<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 700px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 700px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Andrade Vel\u00e1zquez", "label": "Miguel \u00c1ngel Andrade Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Computaci\u00f3n segura multipartita ad hoc para sistemas de ecuaciones lineales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 David Flores Pe\u00f1aloza", "label": "Jos\u00e9 David Flores Pe\u00f1aloza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alfredo Arce Arce", "label": "Jos\u00e9 Alfredo Arce Arce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un vistazo a dos aspectos de la topolog\u00eda :  homogeneidad y rigidez"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "label": "Rodrigo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gilberto Barranco S\u00e1nchez", "label": "Gilberto Barranco S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coselectibilidad en productos sim\u00e9tricos de compactaciones de rayos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricia Pellicer Covarrubias", "label": "Patricia Pellicer Covarrubias", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Barrera Andrade", "label": "Marco Antonio Barrera Andrade", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Integraci\u00f3n de Bochner y existencia de flujo gradiente en espacios de Hilbert"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n", "label": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nancy Ruth Bautista M\u00e1rquez", "label": "Nancy Ruth Bautista M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Problema de asignaci\u00f3n cuadr\u00e1tica con algunas metaheur\u00edsticas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "label": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Axel Sael Blanco Olivares", "label": "Axel Sael Blanco Olivares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda espectral :  problemas audibles y no audibles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos", "label": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Alejandro Corrales Avalos", "label": "Marco Alejandro Corrales Avalos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos absorbentes monocrom\u00e1ticos en torneos M-coloreados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "label": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Lissette D\u00edaz Albarr\u00e1n", "label": "Ana Lissette D\u00edaz Albarr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n de procesos de tipo Ornstein-Uhlenbeck"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rams\u00e9s H. Mena Ch\u00e1vez", "label": "Rams\u00e9s H. Mena Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Echavarr\u00eda Aguilar", "label": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Echavarr\u00eda Aguilar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cuadril\u00e1teros ortodiagonales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricia Cort\u00e9s Flores", "label": "Patricia Cort\u00e9s Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zayra Paulina Galvan Ordo\u00f1ez", "label": "Zayra Paulina Galvan Ordo\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los teoremas de tipo Ore"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": " Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "label": " Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rams\u00e9s Alejandro Garc\u00eda Abascal Ru\u00edz", "label": "Rams\u00e9s Alejandro Garc\u00eda Abascal Ru\u00edz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Nuclearidad en C*-\u00e1lgebras"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Castillejos L\u00f3pez", "label": "Jorge Castillejos L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Arturo Sajid Garc\u00eda Velasco", "label": "Arturo Sajid Garc\u00eda Velasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las sucesiones espectrales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "label": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Amilkar Gazque Espinosa de los Monteros", "label": "Edgar Amilkar Gazque Espinosa de los Monteros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Optimizaci\u00f3n del control clim\u00e1tico en un modelo de crecimiento de vegetales en invernadero con aprendizaje reforzado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Capella Kort", "label": "Antonio Capella Kort", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aaron Mauricio G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "label": "Aaron Mauricio G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos de estimaci\u00f3n e imputaci\u00f3n de variables cero infladas con el modelo de imputaci\u00f3n multivariada por ecuaciones encadenadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda", "label": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adad Israel Gonz\u00e1lez Castro", "label": "Adad Israel Gonz\u00e1lez Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de Suslin"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Campero Arena", "label": "Gabriela Campero Arena", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Guerrero Arelio", "label": "Alejandra Guerrero Arelio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de la divergencia Hockey-Stick entre cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": " Jorge Ignacio Gonz\u00e1lez C\u00e1zares", "label": " Jorge Ignacio Gonz\u00e1lez C\u00e1zares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Severiano Guillen Campos", "label": "Diego Severiano Guillen Campos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Transformada de api\u00f1amiento uniforme"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "", "label": "", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Jara Arellano", "label": "Jes\u00fas Jara Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Pron\u00f3stico de la demanda de turismo emisivo de M\u00e9xico a trav\u00e9s de la metodolog\u00eda XGBoost"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez", "label": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Lozano Ch\u00e1vez", "label": "Humberto Lozano Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polic\u00edas y ladrones sobre gr\u00e1ficas de fichas de \u00e1rboles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivon Medrano Mendoza", "label": "Ivon Medrano Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de t\u00e9cnicas matem\u00e1ticas para la anal\u00edtica digital de marcas y estrategias de ventas de productos Nestl\u00e9"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas", "label": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia Edith Mej\u00eda Bautista", "label": "Natalia Edith Mej\u00eda Bautista", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n num\u00e9rica de la din\u00e1mica de un cohete h\u00edbrido"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ursula X. Iturraran Viveros", "label": "Ursula X. Iturraran Viveros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Alfonso Mercado Valadez", "label": "Ricardo Alfonso Mercado Valadez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Hexaflex\u00e1gonos, teselaciones y n\u00fameros met\u00e1licos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "label": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Christopher Jonay Mu\u00f1oz Flores", "label": "Christopher Jonay Mu\u00f1oz Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de convergencia generalizada al an\u00e1lisis matem\u00e1tico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Cede\u00f1o P\u00e9rez", "label": "Luis Antonio Cede\u00f1o P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nieves Ibarra Alba Celeste", "label": "Nieves Ibarra Alba Celeste", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas :  sem\u00e1ntica algebraica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Marmolejo Rivas", "label": "Francisco Marmolejo Rivas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Ortega Fern\u00e1ndez", "label": "Gustavo Ortega Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios clasificantes de conmutatividad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Antol\u00edn Camarena", "label": "Omar Antol\u00edn Camarena", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isidro Felipe Ortiz Caravantes", "label": "Isidro Felipe Ortiz Caravantes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dualidad usual y dualidad axiom\u00e1tica en categor\u00edas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n", "label": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jose Perea Ocampo", "label": "Jose Perea Ocampo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las topolog\u00edas de Alexandroff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "label": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Armando P\u00e9rez Loera", "label": "Jos\u00e9 Armando P\u00e9rez Loera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Impacto del efecto Allee y miedo en un sistema Holling-Tanner modificado :  estabilidad y bifurcaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "label": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alondra Jazm\u00edn Ram\u00edrez Urquiza", "label": "Alondra Jazm\u00edn Ram\u00edrez Urquiza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades topol\u00f3gicas y geom\u00e9tricas de los espacios C(K)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aldair Reyes Gonzalez", "label": "Aldair Reyes Gonzalez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de lie y an\u00e1lisis arm\u00f3nico sobre la esfera"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eugenio Garnica Vigil", "label": "Eugenio Garnica Vigil", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Rodr\u00edguez Villagr\u00e1n", "label": "Juan Pablo Rodr\u00edguez Villagr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El modelo de percolaci\u00f3n FK en gr\u00e1ficas de Cayley"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Sara\u00ed Hern\u00e1ndez Torres", "label": "Alma Sara\u00ed Hern\u00e1ndez Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariel Dami\u00e1n Rojas Reyes", "label": "Ariel Dami\u00e1n Rojas Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Detecci\u00f3n de cambios de estilo por medio de vectores de p\u00e1rrafos y aprendizaje supervisado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Helena M. G\u00f3mez Adorno", "label": "Helena M. G\u00f3mez Adorno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rubalcava Cort\u00e9s Javier Roberto", "label": "Rubalcava Cort\u00e9s Javier Roberto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de juegos evolutiva para el estudio del c\u00e1ncer"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia B\u00e1rbara Mantilla Beniers", "label": "Natalia B\u00e1rbara Mantilla Beniers", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Massiel S\u00e1nchez Cruz", "label": "Massiel S\u00e1nchez Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de dos trabajos de Edward Waring :  suma de potencias de ra\u00edces de polinomios determinados y sobre la interpolaci\u00f3n polinomial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "label": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karen S\u00e1nchez Trejo", "label": "Karen S\u00e1nchez Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos lineales mixtos de clases latentes para el an\u00e1lisis de la progresi\u00f3n de pacientes con lupus eritematoso sist\u00e9mico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "label": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Mart\u00edn Terrazas Hern\u00e1ndez", "label": "Diego Mart\u00edn Terrazas Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de dispersi\u00f3n en la recta discreta"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "label": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Irving Uriarte Navarrete", "label": "Irving Uriarte Navarrete", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Libretas interactivas de Jupyter para Teor\u00eda de n\u00fameros I"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "label": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis \u00c1ngel Zapata Mart\u00ednez", "label": "Luis \u00c1ngel Zapata Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estrategia de mejora en sistemas para el uso de informaci\u00f3n y consulta en el portal empresarial de Iberdrola M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "X\u00f3chitl Casandra Dur\u00e1n Mart\u00ednez", "label": "X\u00f3chitl Casandra Dur\u00e1n Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Z\u00fa\u00f1iga Islas", "label": "Diego Z\u00fa\u00f1iga Islas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Tiempos de mezcla para cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "label": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abel Acevedo Mart\u00ednez", "label": "Abel Acevedo Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las relaciones de equivalencia borel contables"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "label": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Eduardo Aguilar Hern\u00e1ndez", "label": "Erick Eduardo Aguilar Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de las t\u00e9cnicas estad\u00edsticas multivariadas a los sistemas de recomendaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Susana Barrera Ocampo", "label": "Susana Barrera Ocampo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abraham Eleasib Alonso Ham", "label": "Abraham Eleasib Alonso Ham", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones y equivalencias que determinan a las funciones trigonom\u00e9tricas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed", "label": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Daniel Alonso Orozco", "label": "H\u00e9ctor Daniel Alonso Orozco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La propiedad de especificaci\u00f3n en los subshifts y sus propiedades erg\u00f3dicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "label": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bruno Amezcua Osorio", "label": "Bruno Amezcua Osorio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00famero de polic\u00edas en gr\u00e1ficas de fichas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Humberto Arcos Velasco", "label": "Jos\u00e9 Humberto Arcos Velasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones Spline :  motivaci\u00f3n, construcci\u00f3n y aplicaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "David Guerrero S\u00e1nchez", "label": "David Guerrero S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ollin Tonatihu Arteaga Hern\u00e1ndez,Julia Smaye Rodr\u00edguez Le\u00f3n", "label": "Ollin Tonatihu Arteaga Hern\u00e1ndez,Julia Smaye Rodr\u00edguez Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El uso de mapas interactivos en el an\u00e1lisis de la red delictiva en los robos a conductor"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Bibiana Obreg\u00f3n Quintana", "label": "Bibiana Obreg\u00f3n Quintana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedro Astudillo Ram\u00edrez", "label": "Pedro Astudillo Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Terremotos en la geometr\u00eda hiperb\u00f3lica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pierre Michel Bayard", "label": "Pierre Michel Bayard", "shape": "dot", "size": 55, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Avil\u00e9s Garc\u00eda", "label": "Juan Carlos Avil\u00e9s Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00e1lculo de coeficientes efectivos en medios conductivos con huecos circulares"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juli\u00e1n Bravo Castillero", "label": "Juli\u00e1n Bravo Castillero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Uriel Ben\u00edtez Ram\u00edrez", "label": "Pablo Uriel Ben\u00edtez Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluci\u00f3n a problemas de urbanismo utilizando teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "label": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal Bernal Gonz\u00e1lez", "label": "Sa\u00fal Bernal Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Desarrollo del software para el art\u00edculo de investigaci\u00f3n Directed graph theory for the analysis of biological regulatory networks"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Martha Takane Imay", "label": "Martha Takane Imay", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Bonilla Nava", "label": "Alan Bonilla Nava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones de sistemas de ecuaciones lineales diofantinas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Avella Alaminos", "label": "Diana Avella Alaminos", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Rodrigo Calder\u00f3n Villegas", "label": "C\u00e9sar Rodrigo Calder\u00f3n Villegas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: (k,l)-coloraciones en gr\u00e1ficas P\u2084-extensibles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Esteban Contreras Mendoza", "label": "Fernando Esteban Contreras Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sabino Isaac Cano Paez", "label": "Sabino Isaac Cano Paez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fundamentos del m\u00e9todo Monte Carlo Hamiltoniano"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alessandro Bravetti", "label": "Alessandro Bravetti", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernan Ulises Castel\u00e1n Acastenco", "label": "Fernan Ulises Castel\u00e1n Acastenco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los hiperespacios de Gromov-Hausdorff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergey Antonyan", "label": "Sergey Antonyan", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn C. A. Cigarroa Urrutia", "label": "Mart\u00edn C. A. Cigarroa Urrutia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El m\u00e9todo del c\u00edrculo a trav\u00e9s del problema de Waring"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pankaj Vishe", "label": "Pankaj Vishe", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bryan Gerardo Castro Herrej\u00f3n", "label": "Bryan Gerardo Castro Herrej\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00eda sin topolog\u00edas :  una introducci\u00f3n al estudio de la convergencia"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Gonz\u00e1lez Robert", "label": "Gerardo Gonz\u00e1lez Robert", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Alejandro Col\u00edn Cruz", "label": "Alonso Alejandro Col\u00edn Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades topol\u00f3gicas y su reflejo en subespacios e im\u00e1genes peque\u00f1as"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fidel Casarrubias Segura", "label": "Fidel Casarrubias Segura", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emmanuel Delgadillo Garc\u00eda", "label": "Emmanuel Delgadillo Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre el m\u00e9todo del cociente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Solis", "label": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Solis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador D\u00edaz Serrano", "label": "Salvador D\u00edaz Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un m\u00e9todo de soluci\u00f3n para el problema binivel lineal-bilineal"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Zaida Etefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "label": "Zaida Etefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Edgardo Enr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "label": "\u00c1ngel Edgardo Enr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Session :  matem\u00e1ticas de ingreso fijo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Benigna Cuevas Pinz\u00f3n", "label": "Benigna Cuevas Pinz\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aldo Espinosa Sosa", "label": "Aldo Espinosa Sosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia y unicidad de soluciones positivas a problemas el\u00edpticos no lineales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "label": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Isaac Estrella Madrigal", "label": "Alberto Isaac Estrella Madrigal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos variacionales para sistemas el\u00edpticos hamiltonianos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ramiro Fernando Gonzalez Moya", "label": "Ramiro Fernando Gonzalez Moya", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de matem\u00e1ticas financieras para el an\u00e1lisis de operaciones burs\u00e1tiles con t\u00edtulos y acciones reguladas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luz Arely Carrillo Olivera", "label": "Luz Arely Carrillo Olivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Fernando Guerrero Nava", "label": "Marco Fernando Guerrero Nava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cadenas de Markov fuera de equilibrio con corrientes constantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Guerrero Poblete", "label": "Fernando Guerrero Poblete", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Norma Raquel Guzm\u00e1n Mendieta", "label": "Norma Raquel Guzm\u00e1n Mendieta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Correlaciones estad\u00edsticas entre gasto medio en rubros comparados con el poder adquisitivo en varios pa\u00edses"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcelo del Castillo Mussot", "label": "Marcelo del Castillo Mussot", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Gerardo Hern\u00e1ndez Ch\u00e1vez", "label": "Luis Gerardo Hern\u00e1ndez Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todo sem\u00e1ntico de localizaci\u00f3n y mapeo simult\u00e1neos SLAM mediante el descriptor de contorno BOF"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Manuel Lomas Barri\u00e9", "label": "V\u00edctor Manuel Lomas Barri\u00e9", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Alejandro Ilizaliturri Garc\u00eda", "label": "Oscar Alejandro Ilizaliturri Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los automorfismos de las gr\u00e1ficas de Kneser"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "label": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Ulises Jim\u00e9nez Cardoso", "label": "Jaime Ulises Jim\u00e9nez Cardoso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Relaci\u00f3n entre n\u00fameros construibles y n\u00fameros origami"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Aril\u00edn Susana Haro Palma", "label": "Aril\u00edn Susana Haro Palma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Carlos Jirash Garc\u00eda", "label": "Jos\u00e9 Carlos Jirash Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El sombreado es la norma en dendritas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge M. Mart\u00ednez", "label": "Jorge M. Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vivian Daniela de Le\u00f3n Ramos", "label": "Vivian Daniela de Le\u00f3n Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una cota para el orden del grupo de isometr\u00edas de una superficie hiperb\u00f3lica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "label": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo David L\u00f3pez Jaimes", "label": "Gerardo David L\u00f3pez Jaimes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de la integral de Haar a la Teor\u00eda de grupos topol\u00f3gicos de transformaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Fernando L\u00f3pez Ponce", "label": "Francisco Fernando L\u00f3pez Ponce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Detecci\u00f3n de par\u00e1frasis basada en aprendizaje autom\u00e1tico en un corpus de traducci\u00f3n m\u00faltiple"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gemma Bel Enguix", "label": "Gemma Bel Enguix", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodolfo Lorenzo Chico", "label": "Rodolfo Lorenzo Chico", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ajustes razonables a reactivos de matem\u00e1ticas dirigidos a estudiantes de bachillerato con discapacidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez", "label": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Jonathan Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "label": "Edgar Jonathan Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-n\u00facleos en torneos bipartitos H-coloreados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "label": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Medina Dur\u00e1n", "label": "Miguel \u00c1ngel Medina Dur\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00e1lculo de la dimensi\u00f3n de algunos conjuntos fractales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "label": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Azif Medrano Flores", "label": "Azif Medrano Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una generalizaci\u00f3n del concepto del espectro de un anillo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "label": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Uriel Medrano Mata", "label": "Jes\u00fas Uriel Medrano Mata", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Acerca de regularidad en anillos y m\u00f3dulos y algunos conceptos relacionados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "label": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adrica Merino S\u00e1nchez", "label": "Adrica Merino S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las gr\u00e1ficas de fichas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alfredo Norzagaray M\u00e1rquez", "label": "Carlos Alfredo Norzagaray M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Noether en Sistemas no conservativos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Regina Ortiz Zamora", "label": "Regina Ortiz Zamora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sistema de evaluaci\u00f3n del potencial de instalaci\u00f3n de generaci\u00f3n distribuida fotovoltaica en M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "n Diana X\u00f3chitl Canales Licona, Rodrigo Palacios Salda\u00f1a", "label": "n Diana X\u00f3chitl Canales Licona, Rodrigo Palacios Salda\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Renata Pallares Alan\u00eds", "label": "Renata Pallares Alan\u00eds", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Convergencia en medida y teorema fundamental de las medidas de Young"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Judith Campos Cordero", "label": "Judith Campos Cordero", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emiliano Pe\u00f1a Ayala", "label": "Emiliano Pe\u00f1a Ayala", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades variacionales de valores propios de operadores el\u00edpticos y el caso de los operadores de Schr\u00f6dinger"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Enrique P\u00e9rez Linares", "label": "Luis Enrique P\u00e9rez Linares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Capacidad el\u00e9ctrica :  un enfoque variacional"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anabella Pi\u00f1on Arellano", "label": "Anabella Pi\u00f1on Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aut\u00f3matas celulares en el plano hiperb\u00f3lico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe de Jes\u00fas Prieto Lara", "label": "Felipe de Jes\u00fas Prieto Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las funciones cardinales topol\u00f3gicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n", "label": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sabdi Quintana Reyes", "label": "Sabdi Quintana Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Desarrollo de un algoritmo matem\u00e1tico para pronosticar ingresos, saldos y pagos para la tesorer\u00eda inteligente de un banco"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aurelio Reyes S\u00e1nchez", "label": "Aurelio Reyes S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica en funciones inducidas a hiperespacios"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Leobardo Fern\u00e1ndez Rom\u00e1n", "label": "Leobardo Fern\u00e1ndez Rom\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Reyes Valdivieso", "label": "Carlos Reyes Valdivieso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00edas combinatorias y Variedades de Grassmann"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "label": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Guadalupe Reyna Casta\u00f1eda", "label": "Hugo Guadalupe Reyna Casta\u00f1eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de probabilidad total a trav\u00e9s del teorema de representaci\u00f3n de Riesz"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": " Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "label": " Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Sa\u00fal Rivera Landeros", "label": "Carlos Sa\u00fal Rivera Landeros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: T\u00e9cnicas variacionales para las ecuaciones de Stokes y de Navier-Stokes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Rizo Gonz\u00e1lez", "label": "Alonso Rizo Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una mirada al c\u00e1lculo funcional holomorfo de Riesz-Dunford"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "label": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto Rodr\u00edguez Cede\u00f1o", "label": "Mario Alberto Rodr\u00edguez Cede\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Formas can\u00f3nicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Valente Santiago Vargas", "label": "Valente Santiago Vargas", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mancilla", "label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mancilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Medici\u00f3n de algunos riesgos de una instituci\u00f3n financiera"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes", "label": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Donaldo Romero Tapia", "label": "Luis Donaldo Romero Tapia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de las matem\u00e1ticas en el an\u00e1lisis de grandes vol\u00famenes de datos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn Salas Hazan", "label": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn Salas Hazan", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coloraciones transitivas :  h\u00e9roes en torneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Misael Salvador Pedraza", "label": "Misael Salvador Pedraza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ciclos propiamente coloreados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Jes\u00fas Segundo Guti\u00e9rrez", "label": "V\u00edctor Jes\u00fas Segundo Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de Galois para extensiones infinitas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lola Serrano Carrasco", "label": "Lola Serrano Carrasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estimaci\u00f3n param\u00e9trica para procesos de difusi\u00f3n y aplicaciones en finanzas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Baltazar Larios", "label": "Fernando Baltazar Larios", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Adri\u00e1n Soberano Cer\u00f3n", "label": "Carlos Adri\u00e1n Soberano Cer\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coctel de graficas :  teoremas que se entrelazan"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre", "label": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "label": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de convergencia en el coalescente Seed-bank :  una aplicaci\u00f3n del m\u00e9todo Monte Carlo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": " Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco, Marco Antonio Aquino L\u00f3pez", "label": " Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco, Marco Antonio Aquino L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Muan Torres Ram\u00edrez", "label": "Muan Torres Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Valoraci\u00f3n de empresas en la bolsa de valores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Pilar Alonso", "label": "Mar\u00eda del Pilar Alonso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Nahum Tovar Ram\u00edrez", "label": "Oscar Nahum Tovar Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios de configuraciones de superficies y gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rita Jim\u00e9nez Rolland", "label": "Rita Jim\u00e9nez Rolland", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emiliano Vald\u00e9s Guerrero", "label": "Emiliano Vald\u00e9s Guerrero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo de combate utilizando ecuaciones diferenciales parciales con dependencia espacial expl\u00edcita"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Otto Hahan Herrera", "label": "Otto Hahan Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Almendra Mar\u00eda Valdez Astudillo", "label": "Almendra Mar\u00eda Valdez Astudillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teselaciones hiperb\u00f3licas para principiantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Alonso Santos Mellado", "label": "Jorge Alonso Santos Mellado", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Alexis Valencia Dorantes", "label": "Eduardo Alexis Valencia Dorantes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica de circuitos de regulaci\u00f3n gen\u00e9tica de Mycobacterium tuberculosis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgardo Gal\u00e1n V\u00e1squez", "label": "Edgardo Gal\u00e1n V\u00e1squez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge V\u00e1squez Arriaga", "label": "Jorge V\u00e1squez Arriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todo de enumeraci\u00f3n estoc\u00e1stica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Rinc\u00f3n S\u00f3lis", "label": "Luis Antonio Rinc\u00f3n S\u00f3lis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jose Maria Villag\u00f3mez Quintos", "label": "Jose Maria Villag\u00f3mez Quintos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades din\u00e1micas que se preservan bajo l\u00edmites inversos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ver\u00f3nica Martinez de la Vega Y Mansilla", "label": "Ver\u00f3nica Martinez de la Vega Y Mansilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Villegas Barr\u00f3n", "label": "C\u00e9sar Villegas Barr\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fundamentos de sistemas lineales e invariantes en el tiempo y un vistazo a aplicaciones :  filtros ac\u00fasticos HRTF y audici\u00f3n humana"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9", "label": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Bel\u00e9n Vizcaino Torres", "label": "Diana Bel\u00e9n Vizcaino Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espectro terso de Bowditch y grupos generados por dos elementos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brenda Karime Alvarez Ortiz", "label": "Brenda Karime Alvarez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de Gelfand"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Salda\u00f1a De Fuentes", "label": "Alberto Salda\u00f1a De Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anthony Brandon Arenas Mart\u00ednez", "label": "Anthony Brandon Arenas Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Implementaci\u00f3n de c\u00f3digo para la b\u00fasqueda de compa\u00f1eras sub-estelares con Python"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Curiel Ram\u00edrez", "label": "Salvador Curiel Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alison Barbosa Guzm\u00e1n", "label": "Alison Barbosa Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de la teor\u00eda de grupos en series dodecaf\u00f3nicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isaac Barr\u00f3n Jim\u00e9nez", "label": "Isaac Barr\u00f3n Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a \u00e1lgebras de dimensi\u00f3n finita"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "label": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Daniel Barr\u00f3n Posadas", "label": "Alan Daniel Barr\u00f3n Posadas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las parejas sim\u00e9tricas ortogonales y su aplicaci\u00f3n a la clasificaci\u00f3n de espacios sim\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonatan Blank Hall", "label": "Jonatan Blank Hall", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Alcanzando los 17 objetivos de desarrollo sostenible dentro de los 9 l\u00edmites planetarios"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Roberto Bustos Ortiz", "label": "Ricardo Roberto Bustos Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Perron-Frobenius :  una aplicaci\u00f3n en cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Meda Guardiola", "label": "Ana Meda Guardiola", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Camargo Guti\u00e9rrez", "label": "Gerardo Camargo Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un primer encuentro con la conjetura de meyniel para digr\u00e1ficas n\u00facleo perfectas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Narda Cordero Michel", "label": "Narda Cordero Michel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Casillas Garc\u00eda de Presno", "label": "Andr\u00e9s Casillas Garc\u00eda de Presno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aut\u00f3matas celulares desde la teor\u00eda de n\u00fameros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Joaqu\u00edn Casta\u00f1eda Castro", "label": "Carlos Joaqu\u00edn Casta\u00f1eda Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: CTLNs definidos por torneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis \u00c1ngel Castillo L\u00f3pez", "label": "Luis \u00c1ngel Castillo L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructura diferenciable en espacios m\u00e9tricos medibles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "label": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel David Ch\u00e1vez Santill\u00e1n", "label": "\u00c1ngel David Ch\u00e1vez Santill\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los pol\u00edgonos fundamentales modulares de Kulkarni"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Lascurain Orive", "label": "Antonio Lascurain Orive", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ollin Tonatiuh Cort\u00e9z Gottwald", "label": "Ollin Tonatiuh Cort\u00e9z Gottwald", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La conjetura de Goldbach en el contexto del intercambio matem\u00e1tico con Leonhard Euler"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Emmanuel Aim Cruz Tello", "label": "Andr\u00e9s Emmanuel Aim Cruz Tello", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cadenas, anticadenas y conjuntos independientes en el orden de turing"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "David Meza Alc\u00e1ntara", "label": "David Meza Alc\u00e1ntara", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar de Jes\u00fas Escobedo S\u00e1nchez", "label": "C\u00e9sar de Jes\u00fas Escobedo S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un estudio de conexiones de Galois y su aplicaci\u00f3n a R-M\u00f3dulos, prerradicales y teor\u00edas de torsi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "label": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Flores Mart\u00ednez", "label": "Eduardo Flores Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones especiales en el Flujo de Ricci"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "label": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Fernando Flores Tiburcio", "label": "Luis Fernando Flores Tiburcio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gavillas coherentes sobre superficies de Riemann compactas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Ces\u00e1r Galindo L\u00f3pez", "label": "Julio Ces\u00e1r Galindo L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alfonso Garc\u00eda Araoz", "label": "Luis Alfonso Garc\u00eda Araoz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Relaciones entre algunas ret\u00edculas de clases de m\u00f3dulos y algunos tipos importantes de anillos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Eduardo Garc\u00eda Reyes", "label": "Carlos Eduardo Garc\u00eda Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Matem\u00e1ticas, cine de terror y otros contextos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Larra\u00f1aga", "label": "Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Larra\u00f1aga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alex Eduardo Garc\u00eda Rivera", "label": "Alex Eduardo Garc\u00eda Rivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Resultados de recurrencia en sistemas din\u00e1micos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Gonzalez Robert", "label": "Gerardo Gonzalez Robert", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Garc\u00eda V\u00e1zquez", "label": "Juan Garc\u00eda V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Suma y resta de distribuciones de probabilidad :  el teorema del l\u00edmite central y la conjetura del l\u00edmite perif\u00e9rico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Augusto Cabrera Becerril", "label": "Augusto Cabrera Becerril", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Gardu\u00f1o Reyes", "label": "Mariana Gardu\u00f1o Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Subgrupos simples numerables del grupo pleno topol\u00f3gico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adolfo Guillot Santiago", "label": "Adolfo Guillot Santiago", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Hern\u00e1ndez Kent", "label": "Diego Hern\u00e1ndez Kent", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n matem\u00e1tica a la teor\u00eda de twistores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudio Meneses Torres", "label": "Claudio Meneses Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Victor Emmanuel Hern\u00e1ndez L\u00f3pez", "label": "Victor Emmanuel Hern\u00e1ndez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sistemas hamiltonianos y su integrabilidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Said Hern\u00e1ndez Villegas", "label": "Said Hern\u00e1ndez Villegas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a dominaci\u00f3n gemela en digr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla", "label": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Leipen Lara", "label": "Diego Leipen Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Invarianza cuasi-isom\u00e9trica de propiedades de finitud"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma", "label": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aproximaci\u00f3n al Kernel Neuronal Tangente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Arturo Ballesteros Montero, Iv\u00e1n Pavlovich Naumkin Kaikin", "label": "Miguel Arturo Ballesteros Montero, Iv\u00e1n Pavlovich Naumkin Kaikin", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ra\u00fal L\u00f3pez Ben\u00edtez", "label": "Ra\u00fal L\u00f3pez Ben\u00edtez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algoritmos de aprendizaje autom\u00e1tico aplicados a la clasificaci\u00f3n binaria"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gessuri Maldonado Roa", "label": "Gessuri Maldonado Roa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Determinaci\u00f3n finita y teorema de divisi\u00f3n de Malgrange-Mather"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "label": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Maqueda Hinojosa", "label": "Marco Antonio Maqueda Hinojosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis Bayesiano de los modelos cero-inflados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Marquina Icabalceta", "label": "Adri\u00e1n Marquina Icabalceta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los espacios de Sobolev fraccionarios y el laplaciano fraccionario"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Mart\u00ednez Fichtl", "label": "Juan Pablo Mart\u00ednez Fichtl", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de Fourier aplicado a la convoluci\u00f3n en tiempo real"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Mart\u00ednez Ibarra", "label": "Hugo Mart\u00ednez Ibarra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El laplaciano fraccionario :  teor\u00eda y aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Fernando L\u00f3pez R\u00edos", "label": "Luis Fernando L\u00f3pez R\u00edos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abraham Mart\u00ednez L\u00f3pez", "label": "Abraham Mart\u00ednez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de la invasi\u00f3n celular por medio de aut\u00f3matas celulares de gas en red"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o", "label": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Mart\u00ednez Mej\u00eda", "label": "Gerardo Mart\u00ednez Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos m\u00e9todos de aprendizaje supervisado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "label": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Mauro Moreno", "label": "Jes\u00fas Mauro Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dos propuestas matem\u00e1ticas para estudiar las redes regulatorias gen\u00e9ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jimena Mej\u00eda L\u00f3pez", "label": "Jimena Mej\u00eda L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Consistencia aritm\u00e9tica y completud para \u03a3\u2082-numeraciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera", "label": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Lorena Mendoza Fierro", "label": "Adriana Lorena Mendoza Fierro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre polinomios de independencia de gr\u00e1ficas circulantes y una aplicaci\u00f3n a la m\u00fasica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tabar\u00e9 Merino S\u00e1nchez", "label": "Tabar\u00e9 Merino S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Colapso gravitacional de campos tipo Proca"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Alcubierre Moya", "label": "Miguel Alcubierre Moya", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nayeli Monserrat Montes Ugalde", "label": "Nayeli Monserrat Montes Ugalde", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n matem\u00e1tica de las preferencias declaradas sobre las alternativas de transporte en M\u00e9xico y su impacto en el medio ambiente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Eugenio Arredondo Ortiz", "label": "Ricardo Eugenio Arredondo Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Mora G\u00f3mez", "label": "Andrea Mora G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n y propiedades de digr\u00e1ficas quasi-transitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Adri\u00e1n Nava Rosas", "label": "Luis Adri\u00e1n Nava Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La correspondencia de Mckay"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Eduardo Simental Rodr\u00edguez", "label": "Jos\u00e9 Eduardo Simental Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro de Jes\u00fas Negrete Rosas", "label": "Alejandro de Jes\u00fas Negrete Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de los continuos planos localmente conexos que inscriben rect\u00e1ngulos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ulises Morales Fuentes", "label": "Ulises Morales Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rub\u00e9n Alexander Ocampo Arellano", "label": "Rub\u00e9n Alexander Ocampo Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Notas por sesi\u00f3n para Geometr\u00eda Moderna I a distancia"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Rosa Ortega Gil", "label": "Alma Rosa Ortega Gil", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1 hecho el pensamiento matem\u00e1tico? :  juguemos a descubrirlo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de la Paz \u00c1lvarez Scherer", "label": "Mar\u00eda de la Paz \u00c1lvarez Scherer", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonardo Javier Ortega", "label": "Leonardo Javier Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todo identificador de n\u00fameros primos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Adri\u00e1n Pedroza Rojas", "label": "Luis Adri\u00e1n Pedroza Rojas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de grupos de orden 16 y el problema de inmersi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Roc\u00edo Leonel G\u00f3mez", "label": "Roc\u00edo Leonel G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Pe\u00f1a \u00c1ngeles", "label": "Diego Pe\u00f1a \u00c1ngeles", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes neuronales en grafos para predecir propiedades de distribuciones at\u00f3micas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "J. Guadalupe P\u00e9rez Ram\u00edrez", "label": "J. Guadalupe P\u00e9rez Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alam Ponce Qui\u00f1ones", "label": "Alam Ponce Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de una poblaci\u00f3n biestable mediante distintos modelos din\u00e1micos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Preisser Gonz\u00e1lez", "label": "Juan Carlos Preisser Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios mon\u00f3tonamente monol\u00edticos y su relaci\u00f3n con la propiedad D"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Ignacio Quijas Aceves", "label": "Julio Ignacio Quijas Aceves", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda hiperb\u00f3lica compleja y la conjetura de Goldman-Parker"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "label": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Arturo Quiroz Cabrera", "label": "Jorge Arturo Quiroz Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El origen del sistema axiom\u00e1tico Zermelo-Fraenkel"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Elsa Puente V\u00e1zquez", "label": "Elsa Puente V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio Quiroz Pineda", "label": "Jos\u00e9 Antonio Quiroz Pineda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n categ\u00f3rica a Tor\u039bn(M,N) y Extn\u039b(M,N)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kevin Alonso Ram\u00edrez Franco", "label": "Kevin Alonso Ram\u00edrez Franco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una construcci\u00f3n de la medida de Haar en SU(2)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Rend\u00f3n Romero", "label": "Javier Rend\u00f3n Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de los n\u00fameros pentagonales, de las particiones a las funciones generadoras"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "label": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elizabeth Chalnique R\u00edos Alvarado", "label": "Elizabeth Chalnique R\u00edos Alvarado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00c1lgebras de Carcaj"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Ram\u00f3n Rodr\u00edguez C\u00f3rdova", "label": "Juan Ram\u00f3n Rodr\u00edguez C\u00f3rdova", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Breve introducci\u00f3n a los D-espacios"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "label": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Angel Emmanuel Rodr\u00edguez Moreno", "label": "Angel Emmanuel Rodr\u00edguez Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes neuronales bayesianas usando inferencia variacional :  una aplicaci\u00f3n en la clasificaci\u00f3n de im\u00e1genes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Irving Rosas Dom\u00ednguez", "label": "Iv\u00e1n Irving Rosas Dom\u00ednguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una aplicaci\u00f3n de los procesos estoc\u00e1sticos a un problema de fisiolog\u00eda celular"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Ricardo Rosas Mendoza", "label": "Juan Ricardo Rosas Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una visi\u00f3n de la categor\u00eda de gavillas como \"modelo\" de la teor\u00eda de conjuntos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "label": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Salcedo Arriaga", "label": "Rodrigo Salcedo Arriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas difusas :  una aplicaci\u00f3n al an\u00e1lisis del tr\u00e1fico de personas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Victor Eduardo San Mart\u00edn Macias", "label": "Victor Eduardo San Mart\u00edn Macias", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos de dimensi\u00f3n uno"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Alc\u00e1ntara", "label": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Alc\u00e1ntara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones a un problema con p-laplaciano con exponente cr\u00edtico y subcr\u00edtico en variedades."}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar S\u00e1nchez Santos", "label": "Edgar S\u00e1nchez Santos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas concretas isomorfas a top"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal Arce Rocha", "label": "Sa\u00fal Arce Rocha", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isabel V\u00e1squez Ortiz", "label": "Isabel V\u00e1squez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la geometr\u00eda algebraica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nah\u00fam Efr\u00e9n V\u00e1zquez Espinosa", "label": "Nah\u00fam Efr\u00e9n V\u00e1zquez Espinosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fase geom\u00e9trica en f\u00edsica de plasmas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Julio Emilio Herrera Vel\u00e1zquez", "label": "Jos\u00e9 Julio Emilio Herrera Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Daniel Vel\u00e1zquez Mendoza", "label": "Carlos Daniel Vel\u00e1zquez Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: P-extensiones m\u00e1ximas y espacios realcompactos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jenylin Z\u00fa\u00f1iga Apipilhuasco", "label": "Jenylin Z\u00fa\u00f1iga Apipilhuasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la subdivisi\u00f3n crom\u00e1tica de un complejo simplicial"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isvi Ren\u00e9 Aguilar S\u00e1nchez", "label": "Isvi Ren\u00e9 Aguilar S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una familia compleja :  R, C, H y O sistemas num\u00e9ricos y sus geometr\u00edas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Daniel Aguilera Mej\u00eda", "label": "Jos\u00e9 Daniel Aguilera Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Elaboraci\u00f3n de una app :  pumabus nueva normalidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Reyna Elizabeth Caballero Cruz", "label": "Reyna Elizabeth Caballero Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ayrton Pablo Almada Jim\u00e9nez", "label": "Ayrton Pablo Almada Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de difusi\u00f3n cambiantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "label": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Hugo Almendra Hern\u00e1ndez", "label": "V\u00edctor Hugo Almendra Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades de estabilidad en homolog\u00eda y cohomolog\u00eda de grupos de trenzas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jessica Rub\u00ed Arias Cruz", "label": "Jessica Rub\u00ed Arias Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Transformaciones de M\u00f6bius y el grupo propio de Lorentz"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "label": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariadna Arizaga Gonz\u00e1lez", "label": "Ariadna Arizaga Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de componentes independientes a la base de datos E.coli"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano", "label": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Adri\u00e1n Barrera Hern\u00e1ndez", "label": "Diego Adri\u00e1n Barrera Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas en redes neuronales convolucionales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto D\u00edaz Torres", "label": "Mario Alberto D\u00edaz Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Crist\u00f3bal Bautista Hern\u00e1ndez", "label": "Crist\u00f3bal Bautista Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Corrupci\u00f3n y confianza institucional :  an\u00e1lisis de los Estados Mexicanos mediante modelos multinivel"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ian Xul Belaustegui", "label": "Ian Xul Belaustegui", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de robustez de una red neuronal bioinspirada"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alessio Franci", "label": "Alessio Franci", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Botello Ram\u00edrez", "label": "Jos\u00e9 Luis Botello Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de pricing para el c\u00e1lculo de tarifa de un seguro de hogar en M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona", "label": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roxana Canal Valdivieso", "label": "Roxana Canal Valdivieso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de ramificaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Guadalupe Cedillo Ponce", "label": "Carlos Guadalupe Cedillo Ponce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-n\u00facleos en digr\u00e1ficas asim\u00e9tricas 3-cuasitransitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alberto Chac\u00f3n Mart\u00ednez", "label": "Jos\u00e9 Alberto Chac\u00f3n Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n al c\u00e1lculo estoc\u00e1stico :  integral de It\u00f4, semimartingalas y el teorema de Girsanov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n", "label": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Col\u00edn Cruz", "label": "Edgar Col\u00edn Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conexidad local por arcos en hiperespacios de continuos no m\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brian Correa Land\u00edn", "label": "Brian Correa Land\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones suficientes para que la uni\u00f3n de dos digr\u00e1ficas infinitas resulte n\u00facleo perfecta"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zayra Eugenia Cruz Col\u00edn", "label": "Zayra Eugenia Cruz Col\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de los grupos ortoc\u00e9ntricos de puntos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Amilcar Jos\u00e9 Escobedo Ppeez", "label": "Amilcar Jos\u00e9 Escobedo Ppeez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis del problema de rebalanceo en el sistema Ecobici de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro P\u00e9rez Riascos", "label": "Alejandro P\u00e9rez Riascos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Esparza Baca", "label": "Daniela Esparza Baca", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios topol\u00f3gicos secuenciales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "label": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio C\u00e9sar Esp\u00edndola N\u00fa\u00f1ez", "label": "Julio C\u00e9sar Esp\u00edndola N\u00fa\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Creaci\u00f3n de materiales educativos a trav\u00e9s del software \"Mathematica\""}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Rodrigo Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez", "label": "H\u00e9ctor Rodrigo Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos proyectivos, \u00e1rboles y aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Atzin Franco Reyna", "label": "Luis Atzin Franco Reyna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Descomposici\u00f3n de espacios de dimensi\u00f3n 3"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Galaz Garc\u00eda", "label": "Fernando Galaz Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Emmanuel Gante Escudero", "label": "Jes\u00fas Emmanuel Gante Escudero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre las formas modulares de Siegel"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez", "label": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emil Estuardo Garc\u00eda Bustamante", "label": "Emil Estuardo Garc\u00eda Bustamante", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Hacia una teor\u00eda matem\u00e1tica del juego de GO :  t\u00e1cticas, estrategias, influencia y control de territorio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mat\u00edas Alvarado Mentado", "label": "Jos\u00e9 Mat\u00edas Alvarado Mentado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esmeralda Yazm\u00edn Garc\u00eda Morales", "label": "Esmeralda Yazm\u00edn Garc\u00eda Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Secuencialidad y propiedad de Fr\u00e9chet"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Pichardo Mendoza", "label": "Roberto Pichardo Mendoza", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Maximiliano Garma Ehu\u00e1n", "label": "Edgar Maximiliano Garma Ehu\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una construcci\u00f3n de la cerradura algebraica de un campo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Efra\u00edn Gaucin Arellano", "label": "Efra\u00edn Gaucin Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polinomios cuadr\u00e1ticos y c\u00fabicos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "label": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Giral Barajas", "label": "Jos\u00e9 Giral Barajas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo epidemiol\u00f3gico probabilista con microdin\u00e1micas y tiempo reverso"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "label": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Guti\u00e9rrez Espinoza", "label": "Daniel Guti\u00e9rrez Espinoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teselaciones monohedrales del plano por pol\u00edgonos convexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sinuhe Neftal\u00ed Hinojosa Palomino", "label": "Sinuhe Neftal\u00ed Hinojosa Palomino", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Filtro de part\u00edculas y sus aplicaciones en los modelos de volatilidad estoc\u00e1stica desde una perspectiva bayesiana"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Riva Palacio Cohen", "label": "Alan Riva Palacio Cohen", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Eduardo Iba\u00f1ez P\u00e9rez", "label": "Luis Eduardo Iba\u00f1ez P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia y unicidad de soluciones para el modelo de Oldroyd-B en un fluido viscoel\u00e1stico y compresible a trav\u00e9s del teorema de punto fijo de Schauder"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe Angeles Garc\u00eda", "label": "Felipe Angeles Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Daniel Iya\u00f1ez Reyes", "label": "Iv\u00e1n Daniel Iya\u00f1ez Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una contracci\u00f3n para el hiperespacio de sucesiones convergentes no triviales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "label": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Izquierdo Mart\u00ednez", "label": "Fernando Izquierdo Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00edas de orden"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "label": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriel Lecuona Cort\u00e9s", "label": "Gabriel Lecuona Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El descubrimiento de las leyes de Kepler :  del geocentrismo antiguo a la ruptura de los dogmas de circularidad y uniformidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "label": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Legaspe Serrano", "label": "Alejandro Legaspe Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo matem\u00e1tico para la din\u00e1mica card\u00edaca"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Le\u00f3n Rodr\u00edguez", "label": "Eduardo Le\u00f3n Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la cohomolog\u00eda inducida por com\u00f3nadas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Alejandro de Loera Ch\u00e1vez", "label": "Javier Alejandro de Loera Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo combinatorio del espacio de m\u00f3duli de Riemann"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Labardini Fragoso", "label": "Daniel Labardini Fragoso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Malag\u00f3n Rodr\u00edguez", "label": "Rodrigo Malag\u00f3n Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Homolog\u00eda de Morse y sus aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Manr\u00edquez Castillo", "label": "Roberto Manr\u00edquez Castillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las funciones el\u00edpticas, enfoque de Lipman Bers"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Fernando M\u00e9ndez Torres", "label": "Jos\u00e9 Fernando M\u00e9ndez Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La secuenciaci\u00f3n del ADN por medio del problema del agente viajero"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso", "label": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Manuel Mendoza Dimas", "label": "Jos\u00e9 Manuel Mendoza Dimas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una construcci\u00f3n geom\u00e9trica de clases caracter\u00edsticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Moctezuma Gonz\u00e1lez", "label": "Enrique Moctezuma Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n de procesos coalescentes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vicente Jes\u00fas Molina Rodr\u00edguez", "label": "Vicente Jes\u00fas Molina Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros de Ramsey para ciclos en dos colores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "label": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mitzi Dayana Montiel Gracida", "label": "Mitzi Dayana Montiel Gracida", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de gr\u00e1ficas y su aplicaci\u00f3n para resolver problemas pr\u00e1cticos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cristian Edimar Morales Encinos", "label": "Cristian Edimar Morales Encinos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema sobredeterminado de serrin"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "label": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Francisco Mu\u00f1oz P\u00e9rez", "label": "Jos\u00e9 Francisco Mu\u00f1oz P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espacio perspectivo en el Quattrocento :  la perspectiva lineal como expresi\u00f3n del espacio pict\u00f3rico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Altzil Murillo Garc\u00eda", "label": "Jes\u00fas Altzil Murillo Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo din\u00e1mico de la red de regulaci\u00f3n de la c\u00e9lula estelar hep\u00e1tica asociada a la fibrosis hep\u00e1tica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Strausz Santiago", "label": "Ricardo Strausz Santiago", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cristina Ang\u00e9lica N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez", "label": "Cristina Ang\u00e9lica N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio sobre la obra \"el libro de los n\u00fameros cuadrados\" de Leonardo de Pisa (Fibonacci)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariadna Olvera Sampieri", "label": "Ariadna Olvera Sampieri", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la homolog\u00eda persistente mediante las gr\u00e1ficas Mapper"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio C\u00e9sar Pardo Da\u00f1ino", "label": "Julio C\u00e9sar Pardo Da\u00f1ino", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Beurling y la hip\u00f3tesis de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nestor Alexis Pe\u00f1a Montes", "label": "Nestor Alexis Pe\u00f1a Montes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de nacimiento y muerte bilaterales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Elizabeth P\u00e9rez Cerecedo", "label": "Ana Elizabeth P\u00e9rez Cerecedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n de un portafolio de inversi\u00f3n con proyecci\u00f3n de rendimientos incorporando costos de transacci\u00f3n y ventas en corto"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Araceli Bernab\u00e9 Rocha", "label": "Mar\u00eda Araceli Bernab\u00e9 Rocha", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Uriel Perez Rivera", "label": "Uriel Perez Rivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Fary-Milnor"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Noel Jaramillo Arce", "label": "Noel Jaramillo Arce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ram\u00f3n Poo Ramos", "label": "Ram\u00f3n Poo Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de colas con m\u00faltiples servidores"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Alejandro Puga Ca\u00f1edo", "label": "Javier Alejandro Puga Ca\u00f1edo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas de dualidad en Cp-teor\u00eda para funciones cardinales topol\u00f3gicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pamela Ang\u00e9lica Puigvert Angulo", "label": "Pamela Ang\u00e9lica Puigvert Angulo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Confiabilidad en la transmisi\u00f3n neuronal a partir del modelo McCormick-Huguenard"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sebasti\u00e1n Pujalte Ojeda", "label": "Sebasti\u00e1n Pujalte Ojeda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de potenciales de acci\u00f3n utilizando reducci\u00f3n de dimensi\u00f3n no lineal"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rom\u00e1n Rossi Pool", "label": "Rom\u00e1n Rossi Pool", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brenda Paola Quintana Silva", "label": "Brenda Paola Quintana Silva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructura del ADN por medio del juego del caos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez", "label": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Efra\u00edn Quintero Narvaez", "label": "Carlos Efra\u00edn Quintero Narvaez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructuras algebraicas y demostraciones de universalidad en el c\u00f3mputo cu\u00e1ntico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Dalia Berenice Cervantes Cabrera", "label": "Dalia Berenice Cervantes Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Amayrani Ram\u00edrez Moreno", "label": "Amayrani Ram\u00edrez Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de uniformizaci\u00f3n en superficies de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Andr\u00e9s Ram\u00edrez Segundo", "label": "Juan Andr\u00e9s Ram\u00edrez Segundo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una metodolog\u00eda para encontrar puntos cr\u00edticos de la funci\u00f3n de Gibbs"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Carre\u00f3n Ota\u00f1ez", "label": "C\u00e9sar Carre\u00f3n Ota\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bor Gerardo Reynoso Mancera", "label": "Bor Gerardo Reynoso Mancera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Inferencia estad\u00edstica para el modelo de difusi\u00f3n Markov-modulado con saltos y aplicaci\u00f3n a finanzas cuantitativas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Rodr\u00edguez Vega", "label": "Octavio Rodr\u00edguez Vega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una mirada al universo discreto a trav\u00e9s de modelos con aut\u00f3matas celulares"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Ignacio Romero Cort\u00e9s", "label": "Miguel Ignacio Romero Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Localizaci\u00f3n por subcategor\u00edas de Serre"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kia Romero Hojjati", "label": "Kia Romero Hojjati", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Agujeros negros en rotaci\u00f3n :  espaciotiempos de Kerr"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Guillermo S\u00e1nchez Luna", "label": "Juan Guillermo S\u00e1nchez Luna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos de los prerradicales sobre ret\u00edculas y su relaci\u00f3n con las teor\u00edas de torsi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isaac S\u00e1nchez Sierra", "label": "Isaac S\u00e1nchez Sierra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento topol\u00f3gico a la conjetura de Gr\u00fcnbaum sobre puntos af\u00ednmente invariantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Emiliano Sandoval Amador", "label": "Carlos Emiliano Sandoval Amador", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La paradoja de Bernstein-Landau en propagaci\u00f3n de ondas electromagn\u00e9ticas en plasmas de fusi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Alberto Weder Zaninovich", "label": "Ricardo Alberto Weder Zaninovich", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Santana Plascencia", "label": "Fernando Santana Plascencia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La din\u00e1mica ca\u00f3tica de la funci\u00f3n F(z)=z 2-2conj(z) en ciertos subconjuntos invariantes del plano complejo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jefferson Edwin King D\u00e1valos", "label": "Jefferson Edwin King D\u00e1valos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Yareth Santoya Ugalde", "label": "Diana Yareth Santoya Ugalde", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las propiedades m\u00e9tricas de la geometr\u00eda euclidiana v\u00eda las propiedades de incidencia de la geometr\u00eda proyectiva"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alberto Saucedo Mendieta", "label": "Luis Alberto Saucedo Mendieta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos de regularizaci\u00f3n para el modelo de regresi\u00f3n lineal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Arelis Serrato Mart\u00ednez", "label": "Arelis Serrato Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de singularidad de Hawking"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas", "label": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oriol Andreu Sol\u00e9 Pi", "label": "Oriol Andreu Sol\u00e9 Pi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cubiertas y empaquetados con homotetos de capacidad acotada"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Urrutia Galicia", "label": "Jorge Urrutia Galicia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vanessa Itzel Soule Flores", "label": "Vanessa Itzel Soule Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Influencia de las comorbilidades y factores socioecon\u00f3micos en el riesgo de fallecer por COVID-19 en M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela", "label": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Andr\u00e9s Tinoco Garza", "label": "Mario Andr\u00e9s Tinoco Garza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcci\u00f3n del pseudoarco mediante l\u00edmites proyectivos de Fra\u00efss\u00e9"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Tuir\u00e1n Rangel", "label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Tuir\u00e1n Rangel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos cuasi de nacimiento y muerte"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Omar Vel\u00e1squez Escamilla", "label": "Edgar Omar Vel\u00e1squez Escamilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aspectos categ\u00f3ricos del formalismo de maupertius y de la cuantizaci\u00f3n topol\u00f3gica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Hernando Quevedo Cubillos", "label": "Hernando Quevedo Cubillos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ang\u00e9lica Verenice Villavicencio Soriano", "label": "Ang\u00e9lica Verenice Villavicencio Soriano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo de reacci\u00f3n - difusi\u00f3n para la morfog\u00e9nesis de los somitas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Francisco Bre\u00f1a Medina", "label": "V\u00edctor Francisco Bre\u00f1a Medina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yuguo Xie", "label": "Yuguo Xie", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algoritmos de consenso y la blockchain"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Armando Casta\u00f1eda Rojano", "label": "Armando Casta\u00f1eda Rojano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zuriel Yahir Yescas Ramos", "label": "Zuriel Yahir Yescas Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fen\u00f3menos de continuidad autom\u00e1tica en grupos polacos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Javier Nu\u00f1ez Rosales", "label": "Fernando Javier Nu\u00f1ez Rosales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Edwin Aguilar Anzures", "label": "Luis Edwin Aguilar Anzures", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones nodales no radiales para una ecuaci\u00f3n el\u00edptica no lineal en r n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Caleb Aguilar Camargo", "label": "Caleb Aguilar Camargo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas tipo Tverberg en posici\u00f3n convexa"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "D\u00e9borah Oliveros Braniff", "label": "D\u00e9borah Oliveros Braniff", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Samuel Aguilar Ram\u00edrez", "label": "Samuel Aguilar Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estratificies simplemente conexas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Eudave Mu\u00f1oz", "label": "Mario Eudave Mu\u00f1oz", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gibran Aguilar Z\u00fa\u00f1iga", "label": "Gibran Aguilar Z\u00fa\u00f1iga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un algoritmo para la prueba de planaridad en gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "label": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Eduardo Aldana Cece\u00f1a", "label": "Diego Eduardo Aldana Cece\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios estrella P"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Itzel Xahil del \u00c1ngel Vela", "label": "Itzel Xahil del \u00c1ngel Vela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos resultados de n\u00fameros sub-Ramsey"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "label": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edna Marisol Arreola Silva", "label": "Edna Marisol Arreola Silva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de riesgo con prima dependiente de la reserva"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Max Benjam\u00edn Austria Salazar", "label": "Max Benjam\u00edn Austria Salazar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de regresi\u00f3n y algoritmos gen\u00e9ticos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Soriano Flores", "label": "Antonio Soriano Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fabi\u00e1n Azuara Romero", "label": "Fabi\u00e1n Azuara Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre el teorema de Kolmogorov-Sinai"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "label": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Balmaseda Villarreal", "label": "Diana Balmaseda Villarreal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de la interacci\u00f3n de sistema inmune con par\u00e1sito leishmania mediante un modelo computacional h\u00edbrido"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ayax Calder\u00f3n Camacho", "label": "Ayax Calder\u00f3n Camacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Paradojas de Hausdorff-Banach-Tarski"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nayeli Camacho Olvera", "label": "Nayeli Camacho Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda para profesores de bachillerato :  (l\u00f3gica y teorema de Pit\u00e1goras)"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "label": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Carrillo Torres", "label": "Carlos Carrillo Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de estabilidad y bifurcaciones :  aplicaci\u00f3n al an\u00e1lisis de un modelo electr\u00f3nico de neurona"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Andr\u00e9s Carrillo Calvet", "label": "Humberto Andr\u00e9s Carrillo Calvet", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Carlos Ch\u00e1nez Villagr\u00e1n", "label": "Luis Carlos Ch\u00e1nez Villagr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Infinidad de soluciones para un problema el\u00edptico indefinido"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "label": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El desarrollo de la teor\u00eda de grupos de permutaciones desde Euler hasta Galois"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez, Edith Corina S\u00e1enz Valadez, Valente Santiago Vargas, Julio C\u00e9sar Guevara Bravo, Israel Ramos Garc\u00eda", "label": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez, Edith Corina S\u00e1enz Valadez, Valente Santiago Vargas, Julio C\u00e9sar Guevara Bravo, Israel Ramos Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "label": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Calibraci\u00f3n y an\u00e1lisis de un modelo matem\u00e1tico de la diferenciaci\u00f3n de c\u00e9lulas dopamin\u00e9rgicas de pacientes con enfermedad de Parkinson"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": " Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger, Magdalena Guerra Crespo", "label": " Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger, Magdalena Guerra Crespo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jennifer Lilith Espinosa Hern\u00e1ndez", "label": "Jennifer Lilith Espinosa Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas inevitables en 2-coloraciones de la gr\u00e1fica completa :  el caso de las amoebas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Hansberg Pastor", "label": "Adriana Hansberg Pastor", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Fern\u00e1ndez Hidalgo", "label": "Jorge Fern\u00e1ndez Hidalgo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Energ\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Arizmendi Echegaray", "label": "Octavio Arizmendi Echegaray", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Jenaro Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "label": "Jos\u00e9 Jenaro Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de M-particiones de 3x3 mediante obstrucciones m\u00ednimas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Gallegos Herrada", "label": "Marco Antonio Gallegos Herrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de una cadena de Markov de orden K no homog\u00e9nea y bivariada aplicada a excedentes de ozono y PM10 en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eliane Regina Rodrigues", "label": "Eliane Regina Rodrigues", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aurelio Bol\u00edvar Galv\u00e1n Yttesen", "label": "Aurelio Bol\u00edvar Galv\u00e1n Yttesen", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos y estad\u00edsticas de la evoluci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Arnaud Charles Leo Jegousse", "label": "Arnaud Charles Leo Jegousse", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "label": "Ricardo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de dendroides por retracciones sobre \u00e1rboles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Illanes Mej\u00eda", "label": "Alejandro Illanes Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Gonz\u00e1lez Casanova Azuela", "label": "Daniel Gonz\u00e1lez Casanova Azuela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las simetr\u00edas de las teselaciones en el plano"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yesenia Gonz\u00e1lez Cruz", "label": "Yesenia Gonz\u00e1lez Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La mimesis geom\u00e9trica :  una historia de la representaci\u00f3n pict\u00f3rica del espacio visual"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ileana Areli Gonz\u00e1lez Escalante", "label": "Ileana Areli Gonz\u00e1lez Escalante", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas con n\u00famero de balanceo constante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Trejo", "label": "Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un estudio de la teor\u00eda de filas y algunas de sus aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Daniel Gordillo Herrerias", "label": "Erick Daniel Gordillo Herrerias", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dimensi\u00f3n de hausdorff y din\u00e1mica holomorfa"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fedro Guill\u00e9n Garza Ramos", "label": "Fedro Guill\u00e9n Garza Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento riguroso a la integral de trayectoria de Feynman para teor\u00eda cu\u00e1ntica de campos no-relativista"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Guti\u00e9rrez Espinoza", "label": "Manuel Guti\u00e9rrez Espinoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El n\u00famero geod\u00e9sico en las gr\u00e1ficas de l\u00edneas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Hern\u00e1ndez Alc\u00e1ntar", "label": "Daniela Hern\u00e1ndez Alc\u00e1ntar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de preparaci\u00f3n de Weierstrass y aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jessie Diana Pontigo Herrera", "label": "Jessie Diana Pontigo Herrera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Hern\u00e1ndez Fuentes", "label": "Alejandro Hern\u00e1ndez Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis estad\u00edstico de secuencias aleatorias y mel\u00f3dicas por g\u00e9nero musical"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erika Lizbeth Hern\u00e1ndez Morales", "label": "Erika Lizbeth Hern\u00e1ndez Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Hamiltonicidad en los (n,k)-cubos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Hern\u00e1ndez Olivares", "label": "Alejandra Hern\u00e1ndez Olivares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios topol\u00f3gicos como imagen continua del [0,1], cantor y espacios linealmente ordenados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio", "label": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Procesos evolutivos torneo-valuados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n, Mar\u00eda Clara Fittipaldi", "label": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n, Mar\u00eda Clara Fittipaldi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Geovanni Ibarra Galeazzi", "label": "Carlos Geovanni Ibarra Galeazzi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La caracter\u00edstica de Euler como n\u00famero caracter\u00edstico para la clasificaci\u00f3n de superficies compactas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Leticia Aguilar Pascual", "label": "Leticia Aguilar Pascual", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luc\u00eda Irene Espitia", "label": "Luc\u00eda Irene Espitia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Periodicidad de Bott en \u00e1lgebras C*"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Micho Durdevich", "label": "Micho Durdevich", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Jaimes Urb\u00e1n", "label": "Ricardo Jaimes Urb\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una demostraci\u00f3n del segundo teorema de G\u00f6del a trav\u00e9s de complejidad Kolmog\u00f3rov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Torres Alcaraz", "label": "Carlos Torres Alcaraz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe de Jes\u00fas Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "label": "Felipe de Jes\u00fas Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La log\u00edstica de Peano :  motivaciones, m\u00e9todo y relaci\u00f3n con el logicismo de Frege"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "label": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Ju\u00e1rez \u00c1lvarez", "label": "Alberto Ju\u00e1rez \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaciones de grupos y teorema de Frobenius"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Virgilio Ricardo L\u00e1zaro Zerme\u00f1o", "label": "Virgilio Ricardo L\u00e1zaro Zerme\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00bfPar\u00e1bolas en perspectiva en pinturas del renacimiento? :  \u00f3ptica geom\u00e9trica y representaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto L\u00f3pez Cacho", "label": "Ernesto L\u00f3pez Cacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Minado de t\u00f3picos usando min-Hashing en tesis UNAM y su visualizaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivan Vladimir Meza Ruiz", "label": "Ivan Vladimir Meza Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernanda L\u00f3pez Eslava", "label": "Fernanda L\u00f3pez Eslava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00bfC\u00f3mo evoluciona la longevidad?"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n, Ver\u00f3nica Mir\u00f3 Pina", "label": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n, Ver\u00f3nica Mir\u00f3 Pina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "In\u00e9s L\u00f3pez Paleta", "label": "In\u00e9s L\u00f3pez Paleta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los anillos semiprimos e isoartinianos izquierdos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roger L\u00f3pez Tapia", "label": "Roger L\u00f3pez Tapia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n al n\u00famero dom\u00e1tico romano en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Ricardo L\u00f3pez Villaf\u00e1n", "label": "Luis Ricardo L\u00f3pez Villaf\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de la t\u00e9cnica de forcing a la topolog\u00eda y el an\u00e1lisis real"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Garc\u00eda Ferreira", "label": "Salvador Garc\u00eda Ferreira", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Margarita Natahel Mart\u00ednez Alfaro", "label": "Margarita Natahel Mart\u00ednez Alfaro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polinomios delta-matroidales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Miguel Mart\u00ednez Camarena", "label": "Jes\u00fas Miguel Mart\u00ednez Camarena", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clubes y estacionarios generalizados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Antonio Joel Mart\u00ednez Cuatlayol", "label": "Jes\u00fas Antonio Joel Mart\u00ednez Cuatlayol", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis bayesiano de la volatilidad del tipo de cambio peso mexicano - d\u00f3lar estadounidense"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eliane Regina Rodr\u00edgues", "label": "Eliane Regina Rodr\u00edgues", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zyanya Irais Mart\u00ednez Tanahara", "label": "Zyanya Irais Mart\u00ednez Tanahara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Juego del ultim\u00e1tum :  justicia y narrativas de poder"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bol\u00edvar Galileo Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "label": "Bol\u00edvar Galileo Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de patrones de correlaci\u00f3n en EEG de sujetos que han sufrido maltrato infantil, mediante el uso de t\u00e9cnicas de machine learning"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Hermosillo Valadez", "label": "Jorge Hermosillo Valadez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Mej\u00eda Zacar\u00edas", "label": "Andr\u00e9s Mej\u00eda Zacar\u00edas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Visualizaci\u00f3n de datos con m\u00e9todos de reducci\u00f3n de dimensi\u00f3n no lineales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alberto Mel\u00e9ndez Pi\u00f1a", "label": "Jos\u00e9 Alberto Mel\u00e9ndez Pi\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Derivaci\u00f3n de medidas complejas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Mendoza Le\u00f3n", "label": "Edgar Mendoza Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Iluminaci\u00f3n con K m\u00f3dems y un algoritmo O(n LOG n) para iluminar el plano en presencia de n segmentos de l\u00edneas ortogonales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Miguel Hidalgo Toscano", "label": "Carlos Miguel Hidalgo Toscano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n David Miranda Guzm\u00e1n", "label": "Iv\u00e1n David Miranda Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Prolongaci\u00f3n meromorfa de funciones y superficies de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Molina Torres Arpi", "label": "Andr\u00e9s Molina Torres Arpi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modulaci\u00f3n de la neuroestructura subcortical sobre los circuitos corticales fisiol\u00f3gicos :  su relevancia en el afrontamiento del estr\u00e9s y el comportamiento social"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Limei Zhang Ji", "label": "Limei Zhang Ji", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Morales Cort\u00e9s", "label": "Humberto Morales Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9tricas d\u00e9biles de Funk y Hilbert y su geometr\u00eda en subconjuntos convexos del espacio proyectivo real de dimensi\u00f3n N."}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Garc\u00eda", "label": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roel Angel Mugica Rodriguez", "label": "Roel Angel Mugica Rodriguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones al problema de la palabra para grupos de trenzas v\u00eda diagramas de curvas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonathan Naffrichoux", "label": "Jonathan Naffrichoux", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de soluciones de ecuaciones el\u00edpticas no lineales mediante el m\u00e9todo de la variedad de Nehari"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Ernesto Nava Trejo", "label": "Julio Ernesto Nava Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Procesos de ramificaci\u00f3n con bancos de semillas y cat\u00e1strofes del tipo binomial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi, Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Cassanova Sober\u00f3n", "label": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi, Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Cassanova Sober\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Ofelia Negrete Fern\u00e1ndez", "label": "Ana Ofelia Negrete Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: S\u00edntesis de textura por cortes m\u00ednimos y redes neuronales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Karen Ochoa Ch\u00e1vez", "label": "Ana Karen Ochoa Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Implementaci\u00f3n de heur\u00edsticas para el problema de empaquetamiento de n esferas id\u00e9nticas en un contenedor esf\u00e9rico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alberto Ochoa Flores", "label": "Carlos Alberto Ochoa Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Unicidad de soluciones a un problema de tipo yamabe sobre la esfera"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carolina Stephanie Orea Romero", "label": "Carolina Stephanie Orea Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la suma directa de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nestor Pedraza Ch\u00e1vez", "label": "Nestor Pedraza Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La hipocicloide tric\u00faspide como envolvente de las l\u00edneas de Simson-Wallace"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pamela P\u00e9rez Aguirre", "label": "Pamela P\u00e9rez Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleos en digr\u00e1ficas infinitas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor P\u00e9rez Retana", "label": "V\u00edctor P\u00e9rez Retana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a estructuras algebraicas reticuladas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Benjam\u00edn P\u00e9rez Ru\u00edz", "label": "Benjam\u00edn P\u00e9rez Ru\u00edz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de actividad neuronal con m\u00e9todos de reducci\u00f3n de dimensi\u00f3n no-lineales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal Pilatowsky Cameo", "label": "Sa\u00fal Pilatowsky Cameo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Haar y su inverso"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ollintzin Queiros Romero", "label": "Ollintzin Queiros Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda para profesores de bachillerato (geometr\u00eda euclidiana y trigonometr\u00eda)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sarahi Ramos Mart\u00ednez", "label": "Sarahi Ramos Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00c1lgebras con involuci\u00f3n y la condici\u00f3n C*"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "label": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Manuel Reyes de la Luz", "label": "Luis Manuel Reyes de la Luz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas y superficies de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abigail Rivera Esquivel", "label": "Abigail Rivera Esquivel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Movimiento orbital satelital"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez", "label": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leandro Marthelly Rivera P\u00e9rez", "label": "Leandro Marthelly Rivera P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Presentaci\u00f3n del mapeo Hojaldre"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera", "label": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Sampietro Christ", "label": "Julio Sampietro Christ", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00cdndice de Conley"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto Rosales Gonz\u00e1lez", "label": "Ernesto Rosales Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez Uriarte", "label": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez Uriarte", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coloraci\u00f3n arco\u00edris en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Alicia Santos Su\u00e1rez", "label": "Ana Alicia Santos Su\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros bicomplejos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Paola Sofia Serrano Bravo", "label": "Paola Sofia Serrano Bravo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El tractatus matematices de fray Diego Rodr\u00edguez :  revaloraci\u00f3n y matem\u00e1ticas novohispanas del siglo XVII"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan, Julio C\u00e9sar Guevara Bravo, Galo David Ruiz Soto", "label": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan, Julio C\u00e9sar Guevara Bravo, Galo David Ruiz Soto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrew Shaw Legarreta", "label": "Andrew Shaw Legarreta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Haces principales, conexiones y teor\u00edas de Yang Mills"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Alonso Torres Hern\u00e1ndez", "label": "Humberto Alonso Torres Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Programa inform\u00e1tico para la emisi\u00f3n de reportes regulatorios del coeficiente de cobertura de liquidez"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alberto Vel\u00e1zquez L\u00f3pez", "label": "Carlos Alberto Vel\u00e1zquez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Joel Valdivia Ortega", "label": "Joel Valdivia Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio matem\u00e1tico sobre la diseminaci\u00f3n cultural seg\u00fan Axelrod"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier Sevilla P\u00e9rez", "label": "Francisco Javier Sevilla P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Paola V\u00e1zquez Garc\u00eda", "label": "Mariana Paola V\u00e1zquez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Digr\u00e1ficas de congruencias c\u00fabicas y sus propiedades"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Zarco Romero", "label": "C\u00e9sar Zarco Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La teor\u00eda de l\u00edmites de gr\u00e1ficas y el lema de regularidad de Szemer\u00e9di"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo", "label": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Abreu Olvera", "label": "Gabriela Abreu Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios extremadamente disconexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ren\u00e9 Leonardo Ahumada Lemus", "label": "Ren\u00e9 Leonardo Ahumada Lemus", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento al invariante cardinal h."}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo J\u00e9sus Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "label": "Rodrigo J\u00e9sus Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00e9lix Almendra Hern\u00e1ndez", "label": "F\u00e9lix Almendra Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una prueba del teorema de la cota superior"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Osvaldo Aparicio Hern\u00e1ndez", "label": "Osvaldo Aparicio Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Extensiones H-cerradas de espacios topol\u00f3gicos Hausdorff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "label": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Jorge Armenta Segura", "label": "Jes\u00fas Jorge Armenta Segura", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos de topolog\u00eda combinatoria para problemas de cartas rusas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Rajsbaum Gorodezky", "label": "Sergio Rajsbaum Gorodezky", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Santiago Chan Valdes", "label": "Roberto Santiago Chan Valdes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un problema referente a v\u00e9rtices absorbentes y trayectorias monocrom\u00e1ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Angel C\u00f3rdoba Ortu\u00f1o", "label": "Miguel Angel C\u00f3rdoba Ortu\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los enteros p-\u00e1dicos :  un enfoque algebraico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfredo Eduardo Flores Serrano", "label": "Alfredo Eduardo Flores Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la homolog\u00eda de Khovanov"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bernardo Fregoso Gardu\u00f1o", "label": "Bernardo Fregoso Gardu\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaci\u00f3n de mol\u00e9culas con hipergr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Garc\u00eda Gasc\u00f3n", "label": "Alonso Garc\u00eda Gasc\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Flujo de curvatura de Gauss"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Eduardo Gaspar Lara", "label": "Jorge Eduardo Gaspar Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: K-teor\u00eda y representaciones invariantes bajo fusi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cantarero L\u00f3pez", "label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cantarero L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cuauht\u00e9moc G\u00f3mez Navarro", "label": "Cuauht\u00e9moc G\u00f3mez Navarro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas de equipartici\u00f3n :  una generalizaci\u00f3n del teorema del ham sandwich"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez", "label": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La indecidibilidad de la equivalencia entre los grupos de whitehead libres en sistemas axiomaticos extendidos de ZFC"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Guadiana Mart\u00ednez", "label": "Mario Guadiana Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Bases heterocrom\u00e1ticas en teor\u00eda aditiva de n\u00fameros"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Amanda Montejano Cantoral", "label": "Amanda Montejano Cantoral", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Daniel Hern\u00e1ndez Flores", "label": "Salvador Daniel Hern\u00e1ndez Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La doctrina de ser de G.W.F. Hegel :  categor\u00edas en filosof\u00eda y matem\u00e1ticas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Galo David Ruiz Soto", "label": "Galo David Ruiz Soto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto Hern\u00e1ndez Serrano", "label": "Mario Alberto Hern\u00e1ndez Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Descomposici\u00f3n primaria y terciaria de ideales y m\u00f3dulos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Castro P\u00e9rez", "label": "Jaime Castro P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Ignacio Herrera Nolasco", "label": "Carlos Ignacio Herrera Nolasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo epidemiol\u00f3gico probabilista con extensi\u00f3n a grupos metapoblacionales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Arieli Herrera Valdez", "label": "Marco Arieli Herrera Valdez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Fernando Ibarra Corona", "label": "Jorge Fernando Ibarra Corona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: (k,l)-n\u00facleos exteriores en digr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "label": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo I\u00f1igo Vargas", "label": "Rodrigo I\u00f1igo Vargas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grandes desviaciones en espacios de medidas y sus representaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn Jim\u00e9nez Garc\u00eda", "label": "Mart\u00edn Jim\u00e9nez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes bayesianas en el diagn\u00f3stico m\u00e9dico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marisol Marlene Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "label": "Marisol Marlene Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00f3digos identificadores y de localizaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mucuy-kak del Carmen Guevara Aguirre", "label": "Mucuy-kak del Carmen Guevara Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Le\u00f3n Mercado", "label": "Alejandro Le\u00f3n Mercado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La desigualdad de Arhangel\u2019skii en espacios H-cerrados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Arturo Licea Pinz\u00f3n", "label": "Jaime Arturo Licea Pinz\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de algoritmos gen\u00e9ticos para la selecci\u00f3n de variables en la clasificaci\u00f3n de la se\u00f1al electroencefalogr\u00e1fica (EEG) P300"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez", "label": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego L\u00f3pez Zanella", "label": "Diego L\u00f3pez Zanella", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis funcional en espacios vectoriales topol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Danilo M\u00e9ndez Rubio", "label": "Danilo M\u00e9ndez Rubio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de la teor\u00eda de valores extremos en el an\u00e1lisis de ciclones tropicales que afectan a Centroam\u00e9rica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sof\u00eda Villers G\u00f3mez", "label": "Sof\u00eda Villers G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Angel Monroy Cruz", "label": "Miguel Angel Monroy Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Contraste entre los modelos de regresi\u00f3n param\u00e9tricos, no param\u00e9tricos y semiparam\u00e9tricos utilizando la encuesta nacional de ingresos y gastos de los hogares"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Vicente Antonio Garc\u00eda Moreno", "label": "Vicente Antonio Garc\u00eda Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Renata Monsivais Salas", "label": "Renata Monsivais Salas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La conjetura de Pisot"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe Garc\u00eda Ramos Aguilar", "label": "Felipe Garc\u00eda Ramos Aguilar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Hiram Navarro Betancourt", "label": "Rodrigo Hiram Navarro Betancourt", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de Gauss de hipersuperficies en espacios sim\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Santiago Nieto de la Rosa", "label": "Francisco Santiago Nieto de la Rosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las \u00e1lgebras de medida y categor\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Andrew Ort\u00edz Guerrero", "label": "\u00c1ngel Andrew Ort\u00edz Guerrero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las regiones fundamentales de los grupos c\u00edclicos loxodr\u00f3micos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edmundo Pacheco Blas", "label": "Edmundo Pacheco Blas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Valoraci\u00f3n de procesos estoc\u00e1sticos a im\u00e1genes de resonancia magn\u00e9tica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Velasco Segura", "label": "Roberto Velasco Segura", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Osvaldo Emmanuel Palma Cabrera", "label": "Osvaldo Emmanuel Palma Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluci\u00f3n al problema de localizaci\u00f3n P-mediana usando descomposici\u00f3n de Benders"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "label": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo C\u00e9sar Palomino Mart\u00ednez", "label": "Pablo C\u00e9sar Palomino Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios vectoriales en la teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gilberto Calvillo Vives", "label": "Gilberto Calvillo Vives", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Augusto P\u00e9rez Rosas", "label": "C\u00e9sar Augusto P\u00e9rez Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos m\u00e9todos de estimaci\u00f3n y simulaci\u00f3n para procesos de difusi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s", "label": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Herramientas matem\u00e1ticas para la teor\u00eda de dispersi\u00f3n estacionaria y dependiente del tiempo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Arturo Ballesteros Montero, Ivan Naumkin", "label": "Miguel Arturo Ballesteros Montero, Ivan Naumkin", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Daniel Ramos Trejo", "label": "Luis Daniel Ramos Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a los topos de Grothendieck mediante la equivalencia de Giraud"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Fernanda Rivera Oma\u00f1a", "label": "Mar\u00eda Fernanda Rivera Oma\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Arco\u00edris de matroides"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sandra Lisett Rodr\u00edguez Villalobos", "label": "Sandra Lisett Rodr\u00edguez Villalobos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Invariantes en caracter\u00edstica prima"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Crist\u00f3bal N\u00fa\u00f1ez Betancourt", "label": "Luis Crist\u00f3bal N\u00fa\u00f1ez Betancourt", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Rosado Z\u00fa\u00f1iga", "label": "Sergio Rosado Z\u00fa\u00f1iga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La transformada de Fourier en Rn, en grupos abelianos finitos y aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "label": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Salcido Parada", "label": "Alejandro Salcido Parada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Predicci\u00f3n de alarmas de fallas en redes de telecomunicaciones con redes neuronales artificiales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez Andrade", "label": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez Andrade", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karen Berenice Santos Contreras", "label": "Karen Berenice Santos Contreras", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de divisibilidad en dominios enteros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia Silva Ruiz", "label": "Claudia Silva Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un viaje hamiltoniano a trav\u00e9s de las teselaciones regulares del plano hiperb\u00f3lico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Christian Rubio Montiel", "label": "Christian Rubio Montiel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marydol Soto Santarriaga", "label": "Marydol Soto Santarriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre ideales 2-absorbentes y d\u00e9bilmente 2-absorbentes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola", "label": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rossana Torres \u00c1lvarez", "label": "Rossana Torres \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de ecuaciones con retardo para el estudio de los embarazos en adolescentes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Clara Eugenia Garza Hume", "label": "Clara Eugenia Garza Hume", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Villag\u00f3mez Ch\u00e1vez", "label": "Jes\u00fas Villag\u00f3mez Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre grandes ret\u00edculas de R-m\u00f3dulos definidas por propiedades de cerradura"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yanh Vissuet Oliver", "label": "Yanh Vissuet Oliver", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Unicidad de la m\u00e9trica de Kerr"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Niels Hansen Wacher Casas", "label": "Niels Hansen Wacher Casas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un teorema de Gelfand-Naimark no conmutativo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier Torres Ayala", "label": "Francisco Javier Torres Ayala", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Z\u00e1rate Santamar\u00eda", "label": "Oscar Z\u00e1rate Santamar\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Forcing :  una comparaci\u00f3n entre conjuntos y topos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "label": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jean Maurice Abdel Massih Cruz", "label": "Jean Maurice Abdel Massih Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones propias de Steklov para operadores el\u00edpticos de segundo orden en regiones acotadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza", "label": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Miguel \u00c1ngel Andrade Vel\u00e1zquez", "to": "Jos\u00e9 David Flores Pe\u00f1aloza"}, {"from": "Jos\u00e9 Alfredo Arce Arce", "to": "Rodrigo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Gilberto Barranco S\u00e1nchez", "to": "Patricia Pellicer Covarrubias"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Edgar Col\u00edn Cruz"}, {"from": "Marco Antonio Barrera Andrade", "to": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n"}, {"from": "Nancy Ruth Bautista M\u00e1rquez", "to": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto"}, {"from": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "to": "Ana Karen Ochoa Ch\u00e1vez"}, {"from": "Axel Sael Blanco Olivares", "to": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos"}, {"from": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos", "to": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Alc\u00e1ntara"}, {"from": "Marco Alejandro Corrales Avalos", "to": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n"}, {"from": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "to": "Roger L\u00f3pez Tapia"}, {"from": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "to": "Mariana Paola V\u00e1zquez Garc\u00eda"}, {"from": "Ana Lissette D\u00edaz Albarr\u00e1n", "to": "Rams\u00e9s H. Mena Ch\u00e1vez"}, {"from": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Echavarr\u00eda Aguilar", "to": "Patricia Cort\u00e9s Flores"}, {"from": "Zayra Paulina Galvan Ordo\u00f1ez", "to": " Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz"}, {"from": "Rams\u00e9s Alejandro Garc\u00eda Abascal Ru\u00edz", "to": "Jorge Castillejos L\u00f3pez"}, {"from": "Arturo Sajid Garc\u00eda Velasco", "to": "Emilio Esteban Lluis Puebla"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Alison Barbosa Guzm\u00e1n"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Leonardo Javier Ortega"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Jos\u00e9 Antonio Quiroz Pineda"}, {"from": "Edgar Amilkar Gazque Espinosa de los Monteros", "to": "Antonio Capella Kort"}, {"from": "Aaron Mauricio G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "to": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda"}, {"from": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda", "to": "Ra\u00fal L\u00f3pez Ben\u00edtez"}, {"from": "Adad Israel Gonz\u00e1lez Castro", "to": "Gabriela Campero Arena"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Francisco Santiago Nieto de la Rosa"}, {"from": "Alejandra Guerrero Arelio", "to": " Jorge Ignacio Gonz\u00e1lez C\u00e1zares"}, {"from": "Diego Severiano Guillen Campos", "to": ""}, {"from": "", "to": "Misael Salvador Pedraza"}, {"from": "", "to": "Julio C\u00e9sar Esp\u00edndola N\u00fa\u00f1ez"}, {"from": "Jes\u00fas Jara Arellano", "to": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez"}, {"from": "Humberto Lozano Ch\u00e1vez", "to": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Bruno Amezcua Osorio"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Adrica Merino S\u00e1nchez"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Jos\u00e9 Jenaro Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Ivon Medrano Mendoza", "to": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas"}, {"from": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas", "to": "Sabdi Quintana Reyes"}, {"from": "Natalia Edith Mej\u00eda Bautista", "to": "Ursula X. Iturraran Viveros"}, {"from": "Ricardo Alfonso Mercado Valadez", "to": "Isabel Alicia Hubard Escalera"}, {"from": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "to": "Cuauht\u00e9moc G\u00f3mez Navarro"}, {"from": "Christopher Jonay Mu\u00f1oz Flores", "to": "Luis Antonio Cede\u00f1o P\u00e9rez"}, {"from": "Nieves Ibarra Alba Celeste", "to": "Francisco Marmolejo Rivas"}, {"from": "Gustavo Ortega Fern\u00e1ndez", "to": "Omar Antol\u00edn Camarena"}, {"from": "Omar Antol\u00edn Camarena", "to": "Jos\u00e9 Manuel Mendoza Dimas"}, {"from": "Omar Antol\u00edn Camarena", "to": "F\u00e9lix Almendra Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Isidro Felipe Ortiz Caravantes", "to": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n"}, {"from": "Jose Perea Ocampo", "to": "Natalia Jonard P\u00e9rez"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Alondra Jazm\u00edn Ram\u00edrez Urquiza"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Isaac S\u00e1nchez Sierra"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Sa\u00fal Pilatowsky Cameo"}, {"from": "Jos\u00e9 Armando P\u00e9rez Loera", "to": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "to": "Alejandro Legaspe Serrano"}, {"from": "Aldair Reyes Gonzalez", "to": "Eugenio Garnica Vigil"}, {"from": "Eugenio Garnica Vigil", "to": "Alan Daniel Barr\u00f3n Posadas"}, {"from": "Juan Pablo Rodr\u00edguez Villagr\u00e1n", "to": "Alma Sara\u00ed Hern\u00e1ndez Torres"}, {"from": "Ariel Dami\u00e1n Rojas Reyes", "to": "Helena M. G\u00f3mez Adorno"}, {"from": "Rubalcava Cort\u00e9s Javier Roberto", "to": "Natalia B\u00e1rbara Mantilla Beniers"}, {"from": "Massiel S\u00e1nchez Cruz", "to": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo"}, {"from": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Andr\u00e9s Casillas Garc\u00eda de Presno"}, {"from": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Ollin Tonatiuh Cort\u00e9z Gottwald"}, {"from": "Karen S\u00e1nchez Trejo", "to": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Jonatan Blank Hall"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Marco Antonio Maqueda Hinojosa"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Angel Emmanuel Rodr\u00edguez Moreno"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Crist\u00f3bal Bautista Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Mart\u00edn Jim\u00e9nez Garc\u00eda"}, {"from": "Diego Mart\u00edn Terrazas Hern\u00e1ndez", "to": "Miguel Arturo Ballesteros Montero"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "Fedro Guill\u00e9n Garza Ramos"}, {"from": "Irving Uriarte Navarrete", "to": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval"}, {"from": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "to": "Rub\u00e9n Alexander Ocampo Arellano"}, {"from": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "to": "Ana Ofelia Negrete Fern\u00e1ndez"}, {"from": "Luis \u00c1ngel Zapata Mart\u00ednez", "to": "X\u00f3chitl Casandra Dur\u00e1n Mart\u00ednez"}, {"from": "Diego Z\u00fa\u00f1iga Islas", "to": "Sandra Palau Calder\u00f3n"}, {"from": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "to": "Iv\u00e1n Irving Rosas Dom\u00ednguez"}, {"from": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "to": "Enrique Moctezuma Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Abel Acevedo Mart\u00ednez", "to": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales"}, {"from": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "to": "Mario Andr\u00e9s Tinoco Garza"}, {"from": "Erick Eduardo Aguilar Hern\u00e1ndez", "to": "Susana Barrera Ocampo"}, {"from": "Abraham Eleasib Alonso Ham", "to": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed"}, {"from": "H\u00e9ctor Daniel Alonso Orozco", "to": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza"}, {"from": "Jos\u00e9 Humberto Arcos Velasco", "to": "David Guerrero S\u00e1nchez"}, {"from": "Ollin Tonatihu Arteaga Hern\u00e1ndez,Julia Smaye Rodr\u00edguez Le\u00f3n", "to": "Bibiana Obreg\u00f3n Quintana"}, {"from": "Pedro Astudillo Ram\u00edrez", "to": "Pierre Michel Bayard"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Victor Emmanuel Hern\u00e1ndez L\u00f3pez"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Isvi Ren\u00e9 Aguilar S\u00e1nchez"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Rodrigo Malag\u00f3n Rodr\u00edguez"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Julio C\u00e9sar Pardo Da\u00f1ino"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Ayax Calder\u00f3n Camacho"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Jos\u00e9 Alberto Mel\u00e9ndez Pi\u00f1a"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Alonso Garc\u00eda Gasc\u00f3n"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Rodrigo Hiram Navarro Betancourt"}, {"from": "Juan Carlos Avil\u00e9s Garc\u00eda", "to": "Juli\u00e1n Bravo Castillero"}, {"from": "Pablo Uriel Ben\u00edtez Ram\u00edrez", "to": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Andrea Mora G\u00f3mez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Mitzi Dayana Montiel Gracida"}, {"from": "Sa\u00fal Bernal Gonz\u00e1lez", "to": "Martha Takane Imay"}, {"from": "Martha Takane Imay", "to": "Jes\u00fas Mauro Moreno"}, {"from": "Alan Bonilla Nava", "to": "Diana Avella Alaminos"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Alberto Ju\u00e1rez \u00c1lvarez"}, {"from": "C\u00e9sar Rodrigo Calder\u00f3n Villegas", "to": "Fernando Esteban Contreras Mendoza"}, {"from": "Sabino Isaac Cano Paez", "to": "Alessandro Bravetti"}, {"from": "Alessandro Bravetti", "to": "Carlos Alfredo Norzagaray M\u00e1rquez"}, {"from": "Fernan Ulises Castel\u00e1n Acastenco", "to": "Sergey Antonyan"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Gerardo David L\u00f3pez Jaimes"}, {"from": "Mart\u00edn C. A. Cigarroa Urrutia", "to": "Pankaj Vishe"}, {"from": "Bryan Gerardo Castro Herrej\u00f3n", "to": "Gerardo Gonz\u00e1lez Robert"}, {"from": "Alonso Alejandro Col\u00edn Cruz", "to": "Fidel Casarrubias Segura"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Juan Carlos Preisser Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Javier Alejandro Puga Ca\u00f1edo"}, {"from": "Emmanuel Delgadillo Garc\u00eda", "to": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Solis"}, {"from": "Salvador D\u00edaz Serrano", "to": "Zaida Etefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal"}, {"from": "\u00c1ngel Edgardo Enr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "to": "Benigna Cuevas Pinz\u00f3n"}, {"from": "Aldo Espinosa Sosa", "to": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Alberto Isaac Estrella Madrigal"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Luis Enrique P\u00e9rez Linares"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Adri\u00e1n Marquina Icabalceta"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Jonathan Naffrichoux"}, {"from": "Ramiro Fernando Gonzalez Moya", "to": "Luz Arely Carrillo Olivera"}, {"from": "Marco Fernando Guerrero Nava", "to": "Fernando Guerrero Poblete"}, {"from": "Norma Raquel Guzm\u00e1n Mendieta", "to": "Marcelo del Castillo Mussot"}, {"from": "Marcelo del Castillo Mussot", "to": "Alejandro Hern\u00e1ndez Fuentes"}, {"from": "Luis Gerardo Hern\u00e1ndez Ch\u00e1vez", "to": "V\u00edctor Manuel Lomas Barri\u00e9"}, {"from": "Oscar Alejandro Ilizaliturri Garc\u00eda", "to": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn Salas Hazan"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Adriana Lorena Mendoza Fierro"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Rodrigo Salcedo Arriaga"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Bernardo Fregoso Gardu\u00f1o"}, {"from": "Jaime Ulises Jim\u00e9nez Cardoso", "to": "Aril\u00edn Susana Haro Palma"}, {"from": "Jos\u00e9 Carlos Jirash Garc\u00eda", "to": "Jorge M. Mart\u00ednez"}, {"from": "Vivian Daniela de Le\u00f3n Ramos", "to": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a"}, {"from": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "to": "Diana Bel\u00e9n Vizcaino Torres"}, {"from": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "to": "Diego Leipen Lara"}, {"from": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "to": "Victor Eduardo San Mart\u00edn Macias"}, {"from": "Francisco Fernando L\u00f3pez Ponce", "to": "Gemma Bel Enguix"}, {"from": "Rodolfo Lorenzo Chico", "to": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez"}, {"from": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez", "to": "Manuel Guti\u00e9rrez Espinoza"}, {"from": "Edgar Jonathan Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "to": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Carlos Guadalupe Cedillo Ponce"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Brian Correa Land\u00edn"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Pamela P\u00e9rez Aguirre"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez Uriarte"}, {"from": "Miguel \u00c1ngel Medina Dur\u00e1n", "to": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Anabella Pi\u00f1on Arellano"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Carlos Joaqu\u00edn Casta\u00f1eda Castro"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Jenylin Z\u00fa\u00f1iga Apipilhuasco"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Daniel Guti\u00e9rrez Espinoza"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Ariadna Olvera Sampieri"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Daniel Gonz\u00e1lez Casanova Azuela"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Margarita Natahel Mart\u00ednez Alfaro"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Roel Angel Mugica Rodriguez"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Luis Manuel Reyes de la Luz"}, {"from": "Azif Medrano Flores", "to": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Jes\u00fas Villag\u00f3mez Ch\u00e1vez"}, {"from": "Jes\u00fas Uriel Medrano Mata", "to": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Luis Alfonso Garc\u00eda Araoz"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Edgar Maximiliano Garma Ehu\u00e1n"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "V\u00edctor P\u00e9rez Retana"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Miguel Angel C\u00f3rdoba Ortu\u00f1o"}, {"from": "Regina Ortiz Zamora", "to": "n Diana X\u00f3chitl Canales Licona, Rodrigo Palacios Salda\u00f1a"}, {"from": "Renata Pallares Alan\u00eds", "to": "Judith Campos Cordero"}, {"from": "Judith Campos Cordero", "to": "Emiliano Pe\u00f1a Ayala"}, {"from": "Judith Campos Cordero", "to": "Carlos Sa\u00fal Rivera Landeros"}, {"from": "Felipe de Jes\u00fas Prieto Lara", "to": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n"}, {"from": "Aurelio Reyes S\u00e1nchez", "to": "Leobardo Fern\u00e1ndez Rom\u00e1n"}, {"from": "Carlos Reyes Valdivieso", "to": "Enrique Javier Elizondo Huerta"}, {"from": "Hugo Guadalupe Reyna Casta\u00f1eda", "to": " Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero"}, {"from": "Alonso Rizo Gonz\u00e1lez", "to": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera"}, {"from": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "to": "Kevin Alonso Ram\u00edrez Franco"}, {"from": "Mario Alberto Rodr\u00edguez Cede\u00f1o", "to": "Valente Santiago Vargas"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "V\u00edctor Jes\u00fas Segundo Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Isabel V\u00e1squez Ortiz"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Miguel Ignacio Romero Cort\u00e9s"}, {"from": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mancilla", "to": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes"}, {"from": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes", "to": "Luis Donaldo Romero Tapia"}, {"from": "Lola Serrano Carrasco", "to": "Fernando Baltazar Larios"}, {"from": "Fernando Baltazar Larios", "to": "Bor Gerardo Reynoso Mancera"}, {"from": "Fernando Baltazar Larios", "to": "C\u00e9sar Augusto P\u00e9rez Rosas"}, {"from": "Carlos Adri\u00e1n Soberano Cer\u00f3n", "to": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre"}, {"from": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "to": " Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco, Marco Antonio Aquino L\u00f3pez"}, {"from": "Muan Torres Ram\u00edrez", "to": "Mar\u00eda del Pilar Alonso"}, {"from": "Oscar Nahum Tovar Ram\u00edrez", "to": "Rita Jim\u00e9nez Rolland"}, {"from": "Rita Jim\u00e9nez Rolland", "to": "V\u00edctor Hugo Almendra Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Emiliano Vald\u00e9s Guerrero", "to": "Otto Hahan Herrera"}, {"from": "Almendra Mar\u00eda Valdez Astudillo", "to": "Jorge Alonso Santos Mellado"}, {"from": "Jorge Alonso Santos Mellado", "to": "Zayra Eugenia Cruz Col\u00edn"}, {"from": "Jorge Alonso Santos Mellado", "to": "Diana Yareth Santoya Ugalde"}, {"from": "Jorge Alonso Santos Mellado", "to": "Nestor Pedraza Ch\u00e1vez"}, {"from": "Eduardo Alexis Valencia Dorantes", "to": "Edgardo Gal\u00e1n V\u00e1squez"}, {"from": "Jorge V\u00e1squez Arriaga", "to": "Luis Antonio Rinc\u00f3n S\u00f3lis"}, {"from": "Jose Maria Villag\u00f3mez Quintos", "to": "Ver\u00f3nica Martinez de la Vega Y Mansilla"}, {"from": "C\u00e9sar Villegas Barr\u00f3n", "to": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9"}, {"from": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9", "to": "Juan Pablo Mart\u00ednez Fichtl"}, {"from": "Brenda Karime Alvarez Ortiz", "to": "Alberto Salda\u00f1a De Fuentes"}, {"from": "Anthony Brandon Arenas Mart\u00ednez", "to": "Salvador Curiel Ram\u00edrez"}, {"from": "Isaac Barr\u00f3n Jim\u00e9nez", "to": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Elizabeth Chalnique R\u00edos Alvarado"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Carolina Stephanie Orea Romero"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Karen Berenice Santos Contreras"}, {"from": "Ricardo Roberto Bustos Ortiz", "to": "Ana Meda Guardiola"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Edna Marisol Arreola Silva"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Rodrigo I\u00f1igo Vargas"}, {"from": "Gerardo Camargo Guti\u00e9rrez", "to": "Narda Cordero Michel"}, {"from": "Luis \u00c1ngel Castillo L\u00f3pez", "to": "Oscar Alfredo Palmas Velasco"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Kia Romero Hojjati"}, {"from": "\u00c1ngel David Ch\u00e1vez Santill\u00e1n", "to": "Antonio Lascurain Orive"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Roberto Manr\u00edquez Castillo"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "\u00c1ngel Andrew Ort\u00edz Guerrero"}, {"from": "Andr\u00e9s Emmanuel Aim Cruz Tello", "to": "David Meza Alc\u00e1ntara"}, {"from": "David Meza Alc\u00e1ntara", "to": "H\u00e9ctor Rodrigo Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez"}, {"from": "C\u00e9sar de Jes\u00fas Escobedo S\u00e1nchez", "to": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "In\u00e9s L\u00f3pez Paleta"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Eduardo Flores Mart\u00ednez", "to": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco"}, {"from": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Yanh Vissuet Oliver"}, {"from": "Luis Fernando Flores Tiburcio", "to": "Julio Ces\u00e1r Galindo L\u00f3pez"}, {"from": "Carlos Eduardo Garc\u00eda Reyes", "to": "Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Larra\u00f1aga"}, {"from": "Alex Eduardo Garc\u00eda Rivera", "to": "Gerardo Gonzalez Robert"}, {"from": "Juan Garc\u00eda V\u00e1zquez", "to": "Augusto Cabrera Becerril"}, {"from": "Augusto Cabrera Becerril", "to": "Octavio Rodr\u00edguez Vega"}, {"from": "Augusto Cabrera Becerril", "to": "Diana Balmaseda Villarreal"}, {"from": "Mariana Gardu\u00f1o Reyes", "to": "Adolfo Guillot Santiago"}, {"from": "Diego Hern\u00e1ndez Kent", "to": "Claudio Meneses Torres"}, {"from": "Said Hern\u00e1ndez Villegas", "to": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla"}, {"from": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma", "to": "Miguel Arturo Ballesteros Montero, Iv\u00e1n Pavlovich Naumkin Kaikin"}, {"from": "Gessuri Maldonado Roa", "to": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur"}, {"from": "Hugo Mart\u00ednez Ibarra", "to": "Luis Fernando L\u00f3pez R\u00edos"}, {"from": "Abraham Mart\u00ednez L\u00f3pez", "to": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o"}, {"from": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o", "to": "Alam Ponce Qui\u00f1ones"}, {"from": "Gerardo Mart\u00ednez Mej\u00eda", "to": "Guillermina Eslava G\u00f3mez"}, {"from": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "to": "Luis Alberto Saucedo Mendieta"}, {"from": "Jimena Mej\u00eda L\u00f3pez", "to": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera"}, {"from": "Tabar\u00e9 Merino S\u00e1nchez", "to": "Miguel Alcubierre Moya"}, {"from": "Nayeli Monserrat Montes Ugalde", "to": "Ricardo Eugenio Arredondo Ortiz"}, {"from": "Luis Adri\u00e1n Nava Rosas", "to": "Jos\u00e9 Eduardo Simental Rodr\u00edguez"}, {"from": "Alejandro de Jes\u00fas Negrete Rosas", "to": "Ulises Morales Fuentes"}, {"from": "Alma Rosa Ortega Gil", "to": "Mar\u00eda de la Paz \u00c1lvarez Scherer"}, {"from": "Luis Adri\u00e1n Pedroza Rojas", "to": "Roc\u00edo Leonel G\u00f3mez"}, {"from": "Diego Pe\u00f1a \u00c1ngeles", "to": "J. Guadalupe P\u00e9rez Ram\u00edrez"}, {"from": "Julio Ignacio Quijas Aceves", "to": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez"}, {"from": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "to": "Andrew Shaw Legarreta"}, {"from": "Jorge Arturo Quiroz Cabrera", "to": "Elsa Puente V\u00e1zquez"}, {"from": "Javier Rend\u00f3n Romero", "to": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Cristina Ang\u00e9lica N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez"}, {"from": "Juan Ram\u00f3n Rodr\u00edguez C\u00f3rdova", "to": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Carlos Daniel Vel\u00e1zquez Mendoza"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Diego Eduardo Aldana Cece\u00f1a"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Gabriela Abreu Olvera"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Alejandro Le\u00f3n Mercado"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Diego L\u00f3pez Zanella"}, {"from": "Juan Ricardo Rosas Mendoza", "to": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Eduardo Le\u00f3n Rodr\u00edguez"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Juan Guillermo S\u00e1nchez Luna"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Luis Daniel Ramos Trejo"}, {"from": "Edgar S\u00e1nchez Santos", "to": "Sa\u00fal Arce Rocha"}, {"from": "Nah\u00fam Efr\u00e9n V\u00e1zquez Espinosa", "to": "Jos\u00e9 Julio Emilio Herrera Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Jos\u00e9 Daniel Aguilera Mej\u00eda", "to": "Reyna Elizabeth Caballero Cruz"}, {"from": "Ayrton Pablo Almada Jim\u00e9nez", "to": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Roxana Canal Valdivieso"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Nestor Alexis Pe\u00f1a Montes"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Ram\u00f3n Poo Ramos"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Tuir\u00e1n Rangel"}, {"from": "Jessica Rub\u00ed Arias Cruz", "to": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero"}, {"from": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "to": "Amayrani Ram\u00edrez Moreno"}, {"from": "Ariadna Arizaga Gonz\u00e1lez", "to": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano"}, {"from": "Diego Adri\u00e1n Barrera Hern\u00e1ndez", "to": "Mario Alberto D\u00edaz Torres"}, {"from": "Ian Xul Belaustegui", "to": "Alessio Franci"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Pamela Ang\u00e9lica Puigvert Angulo"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Andr\u00e9s Mej\u00eda Zacar\u00edas"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Benjam\u00edn P\u00e9rez Ru\u00edz"}, {"from": "Jos\u00e9 Luis Botello Ram\u00edrez", "to": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona"}, {"from": "Jos\u00e9 Alberto Chac\u00f3n Mart\u00ednez", "to": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n"}, {"from": "Amilcar Jos\u00e9 Escobedo Ppeez", "to": "Alejandro P\u00e9rez Riascos"}, {"from": "Daniela Esparza Baca", "to": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez"}, {"from": "Luis Atzin Franco Reyna", "to": "Fernando Galaz Garc\u00eda"}, {"from": "Jes\u00fas Emmanuel Gante Escudero", "to": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez"}, {"from": "Emil Estuardo Garc\u00eda Bustamante", "to": "Jos\u00e9 Mat\u00edas Alvarado Mentado"}, {"from": "Esmeralda Yazm\u00edn Garc\u00eda Morales", "to": "Roberto Pichardo Mendoza"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Jes\u00fas Miguel Mart\u00ednez Camarena"}, {"from": "Efra\u00edn Gaucin Arellano", "to": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega"}, {"from": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "to": "Ana Alicia Santos Su\u00e1rez"}, {"from": "Jos\u00e9 Giral Barajas", "to": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega"}, {"from": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "to": "Zyanya Irais Mart\u00ednez Tanahara"}, {"from": "Sinuhe Neftal\u00ed Hinojosa Palomino", "to": "Alan Riva Palacio Cohen"}, {"from": "Luis Eduardo Iba\u00f1ez P\u00e9rez", "to": "Felipe Angeles Garc\u00eda"}, {"from": "Iv\u00e1n Daniel Iya\u00f1ez Reyes", "to": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano"}, {"from": "Fernando Izquierdo Mart\u00ednez", "to": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa"}, {"from": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "to": "Alejandra Hern\u00e1ndez Olivares"}, {"from": "Gabriel Lecuona Cort\u00e9s", "to": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Jos\u00e9 Francisco Mu\u00f1oz P\u00e9rez"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Yesenia Gonz\u00e1lez Cruz"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Virgilio Ricardo L\u00e1zaro Zerme\u00f1o"}, {"from": "Javier Alejandro de Loera Ch\u00e1vez", "to": "Daniel Labardini Fragoso"}, {"from": "Jos\u00e9 Fernando M\u00e9ndez Torres", "to": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso"}, {"from": "Vicente Jes\u00fas Molina Rodr\u00edguez", "to": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz"}, {"from": "Cristian Edimar Morales Encinos", "to": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Luis Edwin Aguilar Anzures"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Luis Carlos Ch\u00e1nez Villagr\u00e1n"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Carlos Alberto Ochoa Flores"}, {"from": "Jes\u00fas Altzil Murillo Garc\u00eda", "to": "Ricardo Strausz Santiago"}, {"from": "Ana Elizabeth P\u00e9rez Cerecedo", "to": "Mar\u00eda Araceli Bernab\u00e9 Rocha"}, {"from": "Uriel Perez Rivera", "to": "Noel Jaramillo Arce"}, {"from": "Sebasti\u00e1n Pujalte Ojeda", "to": "Rom\u00e1n Rossi Pool"}, {"from": "Brenda Paola Quintana Silva", "to": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez"}, {"from": "Carlos Efra\u00edn Quintero Narvaez", "to": "Dalia Berenice Cervantes Cabrera"}, {"from": "Juan Andr\u00e9s Ram\u00edrez Segundo", "to": "C\u00e9sar Carre\u00f3n Ota\u00f1ez"}, {"from": "Carlos Emiliano Sandoval Amador", "to": "Ricardo Alberto Weder Zaninovich"}, {"from": "Fernando Santana Plascencia", "to": "Jefferson Edwin King D\u00e1valos"}, {"from": "Arelis Serrato Mart\u00ednez", "to": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas"}, {"from": "Oriol Andreu Sol\u00e9 Pi", "to": "Jorge Urrutia Galicia"}, {"from": "Vanessa Itzel Soule Flores", "to": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela"}, {"from": "Edgar Omar Vel\u00e1squez Escamilla", "to": "Hernando Quevedo Cubillos"}, {"from": "Ang\u00e9lica Verenice Villavicencio Soriano", "to": "V\u00edctor Francisco Bre\u00f1a Medina"}, {"from": "Yuguo Xie", "to": "Armando Casta\u00f1eda Rojano"}, {"from": "Zuriel Yahir Yescas Ramos", "to": "Fernando Javier Nu\u00f1ez Rosales"}, {"from": "Caleb Aguilar Camargo", "to": "D\u00e9borah Oliveros Braniff"}, {"from": "Samuel Aguilar Ram\u00edrez", "to": "Mario Eudave Mu\u00f1oz"}, {"from": "Mario Eudave Mu\u00f1oz", "to": "Alfredo Eduardo Flores Serrano"}, {"from": "Gibran Aguilar Z\u00fa\u00f1iga", "to": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto"}, {"from": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "to": "Erika Lizbeth Hern\u00e1ndez Morales"}, {"from": "Itzel Xahil del \u00c1ngel Vela", "to": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "to": "Roberto Santiago Chan Valdes"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "to": "Mar\u00eda Fernanda Rivera Oma\u00f1a"}, {"from": "Max Benjam\u00edn Austria Salazar", "to": "Antonio Soriano Flores"}, {"from": "Fabi\u00e1n Azuara Romero", "to": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as"}, {"from": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "to": "Erick Daniel Gordillo Herrerias"}, {"from": "Nayeli Camacho Olvera", "to": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez"}, {"from": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "to": "Ollintzin Queiros Romero"}, {"from": "Carlos Carrillo Torres", "to": "Humberto Andr\u00e9s Carrillo Calvet"}, {"from": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "to": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez, Edith Corina S\u00e1enz Valadez, Valente Santiago Vargas, Julio C\u00e9sar Guevara Bravo, Israel Ramos Garc\u00eda"}, {"from": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "to": " Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger, Magdalena Guerra Crespo"}, {"from": "Jennifer Lilith Espinosa Hern\u00e1ndez", "to": "Adriana Hansberg Pastor"}, {"from": "Adriana Hansberg Pastor", "to": "Ileana Areli Gonz\u00e1lez Escalante"}, {"from": "Jorge Fern\u00e1ndez Hidalgo", "to": "Octavio Arizmendi Echegaray"}, {"from": "Marco Antonio Gallegos Herrada", "to": "Eliane Regina Rodrigues"}, {"from": "Eliane Regina Rodrigues", "to": "Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Trejo"}, {"from": "Aurelio Bol\u00edvar Galv\u00e1n Yttesen", "to": "Arnaud Charles Leo Jegousse"}, {"from": "Ricardo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "to": "Alejandro Illanes Mej\u00eda"}, {"from": "Daniela Hern\u00e1ndez Alc\u00e1ntar", "to": "Jessie Diana Pontigo Herrera"}, {"from": "Jessie Diana Pontigo Herrera", "to": "Iv\u00e1n David Miranda Guzm\u00e1n"}, {"from": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio", "to": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n, Mar\u00eda Clara Fittipaldi"}, {"from": "Carlos Geovanni Ibarra Galeazzi", "to": "Leticia Aguilar Pascual"}, {"from": "Luc\u00eda Irene Espitia", "to": "Micho Durdevich"}, {"from": "Ricardo Jaimes Urb\u00e1n", "to": "Carlos Torres Alcaraz"}, {"from": "Felipe de Jes\u00fas Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "to": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan"}, {"from": "Ernesto L\u00f3pez Cacho", "to": "Ivan Vladimir Meza Ruiz"}, {"from": "Fernanda L\u00f3pez Eslava", "to": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n, Ver\u00f3nica Mir\u00f3 Pina"}, {"from": "Luis Ricardo L\u00f3pez Villaf\u00e1n", "to": "Salvador Garc\u00eda Ferreira"}, {"from": "Jes\u00fas Antonio Joel Mart\u00ednez Cuatlayol", "to": "Eliane Regina Rodr\u00edgues"}, {"from": "Bol\u00edvar Galileo Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "to": "Jorge Hermosillo Valadez"}, {"from": "Edgar Mendoza Le\u00f3n", "to": "Carlos Miguel Hidalgo Toscano"}, {"from": "Andr\u00e9s Molina Torres Arpi", "to": "Limei Zhang Ji"}, {"from": "Humberto Morales Cort\u00e9s", "to": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Garc\u00eda"}, {"from": "Julio Ernesto Nava Trejo", "to": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi, Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Cassanova Sober\u00f3n"}, {"from": "Sarahi Ramos Mart\u00ednez", "to": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais"}, {"from": "Abigail Rivera Esquivel", "to": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez"}, {"from": "Leandro Marthelly Rivera P\u00e9rez", "to": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera"}, {"from": "Julio Sampietro Christ", "to": "Ernesto Rosales Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Paola Sofia Serrano Bravo", "to": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan, Julio C\u00e9sar Guevara Bravo, Galo David Ruiz Soto"}, {"from": "Humberto Alonso Torres Hern\u00e1ndez", "to": "Carlos Alberto Vel\u00e1zquez L\u00f3pez"}, {"from": "Joel Valdivia Ortega", "to": "Francisco Javier Sevilla P\u00e9rez"}, {"from": "C\u00e9sar Zarco Romero", "to": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo"}, {"from": "Ren\u00e9 Leonardo Ahumada Lemus", "to": "Rodrigo J\u00e9sus Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Osvaldo Aparicio Hern\u00e1ndez", "to": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa"}, {"from": "Jes\u00fas Jorge Armenta Segura", "to": "Sergio Rajsbaum Gorodezky"}, {"from": "Jorge Eduardo Gaspar Lara", "to": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cantarero L\u00f3pez"}, {"from": "Mario Guadiana Mart\u00ednez", "to": "Amanda Montejano Cantoral"}, {"from": "Salvador Daniel Hern\u00e1ndez Flores", "to": "Galo David Ruiz Soto"}, {"from": "Mario Alberto Hern\u00e1ndez Serrano", "to": "Jaime Castro P\u00e9rez"}, {"from": "Carlos Ignacio Herrera Nolasco", "to": "Marco Arieli Herrera Valdez"}, {"from": "Jorge Fernando Ibarra Corona", "to": "Laura Pastrana Ram\u00edrez"}, {"from": "Marisol Marlene Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "to": "Mucuy-kak del Carmen Guevara Aguirre"}, {"from": "Jaime Arturo Licea Pinz\u00f3n", "to": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez"}, {"from": "Danilo M\u00e9ndez Rubio", "to": "Sof\u00eda Villers G\u00f3mez"}, {"from": "Miguel Angel Monroy Cruz", "to": "Vicente Antonio Garc\u00eda Moreno"}, {"from": "Renata Monsivais Salas", "to": "Felipe Garc\u00eda Ramos Aguilar"}, {"from": "Edmundo Pacheco Blas", "to": "Roberto Velasco Segura"}, {"from": "Osvaldo Emmanuel Palma Cabrera", "to": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal"}, {"from": "Pablo C\u00e9sar Palomino Mart\u00ednez", "to": "Gilberto Calvillo Vives"}, {"from": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s", "to": "Miguel Arturo Ballesteros Montero, Ivan Naumkin"}, {"from": "Sandra Lisett Rodr\u00edguez Villalobos", "to": "Luis Crist\u00f3bal N\u00fa\u00f1ez Betancourt"}, {"from": "Sergio Rosado Z\u00fa\u00f1iga", "to": "Magali Louise Marie Folch Gabayet"}, {"from": "Alejandro Salcido Parada", "to": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez Andrade"}, {"from": "Claudia Silva Ruiz", "to": "Christian Rubio Montiel"}, {"from": "Marydol Soto Santarriaga", "to": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola"}, {"from": "Rossana Torres \u00c1lvarez", "to": "Clara Eugenia Garza Hume"}, {"from": "Niels Hansen Wacher Casas", "to": "Francisco Javier Torres Ayala"}, {"from": "Oscar Z\u00e1rate Santamar\u00eda", "to": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas"}, {"from": "Jean Maurice Abdel Massih Cruz", "to": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>