<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 700px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 700px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Andrade Vel\u00e1zquez", "label": "Miguel \u00c1ngel Andrade Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Computaci\u00f3n segura multipartita ad hoc para sistemas de ecuaciones lineales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 David Flores Pe\u00f1aloza", "label": "Jos\u00e9 David Flores Pe\u00f1aloza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alfredo Arce Arce", "label": "Jos\u00e9 Alfredo Arce Arce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un vistazo a dos aspectos de la topolog\u00eda :  homogeneidad y rigidez"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "label": "Rodrigo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lidia Angelica Avila Deciga", "label": "Lidia Angelica Avila Deciga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones de precohesi\u00f3n y suficiente cohesi\u00f3n sobre el topos con y otras bases."}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "label": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a forcing y algunas de sus aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gilberto Barranco S\u00e1nchez", "label": "Gilberto Barranco S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coselectibilidad en productos sim\u00e9tricos de compactaciones de rayos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricia Pellicer Covarrubias", "label": "Patricia Pellicer Covarrubias", "shape": "dot", "size": 50, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Barrera Andrade", "label": "Marco Antonio Barrera Andrade", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Integraci\u00f3n de Bochner y existencia de flujo gradiente en espacios de Hilbert"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n", "label": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las acciones isom\u00e9tricas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nancy Ruth Bautista M\u00e1rquez", "label": "Nancy Ruth Bautista M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Problema de asignaci\u00f3n cuadr\u00e1tica con algunas metaheur\u00edsticas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "label": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Axel Sael Blanco Olivares", "label": "Axel Sael Blanco Olivares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda espectral :  problemas audibles y no audibles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos", "label": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adolfo Tonatihu Camacho Gonz\u00e1lez", "label": "Adolfo Tonatihu Camacho Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de perfiles en Twitter con Random Forest"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Vladimir Meza Ruiz", "label": "Iv\u00e1n Vladimir Meza Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Hermilo Candelas Mej\u00eda", "label": "Jes\u00fas Hermilo Candelas Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Comparaci\u00f3n de estrategias para estimar la conformaci\u00f3n de la C\u00e1mara de Senadores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela", "label": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Alejandro Corrales Avalos", "label": "Marco Alejandro Corrales Avalos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos absorbentes monocrom\u00e1ticos en torneos M-coloreados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "label": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: Dominaci\u00f3n en digr\u00e1ficas :  conjuntos fuertes y conjuntos semicompletos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo De La Fuente Parres Quintero", "label": "Pablo De La Fuente Parres Quintero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La norma de operador de matrices aleatorias y la ley del semic\u00edrculo de wigner"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez", "label": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Lissette D\u00edaz Albarr\u00e1n", "label": "Ana Lissette D\u00edaz Albarr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n de procesos de tipo Ornstein-Uhlenbeck"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rams\u00e9s H. Mena Ch\u00e1vez", "label": "Rams\u00e9s H. Mena Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Echavarr\u00eda Aguilar", "label": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Echavarr\u00eda Aguilar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cuadril\u00e1teros ortodiagonales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricia Cort\u00e9s Flores", "label": "Patricia Cort\u00e9s Flores", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zayra Paulina Galvan Ordo\u00f1ez", "label": "Zayra Paulina Galvan Ordo\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los teoremas de tipo Ore"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "label": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "shape": "dot", "size": 50, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rams\u00e9s Alejandro Garc\u00eda Abascal Ru\u00edz", "label": "Rams\u00e9s Alejandro Garc\u00eda Abascal Ru\u00edz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Nuclearidad en C*-\u00e1lgebras"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Castillejos L\u00f3pez", "label": "Jorge Castillejos L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Arturo Sajid Garc\u00eda Velasco", "label": "Arturo Sajid Garc\u00eda Velasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las sucesiones espectrales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "label": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Amilkar Gazque Espinosa de los Monteros", "label": "Edgar Amilkar Gazque Espinosa de los Monteros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Optimizaci\u00f3n del control clim\u00e1tico en un modelo de crecimiento de vegetales en invernadero con aprendizaje reforzado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Capella Kort", "label": "Antonio Capella Kort", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aaron Mauricio G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "label": "Aaron Mauricio G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos de estimaci\u00f3n e imputaci\u00f3n de variables cero infladas con el modelo de imputaci\u00f3n multivariada por ecuaciones encadenadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda", "label": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adad Israel Gonz\u00e1lez Castro", "label": "Adad Israel Gonz\u00e1lez Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de Suslin"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Campero Arena", "label": "Gabriela Campero Arena", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Guerrero Arelio", "label": "Alejandra Guerrero Arelio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de la divergencia Hockey-Stick entre cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Ignacio Gonz\u00e1lez C\u00e1zares", "label": "Jorge Ignacio Gonz\u00e1lez C\u00e1zares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Severiano Guillen Campos", "label": "Diego Severiano Guillen Campos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tesis: Transformada de api\u00f1amiento uniforme"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abner Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "label": "Abner Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Singularidades de g\u00e9rmenes de campos vectoriales holomorfos en (C2,0)"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Ortiz Bobadilla", "label": "Laura Ortiz Bobadilla", "shape": "dot", "size": 90, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Jara Arellano", "label": "Jes\u00fas Jara Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Pron\u00f3stico de la demanda de turismo emisivo de M\u00e9xico a trav\u00e9s de la metodolog\u00eda XGBoost"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez", "label": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: El equilibrio econ\u00f3mico general y sus propiedaes de bienestar :  el Caso Intercambio Puro"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Jimenez Ramirez", "label": "Rodrigo Jimenez Ramirez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de desempe\u00f1o del m\u00e9todo de clasificaci\u00f3n supervisada XGBoost"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gonzalo P\u00e9rez de la Cruz", "label": "Gonzalo P\u00e9rez de la Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Lozano Ch\u00e1vez", "label": "Humberto Lozano Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polic\u00edas y ladrones sobre gr\u00e1ficas de fichas de \u00e1rboles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "label": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "shape": "dot", "size": 85, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Debora Maguey Peralta", "label": "Alma Debora Maguey Peralta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Anal\u00edtica de datos para evaluaci\u00f3n de la capacidad financiera en el otorgamiento de cr\u00e9dito en banca empresarial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Luque P\u00e9rez", "label": "Fernando Luque P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivon Medrano Mendoza", "label": "Ivon Medrano Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de t\u00e9cnicas matem\u00e1ticas para la anal\u00edtica digital de marcas y estrategias de ventas de productos Nestl\u00e9"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas", "label": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia Edith Mej\u00eda Bautista", "label": "Natalia Edith Mej\u00eda Bautista", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n num\u00e9rica de la din\u00e1mica de un cohete h\u00edbrido"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ursula X. Iturraran Viveros", "label": "Ursula X. Iturraran Viveros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Angel Mejia Galindo", "label": "Miguel Angel Mejia Galindo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sem\u00e1ntica y teor\u00eda de categor\u00edas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Alfonso Mercado Valadez", "label": "Ricardo Alfonso Mercado Valadez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Hexaflex\u00e1gonos, teselaciones y n\u00fameros met\u00e1licos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "label": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Montesinos Santos", "label": "Adriana Montesinos Santos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una mirada matem\u00e1tica a las cabezas colosales olmecas: construcci\u00f3n de la noci\u00f3n de proporcionalidad en el aula de la nueva escuela mexicana"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marisa Miranda Tirado", "label": "Marisa Miranda Tirado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Christopher Jonay Mu\u00f1oz Flores", "label": "Christopher Jonay Mu\u00f1oz Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de convergencia generalizada al an\u00e1lisis matem\u00e1tico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Cede\u00f1o P\u00e9rez", "label": "Luis Antonio Cede\u00f1o P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nieves Ibarra Alba Celeste", "label": "Nieves Ibarra Alba Celeste", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas :  sem\u00e1ntica algebraica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Marmolejo Rivas", "label": "Francisco Marmolejo Rivas", "shape": "dot", "size": 45, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Ortega Fern\u00e1ndez", "label": "Gustavo Ortega Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios clasificantes de conmutatividad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Antol\u00edn Camarena", "label": "Omar Antol\u00edn Camarena", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isidro Felipe Ortiz Caravantes", "label": "Isidro Felipe Ortiz Caravantes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dualidad usual y dualidad axiom\u00e1tica en categor\u00edas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n", "label": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: A (sub h) correflexiones y fibraciones de Hurewicz"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jose Perea Ocampo", "label": "Jose Perea Ocampo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las topolog\u00edas de Alexandroff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "label": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 75, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Armando P\u00e9rez Loera", "label": "Jos\u00e9 Armando P\u00e9rez Loera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Impacto del efecto Allee y miedo en un sistema Holling-Tanner modificado :  estabilidad y bifurcaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "label": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: Modelos matem\u00e1ticos de conducci\u00f3n cardiaca, un enfoque comparativo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alondra Jazm\u00edn Ram\u00edrez Urquiza", "label": "Alondra Jazm\u00edn Ram\u00edrez Urquiza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades topol\u00f3gicas y geom\u00e9tricas de los espacios C(K)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aldair Reyes Gonzalez", "label": "Aldair Reyes Gonzalez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de lie y an\u00e1lisis arm\u00f3nico sobre la esfera"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eugenio Garnica Vigil", "label": "Eugenio Garnica Vigil", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Ligani Rodriguez Trejo", "label": "Diego Ligani Rodriguez Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Bases matem\u00e1ticas para la optimizaci\u00f3n: svd y separaci\u00f3n de convexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "label": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: El problema del \u00e1ngel de Conway y gr\u00e1ficas angelicales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Rodr\u00edguez Villagr\u00e1n", "label": "Juan Pablo Rodr\u00edguez Villagr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El modelo de percolaci\u00f3n FK en gr\u00e1ficas de Cayley"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Sara\u00ed Hern\u00e1ndez Torres", "label": "Alma Sara\u00ed Hern\u00e1ndez Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariel Dami\u00e1n Rojas Reyes", "label": "Ariel Dami\u00e1n Rojas Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Detecci\u00f3n de cambios de estilo por medio de vectores de p\u00e1rrafos y aprendizaje supervisado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Helena M. G\u00f3mez Adorno", "label": "Helena M. G\u00f3mez Adorno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rubalcava Cort\u00e9s Javier Roberto", "label": "Rubalcava Cort\u00e9s Javier Roberto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de juegos evolutiva para el estudio del c\u00e1ncer"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia B\u00e1rbara Mantilla Beniers", "label": "Natalia B\u00e1rbara Mantilla Beniers", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Massiel S\u00e1nchez Cruz", "label": "Massiel S\u00e1nchez Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de dos trabajos de Edward Waring :  suma de potencias de ra\u00edces de polinomios determinados y sobre la interpolaci\u00f3n polinomial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "label": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karen S\u00e1nchez Trejo", "label": "Karen S\u00e1nchez Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos lineales mixtos de clases latentes para el an\u00e1lisis de la progresi\u00f3n de pacientes con lupus eritematoso sist\u00e9mico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "label": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Mart\u00edn Terrazas Hern\u00e1ndez", "label": "Diego Mart\u00edn Terrazas Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de dispersi\u00f3n en la recta discreta"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "label": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "shape": "dot", "size": 45, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Irving Uriarte Navarrete", "label": "Irving Uriarte Navarrete", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Libretas interactivas de Jupyter para Teor\u00eda de n\u00fameros I"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karen Danae Villag\u00f3mez Ortega", "label": "Karen Danae Villag\u00f3mez Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Inteligencia artificial para aplicaciones en el \u00e1rea financiera y bancaria :  riesgo crediticio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Alejandro Cervantes Cabrera", "label": "Daniel Alejandro Cervantes Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cecilia Del Carmen Villatoro Ramos", "label": "Cecilia Del Carmen Villatoro Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Notas por sesi\u00f3n para \u00e1lgebra moderna i a distancia"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Avella Alaminos", "label": "Diana Avella Alaminos", "shape": "dot", "size": 45, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jesus Tomas Zamora Gonzalez", "label": "Jesus Tomas Zamora Gonzalez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Qu\u00e9 hay detr\u00e1s de la educaci\u00f3n a distancia"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Griselda Ramos Ba\u00f1os", "label": "Griselda Ramos Ba\u00f1os", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis \u00c1ngel Zapata Mart\u00ednez", "label": "Luis \u00c1ngel Zapata Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estrategia de mejora en sistemas para el uso de informaci\u00f3n y consulta en el portal empresarial de Iberdrola M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "X\u00f3chitl Casandra Dur\u00e1n Mart\u00ednez", "label": "X\u00f3chitl Casandra Dur\u00e1n Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Z\u00fa\u00f1iga Islas", "label": "Diego Z\u00fa\u00f1iga Islas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Tiempos de mezcla para cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "label": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abel Acevedo Mart\u00ednez", "label": "Abel Acevedo Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las relaciones de equivalencia borel contables"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "label": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Eduardo Aguilar Hern\u00e1ndez", "label": "Erick Eduardo Aguilar Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de las t\u00e9cnicas estad\u00edsticas multivariadas a los sistemas de recomendaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Susana Barrera Ocampo", "label": "Susana Barrera Ocampo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abraham Eleasib Alonso Ham", "label": "Abraham Eleasib Alonso Ham", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones y equivalencias que determinan a las funciones trigonom\u00e9tricas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed", "label": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Matrices de Clifford y transformaciones de M\u00f6bius"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Daniel Alonso Orozco", "label": "H\u00e9ctor Daniel Alonso Orozco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La propiedad de especificaci\u00f3n en los subshifts y sus propiedades erg\u00f3dicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "label": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bruno Amezcua Osorio", "label": "Bruno Amezcua Osorio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00famero de polic\u00edas en gr\u00e1ficas de fichas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Humberto Arcos Velasco", "label": "Jos\u00e9 Humberto Arcos Velasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones Spline :  motivaci\u00f3n, construcci\u00f3n y aplicaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "David Guerrero S\u00e1nchez", "label": "David Guerrero S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ollin Tonatihu Arteaga Hern\u00e1ndez,Julia Smaye Rodr\u00edguez Le\u00f3n", "label": "Ollin Tonatihu Arteaga Hern\u00e1ndez,Julia Smaye Rodr\u00edguez Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El uso de mapas interactivos en el an\u00e1lisis de la red delictiva en los robos a conductor"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Bibiana Obreg\u00f3n Quintana", "label": "Bibiana Obreg\u00f3n Quintana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedro Astudillo Ram\u00edrez", "label": "Pedro Astudillo Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Terremotos en la geometr\u00eda hiperb\u00f3lica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pierre Michel Bayard", "label": "Pierre Michel Bayard", "shape": "dot", "size": 65, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Avil\u00e9s Garc\u00eda", "label": "Juan Carlos Avil\u00e9s Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00e1lculo de coeficientes efectivos en medios conductivos con huecos circulares"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juli\u00e1n Bravo Castillero", "label": "Juli\u00e1n Bravo Castillero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Uriel Ben\u00edtez Ram\u00edrez", "label": "Pablo Uriel Ben\u00edtez Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluci\u00f3n a problemas de urbanismo utilizando teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "label": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 105, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal Bernal Gonz\u00e1lez", "label": "Sa\u00fal Bernal Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Desarrollo del software para el art\u00edculo de investigaci\u00f3n Directed graph theory for the analysis of biological regulatory networks"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Martha Takane Imay", "label": "Martha Takane Imay", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Bonilla Nava", "label": "Alan Bonilla Nava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones de sistemas de ecuaciones lineales diofantinas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Rodrigo Calder\u00f3n Villegas", "label": "C\u00e9sar Rodrigo Calder\u00f3n Villegas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: (k,l)-coloraciones en gr\u00e1ficas P\u2084-extensibles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Esteban Contreras Mendoza", "label": "Fernando Esteban Contreras Mendoza", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Dominaci\u00f3n en gr\u00e1ficas :  el estado actual de la conjetura de Vizing"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sabino Isaac Cano Paez", "label": "Sabino Isaac Cano Paez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fundamentos del m\u00e9todo Monte Carlo Hamiltoniano"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alessandro Bravetti", "label": "Alessandro Bravetti", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernan Ulises Castel\u00e1n Acastenco", "label": "Fernan Ulises Castel\u00e1n Acastenco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los hiperespacios de Gromov-Hausdorff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergey Antonyan", "label": "Sergey Antonyan", "shape": "dot", "size": 50, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn C. A. Cigarroa Urrutia", "label": "Mart\u00edn C. A. Cigarroa Urrutia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El m\u00e9todo del c\u00edrculo a trav\u00e9s del problema de Waring"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pankaj Vishe", "label": "Pankaj Vishe", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bryan Gerardo Castro Herrej\u00f3n", "label": "Bryan Gerardo Castro Herrej\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00eda sin topolog\u00edas :  una introducci\u00f3n al estudio de la convergencia"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Gonz\u00e1lez Robert", "label": "Gerardo Gonz\u00e1lez Robert", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Alejandro Col\u00edn Cruz", "label": "Alonso Alejandro Col\u00edn Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades topol\u00f3gicas y su reflejo en subespacios e im\u00e1genes peque\u00f1as"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fidel Casarrubias Segura", "label": "Fidel Casarrubias Segura", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emmanuel Delgadillo Garc\u00eda", "label": "Emmanuel Delgadillo Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre el m\u00e9todo del cociente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Solis", "label": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Solis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador D\u00edaz Serrano", "label": "Salvador D\u00edaz Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un m\u00e9todo de soluci\u00f3n para el problema binivel lineal-bilineal"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Zaida Etefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "label": "Zaida Etefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Edgardo Enr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "label": "\u00c1ngel Edgardo Enr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Session :  matem\u00e1ticas de ingreso fijo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Benigna Cuevas Pinz\u00f3n", "label": "Benigna Cuevas Pinz\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aldo Espinosa Sosa", "label": "Aldo Espinosa Sosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia y unicidad de soluciones positivas a problemas el\u00edpticos no lineales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "label": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Isaac Estrella Madrigal", "label": "Alberto Isaac Estrella Madrigal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos variacionales para sistemas el\u00edpticos hamiltonianos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ramiro Fernando Gonzalez Moya", "label": "Ramiro Fernando Gonzalez Moya", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de matem\u00e1ticas financieras para el an\u00e1lisis de operaciones burs\u00e1tiles con t\u00edtulos y acciones reguladas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luz Arely Carrillo Olivera", "label": "Luz Arely Carrillo Olivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Fernando Guerrero Nava", "label": "Marco Fernando Guerrero Nava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cadenas de Markov fuera de equilibrio con corrientes constantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Guerrero Poblete", "label": "Fernando Guerrero Poblete", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Norma Raquel Guzm\u00e1n Mendieta", "label": "Norma Raquel Guzm\u00e1n Mendieta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Correlaciones estad\u00edsticas entre gasto medio en rubros comparados con el poder adquisitivo en varios pa\u00edses"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcelo del Castillo Mussot", "label": "Marcelo del Castillo Mussot", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Gerardo Hern\u00e1ndez Ch\u00e1vez", "label": "Luis Gerardo Hern\u00e1ndez Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todo sem\u00e1ntico de localizaci\u00f3n y mapeo simult\u00e1neos SLAM mediante el descriptor de contorno BOF"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Manuel Lomas Barri\u00e9", "label": "V\u00edctor Manuel Lomas Barri\u00e9", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Alejandro Ilizaliturri Garc\u00eda", "label": "Oscar Alejandro Ilizaliturri Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los automorfismos de las gr\u00e1ficas de Kneser"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "label": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "shape": "dot", "size": 55, "title": "Tesis: Los n\u00fameros de Fibonacci de las gr\u00e1ficas circulantes de salto consecutivo (1, 2,..., r)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Ulises Jim\u00e9nez Cardoso", "label": "Jaime Ulises Jim\u00e9nez Cardoso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Relaci\u00f3n entre n\u00fameros construibles y n\u00fameros origami"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Aril\u00edn Susana Haro Palma", "label": "Aril\u00edn Susana Haro Palma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Carlos Jirash Garc\u00eda", "label": "Jos\u00e9 Carlos Jirash Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El sombreado es la norma en dendritas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge M. Mart\u00ednez", "label": "Jorge M. Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vivian Daniela de Le\u00f3n Ramos", "label": "Vivian Daniela de Le\u00f3n Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una cota para el orden del grupo de isometr\u00edas de una superficie hiperb\u00f3lica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "label": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo David L\u00f3pez Jaimes", "label": "Gerardo David L\u00f3pez Jaimes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de la integral de Haar a la Teor\u00eda de grupos topol\u00f3gicos de transformaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Fernando L\u00f3pez Ponce", "label": "Francisco Fernando L\u00f3pez Ponce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Detecci\u00f3n de par\u00e1frasis basada en aprendizaje autom\u00e1tico en un corpus de traducci\u00f3n m\u00faltiple"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gemma Bel Enguix", "label": "Gemma Bel Enguix", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodolfo Lorenzo Chico", "label": "Rodolfo Lorenzo Chico", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ajustes razonables a reactivos de matem\u00e1ticas dirigidos a estudiantes de bachillerato con discapacidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez", "label": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: Sobre el n\u00famero total de apareamientos y conjuntos independientes en una gr\u00e1fica con conexidad a lo m\u00e1s K"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Jonathan Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "label": "Edgar Jonathan Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-n\u00facleos en torneos bipartitos H-coloreados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "label": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 85, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Medina Dur\u00e1n", "label": "Miguel \u00c1ngel Medina Dur\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00e1lculo de la dimensi\u00f3n de algunos conjuntos fractales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "label": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 65, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Azif Medrano Flores", "label": "Azif Medrano Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una generalizaci\u00f3n del concepto del espectro de un anillo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "label": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "shape": "dot", "size": 65, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Uriel Medrano Mata", "label": "Jes\u00fas Uriel Medrano Mata", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Acerca de regularidad en anillos y m\u00f3dulos y algunos conceptos relacionados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "label": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 70, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adrica Merino S\u00e1nchez", "label": "Adrica Merino S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las gr\u00e1ficas de fichas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alfredo Norzagaray M\u00e1rquez", "label": "Carlos Alfredo Norzagaray M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Noether en Sistemas no conservativos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Regina Ortiz Zamora", "label": "Regina Ortiz Zamora", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Sistema de evaluaci\u00f3n del potencial de instalaci\u00f3n de generaci\u00f3n distribuida fotovoltaica en M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana X\u00f3chitl Canales Licona", "label": "Diana X\u00f3chitl Canales Licona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Palacios Salda\u00f1a", "label": "Rodrigo Palacios Salda\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Renata Pallares Alan\u00eds", "label": "Renata Pallares Alan\u00eds", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Convergencia en medida y teorema fundamental de las medidas de Young"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Judith Campos Cordero", "label": "Judith Campos Cordero", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emiliano Pe\u00f1a Ayala", "label": "Emiliano Pe\u00f1a Ayala", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades variacionales de valores propios de operadores el\u00edpticos y el caso de los operadores de Schr\u00f6dinger"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Enrique P\u00e9rez Linares", "label": "Luis Enrique P\u00e9rez Linares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Capacidad el\u00e9ctrica :  un enfoque variacional"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anabella Pi\u00f1on Arellano", "label": "Anabella Pi\u00f1on Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aut\u00f3matas celulares en el plano hiperb\u00f3lico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe de Jes\u00fas Prieto Lara", "label": "Felipe de Jes\u00fas Prieto Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las funciones cardinales topol\u00f3gicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n", "label": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Aplicaciones de la teor\u00eda de conjuntos al \u00e1lgebra lineal y al an\u00e1lisis matem\u00e1tico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sabdi Quintana Reyes", "label": "Sabdi Quintana Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Desarrollo de un algoritmo matem\u00e1tico para pronosticar ingresos, saldos y pagos para la tesorer\u00eda inteligente de un banco"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aurelio Reyes S\u00e1nchez", "label": "Aurelio Reyes S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica en funciones inducidas a hiperespacios"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Leobardo Fern\u00e1ndez Rom\u00e1n", "label": "Leobardo Fern\u00e1ndez Rom\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Reyes Valdivieso", "label": "Carlos Reyes Valdivieso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00edas combinatorias y Variedades de Grassmann"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "label": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "shape": "dot", "size": 55, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Guadalupe Reyna Casta\u00f1eda", "label": "Hugo Guadalupe Reyna Casta\u00f1eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de probabilidad total a trav\u00e9s del teorema de representaci\u00f3n de Riesz"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "label": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Sa\u00fal Rivera Landeros", "label": "Carlos Sa\u00fal Rivera Landeros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: T\u00e9cnicas variacionales para las ecuaciones de Stokes y de Navier-Stokes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Rizo Gonz\u00e1lez", "label": "Alonso Rizo Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una mirada al c\u00e1lculo funcional holomorfo de Riesz-Dunford"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "label": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: Primos en progresiones aritm\u00e9ticas de Dirichlet como sumas de potencias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto Rodr\u00edguez Cede\u00f1o", "label": "Mario Alberto Rodr\u00edguez Cede\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Formas can\u00f3nicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Valente Santiago Vargas", "label": "Valente Santiago Vargas", "shape": "dot", "size": 50, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mancilla", "label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mancilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Medici\u00f3n de algunos riesgos de una instituci\u00f3n financiera"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes", "label": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Donaldo Romero Tapia", "label": "Luis Donaldo Romero Tapia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de las matem\u00e1ticas en el an\u00e1lisis de grandes vol\u00famenes de datos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn Salas Hazan", "label": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn Salas Hazan", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coloraciones transitivas :  h\u00e9roes en torneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Misael Salvador Pedraza", "label": "Misael Salvador Pedraza", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tesis: Ciclos propiamente coloreados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Jes\u00fas Segundo Guti\u00e9rrez", "label": "V\u00edctor Jes\u00fas Segundo Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de Galois para extensiones infinitas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lola Serrano Carrasco", "label": "Lola Serrano Carrasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estimaci\u00f3n param\u00e9trica para procesos de difusi\u00f3n y aplicaciones en finanzas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Baltazar Larios", "label": "Fernando Baltazar Larios", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Adri\u00e1n Soberano Cer\u00f3n", "label": "Carlos Adri\u00e1n Soberano Cer\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coctel de graficas :  teoremas que se entrelazan"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre", "label": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "label": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de convergencia en el coalescente Seed-bank :  una aplicaci\u00f3n del m\u00e9todo Monte Carlo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco", "label": "Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: An\u00e1lisis fractal de las frecuencias de la intensidad de los rayos c\u00f3smicos en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Aquino L\u00f3pez", "label": "Marco Antonio Aquino L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Muan Torres Ram\u00edrez", "label": "Muan Torres Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Valoraci\u00f3n de empresas en la bolsa de valores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Pilar Alonso", "label": "Mar\u00eda del Pilar Alonso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Nahum Tovar Ram\u00edrez", "label": "Oscar Nahum Tovar Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios de configuraciones de superficies y gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rita Jim\u00e9nez Rolland", "label": "Rita Jim\u00e9nez Rolland", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emiliano Vald\u00e9s Guerrero", "label": "Emiliano Vald\u00e9s Guerrero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo de combate utilizando ecuaciones diferenciales parciales con dependencia espacial expl\u00edcita"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Otto Hahan Herrera", "label": "Otto Hahan Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Almendra Mar\u00eda Valdez Astudillo", "label": "Almendra Mar\u00eda Valdez Astudillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teselaciones hiperb\u00f3licas para principiantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Alonso Santos Mellado", "label": "Jorge Alonso Santos Mellado", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Alexis Valencia Dorantes", "label": "Eduardo Alexis Valencia Dorantes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica de circuitos de regulaci\u00f3n gen\u00e9tica de Mycobacterium tuberculosis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgardo Gal\u00e1n V\u00e1squez", "label": "Edgardo Gal\u00e1n V\u00e1squez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge V\u00e1squez Arriaga", "label": "Jorge V\u00e1squez Arriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todo de enumeraci\u00f3n estoc\u00e1stica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Rinc\u00f3n S\u00f3lis", "label": "Luis Antonio Rinc\u00f3n S\u00f3lis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jose Maria Villag\u00f3mez Quintos", "label": "Jose Maria Villag\u00f3mez Quintos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades din\u00e1micas que se preservan bajo l\u00edmites inversos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ver\u00f3nica Martinez de la Vega Y Mansilla", "label": "Ver\u00f3nica Martinez de la Vega Y Mansilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Villegas Barr\u00f3n", "label": "C\u00e9sar Villegas Barr\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fundamentos de sistemas lineales e invariantes en el tiempo y un vistazo a aplicaciones :  filtros ac\u00fasticos HRTF y audici\u00f3n humana"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9", "label": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Bel\u00e9n Vizcaino Torres", "label": "Diana Bel\u00e9n Vizcaino Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espectro terso de Bowditch y grupos generados por dos elementos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brenda Karime Alvarez Ortiz", "label": "Brenda Karime Alvarez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de Gelfand"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Salda\u00f1a De Fuentes", "label": "Alberto Salda\u00f1a De Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anthony Brandon Arenas Mart\u00ednez", "label": "Anthony Brandon Arenas Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Implementaci\u00f3n de c\u00f3digo para la b\u00fasqueda de compa\u00f1eras sub-estelares con Python"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Curiel Ram\u00edrez", "label": "Salvador Curiel Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alison Barbosa Guzm\u00e1n", "label": "Alison Barbosa Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de la teor\u00eda de grupos en series dodecaf\u00f3nicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isaac Barr\u00f3n Jim\u00e9nez", "label": "Isaac Barr\u00f3n Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a \u00e1lgebras de dimensi\u00f3n finita"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "label": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "shape": "dot", "size": 70, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Daniel Barr\u00f3n Posadas", "label": "Alan Daniel Barr\u00f3n Posadas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las parejas sim\u00e9tricas ortogonales y su aplicaci\u00f3n a la clasificaci\u00f3n de espacios sim\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonatan Blank Hall", "label": "Jonatan Blank Hall", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Alcanzando los 17 objetivos de desarrollo sostenible dentro de los 9 l\u00edmites planetarios"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Roberto Bustos Ortiz", "label": "Ricardo Roberto Bustos Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Perron-Frobenius :  una aplicaci\u00f3n en cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Meda Guardiola", "label": "Ana Meda Guardiola", "shape": "dot", "size": 55, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Camargo Guti\u00e9rrez", "label": "Gerardo Camargo Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un primer encuentro con la conjetura de meyniel para digr\u00e1ficas n\u00facleo perfectas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Narda Cordero Michel", "label": "Narda Cordero Michel", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: Primeros resultados sobre la existencia de ciclos hamiltonianos en la suma generalizada de digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Casillas Garc\u00eda de Presno", "label": "Andr\u00e9s Casillas Garc\u00eda de Presno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aut\u00f3matas celulares desde la teor\u00eda de n\u00fameros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Joaqu\u00edn Casta\u00f1eda Castro", "label": "Carlos Joaqu\u00edn Casta\u00f1eda Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: CTLNs definidos por torneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis \u00c1ngel Castillo L\u00f3pez", "label": "Luis \u00c1ngel Castillo L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructura diferenciable en espacios m\u00e9tricos medibles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "label": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "shape": "dot", "size": 65, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel David Ch\u00e1vez Santill\u00e1n", "label": "\u00c1ngel David Ch\u00e1vez Santill\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los pol\u00edgonos fundamentales modulares de Kulkarni"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Lascurain Orive", "label": "Antonio Lascurain Orive", "shape": "dot", "size": 80, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ollin Tonatiuh Cort\u00e9z Gottwald", "label": "Ollin Tonatiuh Cort\u00e9z Gottwald", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La conjetura de Goldbach en el contexto del intercambio matem\u00e1tico con Leonhard Euler"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Emmanuel Aim Cruz Tello", "label": "Andr\u00e9s Emmanuel Aim Cruz Tello", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cadenas, anticadenas y conjuntos independientes en el orden de turing"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "David Meza Alc\u00e1ntara", "label": "David Meza Alc\u00e1ntara", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar de Jes\u00fas Escobedo S\u00e1nchez", "label": "C\u00e9sar de Jes\u00fas Escobedo S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un estudio de conexiones de Galois y su aplicaci\u00f3n a R-M\u00f3dulos, prerradicales y teor\u00edas de torsi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "label": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Flores Mart\u00ednez", "label": "Eduardo Flores Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones especiales en el Flujo de Ricci"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "label": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Fernando Flores Tiburcio", "label": "Luis Fernando Flores Tiburcio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gavillas coherentes sobre superficies de Riemann compactas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Ces\u00e1r Galindo L\u00f3pez", "label": "Julio Ces\u00e1r Galindo L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alfonso Garc\u00eda Araoz", "label": "Luis Alfonso Garc\u00eda Araoz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Relaciones entre algunas ret\u00edculas de clases de m\u00f3dulos y algunos tipos importantes de anillos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Eduardo Garc\u00eda Reyes", "label": "Carlos Eduardo Garc\u00eda Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Matem\u00e1ticas, cine de terror y otros contextos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Larra\u00f1aga", "label": "Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Larra\u00f1aga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alex Eduardo Garc\u00eda Rivera", "label": "Alex Eduardo Garc\u00eda Rivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Resultados de recurrencia en sistemas din\u00e1micos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Gonzalez Robert", "label": "Gerardo Gonzalez Robert", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Garc\u00eda V\u00e1zquez", "label": "Juan Garc\u00eda V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Suma y resta de distribuciones de probabilidad :  el teorema del l\u00edmite central y la conjetura del l\u00edmite perif\u00e9rico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Augusto Cabrera Becerril", "label": "Augusto Cabrera Becerril", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n del metodo de Lie a modelos epidemiol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Gardu\u00f1o Reyes", "label": "Mariana Gardu\u00f1o Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Subgrupos simples numerables del grupo pleno topol\u00f3gico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adolfo Guillot Santiago", "label": "Adolfo Guillot Santiago", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Hern\u00e1ndez Kent", "label": "Diego Hern\u00e1ndez Kent", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n matem\u00e1tica a la teor\u00eda de twistores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudio Meneses Torres", "label": "Claudio Meneses Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Victor Emmanuel Hern\u00e1ndez L\u00f3pez", "label": "Victor Emmanuel Hern\u00e1ndez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sistemas hamiltonianos y su integrabilidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Said Hern\u00e1ndez Villegas", "label": "Said Hern\u00e1ndez Villegas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a dominaci\u00f3n gemela en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla", "label": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: N\u00famero semidominante coloreable en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Leipen Lara", "label": "Diego Leipen Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Invarianza cuasi-isom\u00e9trica de propiedades de finitud"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma", "label": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Aproximaci\u00f3n al Kernel Neuronal Tangente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Pavlovich Naumkin Kaikin", "label": "Iv\u00e1n Pavlovich Naumkin Kaikin", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ra\u00fal L\u00f3pez Ben\u00edtez", "label": "Ra\u00fal L\u00f3pez Ben\u00edtez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algoritmos de aprendizaje autom\u00e1tico aplicados a la clasificaci\u00f3n binaria"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gessuri Maldonado Roa", "label": "Gessuri Maldonado Roa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Determinaci\u00f3n finita y teorema de divisi\u00f3n de Malgrange-Mather"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "label": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Maqueda Hinojosa", "label": "Marco Antonio Maqueda Hinojosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis Bayesiano de los modelos cero-inflados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Marquina Icabalceta", "label": "Adri\u00e1n Marquina Icabalceta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los espacios de Sobolev fraccionarios y el laplaciano fraccionario"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Mart\u00ednez Fichtl", "label": "Juan Pablo Mart\u00ednez Fichtl", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de Fourier aplicado a la convoluci\u00f3n en tiempo real"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Mart\u00ednez Ibarra", "label": "Hugo Mart\u00ednez Ibarra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El laplaciano fraccionario :  teor\u00eda y aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Fernando L\u00f3pez R\u00edos", "label": "Luis Fernando L\u00f3pez R\u00edos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abraham Mart\u00ednez L\u00f3pez", "label": "Abraham Mart\u00ednez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de la invasi\u00f3n celular por medio de aut\u00f3matas celulares de gas en red"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o", "label": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Mart\u00ednez Mej\u00eda", "label": "Gerardo Mart\u00ednez Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos m\u00e9todos de aprendizaje supervisado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "label": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Mauro Moreno", "label": "Jes\u00fas Mauro Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dos propuestas matem\u00e1ticas para estudiar las redes regulatorias gen\u00e9ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jimena Mej\u00eda L\u00f3pez", "label": "Jimena Mej\u00eda L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Consistencia aritm\u00e9tica y completud para \u03a3\u2082-numeraciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera", "label": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Teoremas de representaci\u00f3n para las l\u00f3gicas intuicionista y modal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Lorena Mendoza Fierro", "label": "Adriana Lorena Mendoza Fierro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre polinomios de independencia de gr\u00e1ficas circulantes y una aplicaci\u00f3n a la m\u00fasica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tabar\u00e9 Merino S\u00e1nchez", "label": "Tabar\u00e9 Merino S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Colapso gravitacional de campos tipo Proca"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Alcubierre Moya", "label": "Miguel Alcubierre Moya", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nayeli Monserrat Montes Ugalde", "label": "Nayeli Monserrat Montes Ugalde", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n matem\u00e1tica de las preferencias declaradas sobre las alternativas de transporte en M\u00e9xico y su impacto en el medio ambiente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Eugenio Arredondo Ortiz", "label": "Ricardo Eugenio Arredondo Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Mora G\u00f3mez", "label": "Andrea Mora G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n y propiedades de digr\u00e1ficas quasi-transitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Adri\u00e1n Nava Rosas", "label": "Luis Adri\u00e1n Nava Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La correspondencia de Mckay"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Eduardo Simental Rodr\u00edguez", "label": "Jos\u00e9 Eduardo Simental Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro de Jes\u00fas Negrete Rosas", "label": "Alejandro de Jes\u00fas Negrete Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de los continuos planos localmente conexos que inscriben rect\u00e1ngulos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ulises Morales Fuentes", "label": "Ulises Morales Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rub\u00e9n Alexander Ocampo Arellano", "label": "Rub\u00e9n Alexander Ocampo Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Notas por sesi\u00f3n para Geometr\u00eda Moderna I a distancia"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Rosa Ortega Gil", "label": "Alma Rosa Ortega Gil", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00bfDe qu\u00e9 est\u00e1 hecho el pensamiento matem\u00e1tico? :  juguemos a descubrirlo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de la Paz \u00c1lvarez Scherer", "label": "Mar\u00eda de la Paz \u00c1lvarez Scherer", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonardo Javier Ortega", "label": "Leonardo Javier Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todo identificador de n\u00fameros primos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Adri\u00e1n Pedroza Rojas", "label": "Luis Adri\u00e1n Pedroza Rojas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de grupos de orden 16 y el problema de inmersi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Roc\u00edo Leonel G\u00f3mez", "label": "Roc\u00edo Leonel G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Pe\u00f1a \u00c1ngeles", "label": "Diego Pe\u00f1a \u00c1ngeles", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes neuronales en grafos para predecir propiedades de distribuciones at\u00f3micas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "J. Guadalupe P\u00e9rez Ram\u00edrez", "label": "J. Guadalupe P\u00e9rez Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alam Ponce Qui\u00f1ones", "label": "Alam Ponce Qui\u00f1ones", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de una poblaci\u00f3n biestable mediante distintos modelos din\u00e1micos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Preisser Gonz\u00e1lez", "label": "Juan Carlos Preisser Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios mon\u00f3tonamente monol\u00edticos y su relaci\u00f3n con la propiedad D"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Ignacio Quijas Aceves", "label": "Julio Ignacio Quijas Aceves", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda hiperb\u00f3lica compleja y la conjetura de Goldman-Parker"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "label": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: El flujo geod\u00e9sico en variedades riemannianas cerradas con curvatura seccional negativa"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Arturo Quiroz Cabrera", "label": "Jorge Arturo Quiroz Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El origen del sistema axiom\u00e1tico Zermelo-Fraenkel"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Elsa Puente V\u00e1zquez", "label": "Elsa Puente V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio Quiroz Pineda", "label": "Jos\u00e9 Antonio Quiroz Pineda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n categ\u00f3rica a Tor\u039bn(M,N) y Extn\u039b(M,N)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kevin Alonso Ram\u00edrez Franco", "label": "Kevin Alonso Ram\u00edrez Franco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una construcci\u00f3n de la medida de Haar en SU(2)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Rend\u00f3n Romero", "label": "Javier Rend\u00f3n Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de los n\u00fameros pentagonales, de las particiones a las funciones generadoras"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "label": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "shape": "dot", "size": 90, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elizabeth Chalnique R\u00edos Alvarado", "label": "Elizabeth Chalnique R\u00edos Alvarado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00c1lgebras de Carcaj"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Ram\u00f3n Rodr\u00edguez C\u00f3rdova", "label": "Juan Ram\u00f3n Rodr\u00edguez C\u00f3rdova", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Breve introducci\u00f3n a los D-espacios"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "label": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 65, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Angel Emmanuel Rodr\u00edguez Moreno", "label": "Angel Emmanuel Rodr\u00edguez Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes neuronales bayesianas usando inferencia variacional :  una aplicaci\u00f3n en la clasificaci\u00f3n de im\u00e1genes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Irving Rosas Dom\u00ednguez", "label": "Iv\u00e1n Irving Rosas Dom\u00ednguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una aplicaci\u00f3n de los procesos estoc\u00e1sticos a un problema de fisiolog\u00eda celular"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Ricardo Rosas Mendoza", "label": "Juan Ricardo Rosas Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una visi\u00f3n de la categor\u00eda de gavillas como \"modelo\" de la teor\u00eda de conjuntos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "label": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Salcedo Arriaga", "label": "Rodrigo Salcedo Arriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas difusas :  una aplicaci\u00f3n al an\u00e1lisis del tr\u00e1fico de personas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Victor Eduardo San Mart\u00edn Macias", "label": "Victor Eduardo San Mart\u00edn Macias", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos de dimensi\u00f3n uno"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Alc\u00e1ntara", "label": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Alc\u00e1ntara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones a un problema con p-laplaciano con exponente cr\u00edtico y subcr\u00edtico en variedades."}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar S\u00e1nchez Santos", "label": "Edgar S\u00e1nchez Santos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas concretas isomorfas a top"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal Arce Rocha", "label": "Sa\u00fal Arce Rocha", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isabel V\u00e1squez Ortiz", "label": "Isabel V\u00e1squez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la geometr\u00eda algebraica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nah\u00fam Efr\u00e9n V\u00e1zquez Espinosa", "label": "Nah\u00fam Efr\u00e9n V\u00e1zquez Espinosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fase geom\u00e9trica en f\u00edsica de plasmas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Julio Emilio Herrera Vel\u00e1zquez", "label": "Jos\u00e9 Julio Emilio Herrera Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Daniel Vel\u00e1zquez Mendoza", "label": "Carlos Daniel Vel\u00e1zquez Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: P-extensiones m\u00e1ximas y espacios realcompactos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jenylin Z\u00fa\u00f1iga Apipilhuasco", "label": "Jenylin Z\u00fa\u00f1iga Apipilhuasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la subdivisi\u00f3n crom\u00e1tica de un complejo simplicial"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isvi Ren\u00e9 Aguilar S\u00e1nchez", "label": "Isvi Ren\u00e9 Aguilar S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una familia compleja :  R, C, H y O sistemas num\u00e9ricos y sus geometr\u00edas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Daniel Aguilera Mej\u00eda", "label": "Jos\u00e9 Daniel Aguilera Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Elaboraci\u00f3n de una app :  pumabus nueva normalidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Reyna Elizabeth Caballero Cruz", "label": "Reyna Elizabeth Caballero Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ayrton Pablo Almada Jim\u00e9nez", "label": "Ayrton Pablo Almada Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de difusi\u00f3n cambiantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "label": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Hugo Almendra Hern\u00e1ndez", "label": "V\u00edctor Hugo Almendra Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades de estabilidad en homolog\u00eda y cohomolog\u00eda de grupos de trenzas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jessica Rub\u00ed Arias Cruz", "label": "Jessica Rub\u00ed Arias Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Transformaciones de M\u00f6bius y el grupo propio de Lorentz"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariadna Arizaga Gonz\u00e1lez", "label": "Ariadna Arizaga Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de componentes independientes a la base de datos E.coli"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano", "label": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Adri\u00e1n Barrera Hern\u00e1ndez", "label": "Diego Adri\u00e1n Barrera Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas en redes neuronales convolucionales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto D\u00edaz Torres", "label": "Mario Alberto D\u00edaz Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Crist\u00f3bal Bautista Hern\u00e1ndez", "label": "Crist\u00f3bal Bautista Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Corrupci\u00f3n y confianza institucional :  an\u00e1lisis de los Estados Mexicanos mediante modelos multinivel"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ian Xul Belaustegui", "label": "Ian Xul Belaustegui", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de robustez de una red neuronal bioinspirada"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alessio Franci", "label": "Alessio Franci", "shape": "dot", "size": 50, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Botello Ram\u00edrez", "label": "Jos\u00e9 Luis Botello Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de pricing para el c\u00e1lculo de tarifa de un seguro de hogar en M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona", "label": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roxana Canal Valdivieso", "label": "Roxana Canal Valdivieso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de ramificaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Guadalupe Cedillo Ponce", "label": "Carlos Guadalupe Cedillo Ponce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-n\u00facleos en digr\u00e1ficas asim\u00e9tricas 3-cuasitransitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alberto Chac\u00f3n Mart\u00ednez", "label": "Jos\u00e9 Alberto Chac\u00f3n Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n al c\u00e1lculo estoc\u00e1stico :  integral de It\u00f4, semimartingalas y el teorema de Girsanov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n", "label": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Col\u00edn Cruz", "label": "Edgar Col\u00edn Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conexidad local por arcos en hiperespacios de continuos no m\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brian Correa Land\u00edn", "label": "Brian Correa Land\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones suficientes para que la uni\u00f3n de dos digr\u00e1ficas infinitas resulte n\u00facleo perfecta"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zayra Eugenia Cruz Col\u00edn", "label": "Zayra Eugenia Cruz Col\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de los grupos ortoc\u00e9ntricos de puntos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Amilcar Jos\u00e9 Escobedo Ppeez", "label": "Amilcar Jos\u00e9 Escobedo Ppeez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis del problema de rebalanceo en el sistema Ecobici de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro P\u00e9rez Riascos", "label": "Alejandro P\u00e9rez Riascos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Esparza Baca", "label": "Daniela Esparza Baca", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios topol\u00f3gicos secuenciales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "label": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la l\u00f3gica interna de un topos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio C\u00e9sar Esp\u00edndola N\u00fa\u00f1ez", "label": "Julio C\u00e9sar Esp\u00edndola N\u00fa\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tesis: Creaci\u00f3n de materiales educativos a trav\u00e9s del software \"Mathematica\""}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Rodrigo Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez", "label": "H\u00e9ctor Rodrigo Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos proyectivos, \u00e1rboles y aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Atzin Franco Reyna", "label": "Luis Atzin Franco Reyna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Descomposici\u00f3n de espacios de dimensi\u00f3n 3"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Galaz Garc\u00eda", "label": "Fernando Galaz Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Emmanuel Gante Escudero", "label": "Jes\u00fas Emmanuel Gante Escudero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre las formas modulares de Siegel"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez", "label": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emil Estuardo Garc\u00eda Bustamante", "label": "Emil Estuardo Garc\u00eda Bustamante", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Hacia una teor\u00eda matem\u00e1tica del juego de GO :  t\u00e1cticas, estrategias, influencia y control de territorio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mat\u00edas Alvarado Mentado", "label": "Jos\u00e9 Mat\u00edas Alvarado Mentado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esmeralda Yazm\u00edn Garc\u00eda Morales", "label": "Esmeralda Yazm\u00edn Garc\u00eda Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Secuencialidad y propiedad de Fr\u00e9chet"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Pichardo Mendoza", "label": "Roberto Pichardo Mendoza", "shape": "dot", "size": 65, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Maximiliano Garma Ehu\u00e1n", "label": "Edgar Maximiliano Garma Ehu\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una construcci\u00f3n de la cerradura algebraica de un campo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Efra\u00edn Gaucin Arellano", "label": "Efra\u00edn Gaucin Arellano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polinomios cuadr\u00e1ticos y c\u00fabicos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "label": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Giral Barajas", "label": "Jos\u00e9 Giral Barajas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo epidemiol\u00f3gico probabilista con microdin\u00e1micas y tiempo reverso"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "label": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Guti\u00e9rrez Espinoza", "label": "Daniel Guti\u00e9rrez Espinoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teselaciones monohedrales del plano por pol\u00edgonos convexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sinuhe Neftal\u00ed Hinojosa Palomino", "label": "Sinuhe Neftal\u00ed Hinojosa Palomino", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Filtro de part\u00edculas y sus aplicaciones en los modelos de volatilidad estoc\u00e1stica desde una perspectiva bayesiana"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Riva Palacio Cohen", "label": "Alan Riva Palacio Cohen", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Din\u00e1mica coevolutiva de un sistema depredador-presa"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Eduardo Iba\u00f1ez P\u00e9rez", "label": "Luis Eduardo Iba\u00f1ez P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia y unicidad de soluciones para el modelo de Oldroyd-B en un fluido viscoel\u00e1stico y compresible a trav\u00e9s del teorema de punto fijo de Schauder"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe Angeles Garc\u00eda", "label": "Felipe Angeles Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Daniel Iya\u00f1ez Reyes", "label": "Iv\u00e1n Daniel Iya\u00f1ez Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una contracci\u00f3n para el hiperespacio de sucesiones convergentes no triviales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "label": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Izquierdo Mart\u00ednez", "label": "Fernando Izquierdo Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00edas de orden"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "label": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriel Lecuona Cort\u00e9s", "label": "Gabriel Lecuona Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El descubrimiento de las leyes de Kepler :  del geocentrismo antiguo a la ruptura de los dogmas de circularidad y uniformidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "label": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "shape": "dot", "size": 55, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Legaspe Serrano", "label": "Alejandro Legaspe Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo matem\u00e1tico para la din\u00e1mica card\u00edaca"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Le\u00f3n Rodr\u00edguez", "label": "Eduardo Le\u00f3n Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la cohomolog\u00eda inducida por com\u00f3nadas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Alejandro de Loera Ch\u00e1vez", "label": "Javier Alejandro de Loera Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo combinatorio del espacio de m\u00f3duli de Riemann"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Labardini Fragoso", "label": "Daniel Labardini Fragoso", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Malag\u00f3n Rodr\u00edguez", "label": "Rodrigo Malag\u00f3n Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Homolog\u00eda de Morse y sus aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Manr\u00edquez Castillo", "label": "Roberto Manr\u00edquez Castillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las funciones el\u00edpticas, enfoque de Lipman Bers"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Fernando M\u00e9ndez Torres", "label": "Jos\u00e9 Fernando M\u00e9ndez Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La secuenciaci\u00f3n del ADN por medio del problema del agente viajero"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso", "label": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Manuel Mendoza Dimas", "label": "Jos\u00e9 Manuel Mendoza Dimas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una construcci\u00f3n geom\u00e9trica de clases caracter\u00edsticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Moctezuma Gonz\u00e1lez", "label": "Enrique Moctezuma Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n de procesos coalescentes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vicente Jes\u00fas Molina Rodr\u00edguez", "label": "Vicente Jes\u00fas Molina Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros de Ramsey para ciclos en dos colores"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mitzi Dayana Montiel Gracida", "label": "Mitzi Dayana Montiel Gracida", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de gr\u00e1ficas y su aplicaci\u00f3n para resolver problemas pr\u00e1cticos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cristian Edimar Morales Encinos", "label": "Cristian Edimar Morales Encinos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema sobredeterminado de serrin"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "label": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "shape": "dot", "size": 70, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Francisco Mu\u00f1oz P\u00e9rez", "label": "Jos\u00e9 Francisco Mu\u00f1oz P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espacio perspectivo en el Quattrocento :  la perspectiva lineal como expresi\u00f3n del espacio pict\u00f3rico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Altzil Murillo Garc\u00eda", "label": "Jes\u00fas Altzil Murillo Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo din\u00e1mico de la red de regulaci\u00f3n de la c\u00e9lula estelar hep\u00e1tica asociada a la fibrosis hep\u00e1tica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Strausz Santiago", "label": "Ricardo Strausz Santiago", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cristina Ang\u00e9lica N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez", "label": "Cristina Ang\u00e9lica N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio sobre la obra \"el libro de los n\u00fameros cuadrados\" de Leonardo de Pisa (Fibonacci)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariadna Olvera Sampieri", "label": "Ariadna Olvera Sampieri", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la homolog\u00eda persistente mediante las gr\u00e1ficas Mapper"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio C\u00e9sar Pardo Da\u00f1ino", "label": "Julio C\u00e9sar Pardo Da\u00f1ino", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Beurling y la hip\u00f3tesis de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nestor Alexis Pe\u00f1a Montes", "label": "Nestor Alexis Pe\u00f1a Montes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de nacimiento y muerte bilaterales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Elizabeth P\u00e9rez Cerecedo", "label": "Ana Elizabeth P\u00e9rez Cerecedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n de un portafolio de inversi\u00f3n con proyecci\u00f3n de rendimientos incorporando costos de transacci\u00f3n y ventas en corto"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Araceli Bernab\u00e9 Rocha", "label": "Mar\u00eda Araceli Bernab\u00e9 Rocha", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Uriel Perez Rivera", "label": "Uriel Perez Rivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Fary-Milnor"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Noel Jaramillo Arce", "label": "Noel Jaramillo Arce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ram\u00f3n Poo Ramos", "label": "Ram\u00f3n Poo Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos de colas con m\u00faltiples servidores"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Alejandro Puga Ca\u00f1edo", "label": "Javier Alejandro Puga Ca\u00f1edo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas de dualidad en Cp-teor\u00eda para funciones cardinales topol\u00f3gicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pamela Ang\u00e9lica Puigvert Angulo", "label": "Pamela Ang\u00e9lica Puigvert Angulo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Confiabilidad en la transmisi\u00f3n neuronal a partir del modelo McCormick-Huguenard"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sebasti\u00e1n Pujalte Ojeda", "label": "Sebasti\u00e1n Pujalte Ojeda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de potenciales de acci\u00f3n utilizando reducci\u00f3n de dimensi\u00f3n no lineal"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rom\u00e1n Rossi Pool", "label": "Rom\u00e1n Rossi Pool", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brenda Paola Quintana Silva", "label": "Brenda Paola Quintana Silva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructura del ADN por medio del juego del caos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Efra\u00edn Quintero Narvaez", "label": "Carlos Efra\u00edn Quintero Narvaez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructuras algebraicas y demostraciones de universalidad en el c\u00f3mputo cu\u00e1ntico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Dalia Berenice Cervantes Cabrera", "label": "Dalia Berenice Cervantes Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Amayrani Ram\u00edrez Moreno", "label": "Amayrani Ram\u00edrez Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de uniformizaci\u00f3n en superficies de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Andr\u00e9s Ram\u00edrez Segundo", "label": "Juan Andr\u00e9s Ram\u00edrez Segundo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una metodolog\u00eda para encontrar puntos cr\u00edticos de la funci\u00f3n de Gibbs"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Carre\u00f3n Ota\u00f1ez", "label": "C\u00e9sar Carre\u00f3n Ota\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bor Gerardo Reynoso Mancera", "label": "Bor Gerardo Reynoso Mancera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Inferencia estad\u00edstica para el modelo de difusi\u00f3n Markov-modulado con saltos y aplicaci\u00f3n a finanzas cuantitativas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Rodr\u00edguez Vega", "label": "Octavio Rodr\u00edguez Vega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una mirada al universo discreto a trav\u00e9s de modelos con aut\u00f3matas celulares"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Ignacio Romero Cort\u00e9s", "label": "Miguel Ignacio Romero Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Localizaci\u00f3n por subcategor\u00edas de Serre"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kia Romero Hojjati", "label": "Kia Romero Hojjati", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Agujeros negros en rotaci\u00f3n :  espaciotiempos de Kerr"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Guillermo S\u00e1nchez Luna", "label": "Juan Guillermo S\u00e1nchez Luna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos de los prerradicales sobre ret\u00edculas y su relaci\u00f3n con las teor\u00edas de torsi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isaac S\u00e1nchez Sierra", "label": "Isaac S\u00e1nchez Sierra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento topol\u00f3gico a la conjetura de Gr\u00fcnbaum sobre puntos af\u00ednmente invariantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Emiliano Sandoval Amador", "label": "Carlos Emiliano Sandoval Amador", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La paradoja de Bernstein-Landau en propagaci\u00f3n de ondas electromagn\u00e9ticas en plasmas de fusi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Alberto Weder Zaninovich", "label": "Ricardo Alberto Weder Zaninovich", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Santana Plascencia", "label": "Fernando Santana Plascencia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La din\u00e1mica ca\u00f3tica de la funci\u00f3n F(z)=z 2-2conj(z) en ciertos subconjuntos invariantes del plano complejo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jefferson Edwin King D\u00e1valos", "label": "Jefferson Edwin King D\u00e1valos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Yareth Santoya Ugalde", "label": "Diana Yareth Santoya Ugalde", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las propiedades m\u00e9tricas de la geometr\u00eda euclidiana v\u00eda las propiedades de incidencia de la geometr\u00eda proyectiva"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alberto Saucedo Mendieta", "label": "Luis Alberto Saucedo Mendieta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos de regularizaci\u00f3n para el modelo de regresi\u00f3n lineal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Arelis Serrato Mart\u00ednez", "label": "Arelis Serrato Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de singularidad de Hawking"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas", "label": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oriol Andreu Sol\u00e9 Pi", "label": "Oriol Andreu Sol\u00e9 Pi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cubiertas y empaquetados con homotetos de capacidad acotada"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Urrutia Galicia", "label": "Jorge Urrutia Galicia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vanessa Itzel Soule Flores", "label": "Vanessa Itzel Soule Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Influencia de las comorbilidades y factores socioecon\u00f3micos en el riesgo de fallecer por COVID-19 en M\u00e9xico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Andr\u00e9s Tinoco Garza", "label": "Mario Andr\u00e9s Tinoco Garza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcci\u00f3n del pseudoarco mediante l\u00edmites proyectivos de Fra\u00efss\u00e9"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Tuir\u00e1n Rangel", "label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Tuir\u00e1n Rangel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis espectral de procesos cuasi de nacimiento y muerte"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Omar Vel\u00e1squez Escamilla", "label": "Edgar Omar Vel\u00e1squez Escamilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aspectos categ\u00f3ricos del formalismo de maupertius y de la cuantizaci\u00f3n topol\u00f3gica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Hernando Quevedo Cubillos", "label": "Hernando Quevedo Cubillos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ang\u00e9lica Verenice Villavicencio Soriano", "label": "Ang\u00e9lica Verenice Villavicencio Soriano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo de reacci\u00f3n - difusi\u00f3n para la morfog\u00e9nesis de los somitas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Francisco Bre\u00f1a Medina", "label": "V\u00edctor Francisco Bre\u00f1a Medina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yuguo Xie", "label": "Yuguo Xie", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algoritmos de consenso y la blockchain"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Armando Casta\u00f1eda Rojano", "label": "Armando Casta\u00f1eda Rojano", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zuriel Yahir Yescas Ramos", "label": "Zuriel Yahir Yescas Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Fen\u00f3menos de continuidad autom\u00e1tica en grupos polacos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Javier Nu\u00f1ez Rosales", "label": "Fernando Javier Nu\u00f1ez Rosales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Edwin Aguilar Anzures", "label": "Luis Edwin Aguilar Anzures", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones nodales no radiales para una ecuaci\u00f3n el\u00edptica no lineal en r n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Caleb Aguilar Camargo", "label": "Caleb Aguilar Camargo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas tipo Tverberg en posici\u00f3n convexa"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "D\u00e9borah Oliveros Braniff", "label": "D\u00e9borah Oliveros Braniff", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Samuel Aguilar Ram\u00edrez", "label": "Samuel Aguilar Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estratificies simplemente conexas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Eudave Mu\u00f1oz", "label": "Mario Eudave Mu\u00f1oz", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gibran Aguilar Z\u00fa\u00f1iga", "label": "Gibran Aguilar Z\u00fa\u00f1iga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un algoritmo para la prueba de planaridad en gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "label": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Eduardo Aldana Cece\u00f1a", "label": "Diego Eduardo Aldana Cece\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios estrella P"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Itzel Xahil del \u00c1ngel Vela", "label": "Itzel Xahil del \u00c1ngel Vela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos resultados de n\u00fameros sub-Ramsey"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "label": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edna Marisol Arreola Silva", "label": "Edna Marisol Arreola Silva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de riesgo con prima dependiente de la reserva"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Max Benjam\u00edn Austria Salazar", "label": "Max Benjam\u00edn Austria Salazar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de regresi\u00f3n y algoritmos gen\u00e9ticos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Soriano Flores", "label": "Antonio Soriano Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fabi\u00e1n Azuara Romero", "label": "Fabi\u00e1n Azuara Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre el teorema de Kolmogorov-Sinai"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "label": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diana Balmaseda Villarreal", "label": "Diana Balmaseda Villarreal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de la interacci\u00f3n de sistema inmune con par\u00e1sito leishmania mediante un modelo computacional h\u00edbrido"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ayax Calder\u00f3n Camacho", "label": "Ayax Calder\u00f3n Camacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Paradojas de Hausdorff-Banach-Tarski"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nayeli Camacho Olvera", "label": "Nayeli Camacho Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda para profesores de bachillerato :  (l\u00f3gica y teorema de Pit\u00e1goras)"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "label": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Carrillo Torres", "label": "Carlos Carrillo Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de estabilidad y bifurcaciones :  aplicaci\u00f3n al an\u00e1lisis de un modelo electr\u00f3nico de neurona"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Andr\u00e9s Carrillo Calvet", "label": "Humberto Andr\u00e9s Carrillo Calvet", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Carlos Ch\u00e1nez Villagr\u00e1n", "label": "Luis Carlos Ch\u00e1nez Villagr\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Infinidad de soluciones para un problema el\u00edptico indefinido"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "label": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: El desarrollo de la teor\u00eda de grupos de permutaciones desde Euler hasta Galois"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez", "label": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Israel Ramos Garc\u00eda", "label": "Israel Ramos Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "label": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Calibraci\u00f3n y an\u00e1lisis de un modelo matem\u00e1tico de la diferenciaci\u00f3n de c\u00e9lulas dopamin\u00e9rgicas de pacientes con enfermedad de Parkinson"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger", "label": "Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Magdalena Guerra Crespo", "label": "Magdalena Guerra Crespo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jennifer Lilith Espinosa Hern\u00e1ndez", "label": "Jennifer Lilith Espinosa Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas inevitables en 2-coloraciones de la gr\u00e1fica completa :  el caso de las amoebas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Hansberg Pastor", "label": "Adriana Hansberg Pastor", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Fern\u00e1ndez Hidalgo", "label": "Jorge Fern\u00e1ndez Hidalgo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Energ\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Arizmendi Echegaray", "label": "Octavio Arizmendi Echegaray", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Jenaro Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "label": "Jos\u00e9 Jenaro Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de M-particiones de 3x3 mediante obstrucciones m\u00ednimas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Gallegos Herrada", "label": "Marco Antonio Gallegos Herrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de una cadena de Markov de orden K no homog\u00e9nea y bivariada aplicada a excedentes de ozono y PM10 en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eliane Regina Rodrigues", "label": "Eliane Regina Rodrigues", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aurelio Bol\u00edvar Galv\u00e1n Yttesen", "label": "Aurelio Bol\u00edvar Galv\u00e1n Yttesen", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos y estad\u00edsticas de la evoluci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Arnaud Charles Leo Jegousse", "label": "Arnaud Charles Leo Jegousse", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "label": "Ricardo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de dendroides por retracciones sobre \u00e1rboles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Illanes Mej\u00eda", "label": "Alejandro Illanes Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Gonz\u00e1lez Casanova Azuela", "label": "Daniel Gonz\u00e1lez Casanova Azuela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las simetr\u00edas de las teselaciones en el plano"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yesenia Gonz\u00e1lez Cruz", "label": "Yesenia Gonz\u00e1lez Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La mimesis geom\u00e9trica :  una historia de la representaci\u00f3n pict\u00f3rica del espacio visual"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ileana Areli Gonz\u00e1lez Escalante", "label": "Ileana Areli Gonz\u00e1lez Escalante", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas con n\u00famero de balanceo constante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Trejo", "label": "Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un estudio de la teor\u00eda de filas y algunas de sus aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Daniel Gordillo Herrerias", "label": "Erick Daniel Gordillo Herrerias", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dimensi\u00f3n de hausdorff y din\u00e1mica holomorfa"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fedro Guill\u00e9n Garza Ramos", "label": "Fedro Guill\u00e9n Garza Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento riguroso a la integral de trayectoria de Feynman para teor\u00eda cu\u00e1ntica de campos no-relativista"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Guti\u00e9rrez Espinoza", "label": "Manuel Guti\u00e9rrez Espinoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El n\u00famero geod\u00e9sico en las gr\u00e1ficas de l\u00edneas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Hern\u00e1ndez Alc\u00e1ntar", "label": "Daniela Hern\u00e1ndez Alc\u00e1ntar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de preparaci\u00f3n de Weierstrass y aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jessie Diana Pontigo Herrera", "label": "Jessie Diana Pontigo Herrera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Hern\u00e1ndez Fuentes", "label": "Alejandro Hern\u00e1ndez Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis estad\u00edstico de secuencias aleatorias y mel\u00f3dicas por g\u00e9nero musical"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erika Lizbeth Hern\u00e1ndez Morales", "label": "Erika Lizbeth Hern\u00e1ndez Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Hamiltonicidad en los (n,k)-cubos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Hern\u00e1ndez Olivares", "label": "Alejandra Hern\u00e1ndez Olivares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios topol\u00f3gicos como imagen continua del [0,1], cantor y espacios linealmente ordenados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio", "label": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Procesos evolutivos torneo-valuados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi", "label": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Geovanni Ibarra Galeazzi", "label": "Carlos Geovanni Ibarra Galeazzi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La caracter\u00edstica de Euler como n\u00famero caracter\u00edstico para la clasificaci\u00f3n de superficies compactas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leticia Aguilar Pascual", "label": "Leticia Aguilar Pascual", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: La definici\u00f3n de curva y el teorema de Hahn-Mazurkiewicz"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luc\u00eda Irene Espitia", "label": "Luc\u00eda Irene Espitia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Periodicidad de Bott en \u00e1lgebras C*"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Micho Durdevich", "label": "Micho Durdevich", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Jaimes Urb\u00e1n", "label": "Ricardo Jaimes Urb\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una demostraci\u00f3n del segundo teorema de G\u00f6del a trav\u00e9s de complejidad Kolmog\u00f3rov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Torres Alcaraz", "label": "Carlos Torres Alcaraz", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe de Jes\u00fas Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "label": "Felipe de Jes\u00fas Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La log\u00edstica de Peano :  motivaciones, m\u00e9todo y relaci\u00f3n con el logicismo de Frege"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "label": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Ju\u00e1rez \u00c1lvarez", "label": "Alberto Ju\u00e1rez \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaciones de grupos y teorema de Frobenius"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Virgilio Ricardo L\u00e1zaro Zerme\u00f1o", "label": "Virgilio Ricardo L\u00e1zaro Zerme\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00bfPar\u00e1bolas en perspectiva en pinturas del renacimiento? :  \u00f3ptica geom\u00e9trica y representaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto L\u00f3pez Cacho", "label": "Ernesto L\u00f3pez Cacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Minado de t\u00f3picos usando min-Hashing en tesis UNAM y su visualizaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivan Vladimir Meza Ruiz", "label": "Ivan Vladimir Meza Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernanda L\u00f3pez Eslava", "label": "Fernanda L\u00f3pez Eslava", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: \u00bfC\u00f3mo evoluciona la longevidad?"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ver\u00f3nica Mir\u00f3 Pina", "label": "Ver\u00f3nica Mir\u00f3 Pina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "In\u00e9s L\u00f3pez Paleta", "label": "In\u00e9s L\u00f3pez Paleta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los anillos semiprimos e isoartinianos izquierdos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roger L\u00f3pez Tapia", "label": "Roger L\u00f3pez Tapia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n al n\u00famero dom\u00e1tico romano en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Ricardo L\u00f3pez Villaf\u00e1n", "label": "Luis Ricardo L\u00f3pez Villaf\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de la t\u00e9cnica de forcing a la topolog\u00eda y el an\u00e1lisis real"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Garc\u00eda Ferreira", "label": "Salvador Garc\u00eda Ferreira", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Margarita Natahel Mart\u00ednez Alfaro", "label": "Margarita Natahel Mart\u00ednez Alfaro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polinomios delta-matroidales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Miguel Mart\u00ednez Camarena", "label": "Jes\u00fas Miguel Mart\u00ednez Camarena", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clubes y estacionarios generalizados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Antonio Joel Mart\u00ednez Cuatlayol", "label": "Jes\u00fas Antonio Joel Mart\u00ednez Cuatlayol", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis bayesiano de la volatilidad del tipo de cambio peso mexicano - d\u00f3lar estadounidense"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eliane Regina Rodr\u00edgues", "label": "Eliane Regina Rodr\u00edgues", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zyanya Irais Mart\u00ednez Tanahara", "label": "Zyanya Irais Mart\u00ednez Tanahara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Juego del ultim\u00e1tum :  justicia y narrativas de poder"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bol\u00edvar Galileo Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "label": "Bol\u00edvar Galileo Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de patrones de correlaci\u00f3n en EEG de sujetos que han sufrido maltrato infantil, mediante el uso de t\u00e9cnicas de machine learning"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Hermosillo Valadez", "label": "Jorge Hermosillo Valadez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Mej\u00eda Zacar\u00edas", "label": "Andr\u00e9s Mej\u00eda Zacar\u00edas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Visualizaci\u00f3n de datos con m\u00e9todos de reducci\u00f3n de dimensi\u00f3n no lineales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alberto Mel\u00e9ndez Pi\u00f1a", "label": "Jos\u00e9 Alberto Mel\u00e9ndez Pi\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Derivaci\u00f3n de medidas complejas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Mendoza Le\u00f3n", "label": "Edgar Mendoza Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Iluminaci\u00f3n con K m\u00f3dems y un algoritmo O(n LOG n) para iluminar el plano en presencia de n segmentos de l\u00edneas ortogonales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Miguel Hidalgo Toscano", "label": "Carlos Miguel Hidalgo Toscano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n David Miranda Guzm\u00e1n", "label": "Iv\u00e1n David Miranda Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Prolongaci\u00f3n meromorfa de funciones y superficies de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Molina Torres Arpi", "label": "Andr\u00e9s Molina Torres Arpi", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modulaci\u00f3n de la neuroestructura subcortical sobre los circuitos corticales fisiol\u00f3gicos :  su relevancia en el afrontamiento del estr\u00e9s y el comportamiento social"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Limei Zhang Ji", "label": "Limei Zhang Ji", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Morales Cort\u00e9s", "label": "Humberto Morales Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9tricas d\u00e9biles de Funk y Hilbert y su geometr\u00eda en subconjuntos convexos del espacio proyectivo real de dimensi\u00f3n N."}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Garc\u00eda", "label": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roel Angel Mugica Rodriguez", "label": "Roel Angel Mugica Rodriguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones al problema de la palabra para grupos de trenzas v\u00eda diagramas de curvas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonathan Naffrichoux", "label": "Jonathan Naffrichoux", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de soluciones de ecuaciones el\u00edpticas no lineales mediante el m\u00e9todo de la variedad de Nehari"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Ernesto Nava Trejo", "label": "Julio Ernesto Nava Trejo", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Procesos de ramificaci\u00f3n con bancos de semillas y cat\u00e1strofes del tipo binomial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Cassanova Sober\u00f3n", "label": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Cassanova Sober\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Ofelia Negrete Fern\u00e1ndez", "label": "Ana Ofelia Negrete Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: S\u00edntesis de textura por cortes m\u00ednimos y redes neuronales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Karen Ochoa Ch\u00e1vez", "label": "Ana Karen Ochoa Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Implementaci\u00f3n de heur\u00edsticas para el problema de empaquetamiento de n esferas id\u00e9nticas en un contenedor esf\u00e9rico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alberto Ochoa Flores", "label": "Carlos Alberto Ochoa Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Unicidad de soluciones a un problema de tipo yamabe sobre la esfera"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carolina Stephanie Orea Romero", "label": "Carolina Stephanie Orea Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la suma directa de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nestor Pedraza Ch\u00e1vez", "label": "Nestor Pedraza Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La hipocicloide tric\u00faspide como envolvente de las l\u00edneas de Simson-Wallace"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pamela P\u00e9rez Aguirre", "label": "Pamela P\u00e9rez Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleos en digr\u00e1ficas infinitas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor P\u00e9rez Retana", "label": "V\u00edctor P\u00e9rez Retana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a estructuras algebraicas reticuladas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Benjam\u00edn P\u00e9rez Ru\u00edz", "label": "Benjam\u00edn P\u00e9rez Ru\u00edz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de actividad neuronal con m\u00e9todos de reducci\u00f3n de dimensi\u00f3n no-lineales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sa\u00fal Pilatowsky Cameo", "label": "Sa\u00fal Pilatowsky Cameo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Haar y su inverso"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ollintzin Queiros Romero", "label": "Ollintzin Queiros Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda para profesores de bachillerato (geometr\u00eda euclidiana y trigonometr\u00eda)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sarahi Ramos Mart\u00ednez", "label": "Sarahi Ramos Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00c1lgebras con involuci\u00f3n y la condici\u00f3n C*"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "label": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Manuel Reyes de la Luz", "label": "Luis Manuel Reyes de la Luz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas y superficies de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abigail Rivera Esquivel", "label": "Abigail Rivera Esquivel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Movimiento orbital satelital"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez", "label": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leandro Marthelly Rivera P\u00e9rez", "label": "Leandro Marthelly Rivera P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Presentaci\u00f3n del mapeo Hojaldre"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera", "label": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Sampietro Christ", "label": "Julio Sampietro Christ", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00cdndice de Conley"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto Rosales Gonz\u00e1lez", "label": "Ernesto Rosales Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez Uriarte", "label": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez Uriarte", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coloraci\u00f3n arco\u00edris en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Alicia Santos Su\u00e1rez", "label": "Ana Alicia Santos Su\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros bicomplejos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Paola Sofia Serrano Bravo", "label": "Paola Sofia Serrano Bravo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Tesis: El tractatus matematices de fray Diego Rodr\u00edguez :  revaloraci\u00f3n y matem\u00e1ticas novohispanas del siglo XVII"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Galo David Ruiz Soto", "label": "Galo David Ruiz Soto", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrew Shaw Legarreta", "label": "Andrew Shaw Legarreta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Haces principales, conexiones y teor\u00edas de Yang Mills"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Humberto Alonso Torres Hern\u00e1ndez", "label": "Humberto Alonso Torres Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Programa inform\u00e1tico para la emisi\u00f3n de reportes regulatorios del coeficiente de cobertura de liquidez"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alberto Vel\u00e1zquez L\u00f3pez", "label": "Carlos Alberto Vel\u00e1zquez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Joel Valdivia Ortega", "label": "Joel Valdivia Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio matem\u00e1tico sobre la diseminaci\u00f3n cultural seg\u00fan Axelrod"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier Sevilla P\u00e9rez", "label": "Francisco Javier Sevilla P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Paola V\u00e1zquez Garc\u00eda", "label": "Mariana Paola V\u00e1zquez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Digr\u00e1ficas de congruencias c\u00fabicas y sus propiedades"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Zarco Romero", "label": "C\u00e9sar Zarco Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La teor\u00eda de l\u00edmites de gr\u00e1ficas y el lema de regularidad de Szemer\u00e9di"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo", "label": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Abreu Olvera", "label": "Gabriela Abreu Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios extremadamente disconexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ren\u00e9 Leonardo Ahumada Lemus", "label": "Ren\u00e9 Leonardo Ahumada Lemus", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento al invariante cardinal h."}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo J\u00e9sus Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "label": "Rodrigo J\u00e9sus Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00e9lix Almendra Hern\u00e1ndez", "label": "F\u00e9lix Almendra Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una prueba del teorema de la cota superior"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Osvaldo Aparicio Hern\u00e1ndez", "label": "Osvaldo Aparicio Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Extensiones H-cerradas de espacios topol\u00f3gicos Hausdorff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "label": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Jorge Armenta Segura", "label": "Jes\u00fas Jorge Armenta Segura", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos de topolog\u00eda combinatoria para problemas de cartas rusas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Rajsbaum Gorodezky", "label": "Sergio Rajsbaum Gorodezky", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Santiago Chan Valdes", "label": "Roberto Santiago Chan Valdes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un problema referente a v\u00e9rtices absorbentes y trayectorias monocrom\u00e1ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Angel C\u00f3rdoba Ortu\u00f1o", "label": "Miguel Angel C\u00f3rdoba Ortu\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los enteros p-\u00e1dicos :  un enfoque algebraico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfredo Eduardo Flores Serrano", "label": "Alfredo Eduardo Flores Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la homolog\u00eda de Khovanov"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bernardo Fregoso Gardu\u00f1o", "label": "Bernardo Fregoso Gardu\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaci\u00f3n de mol\u00e9culas con hipergr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Garc\u00eda Gasc\u00f3n", "label": "Alonso Garc\u00eda Gasc\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Flujo de curvatura de Gauss"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Eduardo Gaspar Lara", "label": "Jorge Eduardo Gaspar Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: K-teor\u00eda y representaciones invariantes bajo fusi\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cantarero L\u00f3pez", "label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cantarero L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cuauht\u00e9moc G\u00f3mez Navarro", "label": "Cuauht\u00e9moc G\u00f3mez Navarro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas de equipartici\u00f3n :  una generalizaci\u00f3n del teorema del ham sandwich"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez", "label": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La indecidibilidad de la equivalencia entre los grupos de whitehead libres en sistemas axiomaticos extendidos de ZFC"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Guadiana Mart\u00ednez", "label": "Mario Guadiana Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Bases heterocrom\u00e1ticas en teor\u00eda aditiva de n\u00fameros"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Amanda Montejano Cantoral", "label": "Amanda Montejano Cantoral", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Daniel Hern\u00e1ndez Flores", "label": "Salvador Daniel Hern\u00e1ndez Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La doctrina de ser de G.W.F. Hegel :  categor\u00edas en filosof\u00eda y matem\u00e1ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto Hern\u00e1ndez Serrano", "label": "Mario Alberto Hern\u00e1ndez Serrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Descomposici\u00f3n primaria y terciaria de ideales y m\u00f3dulos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Castro P\u00e9rez", "label": "Jaime Castro P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Ignacio Herrera Nolasco", "label": "Carlos Ignacio Herrera Nolasco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo epidemiol\u00f3gico probabilista con extensi\u00f3n a grupos metapoblacionales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Arieli Herrera Valdez", "label": "Marco Arieli Herrera Valdez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Fernando Ibarra Corona", "label": "Jorge Fernando Ibarra Corona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: (k,l)-n\u00facleos exteriores en digr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "label": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 60, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo I\u00f1igo Vargas", "label": "Rodrigo I\u00f1igo Vargas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grandes desviaciones en espacios de medidas y sus representaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn Jim\u00e9nez Garc\u00eda", "label": "Mart\u00edn Jim\u00e9nez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes bayesianas en el diagn\u00f3stico m\u00e9dico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marisol Marlene Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "label": "Marisol Marlene Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00f3digos identificadores y de localizaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mucuy-kak del Carmen Guevara Aguirre", "label": "Mucuy-kak del Carmen Guevara Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Le\u00f3n Mercado", "label": "Alejandro Le\u00f3n Mercado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La desigualdad de Arhangel\u2019skii en espacios H-cerrados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Arturo Licea Pinz\u00f3n", "label": "Jaime Arturo Licea Pinz\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de algoritmos gen\u00e9ticos para la selecci\u00f3n de variables en la clasificaci\u00f3n de la se\u00f1al electroencefalogr\u00e1fica (EEG) P300"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez", "label": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego L\u00f3pez Zanella", "label": "Diego L\u00f3pez Zanella", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis funcional en espacios vectoriales topol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Danilo M\u00e9ndez Rubio", "label": "Danilo M\u00e9ndez Rubio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de la teor\u00eda de valores extremos en el an\u00e1lisis de ciclones tropicales que afectan a Centroam\u00e9rica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sof\u00eda Villers G\u00f3mez", "label": "Sof\u00eda Villers G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Angel Monroy Cruz", "label": "Miguel Angel Monroy Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Contraste entre los modelos de regresi\u00f3n param\u00e9tricos, no param\u00e9tricos y semiparam\u00e9tricos utilizando la encuesta nacional de ingresos y gastos de los hogares"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Vicente Antonio Garc\u00eda Moreno", "label": "Vicente Antonio Garc\u00eda Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Renata Monsivais Salas", "label": "Renata Monsivais Salas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La conjetura de Pisot"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe Garc\u00eda Ramos Aguilar", "label": "Felipe Garc\u00eda Ramos Aguilar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Hiram Navarro Betancourt", "label": "Rodrigo Hiram Navarro Betancourt", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de Gauss de hipersuperficies en espacios sim\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Santiago Nieto de la Rosa", "label": "Francisco Santiago Nieto de la Rosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las \u00e1lgebras de medida y categor\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Andrew Ort\u00edz Guerrero", "label": "\u00c1ngel Andrew Ort\u00edz Guerrero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a las regiones fundamentales de los grupos c\u00edclicos loxodr\u00f3micos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edmundo Pacheco Blas", "label": "Edmundo Pacheco Blas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Valoraci\u00f3n de procesos estoc\u00e1sticos a im\u00e1genes de resonancia magn\u00e9tica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto Velasco Segura", "label": "Roberto Velasco Segura", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Osvaldo Emmanuel Palma Cabrera", "label": "Osvaldo Emmanuel Palma Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluci\u00f3n al problema de localizaci\u00f3n P-mediana usando descomposici\u00f3n de Benders"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "label": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo C\u00e9sar Palomino Mart\u00ednez", "label": "Pablo C\u00e9sar Palomino Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios vectoriales en la teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gilberto Calvillo Vives", "label": "Gilberto Calvillo Vives", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Augusto P\u00e9rez Rosas", "label": "C\u00e9sar Augusto P\u00e9rez Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos m\u00e9todos de estimaci\u00f3n y simulaci\u00f3n para procesos de difusi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s", "label": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Herramientas matem\u00e1ticas para la teor\u00eda de dispersi\u00f3n estacionaria y dependiente del tiempo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivan Naumkin", "label": "Ivan Naumkin", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Daniel Ramos Trejo", "label": "Luis Daniel Ramos Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a los topos de Grothendieck mediante la equivalencia de Giraud"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Fernanda Rivera Oma\u00f1a", "label": "Mar\u00eda Fernanda Rivera Oma\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Arco\u00edris de matroides"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sandra Lisett Rodr\u00edguez Villalobos", "label": "Sandra Lisett Rodr\u00edguez Villalobos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Invariantes en caracter\u00edstica prima"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Crist\u00f3bal N\u00fa\u00f1ez Betancourt", "label": "Luis Crist\u00f3bal N\u00fa\u00f1ez Betancourt", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Rosado Z\u00fa\u00f1iga", "label": "Sergio Rosado Z\u00fa\u00f1iga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La transformada de Fourier en Rn, en grupos abelianos finitos y aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "label": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Salcido Parada", "label": "Alejandro Salcido Parada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Predicci\u00f3n de alarmas de fallas en redes de telecomunicaciones con redes neuronales artificiales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez Andrade", "label": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez Andrade", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karen Berenice Santos Contreras", "label": "Karen Berenice Santos Contreras", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de divisibilidad en dominios enteros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia Silva Ruiz", "label": "Claudia Silva Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un viaje hamiltoniano a trav\u00e9s de las teselaciones regulares del plano hiperb\u00f3lico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Christian Rubio Montiel", "label": "Christian Rubio Montiel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marydol Soto Santarriaga", "label": "Marydol Soto Santarriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre ideales 2-absorbentes y d\u00e9bilmente 2-absorbentes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola", "label": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rossana Torres \u00c1lvarez", "label": "Rossana Torres \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de ecuaciones con retardo para el estudio de los embarazos en adolescentes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Clara Eugenia Garza Hume", "label": "Clara Eugenia Garza Hume", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Villag\u00f3mez Ch\u00e1vez", "label": "Jes\u00fas Villag\u00f3mez Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre grandes ret\u00edculas de R-m\u00f3dulos definidas por propiedades de cerradura"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yanh Vissuet Oliver", "label": "Yanh Vissuet Oliver", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Unicidad de la m\u00e9trica de Kerr"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Niels Hansen Wacher Casas", "label": "Niels Hansen Wacher Casas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un teorema de Gelfand-Naimark no conmutativo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier Torres Ayala", "label": "Francisco Javier Torres Ayala", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Z\u00e1rate Santamar\u00eda", "label": "Oscar Z\u00e1rate Santamar\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Forcing :  una comparaci\u00f3n entre conjuntos y topos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jean Maurice Abdel Massih Cruz", "label": "Jean Maurice Abdel Massih Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones propias de Steklov para operadores el\u00edpticos de segundo orden en regiones acotadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza", "label": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Antonio Aguilar Rivera", "label": "Manuel Antonio Aguilar Rivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de extensiones de operadores sim\u00e9tricos en espacios de Hilbert"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Octavio Silva Pereyra", "label": "Luis Octavio Silva Pereyra", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Alcubierre M\u00e9ndez", "label": "Miguel Alcubierre M\u00e9ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de los N v\u00f3rtices en superficies de revoluci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Garc\u00eda Azepeitia", "label": "Carlos Garc\u00eda Azepeitia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ruby Lizbeth Almaz\u00e1n Calzada", "label": "Ruby Lizbeth Almaz\u00e1n Calzada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El toro de terceras como sistema generalizado de intervalos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bernardo Mariano \u00c1lvarez del Castillo S\u00e1nchez", "label": "Bernardo Mariano \u00c1lvarez del Castillo S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaciones de flujo puls\u00e1til bidimensional en microgravedad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Alejandro Amador Herrera", "label": "Jorge Alejandro Amador Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de tres fases para el problema de asignaci\u00f3n escolar en la Facultad de Ciencias, UNAM"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Rafael \u00c1vila G\u00f3mez", "label": "Ricardo Rafael \u00c1vila G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H\u00edper gr\u00e1ficas y programaci\u00f3n matem\u00e1tica, en el mercado de las apuestas deportivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Estephany Avila Reyes", "label": "Gabriela Estephany Avila Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cuasin\u00facleos en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfredo Bante Olvera", "label": "Alfredo Bante Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: De Trinitate Physicae :  una introducci\u00f3n intuitiva al formalismo de la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mico Djurdjevic Lucic", "label": "Mico Djurdjevic Lucic", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Benigno L\u00f3pez", "label": "Gabriela Benigno L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Resultados sobre la distancia en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Felipe Ben\u00edtez Lluis", "label": "Luis Felipe Ben\u00edtez Lluis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de estructuras elementales mediante el orden de Keisler"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriel Cachoa Ocampo", "label": "Gabriel Cachoa Ocampo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grietas de Hausdorff y d\u00f3nde encontrarlas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Castro Solorzano", "label": "Eduardo Castro Solorzano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos dominantes por aristas transversales de apareamientos m\u00e1ximos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Ch\u00e1vez Ochoa", "label": "Juan Pablo Ch\u00e1vez Ochoa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de la informaci\u00f3n cl\u00e1sica y cu\u00e1ntica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Ch\u00e1vez Zamorate", "label": "Octavio Ch\u00e1vez Zamorate", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos matem\u00e1ticos de estilos musicales microtonales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Padilla Longoria", "label": "Pablo Padilla Longoria", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Chinney Herrera", "label": "Gustavo Chinney Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00eda de densidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Perla Cristhel Conde P\u00e9rez", "label": "Perla Cristhel Conde P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00f3dulos con anillos de endomorfismos abelianos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Brandon Cort\u00e9s Cortina", "label": "Carlos Brandon Cort\u00e9s Cortina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Principios del an\u00e1lisis arm\u00f3nico en el estudio de la ecuaci\u00f3n de Beltrami"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Luis Bais\u00f3n Olmo", "label": "Antonio Luis Bais\u00f3n Olmo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Costa Villegas", "label": "Mariana Costa Villegas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La geometr\u00eda extr\u00ednseca de superficies v\u00eda la representaci\u00f3n de Enneper-Weierstrass"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Federico S\u00e1nchez Bringas", "label": "Federico S\u00e1nchez Bringas", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mayerling Melissa Cruz Moreno", "label": "Mayerling Melissa Cruz Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupo de permutaciones y campanolog\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Embarcadero Ruiz", "label": "Daniel Embarcadero Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grado de homogeneidad en productos sim\u00e9tricos de variedades"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez de la Vega y Mansilla", "label": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez de la Vega y Mansilla", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Francisco Fern\u00e1ndez Arcos", "label": "Jos\u00e9 Francisco Fern\u00e1ndez Arcos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El m\u00e9todo de los D-operadores para generar ejemplos de polinomios ortogonales de tipo Krall"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Figueroa Resa", "label": "Laura Figueroa Resa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Alfa-dominaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rita Esther Zuazua Vega", "label": "Rita Esther Zuazua Vega", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Alonso Flores Mar\u00edn", "label": "Andr\u00e9s Alonso Flores Mar\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la incompletud de teor\u00edas geom\u00e9tricas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Mart\u00edn Franco C\u00f3rdova", "label": "Gerardo Mart\u00edn Franco C\u00f3rdova", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis del l\u00edmite a bajas energ\u00edas de la matriz de dispersi\u00f3n asociada a la ecuaci\u00f3n de Schr\u00f6dinger discreta"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esteban Alonso Franco Fuentes", "label": "Esteban Alonso Franco Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Arco\u00edris y susurros :  m\u00e9todos geom\u00e9tricos y asint\u00f3ticos para la ecuaci\u00f3n de onda"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Cruz Pacheco", "label": "Gustavo Cruz Pacheco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Enrique G\u00f3mez Vilchis", "label": "Carlos Enrique G\u00f3mez Vilchis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaciones lineales y cohomolog\u00eda de grupos finitos :  un acercamiento a las representaciones proyectivas de grupos finitos y sus aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "No\u00e9 B\u00e1rcenas Torres", "label": "No\u00e9 B\u00e1rcenas Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Le\u00f3n Felipe G\u00f3mez Zarza", "label": "Le\u00f3n Felipe G\u00f3mez Zarza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de componentes principales y procesos de difusi\u00f3n con saltos aplicados a \u00edndices burs\u00e1tiles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez Alvarado", "label": "H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez Alvarado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aspectos fundamentales de la teor\u00eda de Morse"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Emiliano Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz", "label": "Jos\u00e9 Emiliano Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estabilidad y simulaci\u00f3n del protocolo Aloha"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Green Tripp", "label": "Daniel Green Tripp", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modificaci\u00f3n de Nash en variedades t\u00f3ricas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Daniel Duarte", "label": "Andr\u00e9s Daniel Duarte", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emma Laura Guzm\u00e1n Garc\u00eda", "label": "Emma Laura Guzm\u00e1n Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos dominantes transversales de independientes m\u00e1ximos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anatolio Hern\u00e1ndez Quintero", "label": "Anatolio Hern\u00e1ndez Quintero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los problemas llamados neusis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Ernan Huerta Guerrero", "label": "David Ernan Huerta Guerrero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento a los enteros algebraicos mediante el \u00faltimo teorema de Fermat"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Jos\u00e9 Alba Gonz\u00e1lez", "label": "Juan Jos\u00e9 Alba Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos David Jim\u00e9nez Flores", "label": "Carlos David Jim\u00e9nez Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades tipo Lindel\u00f6f"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guadalupe Jim\u00e9nez Villanueva", "label": "Guadalupe Jim\u00e9nez Villanueva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos Garch con residuos distribuidos en forma T de student y una aplicaci\u00f3n a el IPC de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Ram\u00edrez Aldana", "label": "Ricardo Ram\u00edrez Aldana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Lazcano Garc\u00eda", "label": "Alberto Lazcano Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El laplaciano en una variedad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Loustalot Knapp", "label": "Daniela Loustalot Knapp", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: L\u00f3gica modal :  una sintaxis y una sem\u00e1ntica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rafael Rojas Barbachano", "label": "Rafael Rojas Barbachano", "shape": "dot", "size": 45, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez Ruiz", "label": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alberto Mac\u00edas Barrales", "label": "Luis Alberto Mac\u00edas Barrales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n al teorema de Dold-Kan y sus aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Aristidez Mart\u00ednez Salas", "label": "Oscar Aristidez Mart\u00ednez Salas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaci\u00f3n de momento en geometr\u00eda simpl\u00e9ctica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Betancourt de la Parra", "label": "Alejandro Betancourt de la Parra", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Uniformizaci\u00f3n de superficies de Riemann compactas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nananci Estela Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "label": "Nananci Estela Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos matem\u00e1ticos de clasificaci\u00f3n autom\u00e1tica de pacientes de Parkinson usando an\u00e1lisis de datos adquiridos mediante tomograf\u00eda por emisi\u00f3n de positrones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Arturo Avenda\u00f1o Estrada", "label": "Arturo Avenda\u00f1o Estrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tonatiuh Matos Wiederhold", "label": "Tonatiuh Matos Wiederhold", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones del lema de Rasiowa-Sikorski a la teor\u00eda de \u00f3rdenes parciales y a la teor\u00eda de Ramsey"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Medina Sotelo", "label": "David Medina Sotelo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: 2-reyes, 3-reyes y 4-reyes en torneos bipartitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Venus Emperatriz M\u00e9ndez Salazar", "label": "Venus Emperatriz M\u00e9ndez Salazar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones m\u00e9tricas que pueden tomar valores positivos y negativos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9rica S\u00e1nchez Larios", "label": "H\u00e9rica S\u00e1nchez Larios", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Mendoza D\u00edaz de Le\u00f3n", "label": "Alejandro Mendoza D\u00edaz de Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El grupo de isometr\u00edas del espacio universal de Urysohn"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Montero Garc\u00eda", "label": "Juan Carlos Montero Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un resultado dicot\u00f3mico en la topolog\u00eda de Ellentuck"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto", "label": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Olvera Vital", "label": "H\u00e9ctor Olvera Vital", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Operaciones con \u00f3rdenes parciales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Ornelas Dur\u00e1n", "label": "Daniel Ornelas Dur\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caos en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Dalia Ortiz Pablo", "label": "Dalia Ortiz Pablo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Se\u00f1ales de alerta temprana en modelos deterministas y estoc\u00e1sticos de sistemas biol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Rafael Padilla Mart\u00ednez", "label": "Iv\u00e1n Rafael Padilla Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algoritmos gen\u00e9ticos y extinciones masivas en el TSP"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Galaviz Casas", "label": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Galaviz Casas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Alejandro Palomino Pichardo", "label": "Daniel Alejandro Palomino Pichardo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Yamada, cota universal para la funci\u00f3n desplazamiento"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Fernando Pel\u00e1ez Menaldo", "label": "Juan Fernando Pel\u00e1ez Menaldo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas de transformaci\u00f3n arista-corte"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos P\u00e9rez G\u00f3mez", "label": "Carlos P\u00e9rez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la teor\u00eda de cohomolog\u00eda de grupos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonel P\u00e9rez Ruiz", "label": "Leonel P\u00e9rez Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos de Lie m\u00e9tricos de tres dimensiones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abraham Quiles S\u00e1nchez", "label": "Abraham Quiles S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de una soluci\u00f3n a la ecuaci\u00f3n de Schr\u00f6dinger no lineal en su estado estacionario"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Quintanilla Carranza", "label": "Andrea Quintanilla Carranza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Axioma de Martin :  una introducci\u00f3n a la t\u00e9cnica de extensiones gen\u00e9ricas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Ram\u00edrez Araque", "label": "Diego Ram\u00edrez Araque", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda del potencial en cadenas de Markov"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Isabel Ram\u00edrez Hincapie", "label": "Andrea Isabel Ram\u00edrez Hincapie", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simetr\u00edas y grupos en din\u00e1micas r\u00edtmicas - generadores centrales de patrones para la locomoci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Juli\u00e1n Reyes Gonz\u00e1lez", "label": "Pablo Juli\u00e1n Reyes Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda diofantina y m\u00e9trica de fracciones continuas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis David Reyes S\u00e1enz", "label": "Luis David Reyes S\u00e1enz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espacio de los espacios de Banach separables"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Reyes S\u00e1nchez", "label": "Francisco Reyes S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Regresi\u00f3n log\u00edstica con efectos aleatorios para datos agrupados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Rinc\u00f3n Galeana", "label": "Alberto Rinc\u00f3n Galeana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos absorbentes en digr\u00e1ficas finitas e infinitas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Socrates An\u00edbal Rivera Cerecero", "label": "Socrates An\u00edbal Rivera Cerecero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda diferencial en la grassmanniana de 2-planos orientados en R4"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego David Rafael Rivera Osorio", "label": "Diego David Rafael Rivera Osorio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El m\u00e1ximo proyectivo de la semirret\u00edcula superior de compactaciones Hausdorff"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Estefania del Carmen Riviello Rodr\u00edguez", "label": "Estefania del Carmen Riviello Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Familias independientes :  teorema de Balcar-Fran\u0115k y familias \u03c3-independientes maximales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Antonio Rodr\u00edguez Pie", "label": "Adri\u00e1n Antonio Rodr\u00edguez Pie", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Implementaci\u00f3n de redes neuronales convolucionales para el meta-an\u00e1lisis de acoplamientos moleculares de complejos prote\u00edna-ligando"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcelino Arciniega Castro", "label": "Marcelino Arciniega Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alejandro Rosas Mart\u00ednez", "label": "Luis Alejandro Rosas Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Jerarqu\u00eda de mapeos ca\u00f3ticos en continuos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rolando Romeo Rubio Cort\u00e9s", "label": "Rolando Romeo Rubio Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Respecto a la descomposici\u00f3n de Hodge en variedades de K\u00e4hler :  desde lo lineal hasta lo arm\u00f3nico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romeo", "label": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romeo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Monserrat Ruiz G\u00f3mez", "label": "Andrea Monserrat Ruiz G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polinomios ortogonales que verifican ecuaciones diferenciales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Armando Salas Iparrazar", "label": "Armando Salas Iparrazar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo matem\u00e1tico de valuaci\u00f3n de mercados financieros"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Brambila Paz", "label": "Fernando Brambila Paz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor S\u00e1nchez Flores", "label": "V\u00edctor S\u00e1nchez Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los ciclos complementarios en torneos bipartitos regulares"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Stefano S\u00e1nchez S\u00e1nchez", "label": "Jos\u00e9 Stefano S\u00e1nchez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda proyectiva diferencial y la derivada de Schwarz"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Scognamiglio Moreno", "label": "Daniel Scognamiglio Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: K-\u00e1rboles m-dominantes en gr\u00e1ficas n-conexas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Torres Garc\u00eda", "label": "Omar Torres Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos resultados recientes acerca de los puntos de Fermat"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "label": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Ram\u00f3n Torres Olin", "label": "Guillermo Ram\u00f3n Torres Olin", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de la entrop\u00eda y turbulencia como criterios de complejidad en sistemas din\u00e1micos discretos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Bel\u00e9n Espinosa Lucio", "label": "Bel\u00e9n Espinosa Lucio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elmer Enrique Tovar Acosta", "label": "Elmer Enrique Tovar Acosta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios semiestratificables"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Valencia Zambrano", "label": "Andr\u00e9s Valencia Zambrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones cardinales en el hiperespacio de sucesiones convergentes no triviales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edder Yair Valeriano Reyes", "label": "Edder Yair Valeriano Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Selecciones en continuos y sus propiedades"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tonatiuh Vel\u00e1zquez Ceciliano", "label": "Tonatiuh Vel\u00e1zquez Ceciliano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas de comparaci\u00f3n :  desigualdad de Gromov-Bishop"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Fernanda Villase\u00f1or Espinosa", "label": "Mar\u00eda Fernanda Villase\u00f1or Espinosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios de Moore e hiperespacios Pixley-Roy"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Geovanni \u00c1lvarez D\u00edaz", "label": "\u00c1ngel Geovanni \u00c1lvarez D\u00edaz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una aplicaci\u00f3n de an\u00e1lisis de supervivencia con variables dependientes del tiempo a un estudio de obesidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Salvador Zamora Mu\u00f1oz", "label": "Jos\u00e9 Salvador Zamora Mu\u00f1oz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Josafath A\u00f1orve L\u00f3pez", "label": "Fernando Josafath A\u00f1orve L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos geoestad\u00edsticos de estimaci\u00f3n para la modelaci\u00f3n de datos climatol\u00f3gicos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonathan Montalvo Urquizo", "label": "Jonathan Montalvo Urquizo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Rosario Ar\u00e9valo Loyola", "label": "Alma Rosario Ar\u00e9valo Loyola", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Matrices de Erickson y algunas variantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Bel\u00e9n Avilez Garc\u00eda", "label": "Ana Bel\u00e9n Avilez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de la derivada de Cantor-Bendixson para marcos y el problema de la reflexi\u00f3n booleana"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis \u00c1ngel Zald\u00edvar Corichi", "label": "Luis \u00c1ngel Zald\u00edvar Corichi", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Griselda Baron Mart\u00ednez", "label": "Griselda Baron Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis de estabilidad de part\u00edculas neutras detectadas por el telescopio de neutrones solares en Sierra Negra, Puebla"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Xavier Gonz\u00e1lez M\u00e9ndez", "label": "Luis Xavier Gonz\u00e1lez M\u00e9ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Barr\u00e1n Zubaran", "label": "Rodrigo Barr\u00e1n Zubaran", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo discreto de poblaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jazm\u00edn Alicia Basilio Vel\u00e1zquez", "label": "Jazm\u00edn Alicia Basilio Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Rigidez infinitesimal de superficies en el espacio tiempo de Minkowski"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Orlando Alan Betancourt Ram\u00edrez", "label": "Orlando Alan Betancourt Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo de optimizaci\u00f3n de inversi\u00f3n en un mercado de valores"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Sol\u00eds", "label": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Sol\u00eds", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Humberto Bojorges S\u00e1nchez", "label": "Carlos Humberto Bojorges S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La rebanada de Maskit"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Boj\u00f3rquez Gallardo", "label": "Enrique Boj\u00f3rquez Gallardo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00bfcu\u00e1l es el punto?"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mico Djurdjevic", "label": "Mico Djurdjevic", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lizbeth Castillo Horta", "label": "Lizbeth Castillo Horta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dos modelos poblacionales con tres especies :  an\u00e1lisis y simulaci\u00f3n con Wolfram Mathematica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ofelia Cepeda Camargo", "label": "Ofelia Cepeda Camargo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleo por trayectorias dirigidas monocrom\u00e1ticas en torneos, cuasitorneos y cuasicuasitorneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Israel Colchado Flores", "label": "Israel Colchado Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un problema de derivada oblicua para la ecuaci\u00f3n de Laplace"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Carmen Jorge y Jorge", "label": "Mar\u00eda del Carmen Jorge y Jorge", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rolando Corona Jim\u00e9nez", "label": "Rolando Corona Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de la topolog\u00eda de los algoritmos aleatorios y distribuidos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Antonio Cruz Chapital", "label": "Jorge Antonio Cruz Chapital", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Selecciones y buenos \u00f3rdenes en espacios topol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Alberto De Flon Gasca", "label": "Adri\u00e1n Alberto De Flon Gasca", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estabilidad estructural de los sistemas din\u00e1micos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Imre Alberto Delgado Villanueva", "label": "Imre Alberto Delgado Villanueva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Tratamiento num\u00e9rico de ecuaciones hiperb\u00f3licas usando formulaciones impl\u00edcitas en el tiempo :  la ecuaci\u00f3n de onda"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ismael Herrera Revilla", "label": "Ismael Herrera Revilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Francisco D\u00edaz Antunez", "label": "Omar Francisco D\u00edaz Antunez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos Chebyshev y su convexidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Garc\u00eda Ruiz", "label": "Fernando Garc\u00eda Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Francisco D\u00edaz V\u00e1zquez", "label": "Julio Francisco D\u00edaz V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La Ecuaci\u00f3n KdV :  un modelo integrable de las olas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Renato Gabriel Iturriaga Acevedo", "label": "Renato Gabriel Iturriaga Acevedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gibr\u00e1n Rodrigo Espejo Ramos", "label": "Gibr\u00e1n Rodrigo Espejo Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00cdndices de campos vectoriales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Fajardo Rojas", "label": "Diego Fajardo Rojas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema equivariante de Dugundji"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emmanuel Farrera Morales", "label": "Emmanuel Farrera Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo resorte-p\u00e9ndulo :  caos y regularidad"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Ch\u00e1vez Carlos", "label": "Jorge Ch\u00e1vez Carlos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mauricio Alexis Farrugia Fuentes", "label": "Mauricio Alexis Farrugia Fuentes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aspectos sem\u00e1nticos y sint\u00e1cticos de las l\u00f3gicas infinitarias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Cuauht\u00e9moc Fuerte P\u00e9rez", "label": "\u00c1ngel Cuauht\u00e9moc Fuerte P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema espectral para un n\u00famero finito de operadores normales que conmutan"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel G\u00e1lvez Castillo", "label": "Miguel \u00c1ngel G\u00e1lvez Castillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones necesarias para encontrar soluciones invariantes para ecuaciones diferenciales ordinarias usando grupos de Lie"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Juan Ley Mandujano", "label": "Jos\u00e9 Juan Ley Mandujano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aline Gamboa Hern\u00e1ndez", "label": "Aline Gamboa Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de empaquetamiento a trav\u00e9s de recocido simulado"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia O. L\u00f3pez Soto", "label": "Claudia O. L\u00f3pez Soto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Alejandro Garc\u00eda Acosta", "label": "Manuel Alejandro Garc\u00eda Acosta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Tiempos de explosi\u00f3n en dos ecuaciones parciales semilineales perturbadas por ruido blanco"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alfredo L\u00f3pez Mimbela", "label": "Jos\u00e9 Alfredo L\u00f3pez Mimbela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Garc\u00eda Cort\u00e9s", "label": "Fernando Garc\u00eda Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Continuos homog\u00e9neos hereditariamente descomponibles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Mac\u00edas \u00c1lvarez", "label": "Sergio Mac\u00edas \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jer\u00f3nimo Garc\u00eda Mej\u00eda", "label": "Jer\u00f3nimo Garc\u00eda Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcciones de espacios clasificantes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Prieto de Castro", "label": "Carlos Prieto de Castro", "shape": "dot", "size": 45, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Fernando Garc\u00eda Mora", "label": "Luis Fernando Garc\u00eda Mora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Seudocomplementos y seudocomplementos fuertes en ret\u00edculas de clases de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Garc\u00eda P\u00e9rez", "label": "Fernando Garc\u00eda P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos de la categor\u00eda de C-m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonathan Giovanni Gil Ju\u00e1rez", "label": "Jonathan Giovanni Gil Ju\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos resultados sobre espacios de Grothendieck"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Gonz\u00e1lez Bayona", "label": "Francisco Gonz\u00e1lez Bayona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre grupos finitos con todos sus subgrupos propios nilpotentes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Morales Rodr\u00edguez", "label": "Juan Morales Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfie Sergio Gonz\u00e1lez Salcedo", "label": "Alfie Sergio Gonz\u00e1lez Salcedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos de espacio de estados para el an\u00e1lisis de series de tiempo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Contreras Crist\u00e1n", "label": "Alberto Contreras Crist\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Gregorio Longino", "label": "Daniel Gregorio Longino", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Reyes y herederos en torneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Jocelyn Guti\u00e9rrez Guill\u00e9n", "label": "Gabriela Jocelyn Guti\u00e9rrez Guill\u00e9n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre los teoremas I y II de Peinlev\u00e9"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe Hern\u00e1ndez Lorenzana", "label": "Felipe Hern\u00e1ndez Lorenzana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Obtenci\u00f3n de H-n\u00facleos mediante particiones en digr\u00e1ficas H-coloreadas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Araceli Le\u00f3n Estrada", "label": "Araceli Le\u00f3n Estrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo depredador-presa de Rosenzweig-MacArthur"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "label": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Evelyn Yoczira Lira Torres", "label": "Evelyn Yoczira Lira Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas propiedades de los operadores tauberianos en espacios de Banach"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00e9lix Yael L\u00f3pez Cayetano", "label": "F\u00e9lix Yael L\u00f3pez Cayetano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Productos sim\u00e9tricos de la recta real :  encajes y retracciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yenifef Dianaild L\u00f3pez Jaramillo", "label": "Yenifef Dianaild L\u00f3pez Jaramillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El car\u00e1cter matem\u00e1tico del racionalismo del siglo XX"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Magallanes Guij\u00f3n", "label": "Gustavo Magallanes Guij\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio L\u00f3pez Ortiz", "label": "Marco Antonio L\u00f3pez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-n\u00facleos en digr\u00e1ficas cuasitransitivas y 3-cuasitransitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ananda L\u00f3pez Poo Cabrera", "label": "Ananda L\u00f3pez Poo Cabrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Keller y la clasificaci\u00f3n de conjuntos convexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Alfonso L\u00f3pez V\u00e1zquez", "label": "V\u00edctor Alfonso L\u00f3pez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la coloraci\u00f3n arco\u00edris"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Jullien L\u00f3pez Ventura", "label": "C\u00e9sar Jullien L\u00f3pez Ventura", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros p-\u00e1dicos y valuaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Carmen Her\u00e9ndira G\u00f3mez Laveaga", "label": "Mar\u00eda del Carmen Her\u00e9ndira G\u00f3mez Laveaga", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Xiaoping Ma", "label": "Xiaoping Ma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Movimiento browniano en variedades"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia Mart\u00ednez de la Vi\u00f1a", "label": "Natalia Mart\u00ednez de la Vi\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los n\u00fameros de Fibonacci por trayectorias monocrom\u00e1ticas en gr\u00e1ficas arista-coloreadas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Iv\u00e1n Mart\u00ednez G\u00f3mez", "label": "Ricardo Iv\u00e1n Mart\u00ednez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo matem\u00e1tico para las inversiones de reservas y fondos financieros del IMSS"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier David \u00c1vila Mart\u00ednez", "label": "Javier David \u00c1vila Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Mart\u00ednez Lizcano", "label": "Manuel Mart\u00ednez Lizcano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la dimensi\u00f3n asint\u00f3tica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Mart\u00ednez M\u00e9ndez", "label": "Alejandro Mart\u00ednez M\u00e9ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cohomolog\u00eda de esquemas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "label": "Juan Carlos Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los n\u00fameros surreales y dos de sus facetas m\u00e1s importantes :  como generalizaci\u00f3n del continuo lineal y como unificaci\u00f3n de todos los n\u00fameros"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Alejandro Lara Mary", "label": "Manuel Alejandro Lara Mary", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Porfirio Mayo Mayo", "label": "Porfirio Mayo Mayo", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Algunas aplicaciones del teorema de Markov-post a teor\u00eda de grupos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Cornejo Monta\u00f1o", "label": "Fernando Cornejo Monta\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de Lourdes Guerrero Zarco", "label": "Mar\u00eda de Lourdes Guerrero Zarco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Efr\u00e9n Octavio Monroy Lara", "label": "Efr\u00e9n Octavio Monroy Lara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la conjetura de Payan-Laborde-Xuong"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Alan Morales Morill\u00f3n", "label": "Jorge Alan Morales Morill\u00f3n", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tesis: Cadenas de Markov no-homog\u00e9neas para el mapeo gen\u00e9tico de poblaciones mezcladas (admixture mapping)"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Nakid Cordero", "label": "Antonio Nakid Cordero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un resultado de completud para progresiones transfinitas de sistemas axiom\u00e1ticos recursivamente enumerables"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esteban Navarro Garaiz", "label": "Esteban Navarro Garaiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un proceso Poisson modificado y su aplicaci\u00f3n a la predicci\u00f3n de marcadores en futbol soccer"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez", "label": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Emilio Olmos Romero", "label": "Carlos Emilio Olmos Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Suma de procesos Poisson no independientes con efectos de shocks y aplicaciones en seguros y riesgo crediticio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcela Ordorica Arango", "label": "Marcela Ordorica Arango", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aproximaci\u00f3n de dendroides por \u00e1rboles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Liubove Orlov Savko", "label": "Liubove Orlov Savko", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelado de la plasticidad y homeostasis en el hipocampo de un rat\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Tulio Angulo Ballesteros", "label": "Marco Tulio Angulo Ballesteros", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Andr\u00e9s Orozco Guti\u00e9rrez", "label": "Juan Andr\u00e9s Orozco Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de Grothendieck de la categor\u00eda de acciones continuas de un grupo profinito"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sheila Keren Palacios Alvarado", "label": "Sheila Keren Palacios Alvarado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la teor\u00eda espectral de gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Fernando Pardo Sixtos", "label": "Luis Fernando Pardo Sixtos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El Axioma de forcing propio, un camino desde los principios"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Parra Garc\u00eda", "label": "Eduardo Parra Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C0 semigrupos para sistemas hiperb\u00f3licos de tipo port-hamiltoniano y sus aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ram\u00f3n Gabriel Plaza Villegas", "label": "Ram\u00f3n Gabriel Plaza Villegas", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Juli\u00e1n Pav\u00f3n Espa\u00f1ol", "label": "Jos\u00e9 Juli\u00e1n Pav\u00f3n Espa\u00f1ol", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la propiedad de Dunford-Pettis en espacios de Banach"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aar\u00f3n Misael Percastre G\u00f3mez", "label": "Aar\u00f3n Misael Percastre G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Efecto del \u00edndice de miseria sobre la confianza del consumidor :  un an\u00e1lisis para M\u00e9xico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tania Gabriela P\u00e9rez Quijano", "label": "Tania Gabriela P\u00e9rez Quijano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Otros tipos de anillos cuasi-Frobenius"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Fernando Vilchis Montalvo", "label": "Iv\u00e1n Fernando Vilchis Montalvo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Francisco P\u00e9rez S\u00e1nchez", "label": "Diego Francisco P\u00e9rez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n al modelo lorentziano del espacio hiperb\u00f3lico n-dimensional"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Arnulfo Quintero Campas", "label": "Jos\u00e9 Arnulfo Quintero Campas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La convoluci\u00f3n libre desde una perspectiva anal\u00edtica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Samuel Restoy Berganza", "label": "Samuel Restoy Berganza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios cubrientes y fibraciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Antonio R\u00edos Hern\u00e1ndez", "label": "Oscar Antonio R\u00edos Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cohomolog\u00eda de gavillas sobre variedades algebraicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Macarena Covadonga Robles Arenas", "label": "Macarena Covadonga Robles Arenas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Medidas de complejidad de curvas en superficies"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Max Neumann Coto", "label": "Max Neumann Coto", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Rodr\u00edguez Almaz\u00e1n", "label": "Alejandro Rodr\u00edguez Almaz\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00famero dom\u00e1tico de las gr\u00e1ficas block-cactus"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Ernesto Rodr\u00edguez Ang\u00f3n", "label": "C\u00e9sar Ernesto Rodr\u00edguez Ang\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La funci\u00f3n Tau de Ramanujan"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Cuauht\u00e9moc Garc\u00eda Hern\u00e1ndez", "label": "V\u00edctor Cuauht\u00e9moc Garc\u00eda Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Ricardo Rodr\u00edguez Cruz", "label": "Fernando Ricardo Rodr\u00edguez Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Subgrupos puros :  una generalizaci\u00f3n de los grupos divisibles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Rodrigo Rojo Garc\u00eda", "label": "Jos\u00e9 Rodrigo Rojo Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El m\u00e9todo de diferencias finitas con funciones de base radial para la soluci\u00f3n al problema de la cavidad con tapa deslizante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedro Gonz\u00e1lez Casanova Henr\u00edquez", "label": "Pedro Gonz\u00e1lez Casanova Henr\u00edquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nilse Pamela Romero Basurto", "label": "Nilse Pamela Romero Basurto", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tesis: La segregaci\u00f3n residencial y el juego de Stackelberg en el an\u00e1lisis de criminalidad de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Rosales Ortiz", "label": "Alejandro Rosales Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-transformadas de Doob e inversiones de difusiones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta", "label": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Laura Rosales Ortiz", "label": "Laura Rosales Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un acercamiento al problema del subespacio invariante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Rub\u00e9n Ruvalcaba \u00c1lvarez", "label": "Jorge Rub\u00e9n Ruvalcaba \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El campo de los n\u00fameros flexibles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Amilcar Salda\u00f1a Moncada", "label": "Gustavo Amilcar Salda\u00f1a Moncada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La Esfera cu\u00e1ntica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aracely Guadalupe S\u00e1nchez Guzm\u00e1n", "label": "Aracely Guadalupe S\u00e1nchez Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espacio universal de Urysohn"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Fernanda S\u00e1nchez Pe\u00f1a", "label": "Mar\u00eda Fernanda S\u00e1nchez Pe\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de configuraciones simpl\u00e9cticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Montserrat Sancho Certucha", "label": "Montserrat Sancho Certucha", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de digr\u00e1ficas Bi-transitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Luis Santos Silva", "label": "Jorge Luis Santos Silva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas propiedades de $SP_n(X)$"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ezequiel Severiano Guadalupe", "label": "Ezequiel Severiano Guadalupe", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Leyes de los grandes n\u00fameros en espacios de Banach"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Joseph Christian Sierra Guti\u00e9rrez", "label": "Joseph Christian Sierra Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00f3nadas inducidas por la equivalencia de stone"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Zald\u00edvar Corichi Luis \u00c1ngel", "label": "Zald\u00edvar Corichi Luis \u00c1ngel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique Torres Miguel", "label": "Enrique Torres Miguel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de la propiedad lineal en la iteraci\u00f3n finita del operador suma sobre las funciones aritm\u00e9ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcos Torres Vivanco", "label": "Marcos Torres Vivanco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Acciones propias de grupos localmente compactos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Javier Vel\u00e1zquez Cerda", "label": "Luis Javier Vel\u00e1zquez Cerda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos de soluci\u00f3n de ecuaciones diferenciales estoc\u00e1sticas y aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Isaac Vergara Salgado", "label": "Isaac Vergara Salgado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones l\u00fadicas de la teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Zago Y\u00e1\u00f1ez", "label": "Gerardo Zago Y\u00e1\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Secuencialidad en \u00e1lgebras topol\u00f3gicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Manuel Carrillo Hoyo", "label": "\u00c1ngel Manuel Carrillo Hoyo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Irvin Arellano Rosas", "label": "Irvin Arellano Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos del perfil de inyectividad de un anillo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Armenta Trejo", "label": "Jos\u00e9 Luis Armenta Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Polinomios ortogonales y procesos estoc\u00e1sticos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Itamar \u00c1valos Almanza", "label": "Edgar Itamar \u00c1valos Almanza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de ondas peri\u00f3dicas planas estacionarias en materiales viscoel\u00e1sticos con efecto de estr\u00e9s-gradiente"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Mart\u00edn Caballero V\u00e1zquez", "label": "Jes\u00fas Mart\u00edn Caballero V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un viaje hamiltoniano por las diagr\u00e1ficas transitivas y cuasitransitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Cabrera Ch\u00e1vez", "label": "Omar Cabrera Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de soluciones nodales de un problema de exponente cr\u00edtico que surgen de concentraci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3nica Clapp Jim\u00e9nez Labora", "label": "M\u00f3nica Clapp Jim\u00e9nez Labora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Abraham Calder\u00f3n Esp\u00edritu", "label": "Carlos Abraham Calder\u00f3n Esp\u00edritu", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las foliaciones riemannianas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Manuel Campero Alonzo", "label": "Jos\u00e9 Manuel Campero Alonzo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre H-n\u00facleos y digr\u00e1ficas cuasitransitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Homero Canales Far\u00edas", "label": "H\u00e9ctor Homero Canales Far\u00edas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sistemas din\u00e1micos :  transitividad, entrop\u00eda y caos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Candas Vega", "label": "Ricardo Candas Vega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teselaciones politopales regulares del espacio hiperb\u00f3lico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Bracho Carpizo", "label": "Javier Bracho Carpizo", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Capultitla Hern\u00e1ndez", "label": "Juan Carlos Capultitla Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaciones de reflexividad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Adri\u00e1n Celis Gonz\u00e1lez", "label": "Jes\u00fas Adri\u00e1n Celis Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ret\u00edculas artinianas y noetherianas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Benito Alberto Celorio Galan", "label": "Benito Alberto Celorio Galan", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la teor\u00eda de conjuntos internos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Guadalupe Cort\u00e9s Huerta", "label": "Carlos Guadalupe Cort\u00e9s Huerta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las construcciones fundamentales de la teor\u00eda de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto Cruz Guerrero", "label": "Ernesto Cruz Guerrero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la cantidad de representaciones de un entero como suma de n\u00fameros polinomiales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Karen Flores Garc\u00eda", "label": "Ana Karen Flores Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre el test de Turing :  la m\u00e1quina como interrogadora"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Daniel Garc\u00eda Galicia", "label": "V\u00edctor Daniel Garc\u00eda Galicia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas de modelo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Mendoza Hern\u00e1ndez", "label": "Octavio Mendoza Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Alejandro Garc\u00eda Villeda", "label": "Jaime Alejandro Garc\u00eda Villeda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas aplicaciones del teorema de dualidad de Stone en anillos conmutativos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Garza Vargas", "label": "Jorge Garza Vargas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios de tr\u00e1ficos :  un nuevo m\u00e9todo para el estudio de matrices aleatorias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Guardiola Espinosa", "label": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Guardiola Espinosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis y simulaci\u00f3n del proceso de riesgo Markov-modulado perturbado por difusi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lilia Araceli del Carmen Guinea Dom\u00ednguez", "label": "Lilia Araceli del Carmen Guinea Dom\u00ednguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caracterizaci\u00f3n de las digr\u00e1ficas n\u00facleo imperfectas cr\u00edticas localmente semicompletas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Victor Hugo Hern\u00e1ndez Castillo", "label": "Victor Hugo Hern\u00e1ndez Castillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Singularidades en el modelado de procesos din\u00e1micos multi-escala"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Dania Hern\u00e1ndez Falc\u00f3n Flores", "label": "Dania Hern\u00e1ndez Falc\u00f3n Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El Axioma de determinaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Antonio Hern\u00e1ndez Lizarraga", "label": "Iv\u00e1n Antonio Hern\u00e1ndez Lizarraga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Control de la ecuaci\u00f3n de ondas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Itzel Hern\u00e1ndez Nava", "label": "Itzel Hern\u00e1ndez Nava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas y digr\u00e1ficas perfectas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rangel Hern\u00e1ndez Ortiz", "label": "Rangel Hern\u00e1ndez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conexidad restringida en gr\u00e1ficas y digr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Antonio Gonz\u00e1lez Moreno", "label": "Diego Antonio Gonz\u00e1lez Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Hern\u00e1ndez Preciado", "label": "Juan Pablo Hern\u00e1ndez Preciado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda espectral para operadores acotados y aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Teresa Idskjen Hoekstra Mendoza", "label": "Mar\u00eda Teresa Idskjen Hoekstra Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas hipohamiltonianas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Jard\u00f3n Santos", "label": "Mario Jard\u00f3n Santos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La complejidad de los \u00f3rdenes parciales bien fundados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Thord Henrik Fabi\u00e1n Jendle J\u00e1uregui", "label": "Thord Henrik Fabi\u00e1n Jendle J\u00e1uregui", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Correcci\u00f3n de errores v\u00eda c\u00f3digos lineales en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Nahmad Achar", "label": "Eduardo Nahmad Achar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Patricio Ju\u00e1rez \u00c1lvarez", "label": "Omar Patricio Ju\u00e1rez \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una Base matem\u00e1tica para la neuromodulaci\u00f3n circadiana"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Alberto Lara Mart\u00ednez", "label": "Pablo Alberto Lara Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una caracterizaci\u00f3n de las digr\u00e1ficas fuertes k-transitivas, con k menor a 5 o con un ciclo de longitud mayor a k"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Eduardo Licona Vel\u00e1zquez", "label": "Miguel Eduardo Licona Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleos por trayectorias dirigidas monocrom\u00e1ticas y h-n\u00facleos en digr\u00e1ficas m-coloreadas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rafael L\u00f3pez Bautista", "label": "Rafael L\u00f3pez Bautista", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes arm\u00f3nicas en el plano y el espacio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonathan L\u00f3pez Ruiz", "label": "Jonathan L\u00f3pez Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: A 100 a\u00f1os del problema de Kakeya :  origen y perspectivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Lozano Contreras", "label": "Andr\u00e9s Lozano Contreras", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos estad\u00edsticos para el an\u00e1lisis de la componente energ\u00e9tica de los precios marginales locales de la electricidad en el sistema el\u00e9ctrico mexicano"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Agust\u00edn Alberto Rosas Medina", "label": "Agust\u00edn Alberto Rosas Medina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Salvador Maradiaga D\u00edaz", "label": "Francisco Salvador Maradiaga D\u00edaz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos de fragmentos de ZFC"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erik M\u00e1rquez Hern\u00e1ndez", "label": "Erik M\u00e1rquez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grandes ret\u00edculas asociadas a un anillo y el caso de los enteros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carmen Deni Mart\u00ednez G\u00f3mez", "label": "Carmen Deni Mart\u00ednez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos resultados sobre espacios de Banach universales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pavel Ramos Mart\u00ednez", "label": "Pavel Ramos Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Selim Mart\u00ednez Mayorga", "label": "Eduardo Selim Mart\u00ednez Mayorga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaci\u00f3n y estimaci\u00f3n en tres procesos de difusi\u00f3n fundamentales :  Ornstein-Uhlenbeck, Cox-Ingersoll-Ross y Wright-Fisher"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rams\u00e9s Humberto Mena Ch\u00e1vez", "label": "Rams\u00e9s Humberto Mena Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guadalupe Mart\u00ednez Salgado", "label": "Guadalupe Mart\u00ednez Salgado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Superficies de Riemann como foliaciones asociadas a ecuaciones diferenciales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ariel Medina \u00c1ngel", "label": "Ariel Medina \u00c1ngel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas cotas universales para la funci\u00f3n desplazamiento"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Iv\u00e1n Neria Hern\u00e1ndez", "label": "Manuel Iv\u00e1n Neria Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Extensi\u00f3n gen\u00e9rica de Easton"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Ignacio P\u00e9rez Victoria", "label": "Rodrigo Ignacio P\u00e9rez Victoria", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ajuste de un modelo demogr\u00e1fico mediante la matriz de Leslie para los establecimientos de M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Teresa Vel\u00e1zquez Uribe", "label": "Mar\u00eda Teresa Vel\u00e1zquez Uribe", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Paolo Eugenio Petit Vald\u00e9s Villarreal", "label": "Paolo Eugenio Petit Vald\u00e9s Villarreal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Foliaciones anal\u00edticas integrables"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David John Progatsky Sandoval", "label": "David John Progatsky Sandoval", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una breve introducci\u00f3n a los grupos topol\u00f3gicos y el n\u00famero de Nagami"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Quintanar Cort\u00e9s", "label": "Juan Carlos Quintanar Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de la dimensi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Ram\u00edrez Luna", "label": "Ricardo Ram\u00edrez Luna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El Teorema de Abel-Ruffini"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alfredo Ram\u00edrez Mora", "label": "Carlos Alfredo Ram\u00edrez Mora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleos en digr\u00e1ficas :  teorema de Richardson en su versi\u00f3n para pi-n\u00facleos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Oldair Renter\u00eda Garc\u00eda", "label": "Carlos Oldair Renter\u00eda Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos de l\u00edmites inversos generalizados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lorenzo Gustavo Reyes N\u00fa\u00f1ez", "label": "Lorenzo Gustavo Reyes N\u00fa\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estabilidad topol\u00f3gica y sus equivalencias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel David R\u00edos Ortiz", "label": "\u00c1ngel David R\u00edos Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dualidad de Poincar\u00e9-Verdier"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Dalid Rito Rodr\u00edguez", "label": "Dalid Rito Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cubrientes ramificados de superficies de Riemann"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Juan Zacar\u00edas", "label": "Jos\u00e9 Juan Zacar\u00edas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Osiris Romero Ju\u00e1rez", "label": "Alejandra Osiris Romero Ju\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos finitos a la Tarski :  modelos de permutaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mois\u00e9s Olaf Rosas Tavera", "label": "Mois\u00e9s Olaf Rosas Tavera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleos pesados en \u00f3rdenes parciales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gonzalo Emiliano Ruiz Stolowicz", "label": "Gonzalo Emiliano Ruiz Stolowicz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dualidad de Pontryagin"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esteban S\u00e1nchez Gonz\u00e1lez", "label": "Esteban S\u00e1nchez Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un criterio de soluci\u00f3n al problema de los momentos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Silva Ram\u00edrez", "label": "Alejandra Silva Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Condiciones suficientes para la existencia de n\u00facleos por trayectorias dirigidas monocrom\u00e1ticas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mucuy Kak del Carmen Guevara Aguirre", "label": "Mucuy Kak del Carmen Guevara Aguirre", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Valencia G\u00f3mez", "label": "David Valencia G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aplicaciones de los ultraproductos a la teor\u00eda de conjuntos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo V\u00e1zquez C\u00e1rdenas", "label": "Pablo V\u00e1zquez C\u00e1rdenas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La funci\u00f3n r"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Omar Velasco P\u00e1ez", "label": "Edgar Omar Velasco P\u00e1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Localizaci\u00f3n en categor\u00edas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alberto Vilchis Alfaro", "label": "Carlos Alberto Vilchis Alfaro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Paseos, ciclos y trayectorias en gr\u00e1ficas coloreadas por aristas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lorena Yunes Arriaga", "label": "Lorena Yunes Arriaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Supertareas y la topolog\u00eda del espacio-tiempo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Sim\u00f3n L\u00f3pez Monsalvo", "label": "C\u00e9sar Sim\u00f3n L\u00f3pez Monsalvo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Alejandro Z\u00fa\u00f1iga P\u00e9rez", "label": "Manuel Alejandro Z\u00fa\u00f1iga P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: De la hip\u00f3tesis generalizada del continuo a la f\u00f3rmula de Galvin-Hajnal"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel Lara Aparicio", "label": "Miguel Lara Aparicio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonardo Ailines Genis", "label": "Leonardo Ailines Genis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El desempleo en M\u00e9xico :  un problema de gran impacto en el Siglo XXI"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Mina Vald\u00e9s", "label": "Alejandro Mina Vald\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Lilia Anaya Mu\u00f1oz", "label": "Ana Lilia Anaya Mu\u00f1oz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algoritmos heur\u00edsticos y exactos para el problema de la mochila"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andres Barei Bueno", "label": "Andres Barei Bueno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El m\u00f3dulo inclinante caracter\u00edstico asociado a un \u00e1lgebra est\u00e1ndarmente estratificada"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ra\u00fal Bartolo Mart\u00ednez", "label": "Ra\u00fal Bartolo Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de bifurcaciones y teoremas de Krasnoselskii y de Rabinowitz"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Lino Samaniego Mendoza", "label": "Jos\u00e9 Lino Samaniego Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gilberto Bruno P\u00e9rez", "label": "Gilberto Bruno P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ecuaciones integrables y transversalidad al infinito"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Carnero Bravo", "label": "Andr\u00e9s Carnero Bravo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Arboricidad por v\u00e9rtices en gr\u00e1ficas planas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sara Rut Castiblanco Mongui", "label": "Sara Rut Castiblanco Mongui", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Centros organizadores en sistemas con dos escalas temporales :  un enfoque singular"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luz Olivia Castillo Pioquinto", "label": "Luz Olivia Castillo Pioquinto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El estudio de Gauss en la secci\u00f3n VII del libro Disquisitiones arithmeticae sobre la constructibilidad de pol\u00edgonos regulares"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Esteban Enriquez Villeda", "label": "Manuel Esteban Enriquez Villeda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre m\u00f3dulos inyectivos principales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mauricio Gabriel Medina B\u00e1rcenas", "label": "Mauricio Gabriel Medina B\u00e1rcenas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Joel Espinosa Gonz\u00e1lez", "label": "Luis Joel Espinosa Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los hiperespacios de vietoris"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador C\u00e9sar Esquivel Calzada", "label": "Salvador C\u00e9sar Esquivel Calzada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Vitali, conjuntos de Bernstein y bases de Hamel"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Grabinsky Steide", "label": "Guillermo Grabinsky Steide", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ximena Estrada Zavaleta", "label": "Ximena Estrada Zavaleta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La Regla de Young"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Fern\u00e1ndez Mart\u00ednez", "label": "Daniela Fern\u00e1ndez Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas aplicaciones de los n\u00fameros arm\u00f3nicos en la teor\u00eda elemental y anal\u00edtica de los n\u00fameros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Emilio Flores Gallardo", "label": "Adri\u00e1n Emilio Flores Gallardo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La verdad como consistencia :  el origen de la filosof\u00eda y de la l\u00f3gica en occidente"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Gachuz Atitl\u00e1n", "label": "Guillermo Gachuz Atitl\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupo fundamental y teorema de Seifert-van Kampen"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Clara Valentina Gallardo Guti\u00e9rrez", "label": "Clara Valentina Gallardo Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Reducciones polinomiales en la teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emilio Garc\u00eda Cortes", "label": "Emilio Garc\u00eda Cortes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La categor\u00eda de los m\u00f3dulos buenos, de un \u00e1lgebra est\u00e1ndarmente estratificada, es resolvente"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Brandon Israel Garc\u00eda Flores", "label": "Brandon Israel Garc\u00eda Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Difusiones entrelazadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ger\u00f3nimo Francisco Uribe Bravo", "label": "Ger\u00f3nimo Francisco Uribe Bravo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Paul Garc\u00eda Hurtado", "label": "Paul Garc\u00eda Hurtado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas propiedades de las integrales de Lebesgue y Henstock"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Ayala", "label": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Ayala", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La integral del modelo de Wolfes G2 el\u00edptico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos L\u00f3pez Vieyra", "label": "Juan Carlos L\u00f3pez Vieyra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn Guarneros Mart\u00ednez", "label": "Mart\u00edn Guarneros Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00e1lculo diferencial p-\u00e1dico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Zenteno Guti\u00e9rrez", "label": "Adri\u00e1n Zenteno Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Guti\u00e9rrez Sosa", "label": "Jaime Guti\u00e9rrez Sosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cobordismo y el teorema de Thom-Pontryagin"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Santiago Guzm\u00e1n Pro", "label": "Santiago Guzm\u00e1n Pro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conexidad tropical en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jordi Emanuel Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "label": "Jordi Emanuel Hern\u00e1ndez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los prerradicales b\u00e1sicos y m\u00f3dulos inyectivos principales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rub\u00e9n Jim\u00e9nez Bola\u00f1os", "label": "Rub\u00e9n Jim\u00e9nez Bola\u00f1os", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Axiomas de separaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Ren\u00e9 Ledesma Granados", "label": "Jorge Ren\u00e9 Ledesma Granados", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio sobre el tratado de los n\u00fameros de Leonhard Euler"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rosa Mar\u00eda Linares Rojo", "label": "Rosa Mar\u00eda Linares Rojo", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Estudio de espacios m\u00e9tricos y an\u00e1lisis de algoritmos de indexaci\u00f3n, aplicados en una base de datos NoSQL"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Garc\u00eda Ru\u00edz", "label": "Fernando Garc\u00eda Ru\u00edz", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Caracteres de \u00e1lgebras de funciones continuas con pesos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alfredo Cob\u00edan Campos", "label": "Jos\u00e9 Alfredo Cob\u00edan Campos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Juan L\u00f3pez Alvarado", "label": "Jos\u00e9 Juan L\u00f3pez Alvarado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Jordan-H\u00f6lder y Teorema de Gabriel"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Arturo L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "label": "Arturo L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaciones de grupos finitos y teor\u00eda de caracteres"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Rub\u00e9n L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "label": "Gerardo Rub\u00e9n L\u00f3pez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Bases normales en campos finitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe de Jes\u00fas L\u00f3pez Ortega", "label": "Felipe de Jes\u00fas L\u00f3pez Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conexidad por trayectorias en el hiperespacio de sucesiones convergentes no triviales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Felipe L\u00f3pez Reyes", "label": "Luis Felipe L\u00f3pez Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio del g\u00e9nero de las soluciones de una ecuaci\u00f3n diferencial en CP2"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elizabeth Alma Mancera Galv\u00e1n", "label": "Elizabeth Alma Mancera Galv\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Optimizaci\u00f3n de rutas mediante colonia de hormigas aplicada al problema de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ciudad Universitaria"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Beatriz Aurora Garro Lic\u00f3n", "label": "Beatriz Aurora Garro Lic\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Eduardo Mart\u00ednez Aguilar", "label": "Carlos Eduardo Mart\u00ednez Aguilar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Restricciones universales para grupos fuchsianos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez Ruiz", "label": "Eduardo Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Categor\u00edas completamente distributivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonas Raffael Mart\u00ednez S\u00e1nchez", "label": "Jonas Raffael Mart\u00ednez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Enunciados independientes y sus consecuencias en la extensi\u00f3n de funciones continuas de valor discreto en espacios m\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Jonathan Mendoza Bernal", "label": "Omar Jonathan Mendoza Bernal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Resoluci\u00f3n de ecuaciones diferenciales parciales mediante el m\u00e9todo de diferencias finitas y su paralelizaci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio Carrillo Ledesma", "label": "Antonio Carrillo Ledesma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3nica Chantall Minjares Gonz\u00e1lez", "label": "M\u00f3nica Chantall Minjares Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo de crecimiento de corales bajo el efecto del cambio clim\u00e1tico en el Sistema Arrecifal Veracruzano (SAV)"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "David Alberto Salas de Le\u00f3n", "label": "David Alberto Salas de Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Miranda Olvera", "label": "Jos\u00e9 Luis Miranda Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Carcajes con potencial no degenerados asociados a triangulaciones de superficies :  existencia y unicidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Morales \u00c1valos", "label": "Edgar Morales \u00c1valos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una caracterizaci\u00f3n combinatoria de las triangulaciones del disco."}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Natalia Garc\u00eda Col\u00edn", "label": "Natalia Garc\u00eda Col\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Moreno Montes", "label": "Jorge Moreno Montes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos de cantor con dimensi\u00f3n arbitraria"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Yadel Murillo P\u00e9rez", "label": "Ricardo Yadel Murillo P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Compresi\u00f3n, ergodicidad y el teorema de Shannon-McMillan-Breiman"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Norberto Jos\u00e9 Ochoa Blancas", "label": "Norberto Jos\u00e9 Ochoa Blancas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Usos y aplicaciones de las coordenadas esferoidales prolatas y oblatas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo M\u00e9ndez Fragoso", "label": "Ricardo M\u00e9ndez Fragoso", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Teresa Francisca de la Parra R\u00edos", "label": "Teresa Francisca de la Parra R\u00edos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Galer\u00eda de teselaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Mauricio Pasos Trejo", "label": "Alan Mauricio Pasos Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Anillos para los que la ret\u00edcula de teor\u00edas de torsi\u00f3n hereditarias y la ret\u00edcula de clases naturales son isomorfas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro de las Pe\u00f1as Casta\u00f1o", "label": "Alejandro de las Pe\u00f1as Casta\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un an\u00e1lisis completo del art\u00edculo de Riemann \"Sobre la cantidad de n\u00fameros primos menores que una magnitud dada\""}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Perales Anaya", "label": "Daniel Perales Anaya", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cumulantes en probabilidad libre finita"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Eduardo Pereyra Zamudio", "label": "Javier Eduardo Pereyra Zamudio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cuasin\u00facleos ajenos en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3nica Citlalli Pereyra Zamudio", "label": "M\u00f3nica Citlalli Pereyra Zamudio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: De los or\u00edgenes inciertos del \u00e1lgebra :  de la geometr\u00eda mesopot\u00e1mica a las escuelas de \u00e1baco"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Quij\u00f3n Hip\u00f3lito", "label": "Rodrigo Quij\u00f3n Hip\u00f3lito", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Encadenamiento gen\u00e9rico :  la conjetura de Bernoulli"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emmanuel Reyes Hern\u00e1ndez", "label": "Emmanuel Reyes Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la integraci\u00f3n estoc\u00e1stica con aplicaci\u00f3n a los mercados financieros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Hugo Rinc\u00f3n Galeana", "label": "Hugo Rinc\u00f3n Galeana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: H-ciclos y h-caminos en digr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonel Rito Rodr\u00edguez", "label": "Leonel Rito Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica y l\u00edmites inversos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Rivera Berm\u00fadez", "label": "David Rivera Berm\u00fadez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Pol\u00edmeros aleatorios suaves en dimensi\u00f3n 1"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alberto Rivera Morales", "label": "Mario Alberto Rivera Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Generaci\u00f3n de un modelo microecon\u00f3mico utilizando agentes aut\u00f3nomos en el marco de las teor\u00edas presentadas en el libro Armas, g\u00e9rmenes y acero"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Otto Hahn Herrera", "label": "Otto Hahn Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Roca Lance", "label": "Ricardo Roca Lance", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda de las c\u00f3nicas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Norma Yanet S\u00e1nchez Torres", "label": "Norma Yanet S\u00e1nchez Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluci\u00f3n de ecuaciones diferenciales no lineales usando los m\u00e9todos espectral de Fourier y semi-impl\u00edcito de Adams-Bashforth :  el caso de la convecci\u00f3n de Rayleigh-B\u00e9nard"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Javier L\u00f3pez S\u00e1nchez", "label": "Erick Javier L\u00f3pez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Santa Rosa Garc\u00eda", "label": "Gustavo Santa Rosa Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Procesos cuant\u00edlicos y aplicaciones al var"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Vladimir Rodr\u00edguez Caballero", "label": "Carlos Vladimir Rodr\u00edguez Caballero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alexander Sevilla Espejel", "label": "Alexander Sevilla Espejel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Cubiertas celulares de grupos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anayeli Tom\u00e1s \u00c1lvarez", "label": "Anayeli Tom\u00e1s \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La f\u00f3rmula de Riemann-Hurwitz para superficies de Riemann y el teorema de Rad\u00f3"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Santiago Alberto Verjovsky Sol\u00e1", "label": "Santiago Alberto Verjovsky Sol\u00e1", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Tovar L\u00f3pez", "label": "Adri\u00e1n Tovar L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: An\u00e1lisis geom\u00e9trico y estudio num\u00e9rico de paso lento por bifurcaciones en el modelaje de la excitabilidad neuronal"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Herrera Valdez", "label": "Marco Herrera Valdez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Antonio Valdespino Borja", "label": "Manuel Antonio Valdespino Borja", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grandes ret\u00edculas de clases de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfredo Valverde de Loyola", "label": "Alfredo Valverde de Loyola", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones ortogonales matriciales que son autofunciones de un operador diferencial y de uno integral"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Manuel Venegas Grajales", "label": "Luis Manuel Venegas Grajales", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: Conexidad en categor\u00edas concretas de conjuntos estructurados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier P\u00e1ez C\u00e1rdenas", "label": "Javier P\u00e1ez C\u00e1rdenas", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Aurelio Y\u00e1\u00f1ez Molina", "label": "Mario Aurelio Y\u00e1\u00f1ez Molina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dominaci\u00f3n romana en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier Z\u00fa\u00f1iga G\u00f3ngora", "label": "Francisco Javier Z\u00fa\u00f1iga G\u00f3ngora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de Galois y haces principales cu\u00e1nticos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Micho Durdevich Lucich", "label": "Micho Durdevich Lucich", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Ahumada G\u00f3mez", "label": "Andr\u00e9s Ahumada G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de la esfera"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lourdes Berenice Aispuro Zu\u00f1iga", "label": "Lourdes Berenice Aispuro Zu\u00f1iga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Posici\u00f3n de puentes y posici\u00f3n delgada para nudos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Fabiola Manjarrez Guti\u00e9rrez", "label": "Fabiola Manjarrez Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Javier Alarc\u00f3n Gonz\u00e1lez", "label": "Alejandro Javier Alarc\u00f3n Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La afinaci\u00f3n musical como un fen\u00f3meno de la din\u00e1mica no lineal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Andrade Loarca", "label": "H\u00e9ctor Andrade Loarca", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Metafluido ac\u00fastico :  homogeneizaci\u00f3n peri\u00f3dica por convergencia a dos escalas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Catalina Apolinar Garc\u00eda", "label": "Catalina Apolinar Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Anillos de Dedekind"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Carmen Herendira G\u00f3mez Laveaga", "label": "Mar\u00eda del Carmen Herendira G\u00f3mez Laveaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Germ\u00e1n \u00c1vila Vicente\u00f1o", "label": "Jos\u00e9 Germ\u00e1n \u00c1vila Vicente\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los teoremas de G\u00f6del en el dilema mente-m\u00e1quina"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriel B\u00e1ez Sanagust\u00edn", "label": "Gabriel B\u00e1ez Sanagust\u00edn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda erg\u00f3dica y caminatas aleatorias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Bardomiano Mart\u00ednez", "label": "C\u00e9sar Bardomiano Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos de la estructura reticular de los prerradicales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn Bladt Eslava", "label": "Mart\u00edn Bladt Eslava", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Procesos de L\u00e9vy y teor\u00eda de excursiones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis \u00c1ngel P\u00e9rez Garmendia", "label": "Jos\u00e9 Luis \u00c1ngel P\u00e9rez Garmendia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Irving Daniel Calder\u00f3n Camacho", "label": "Irving Daniel Calder\u00f3n Camacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Flujo de ricci combinatorio en superficies"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Su\u00e1rez Serrato", "label": "Pablo Su\u00e1rez Serrato", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Edgardo Calvo Hern\u00e1ndez", "label": "Carlos Edgardo Calvo Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Incentivos y dise\u00f1o de mecanismos :  los teoremas de Arrow y Myerson-Satterthwaite"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador Ferrer Ram\u00edrez", "label": "Salvador Ferrer Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriela Cervantes Piza", "label": "Gabriela Cervantes Piza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros de Goldbach y pol\u00edgonos reticulares"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Eduardo Chac\u00f3n Ochoa", "label": "Manuel Eduardo Chac\u00f3n Ochoa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos topol\u00f3gicos de isometr\u00edas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yemile del Socorro Ch\u00e1vez Mart\u00ednez", "label": "Yemile del Socorro Ch\u00e1vez Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Escher para hipergestos en la teor\u00eda matem\u00e1tica de la m\u00fasica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Heber Uzziel Corona P\u00e9rez", "label": "Heber Uzziel Corona P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos resultados en la teor\u00eda de V-anillos y algunas de sus generalizaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Inti Cruz D\u00edaz", "label": "Inti Cruz D\u00edaz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de grupos de automorfismos en dominios k-conexos en la esfera de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Cuevas Estrada", "label": "David Cuevas Estrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El espectro del operador de Ces\u00e0ro"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Donjuan Arroyo", "label": "V\u00edctor Donjuan Arroyo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos topol\u00f3gicos libres"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mauricio Enrique Elizalde Mej\u00eda", "label": "Mauricio Enrique Elizalde Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00edrculos de Ford y sucesiones asociadas en la intersecci\u00f3n de rectas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Renato Enr\u00edquez Michel", "label": "Renato Enr\u00edquez Michel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dos extensiones del teorema de Richardson en digr\u00e1ficas coloreadas por aristas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Favela Mendoza", "label": "Iv\u00e1n Favela Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Haces principales, holonom\u00eda y su aplicaci\u00f3n al teorema de descomposici\u00f3n de Rham"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Flores Gardu\u00f1o", "label": "Jos\u00e9 Luis Flores Gardu\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un grupo topol\u00f3gico universal para la clase de los grupos segundo numerables"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Pablo Flores Mendoza", "label": "Juan Pablo Flores Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Subcategor\u00edas de conexi\u00f3n en top"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karina Garc\u00eda Buendia", "label": "Karina Garc\u00eda Buendia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos dominantes convexos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fernando Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "label": "Fernando Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Inversi\u00f3n en el espacio y esferas coaxiales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alberto G\u00f3mez Tel\u00e9sforo", "label": "Luis Alberto G\u00f3mez Tel\u00e9sforo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las representaciones del grupo sim\u00e9trico en el lenguaje de las \u00e1lgebras de Hopf"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kuauhtemok Gonz\u00e1lez Cort\u00e9s", "label": "Kuauhtemok Gonz\u00e1lez Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de los funtores derivados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bruno Rodrigo Guti\u00e9rrez de la Paz", "label": "Bruno Rodrigo Guti\u00e9rrez de la Paz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caminatas aleatorias con tiempo cambiado aleatoriamente"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "label": "Manuel Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00fameros p-\u00e1dicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Rodrigo Iniesta Miranda", "label": "Jos\u00e9 Rodrigo Iniesta Miranda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Distribuciones de momentos tipo fase y matriz exponencial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mogens Bladt Petersen", "label": "Mogens Bladt Petersen", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karina Islas R\u00edos", "label": "Karina Islas R\u00edos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n matem\u00e1tica de la quimiotaxis y existencia de ondas viajeras"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Jacobo Villegas", "label": "Eduardo Jacobo Villegas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conexidad en peque\u00f1o y conexidad local en hiperespacios"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Benjam\u00edn Iv\u00e1n Ju\u00e1rez Santos", "label": "Benjam\u00edn Iv\u00e1n Ju\u00e1rez Santos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Extensiones c\u00edclicas de campos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eugenia O\u00b4Reilly Regueiro", "label": "Eugenia O\u00b4Reilly Regueiro", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Landa Marban", "label": "David Landa Marban", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un teorema de Noether fraccionario"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Fujioka Rojas", "label": "Jorge Fujioka Rojas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Santiago Mart\u00ednez Balvanera", "label": "Santiago Mart\u00ednez Balvanera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: De las variedades con curvatura seccional positiva"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Armando Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez", "label": "Luis Armando Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El teorema de Brenner y Butler"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Xavier G\u00f3mez Mont \u00c1valos", "label": "Xavier G\u00f3mez Mont \u00c1valos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bruno Mart\u00ednez Warnholtz", "label": "Bruno Mart\u00ednez Warnholtz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Homolog\u00eda persistente en el an\u00e1lisis topol\u00f3gico de datos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcos Mazari Armida", "label": "Marcos Mazari Armida", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de modelos de la exponencial"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Timothy Mooney Gendron Thornton", "label": "Timothy Mooney Gendron Thornton", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Fernanda M\u00e9ndez Lemus", "label": "Mar\u00eda Fernanda M\u00e9ndez Lemus", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La topolog\u00eda del axioma de Martin y algunas variaciones de la condici\u00f3n de la cadena contable"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rafael Miranda Cordero", "label": "Rafael Miranda Cordero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacio de funciones sobre la esfera y algunas aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Yuri Nikolaevich Skiba", "label": "Yuri Nikolaevich Skiba", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alberto Monsalvo Ortiz", "label": "Carlos Alberto Monsalvo Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: An\u00e1lisis gen\u00e9tico de las secuencias de la subunidad peque\u00f1a de ribosomas de eukarya, archaea y bacteria mediante mapeos autoorganizados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cecilia Neve Jim\u00e9nez", "label": "Cecilia Neve Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio geom\u00e9trico de explosi\u00f3n de singularidades y la estructura de los n\u00fameros reales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Nieves D\u00edaz", "label": "Sergio Nieves D\u00edaz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una cuesti\u00f3n sobre integrabilidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Eduardo N\u00fa\u00f1ez Ortiz", "label": "Jos\u00e9 Eduardo N\u00fa\u00f1ez Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Superficies en el espacio de Minkowski con vector de curvatura media af\u00edn"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriel Ruiz Hern\u00e1ndez", "label": "Gabriel Ruiz Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jacob Israel Orenday Lares", "label": "Jacob Israel Orenday Lares", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de Mordell"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cintia Pacchiano Camacho", "label": "Cintia Pacchiano Camacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de brezis-nirenberg"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David Padilla Garza", "label": "David Padilla Garza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Mec\u00e1nica gravitacional en el espacio hiperb\u00f3lico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Constantino Garc\u00eda Naranjo Ortiz de la Huerta", "label": "Luis Constantino Garc\u00eda Naranjo Ortiz de la Huerta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tekpani Koamitzin P\u00e9rez Alvarado", "label": "Tekpani Koamitzin P\u00e9rez Alvarado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades fundamentales de los sistemas estratificantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Ram\u00edrez Alatriste", "label": "Jos\u00e9 Luis Ram\u00edrez Alatriste", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Origen y primeros problemas de la teor\u00eda aditiva de los n\u00fameros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco de Jes\u00fas Rivera Torres", "label": "Francisco de Jes\u00fas Rivera Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Obtenci\u00f3n de 3-variedades hiperb\u00f3licas a trav\u00e9s de nudos y sus complementos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Lorena Armas Sanabria", "label": "Lorena Armas Sanabria", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Flor Alejandra Romero Montiel", "label": "Flor Alejandra Romero Montiel", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Redes neuronales como discriminadores no-lineales para el problema de optimizaci\u00f3n topol\u00f3gica de placas de acero"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Ivvan Valdez Pe\u00f1a", "label": "Sergio Ivvan Valdez Pe\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ursula Xiomara Iturrar\u00e1n Viveros", "label": "Ursula Xiomara Iturrar\u00e1n Viveros", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Samaniego de la Fuente", "label": "Ricardo Samaniego de la Fuente", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Regresi\u00f3n log\u00edstica y \u00e1rboles de clasificaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Alejandro S\u00e1nchez Ar\u00e9valo", "label": "C\u00e9sar Alejandro S\u00e1nchez Ar\u00e9valo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Principios de combinatoria infinita"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Octavio S\u00e1nchez Nieto", "label": "Alejandro Octavio S\u00e1nchez Nieto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La conjetura de Lov\u00e1sz y gr\u00e1ficas de Cayley"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eugenia O Reilly Regueiro", "label": "Eugenia O Reilly Regueiro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jareth Zuleyca Torres Reyes", "label": "Jareth Zuleyca Torres Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Combinatoria infinita y teoremas tipo Ramsey"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "David V\u00e1squez Herrera", "label": "David V\u00e1squez Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un an\u00e1lisis geom\u00e9trico de la demostraci\u00f3n del teorema fundamental de la teor\u00eda de juegos de suma cero"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 David V\u00e1zquez Cuevas", "label": "Jos\u00e9 David V\u00e1zquez Cuevas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos Monte Carlo para la integraci\u00f3n de ecuaciones el\u00edpticas con frontera tipo fractal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Paul Rey Velasco Hern\u00e1ndez", "label": "Paul Rey Velasco Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjeturas de particiones de trayectorias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricia Araceli V\u00e9lez Mellado", "label": "Patricia Araceli V\u00e9lez Mellado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Puntos extremos de colecciones de funciones univalentes en el disco unitario"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00edctor Hugo Ya\u00f1ez Salazar", "label": "V\u00edctor Hugo Ya\u00f1ez Salazar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Paracompacidad y espacios de Dowker"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Zamora Barrera", "label": "Sergio Zamora Barrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios de Alexandrov de curvatura acotada inferiormente"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Ortiz Rodr\u00edguez", "label": "Adriana Ortiz Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabriel Zamudio Sol\u00f3rzano", "label": "Gabriel Zamudio Sol\u00f3rzano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo algebraico del c\u00f3digo gen\u00e9tico y su representaci\u00f3n en gr\u00e1ficas fenot\u00edpicas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio Jos\u00e9 Valenzuela", "label": "Marco Antonio Jos\u00e9 Valenzuela", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos", "label": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: Estabilidad de sistemas din\u00e1micos hiperb\u00f3licos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Germ\u00e1n Aubin Arroyo Camacho", "label": "Germ\u00e1n Aubin Arroyo Camacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ra\u00fal Alvarez Pati\u00f1o", "label": "Ra\u00fal Alvarez Pati\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la teor\u00eda de Seiberg-Witten"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Su\u00e1rez", "label": "Pablo Su\u00e1rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Argudin Monroy", "label": "Alejandro Argudin Monroy", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda y conceptos precursores de los anillos semiperfectos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Clotilde Garc\u00eda Villa", "label": "Clotilde Garc\u00eda Villa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carla Daniella Ayala Garc\u00eda", "label": "Carla Daniella Ayala Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estimaci\u00f3n del umbral de percolaci\u00f3n en modelos de redes de fracturas discretas en medios porosos naturalmente fracturados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn Alberto D\u00edaz Viera", "label": "Mart\u00edn Alberto D\u00edaz Viera", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Bravo Doddoli", "label": "Alejandro Bravo Doddoli", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de Hodge en variedades reales y complejas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Oscar Alfredo Palmas Vel\u00e1zquez", "label": "Oscar Alfredo Palmas Vel\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Louis David Breton Tenorio", "label": "Louis David Breton Tenorio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estimaci\u00f3n de par\u00e1metros de ecuaciones diferenciales ordinarias con algoritmos gen\u00e9ticos e h\u00edbridos, con aplicaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas L\u00f3pez Estrada", "label": "Jes\u00fas L\u00f3pez Estrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Pilar Cano Vila", "label": "Mar\u00eda del Pilar Cano Vila", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Ciclos hamiltonianos en una generalizaci\u00f3n de torneos bipartitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rom\u00e1n Ismael Contreras Morales", "label": "Rom\u00e1n Ismael Contreras Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Diferenciales cuadr\u00e1ticas y cubiertas espectrales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Christof Geiss Hahn", "label": "Christof Geiss Hahn", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Corona Tejeda", "label": "Omar Corona Tejeda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Paralelismo entre fibraciones y seudofuntores"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel D\u00edaz D\u00edaz", "label": "Manuel D\u00edaz D\u00edaz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Criba de campo de funciones y c\u00e1lculo de logaritmos discretos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Anayanzi Delia Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez", "label": "Anayanzi Delia Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esther Anah\u00ed Dom\u00ednguez Jim\u00e9nez", "label": "Esther Anah\u00ed Dom\u00ednguez Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades topol\u00f3gicas y algor\u00edtmicas del hipercubo y sus variantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodrigo Dom\u00ednguez L\u00f3pez", "label": "Rodrigo Dom\u00ednguez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Relaciones entre algunas ret\u00edculas de clases de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Eduardo Fern\u00e1ndez Rend\u00f3n", "label": "Javier Eduardo Fern\u00e1ndez Rend\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Optimizaci\u00f3n de portafolios de inversi\u00f3n con algoritmos gen\u00e9ticos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erwing Omar Flores Jaimes", "label": "Erwing Omar Flores Jaimes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teoremas de Borsuk-Ulam"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Adri\u00e1n Gallardo Quiroz", "label": "Jos\u00e9 Adri\u00e1n Gallardo Quiroz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El principio combinatorio de jensen"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Eduardo Garc\u00eda Hern\u00e1ndez", "label": "Luis Eduardo Garc\u00eda Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: T\u00f3picos en teor\u00eda de locales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ian Andrei Gleason Freidberg", "label": "Ian Andrei Gleason Freidberg", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El antiprisma"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivan Axell Gomez Ramos", "label": "Ivan Axell Gomez Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica y topolog\u00eda de fell"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Gerardo Acosta Garc\u00eda", "label": "Gerardo Acosta Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Edmundo G\u00f3mez Uribe", "label": "Ricardo Edmundo G\u00f3mez Uribe", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Principios de correspondencia y teor\u00eda erg\u00f3dica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfonso Gonz\u00e1lez L\u00f3pez", "label": "Alfonso Gonz\u00e1lez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una descripci\u00f3n de \u00f3rdenes lineales a trav\u00e9s de sus condensaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mauro Alejandro Gonz\u00e1lez Luna Ortiz", "label": "Jos\u00e9 Mauro Alejandro Gonz\u00e1lez Luna Ortiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas aplicaciones del axioma de Mart\u00edn"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Gonz\u00e1lez Moctezuma", "label": "Pablo Gonz\u00e1lez Moctezuma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los shifts y aut\u00f3matas de \u00e1rboles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Manuel de la Huerta Jim\u00e9nez", "label": "Juan Manuel de la Huerta Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones sim\u00e9tricas a problemas el\u00edpticos semilianeales con condici\u00f3n a la frontera"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Alberto Jarqu\u00edn Jacobo", "label": "Jorge Alberto Jarqu\u00edn Jacobo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los n\u00fameros primos y sus puentes inesperados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Juan Zacarias", "label": "Jos\u00e9 Juan Zacarias", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La ecuaci\u00f3n de fermat en el campo de las funciones meromorfas sobre una superficie de Riemann"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Ixcoatl Ju\u00e1rez L\u00f3pez", "label": "Iv\u00e1n Ixcoatl Ju\u00e1rez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Equivalencia fuertemente estoc\u00e1stica de cadenas de Markov"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carmen Astrid Lara Ortega", "label": "Carmen Astrid Lara Ortega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Torneos linealmente coloreados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Eduardo Linares P\u00e9rez", "label": "Juan Eduardo Linares P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos matem\u00e1ticos de flujo monof\u00e1sico an\u00f3malo en medios porosos con propiedades fractales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Gerardo L\u00f3pez Bonifacio", "label": "Jos\u00e9 Gerardo L\u00f3pez Bonifacio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de ondoletas de Morlet con una aplicaci\u00f3n a los rayos c\u00f3smicos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Bernardo Vargas C\u00e1rdenas", "label": "Bernardo Vargas C\u00e1rdenas", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karina L\u00f3pez Mendoza", "label": "Karina L\u00f3pez Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00c1lgebra lineal en la teor\u00eda de gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alejandro L\u00f3pez P\u00e9rez", "label": "Mario Alejandro L\u00f3pez P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios pseudocompletos y de Oxtoby"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luisa M\u00e1rquez Renteria", "label": "Luisa M\u00e1rquez Renteria", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Din\u00e1mica no lineal y las rutas al caos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez Lomel\u00ed", "label": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez Lomel\u00ed", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n matem\u00e1tica de fen\u00f3menos de sincronizaci\u00f3n el\u00e9ctricos en el sistema nervioso"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Erika Elizabeth Rodr\u00edguez Torres", "label": "Erika Elizabeth Rodr\u00edguez Torres", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ingrid Amaranta Membrillo Solis", "label": "Ingrid Amaranta Membrillo Solis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelo discreto de gravitaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Roberto M\u00e9ndez Rosas", "label": "Roberto M\u00e9ndez Rosas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjetura de caccetta y h\u00e4ggwvist"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Itzala Rosa Mendoza Guevara", "label": "Itzala Rosa Mendoza Guevara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Anamorfosis :  un caso extremo de la perspectiva"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jesus Emanuel Moo Vergara", "label": "Jesus Emanuel Moo Vergara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00facleo por trayectorias dirigidas monocrom\u00e1ticas en la corona generalizada"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lorena Morales Callejas", "label": "Lorena Morales Callejas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las q-\u00e1lgebras y algunas de sus generalizaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Angel Manuel Carrillo Hoyo", "label": "Angel Manuel Carrillo Hoyo", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Manuel Nicol\u00e1s Cardona", "label": "Francisco Manuel Nicol\u00e1s Cardona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La topolog\u00eda del grupo de transformaciones de m\u00f6bius"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Max Roberto Ortega del Vecchyo", "label": "Max Roberto Ortega del Vecchyo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de extensiones autoadjuntas y tripletes de frontera para obtener extensiones de operadores de Sturm-Liouville"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rafael Ren\u00e9 del R\u00edo Castillo", "label": "Rafael Ren\u00e9 del R\u00edo Castillo", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Alberto Palma M\u00e1rquez", "label": "Jes\u00fas Alberto Palma M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos de g\u00e9rmenes conformes y foliaciones holomorfas integrables"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elena Paniagua \u00c1vila", "label": "Elena Paniagua \u00c1vila", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Envolventes convexas de procesos de L\u00e9vy y su aplicaci\u00f3n a la determinaci\u00f3n num\u00e9rica del precio de opciones con barrera"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n P\u00e9rez Bustamante", "label": "Adri\u00e1n P\u00e9rez Bustamante", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de superficies de \u00e1rea m\u00ednima"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Gilberto Flores Gallegos", "label": "Jorge Gilberto Flores Gallegos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Karla Fara P\u00e9rez V\u00e1zquez", "label": "Karla Fara P\u00e9rez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Realizaci\u00f3n de \u00e1rboles de Hubbard para polinomios postcr\u00edticamente finitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Ram\u00edrez Iba\u00f1ez", "label": "C\u00e9sar Ram\u00edrez Iba\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grandes desviaciones y cambios de medida"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Antonio Ram\u00edrez Orta", "label": "Juan Antonio Ram\u00edrez Orta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Campos vectoriales holomorfos en variedades anal\u00edticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Recillas Ayala", "label": "Omar Recillas Ayala", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios de banach con predual :  caracterizaci\u00f3n de espacios de banach con predual"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Benjam\u00edn Res\u00e9ndiz Castillo", "label": "Benjam\u00edn Res\u00e9ndiz Castillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelaci\u00f3n matem\u00e1tica de la p\u00e9rdida de atm\u00f3sfera de los planetas con campos magn\u00e9tico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Javier Durand Manterola", "label": "H\u00e9ctor Javier Durand Manterola", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nancy Reyna Aguilar", "label": "Nancy Reyna Aguilar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelado de propagaci\u00f3n de ondas en medios con interfases s\u00f3lido-fluidas usando diferencias finitas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Rom\u00e1n S\u00e1nchez", "label": "Alejandro Rom\u00e1n S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcci\u00f3n y propiedades b\u00e1sicas de los espacios de baire y de cantor"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Irene Rosas Nu\u00f1ez", "label": "Irene Rosas Nu\u00f1ez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El producto sim\u00e9trico de espacios topol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Eduardo Rubio Becerra", "label": "Carlos Eduardo Rubio Becerra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de soluciones d\u00e9biles de un problema el\u00edptico nolineal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "H\u00e9ctor Axel Saavedra Luis", "label": "H\u00e9ctor Axel Saavedra Luis", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La signatura de un grupo fuchsiano del primer o del segundo tipo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Herica S\u00e1nchez Larios", "label": "Herica S\u00e1nchez Larios", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Longitud de arco asociada a funciones distancia generalizadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Servio Tulio Guill\u00e9n Burguete", "label": "Servio Tulio Guill\u00e9n Burguete", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Santana Cruz", "label": "Alberto Santana Cruz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de Katowice"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eric Alberto Santiago Mart\u00ednez", "label": "Eric Alberto Santiago Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio de un problema inverso de difusi\u00f3n t\u00e9rmica en el tejido biol\u00f3gico para encontrar la perfusi\u00f3n sanguinea"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rosa Mar\u00eda Quispe Siccha", "label": "Rosa Mar\u00eda Quispe Siccha", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rogelio Alberto Serrano Ramos", "label": "Rogelio Alberto Serrano Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: De la teor\u00eda de grupos al teorema fundamental de la teor\u00eda de Galois"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eugenia O\u2019Reilly Regueiro", "label": "Eugenia O\u2019Reilly Regueiro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Angel Israel Toledo Castro", "label": "Angel Israel Toledo Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Correspondencia local de Gabriel en categor\u00edas \u03b4[M]"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Roberto Torres Bello", "label": "Jos\u00e9 Roberto Torres Bello", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo matem\u00e1tico de la respuesta del sistema inmune a un tumor de c\u00e1ncer"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Arturo Vargas Guadarrama", "label": "Carlos Arturo Vargas Guadarrama", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "X\u00f3chitl Judith V\u00e1zquez Estrada", "label": "X\u00f3chitl Judith V\u00e1zquez Estrada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos y m\u00f3dulos libres"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniela Mariyet Ter\u00e1n Guerrero", "label": "Daniela Mariyet Ter\u00e1n Guerrero", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto Alejandro V\u00e1zquez Navarro", "label": "Ernesto Alejandro V\u00e1zquez Navarro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructuras geom\u00e9tricas en superficies"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis V\u00e1zquez Rodr\u00edguez", "label": "Luis V\u00e1zquez Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Problemas (p,q) con rectas en rd:  cotas para el n\u00famero de perforaci\u00f3n de familias de rectas en el plano"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Enrique Vega Acevedo", "label": "Jorge Enrique Vega Acevedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El conjunto de los m\u00f3dulos est\u00e1ndar es un sistema estratificante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andres Villase\u00f1or Lechuga", "label": "Andres Villase\u00f1or Lechuga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a los grupos fuchsianos triangulares"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lilia Montserrat Vite Escobedo", "label": "Lilia Montserrat Vite Escobedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda algebraica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Baltasar Zapata Fonseca", "label": "Octavio Baltasar Zapata Fonseca", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Redes difusas aleatorias"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Gershenson Garc\u00eda", "label": "Carlos Gershenson Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Alcal\u00e1 Alvarez", "label": "Alberto Alcal\u00e1 Alvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ret\u00edculas modulares en \u00e1lgebra :  el zoclo y el radical"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Eduardo Allard Oropeza", "label": "Daniel Eduardo Allard Oropeza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Pol\u00edgonos de Dirichlet generalizados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Enrique \u00c1lvarez del Castillo de Pina", "label": "Enrique \u00c1lvarez del Castillo de Pina", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Distribuci\u00f3n estad\u00edstica de sismos volc\u00e1nicos:  el caso del Volc\u00e1n San Mart\u00edn Tuxtla, Veracruz durante 2010"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Manuel Esp\u00edndola Castro", "label": "Juan Manuel Esp\u00edndola Castro", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Omar Daniel \u00c1lvarez S\u00e1nchez", "label": "Omar Daniel \u00c1lvarez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupoides y m\u00f3dulos cruzados en la teor\u00eda de homotop\u00eda"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Prieto De Castro", "label": "Carlos Prieto De Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eva del \u00c1ngel Trejo", "label": "Eva del \u00c1ngel Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la teor\u00eda de digr\u00e1ficas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Berta Zavala Santana", "label": "Berta Zavala Santana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Astorga Espriella", "label": "Andr\u00e9s Astorga Espriella", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Soluciones no radiales de un problema el\u00edptico semilineal en la bola unitaria"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gonzalo Barranco Mendoza", "label": "Gonzalo Barranco Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Breve introducci\u00f3n a la teor\u00eda de esquemas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Manuel Barrios Paniagua", "label": "Francisco Manuel Barrios Paniagua", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandra Carolina Barrios Barocio", "label": "Alejandra Carolina Barrios Barocio", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Convexidad en gr\u00e1ficas orientadas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo G\u00f3mez Alcar\u00e1z", "label": "Guillermo G\u00f3mez Alcar\u00e1z", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edgar Arturo Campos Carbajal", "label": "Edgar Arturo Campos Carbajal", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propagaci\u00f3n espacio-temporal de ondas excitables"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Faustino S\u00e1nchez Gardu\u00f1o", "label": "Faustino S\u00e1nchez Gardu\u00f1o", "shape": "dot", "size": 30, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Lenin Celis Mart\u00ednez", "label": "Alonso Lenin Celis Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Encajes entre nociones de forcing"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Cepeda Morales Rodrigo Edmundo", "label": "Cepeda Morales Rodrigo Edmundo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Consecuencias de agregar reales de Cohen"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Marie Phillippe Chatellier Lorentzen", "label": "Diego Marie Phillippe Chatellier Lorentzen", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la teor\u00eda global de curvas diferenciables en el espacio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Collins Castro", "label": "Jos\u00e9 Collins Castro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre grupos de orden menor a 32 :  una clasificaci\u00f3n a trav\u00e9s de extensiones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Esmirna de la Cruz Guti\u00e9rrez", "label": "Esmirna de la Cruz Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El punto de Lemoine"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Bravo Mojica", "label": "Alejandro Bravo Mojica", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Pablo del Cueto Navarro", "label": "Jos\u00e9 Pablo del Cueto Navarro", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Entrop\u00eda de espacios Shift"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo G\u00f3mez Aiza", "label": "Ricardo G\u00f3mez Aiza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Dom\u00ednguez Bautista", "label": "C\u00e9sar Dom\u00ednguez Bautista", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Elementos de la teor\u00eda de operadores lineales en espacios de Hilbert y fundamentos matem\u00e1ticos de la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Federico Lasa Gonsebatt", "label": "Federico Lasa Gonsebatt", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ang\u00e9lica Francisco Garc\u00eda", "label": "Ang\u00e9lica Francisco Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estudio estad\u00edstico de la sismicidad volc\u00e1nica y su aplicaci\u00f3n en la erupci\u00f3n del volc\u00e1n de Colima de noviembre y diciembre 1999"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fidencio Galicia Rodr\u00edguez", "label": "Fidencio Galicia Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00f3nicas con geometr\u00eda moderna"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Montserrat Garc\u00eda Campos", "label": "Montserrat Garc\u00eda Campos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3nica Fabiola Gama L\u00f3pez", "label": "M\u00f3nica Fabiola Gama L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ciclos hamiltonianos en torneos multipartitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Garc\u00eda Altamirano", "label": "Juan Carlos Garc\u00eda Altamirano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcci\u00f3n de sistemas triples de Steiner no cl\u00e1sicos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "label": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "shape": "dot", "size": 40, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Garc\u00eda Ram\u00edrez", "label": "Erick Garc\u00eda Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La teor\u00eda de modelos de las estructuras homog\u00e9neas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leopoldo Garc\u00eda Vargas", "label": "Leopoldo Garc\u00eda Vargas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Familias de funciones hash"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Oziel G\u00f3mez Mart\u00ednez", "label": "Oziel G\u00f3mez Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Formas normales de g\u00e9rmenes de foliaciones holomorfas no dicr\u00edticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas", "label": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: Quiebra por contagio, un modelo estoc\u00e1stico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez de Cossio Echeverr\u00eda", "label": "Francisco Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez de Cossio Echeverr\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Existencia de soluciones para un problema el\u00edptico con no-linealidad cr\u00edtica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tatiana Carolina Gonzalez Grandon", "label": "Tatiana Carolina Gonzalez Grandon", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos regenerativos y recortes"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Uribe Bravo Ger\u00f3nimo", "label": "Uribe Bravo Ger\u00f3nimo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sebastian Gonz\u00e1lez Hermosillo de la Maza", "label": "Sebastian Gonz\u00e1lez Hermosillo de la Maza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Lights out"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erik Mart\u00edn Hess Frieling", "label": "Erik Mart\u00edn Hess Frieling", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas propiedades de una curva sobre una campo finito"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Hinojosa Calleja", "label": "Adri\u00e1n Hinojosa Calleja", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Generalizaci\u00f3n de la caminata aleatoria y la martingala de Wald"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mindy Yaneli Huerta P\u00e9rez", "label": "Mindy Yaneli Huerta P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los sistemas estratificantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manuel Alejandro Juarez Camacho", "label": "Manuel Alejandro Juarez Camacho", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: (k+1)-reyes en digr\u00e1ficas k-cuasi-transitivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rigel Apolonio Ju\u00e1rez Ojeda", "label": "Rigel Apolonio Ju\u00e1rez Ojeda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos Z en productos sim\u00e9tricos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Ledesma Ponce", "label": "Jaime Ledesma Ponce", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un juego de polic\u00edas y ladrones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Leon Montes", "label": "Adriana Leon Montes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una caracterizaci\u00f3n de los qi-m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Olivia Isaura L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "label": "Olivia Isaura L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones zeta multidimensionales de z d- acciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Luna Garc\u00eda", "label": "Jos\u00e9 Luis Luna Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propiedades del operador de Cauchy-Clifford"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Salvador P\u00e9rez-Esteva", "label": "Salvador P\u00e9rez-Esteva", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Antonio M\u00e1rquez V\u00e1zquez", "label": "Daniel Antonio M\u00e1rquez V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00c1rboles aleatorios y propiedades fractales del continuum random tree"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Pardo Mill\u00e1n", "label": "Juan Carlos Pardo Mill\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guisselle Sagrario Mendoza Trejo", "label": "Guisselle Sagrario Mendoza Trejo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conjuntos con m\u00e1s sumas que diferencias contenidos en grupos abelianos finitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Alejandro Mercado Mendoza", "label": "Mario Alejandro Mercado Mendoza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Demanda de dinero en M\u00e9xico (2000-2012) :  un an\u00e1lisis de cointegraci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Michael Rojas Romero", "label": "Michael Rojas Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sara Jani Murillo Garc\u00eda", "label": "Sara Jani Murillo Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un puente entre arreglos de curvas, gr\u00e1ficas y superficies"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Olic\u00f3n M\u00e9ndez", "label": "Guillermo Olic\u00f3n M\u00e9ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Bifurcaciones secundarias y la bifurcaci\u00f3n de Hopf-Turing"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ivan Ongay Valverde", "label": "Ivan Ongay Valverde", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Repercusiones de distintas axiomatizaciones de la teor\u00eda de conjuntos en el an\u00e1lisis matem\u00e1tico real :  axioma de elecci\u00f3n, determinaci\u00f3n y conjuntos no-medibles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Antonio Paredes Rivas", "label": "Luis Antonio Paredes Rivas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: R\u00b3-continuos y contractibilidad en hiperespacios y niveles de whitney"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Viridiana P\u00e9rez M\u00e1rquez", "label": "Viridiana P\u00e9rez M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: La conjetura de Borel"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ulises Ariet Ramos Garc\u00eda", "label": "Ulises Ariet Ramos Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Victoria Ponce Bobadilla", "label": "Ana Victoria Ponce Bobadilla", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Formaci\u00f3n de patrones por el mecanismo de Tur\u00edng en sistemas de reacci\u00f3n-difusi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Miriam Ram\u00edrez Garc\u00eda", "label": "Miriam Ram\u00edrez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcci\u00f3n de campos vectoriales y foliaciones holomorfas con holonom\u00eda prescrita"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Manuel Falconi Maga\u00f1a", "label": "Jes\u00fas Manuel Falconi Maga\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marinie Ruiz Caba\u00f1as Ahedo", "label": "Marinie Ruiz Caba\u00f1as Ahedo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estructura algebraica y construcci\u00f3n geom\u00e9trica:  una interpretaci\u00f3n del papel estructural de los axiomas en la geometr\u00eda antigua"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Victor Augusto Samayoa Donado", "label": "Victor Augusto Samayoa Donado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Homotop\u00eda, homolog\u00eda y bordismo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Christian Iv\u00e1n S\u00e1nchez Guzm\u00e1n", "label": "Christian Iv\u00e1n S\u00e1nchez Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Dominaci\u00f3n segura y dominaci\u00f3n total segura en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Isaac Sarabia Ruiz", "label": "Francisco Isaac Sarabia Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aspectos geom\u00e9tricos de la teor\u00eda de cuerdas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Sheinbaum Frank", "label": "Daniel Sheinbaum Frank", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Simulaciones de estrellas bos\u00f3n-fermi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia Solis Said", "label": "Claudia Solis Said", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ri- conjuntos y admisibilidad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Micael Alexi Toledo Roy", "label": "Micael Alexi Toledo Roy", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coloreando sin restricciones :  una introducci\u00f3n a las digr\u00e1ficas pancrom\u00e1ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Noe Francisco Verde Martinez", "label": "Noe Francisco Verde Martinez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Equivalencia de formas de volumen en variedades"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Berlanga Zubiaga", "label": "Ricardo Berlanga Zubiaga", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iv\u00e1n Alcal\u00e1 Paz", "label": "Iv\u00e1n Alcal\u00e1 Paz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de reconstrucci\u00f3n de un operador de Jacobi no auto-adjunto a partir de los espectros de sus extensiones auto-adjuntas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Enrique Amendola Ceron", "label": "Carlos Enrique Amendola Ceron", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Bases de Gr\u00f6bner :  una variedad de aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Alejandro Arellano Ru\u00edz", "label": "C\u00e9sar Alejandro Arellano Ru\u00edz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Pseudo complementos en la ret\u00edcula de clases de torsi\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Javier Argote Dsantiago", "label": "Erick Javier Argote Dsantiago", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las dimensiones de flatland"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Irbing Jon\u00e1s Arista Carrera", "label": "Irbing Jon\u00e1s Arista Carrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Descomposici\u00f3n espectral y el Teorema Wonderland"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alan Marcelo Arroyo Guevara", "label": "Alan Marcelo Arroyo Guevara", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La conjetura de partici\u00f3n de trayectorias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Edmundo Avenda\u00f1o Mej\u00eda", "label": "Edmundo Avenda\u00f1o Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Planos proyectivos y anillos ternarios planos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Antonio \u00c1vila Ponce de Le\u00f3n", "label": "Marco Antonio \u00c1vila Ponce de Le\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El principio de m\u00e1xima entrop\u00eda aplicado al an\u00e1lisis del riesgo sist\u00e9mico en M\u00e9xico"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alonso Baranda Lozada", "label": "Alonso Baranda Lozada", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Representaciones de grupos y convergencia al estado estacionario de Cadenas de Markov"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eliane Regina Rodr\u00edguez", "label": "Eliane Regina Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Damaso Ricardo Berriozabal Montiel", "label": "Damaso Ricardo Berriozabal Montiel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una exposici\u00f3n de las secciones c\u00f3nicas desde sus fundamentos hasta el Siglo XIX"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Nieves Mart\u00ednez de la Escalera Castells", "label": "Nieves Mart\u00ednez de la Escalera Castells", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Antonio de Jesus Campos Rodriguez", "label": "Antonio de Jesus Campos Rodriguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La racionalidad y ecuaci\u00f3n funcional de la funci\u00f3n Z en geometr\u00eda aritm\u00e9tica"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Israel Moreno Mej\u00eda", "label": "Israel Moreno Mej\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julia Carrillo Martinez de la Escalera", "label": "Julia Carrillo Martinez de la Escalera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Grupos ornamentales en el plano"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Guadalupe Lucio G\u00f3mez Maqueo", "label": "Mar\u00eda Guadalupe Lucio G\u00f3mez Maqueo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alfredo Casta\u00f1eda Olvera", "label": "Alfredo Casta\u00f1eda Olvera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Poliedros Caleidosc\u00f3pios"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Mart\u00edn Castrezana L\u00f3pez", "label": "Jos\u00e9 Mart\u00edn Castrezana L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos sobre teor\u00eda de Galois y \u00c1lgebra lineal"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Corro Tapia", "label": "Diego Corro Tapia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la inmersi\u00f3n de superficies hiperb\u00f3licas en el espacio euclidiano de tres dimensiones, el teorema de Hilbert"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Octavio Cruz S\u00e1nchez", "label": "Octavio Cruz S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunos aspectos de la teor\u00eda de prerradicales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "presenta Diego Domenzain Gonz\u00e1lez", "label": "presenta Diego Domenzain Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00f3digo de superficies"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vladimir Dominguez de la Rosa", "label": "Vladimir Dominguez de la Rosa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9tricas en hiperespacios"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Beatriz Dominguez Duran", "label": "Beatriz Dominguez Duran", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Conmutatividad de operadores de toeplitz sobre un espacio de bergman armonico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Marcos L\u00f3pez Garc\u00eda", "label": "Francisco Marcos L\u00f3pez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 25, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ruben Elizondo Ramirez", "label": "Ruben Elizondo Ramirez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Evoluci\u00f3n de la perspectiva renacentista :  \u00f3ptica, espejos, lentes y geometr\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Diego Fern\u00e1ndez Sumano", "label": "Diego Fern\u00e1ndez Sumano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Com\u00f3nadas y aut\u00f3matas celulares"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miranda Perea Favio Ezequiel", "label": "Miranda Perea Favio Ezequiel", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Gabriela Galvan Garcia", "label": "Ana Gabriela Galvan Garcia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos de integraci\u00f3n para funciones irracionales e integrales impropias"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Elena de Oteyza de Oteyza", "label": "Elena de Oteyza de Oteyza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricio Ricardo Garc\u00eda V\u00e1zquez", "label": "Patricio Ricardo Garc\u00eda V\u00e1zquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teorema de densidad de Jacobson y anillos primitivos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Emiliano Geneyro Squarzon", "label": "Emiliano Geneyro Squarzon", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Inversi\u00f3n de m\u00f6bius:  generalizaci\u00f3n y aplicaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Gleason Freidberg", "label": "Mariana Gleason Freidberg", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos de wright-fisher para poblaciones de genes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "label": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: Inferencia bayesiana para datos circulares"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Ju\u00e1rez Cerrillo", "label": "Sergio Ju\u00e1rez Cerrillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Guti\u00e9rrez Pe\u00f1a", "label": "Eduardo Guti\u00e9rrez Pe\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Margarita Ch\u00e1vez Cano", "label": "Margarita Ch\u00e1vez Cano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Rams\u00e9s Mena Ch\u00e1vez", "label": "Rams\u00e9s Mena Ch\u00e1vez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Contreras Cristan", "label": "Alberto Contreras Cristan", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Abraham Guti\u00e9rrez S\u00e1nchez", "label": "Abraham Guti\u00e9rrez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Torneos shen coloreados"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Roc\u00edo Rojas Monroy", "label": "Mar\u00eda del Roc\u00edo Rojas Monroy", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yadira Guzm\u00e1n Monroy", "label": "Yadira Guzm\u00e1n Monroy", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Troneos 2-existencialmente cerrados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Agustin Hern\u00e1ndez Carapia", "label": "Agustin Hern\u00e1ndez Carapia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Las matem\u00e1ticas en Arist\u00f3teles"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Zambrana Casta\u00f1eda", "label": "Guillermo Zambrana Casta\u00f1eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Hernandez Reyes", "label": "Daniel Hernandez Reyes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Evaluaci\u00f3n de las suscripciones a publicaciones periodicas impresas en la Biblioteca de la Facultad de Ciencias mediante un modelo de teoria de las decisiones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Adri\u00e1n Girard Islas", "label": "Adri\u00e1n Girard Islas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nelly Sharon Kichik Rodriguez", "label": "Nelly Sharon Kichik Rodriguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9todos num\u00e9ricos para la valuaci\u00f3n de opciones americanas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Christian Gabriel Miranda Ruiz", "label": "Christian Gabriel Miranda Ruiz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Claudia L\u00f3pez Zazueta", "label": "Claudia L\u00f3pez Zazueta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00e9tricas propias invariantes en grupos topol\u00f3gicos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sergio Lugo Guti\u00e9rrez", "label": "Sergio Lugo Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Geometr\u00eda Tropical"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luc\u00eda L\u00f3pez de Medrano \u00c1lvarez", "label": "Luc\u00eda L\u00f3pez de Medrano \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Perla Araceli Maldonado Cortez", "label": "Perla Araceli Maldonado Cortez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Primos entre intervalos definidos, el caso Bertrand-Chebyshev"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Mansilla Sanchez", "label": "Ricardo Mansilla Sanchez", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: Clasificaci\u00f3n de 2-variedades compactas y cerradas :  una demostraci\u00f3n completa"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo Sienra Loera", "label": "Guillermo Sienra Loera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Raul Am\u00e9rico P\u00e9rez Mart\u00ednez", "label": "Raul Am\u00e9rico P\u00e9rez Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Irene del Refugio Ram\u00edrez Galarza", "label": "Ana Irene del Refugio Ram\u00edrez Galarza", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carla Marquez Luna", "label": "Carla Marquez Luna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Determinaci\u00f3n de factores gen\u00e9ticos asociados a obesidad y metabolismo de l\u00edpidos en una muestra de poblaci\u00f3n nativa mexicana"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Sandra Romero Hidalgo", "label": "Sandra Romero Hidalgo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Mart\u00ednez Garc\u00eda", "label": "Francisco Mart\u00ednez Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda y problemas de trigonometr\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis de Jes\u00fas Mart\u00ednez Lomeli", "label": "Luis de Jes\u00fas Mart\u00ednez Lomeli", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La morfog\u00e9nesis como resultado de la transmisi\u00f3n e integraci\u00f3n de informaci\u00f3n biol\u00f3gica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Alberto Mart\u00ednez Morales", "label": "Jos\u00e9 Alberto Mart\u00ednez Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas propiedades topol\u00f3gicas de los espacios de funciones continuas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rafael Martinez Sanchez", "label": "Rafael Martinez Sanchez", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: De la caminata aleatoria a la f\u00f3rmula de ito"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "David Josafat Santana Cobian", "label": "David Josafat Santana Cobian", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedro Reyes P\u00e9rez", "label": "Pedro Reyes P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Brenda Zavala L\u00f3pez", "label": "Brenda Zavala L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Carlos Mendoza Herrera", "label": "Juan Carlos Mendoza Herrera", "shape": "dot", "size": 35, "title": "Tesis: Sistemas tridimensionales lotka volterra de competencia: una clasificaci\u00f3n de las familias estables."}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Margarita Guzm\u00e1n G\u00f3mez", "label": "Ana Margarita Guzm\u00e1n G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Santiago L\u00f3pez De Medrana", "label": "Santiago L\u00f3pez De Medrana", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Genaro De La Vega Rivera", "label": "Genaro De La Vega Rivera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Daniel Miranda Culin", "label": "Javier Daniel Miranda Culin", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Descomposici\u00f3n de m\u00f3dulos con subm\u00f3dulos tipo"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mario Moncada Ramos", "label": "Mario Moncada Ramos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una breve introducci\u00f3n a la teor\u00eda de modulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Alberto Olgu\u00edn Mora", "label": "Jorge Alberto Olgu\u00edn Mora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre las redes sociales y su estudio en la formaci\u00f3n de v\u00ednculos emergentes de amistad y enemistad"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Adrian Ordo\u00f1ez G\u00f3mez", "label": "Jos\u00e9 Adrian Ordo\u00f1ez G\u00f3mez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos matem\u00e1ticos de epidemia :  aut\u00f3matas celulares y Cadenas de Markov"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier P\u00e9rez Tiscare\u00f1o", "label": "Francisco Javier P\u00e9rez Tiscare\u00f1o", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Generalizaciones de N\u00facleos y operaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda del Pilar Pi\u00f1ones Contreras", "label": "Mar\u00eda del Pilar Pi\u00f1ones Contreras", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La cena de las cenizas:  del heliocentrismo geom\u00e9trico al universo infinito de Giordano Bruno"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Aldo Ivan Ramirez Abarca", "label": "Aldo Ivan Ramirez Abarca", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a la homolog\u00eda singular con el teorema de borsuk-ulam"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leticia Ang\u00e9lica Ram\u00edrez Galicia", "label": "Leticia Ang\u00e9lica Ram\u00edrez Galicia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un m\u00f3dulo para el suavizamiento de contornos usando spline en tensi\u00f3n para el sistema Editboundary"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Barrera S\u00e1nchez Pablo", "label": "Barrera S\u00e1nchez Pablo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Angelica Resendiz Mora", "label": "Angelica Resendiz Mora", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un modelo variacional de una pel\u00edcula delgada con memoria de forma"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco Javier Rivera Ram\u00edrez", "label": "Francisco Javier Rivera Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Clases de Stieltjes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Erick Ivan Rodriguez Castro", "label": "Erick Ivan Rodriguez Castro", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Proper forcing y el problema del continuo"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Mota Gaytan", "label": "Miguel \u00c1ngel Mota Gaytan", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Migueles", "label": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Migueles", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00eda y orden"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eduardo Ruiz Duarte", "label": "Eduardo Ruiz Duarte", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Criptograf\u00eda asim\u00e9trica sobre campos de funciones hiperel\u00edpticos de g\u00e9nero 2"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos Alfonso Ruiz Guido", "label": "Carlos Alfonso Ruiz Guido", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Teor\u00eda de modelos y geometr\u00eda algebraica en la demostraci\u00f3n de la conjetura de mordell-lang"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Timothy Gendron Thornton", "label": "Timothy Gendron Thornton", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Anahy Santiago Arguello", "label": "Anahy Santiago Arguello", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas hibridas libres de escala :  efecto de mundo peque\u00f1o"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zazil Santizo Huerta", "label": "Zazil Santizo Huerta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Aumentabilidad de c\u00e1lculo de variaciones"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Javier Fernando Rosenblueth Laguette", "label": "Javier Fernando Rosenblueth Laguette", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gilberto Santos Hern\u00e1ndez", "label": "Gilberto Santos Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Lugares geom\u00e9tricos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Emma Lam Osnaya", "label": "Emma Lam Osnaya", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jaime Santos Rodr\u00edguez", "label": "Jaime Santos Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a la geometr\u00eda de Riemann-Finsler"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedro Jose Sobrevilla Moreno", "label": "Pedro Jose Sobrevilla Moreno", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los primeros trabajos de Euler sobre algunos teoremas de Fermaty otros acerca de la teor\u00eda de n\u00fameros"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eleazar T\u00e9llez Rojas", "label": "Eleazar T\u00e9llez Rojas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a formas diferenciales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Otto H\u00e9ctor Romero Germ\u00e1n", "label": "Otto H\u00e9ctor Romero Germ\u00e1n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Antonio Yoshino Jimenez", "label": "Juan Antonio Yoshino Jimenez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00d3rbitas y c\u00e1usticas de la transformaci\u00f3n del billar en mesas el\u00edpticas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Aubin Arroyo Camacho", "label": "Aubin Arroyo Camacho", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Israel Zamorano Romero", "label": "Israel Zamorano Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una introducci\u00f3n a los pol\u00edgonos y poliedros de Dirichlet"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ram\u00f3n Abud Alcal\u00e1", "label": "Ram\u00f3n Abud Alcal\u00e1", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: M\u00f3dulos cuyas clases de pretorsi\u00f3n hereditarias son cerradas bajo productos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rub\u00e9n Alejandro \u00c1gueda Alt\u00fazar", "label": "Rub\u00e9n Alejandro \u00c1gueda Alt\u00fazar", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Variedades algebraicas y esquemas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kevin Gabriel Altamirano Zubir\u00eda", "label": "Kevin Gabriel Altamirano Zubir\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Programa en Pure data para determinar los intervalos perceptualmente consonantes a partir del espectro ac\u00fastico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Felipe Ordu\u00f1a Bustamante", "label": "Felipe Ordu\u00f1a Bustamante", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Alva Samos", "label": "Jes\u00fas Alva Samos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Movimientos de damas en digr\u00e1fias"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Arredondo de la Torre", "label": "Andrea Arredondo de la Torre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Algunas propuestas actuales en la filosof\u00eda de las matem\u00e1ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Avella Mart\u00ednez", "label": "Jorge Avella Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Configuraciones afines y proyectivas : un ejemplo de su relaci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos B\u00e1rcenas Navarrete", "label": "Carlos B\u00e1rcenas Navarrete", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Surgimiento de patrones de segregaci\u00f3n en modelos poblacionales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de la Paloma Carmen Zapata Lillo", "label": "Mar\u00eda de la Paloma Carmen Zapata Lillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mayra Daniela Berm\u00fadez Contreras", "label": "Mayra Daniela Berm\u00fadez Contreras", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Caminatas aleatorias condicionadas a ser positivas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Caballero Medrano", "label": "Jes\u00fas Caballero Medrano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre la construcci\u00f3n del arco del triunfo probabil\u00edstico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carmen Mart\u00ednez-Adame Isa\u00eds", "label": "Carmen Mart\u00ednez-Adame Isa\u00eds", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ricardo Casta\u00f1eda Hern\u00e1ndez", "label": "Ricardo Casta\u00f1eda Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: q-ecuaciones diferenciales ordinarias"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Guillermo G\u00f3mez Alcaraz", "label": "Guillermo G\u00f3mez Alcaraz", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alexander Cruz Cigarroa", "label": "Alexander Cruz Cigarroa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La 2-categor\u00eda monoidal cerrada de categor\u00edas extensivas, Ext"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Daniel Balam Cruz Huitr\u00f3n", "label": "Daniel Balam Cruz Huitr\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gr\u00e1ficas perfectas y digr\u00e1ficas n\u00facleo-perfectas"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mika Olsen", "label": "Mika Olsen", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Francisco D\u00edaz Cer\u00f3n", "label": "Francisco D\u00edaz Cer\u00f3n", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a las ecuaciones funcionales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Antonio Espinosa Liahut", "label": "Jorge Antonio Espinosa Liahut", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Construcci\u00f3n de M-curvas algebraicas proyectivas reales planas con el m\u00e9todo de Viro"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Adolfo Garc\u00eda Cano", "label": "Gustavo Adolfo Garc\u00eda Cano", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Un sistema para la generaci\u00f3n num\u00e9rica de mallas estructuradas en regiones con agujeros"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Barrera S\u00e1nchez", "label": "Pablo Barrera S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Manrique Garc\u00eda Flores", "label": "Manrique Garc\u00eda Flores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ecuaciones diferenciales parciales de primer orden para describir sistemas \u00f3pticos anisotr\u00f3picos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Adri\u00e1n Reyes Cervantes", "label": "Juan Adri\u00e1n Reyes Cervantes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mariana Garc\u00eda Guti\u00e9rrez", "label": "Mariana Garc\u00eda Guti\u00e9rrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Equilibrio cournot-walras como un equilibrio perfecto en subjuegos"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de la Paloma Zapata Lillo", "label": "Mar\u00eda de la Paloma Zapata Lillo", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ana Karla Garc\u00eda P\u00e9rez", "label": "Ana Karla Garc\u00eda P\u00e9rez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: 4-variedades con curvatura positiva y simetr\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Salvador Garza Ledesma", "label": "Juan Salvador Garza Ledesma", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Curvas de Poncelet"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Adriana Gonz\u00e1lez Urquiza", "label": "Adriana Gonz\u00e1lez Urquiza", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tesis: Grado de las separatrices de ecuaciones diferenciales polinomiales"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Osvaldo Guzm\u00e1n Gonz\u00e1lez", "label": "Osvaldo Guzm\u00e1n Gonz\u00e1lez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Introducci\u00f3n a los cardinales compactos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "label": "Jorge Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Superficies m\u00ednimas con variable compleja"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Santiago Hern\u00e1ndez Orozco", "label": "Santiago Hern\u00e1ndez Orozco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Campos finitos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Jocelyn Lizzett Hern\u00e1ndez Romero", "label": "Mar\u00eda Jocelyn Lizzett Hern\u00e1ndez Romero", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Ondas viajeras en la dispersi\u00f3n de enfermedades"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda de Lourdes Esteva Peralta", "label": "Mar\u00eda de Lourdes Esteva Peralta", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alberto Israel Incl\u00e1n Mel\u00e9ndez", "label": "Alberto Israel Incl\u00e1n Mel\u00e9ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre grupos finitos solubles"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Astrid Jaimen Lamas", "label": "Astrid Jaimen Lamas", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: \u00d3rdenes lineales y sus condensaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Federico Larrea Schiavon", "label": "Marco Federico Larrea Schiavon", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Los subgrupos de los p-subgrupos de Sylow de Sp2"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Anaid Linares Avi\u00f1a", "label": "Mar\u00eda Anaid Linares Avi\u00f1a", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gavillas y el teorema de Mittag Leffler"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Velvet Malvaez Orozco", "label": "Velvet Malvaez Orozco", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Estad\u00edstica espacial aplicada a la pesca en M\u00e9xico"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Carlos D\u00edaz \u00c1valos", "label": "Carlos D\u00edaz \u00c1valos", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Berenice Mart\u00ednez Barona", "label": "Berenice Mart\u00ednez Barona", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El axioma de antifundaci\u00f3n : un acercamiento a los conjuntos no bien fundados"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andr\u00e9s Alux Medina Albores", "label": "Andr\u00e9s Alux Medina Albores", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Arqueoac\u00fastica"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jorge Ken Mendoza Hashimoto", "label": "Jorge Ken Mendoza Hashimoto", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Generadores del politopo de pesos por s\u00edmbolo asociados a sistemas de ciclos de cadenas de Markov"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrea Molina Ram\u00edrez", "label": "Andrea Molina Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: La otra tradici\u00f3n de la geometr\u00eda cl\u00e1sica : soluciones no euclidianas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Juan Salvador Ojeda Santana", "label": "Juan Salvador Ojeda Santana", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Invariantes topol\u00f3gicos y esferas ex\u00f3ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jes\u00fas Ortiz Coronado", "label": "Jes\u00fas Ortiz Coronado", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: C\u00e1lculo de tarifas mediante un sistema de ecuaciones lineales"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Luis Alberto Brise\u00f1o Aguirre", "label": "Luis Alberto Brise\u00f1o Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Uriel Emmanuel Pel\u00e1ez Hern\u00e1ndez", "label": "Uriel Emmanuel Pel\u00e1ez Hern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Modelos variacionales para paredes magn\u00e9ticas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gustavo Eduardo Pescador Jim\u00e9nez", "label": "Gustavo Eduardo Pescador Jim\u00e9nez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Valuaci\u00f3n de opciones en mercados incompletos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Yazmin Pineda Amador", "label": "Yazmin Pineda Amador", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: N\u00famero de clan :  un enfoque molecular"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Julio Arnoldo Prado Saavedra", "label": "Julio Arnoldo Prado Saavedra", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Funciones el\u00edpticas y el espacio de subgrupos cerrados de R2"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Patricia Tanessi Quintanar Cort\u00e9s", "label": "Patricia Tanessi Quintanar Cort\u00e9s", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una aplicaci\u00f3n geom\u00e9trica del laplaciano"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Valente Ram\u00edrez Garc\u00eda Luna", "label": "Valente Ram\u00edrez Garc\u00eda Luna", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Invarianza topol\u00f3gica fuerte del grupo de monodrom\u00eda al infinito para campos vectoriales cuadr\u00e1ticos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elizabeth Ram\u00edrez Ram\u00edrez", "label": "Elizabeth Ram\u00edrez Ram\u00edrez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Gavillas y cohomolog\u00eda"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1lvaro Reyes Garc\u00eda", "label": "\u00c1lvaro Reyes Garc\u00eda", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El problema de los momentos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Araceli Reyes Morales", "label": "Araceli Reyes Morales", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Acerca de algunas dimensiones en categor\u00edas de m\u00f3dulos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Eduardo Rodr\u00edguez Barrios", "label": "Jos\u00e9 Eduardo Rodr\u00edguez Barrios", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El grupo de Brauer"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Andrei Enrique Rodr\u00edguez Paredes", "label": "Andrei Enrique Rodr\u00edguez Paredes", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Propagaci\u00f3n de ondas en medios el\u00e1sticos con grietas usando el m\u00e9todo indirecto de elementos de frontera"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Elizabeth Rodr\u00edguez S\u00e1nchez", "label": "Elizabeth Rodr\u00edguez S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Movimientos de damas en gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mar\u00eda Teresa Rojas S\u00e1nchez", "label": "Mar\u00eda Teresa Rojas S\u00e1nchez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Espacios paracompactos : propiedades b\u00e1sicas y algunas caracterizaciones"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pablo Manuel Tejada Bassols", "label": "Pablo Manuel Tejada Bassols", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Topolog\u00edas de \u00e1lgebra"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rosal\u00eda Alejandra Torres Cruz", "label": "Rosal\u00eda Alejandra Torres Cruz", "shape": "dot", "size": 20, "title": "Tesis: Primeros resultados sobre las digr\u00e1ficas localmente multipartitas semicompletas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Benjam\u00edn Torrico Mart\u00ednez", "label": "Benjam\u00edn Torrico Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: De las desigualdades a la funci\u00f3n Gamma y Beta"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Luis Navarro Urrutia", "label": "Jos\u00e9 Luis Navarro Urrutia", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Eloisa Natalia Vald\u00e9z Rodr\u00edguez", "label": "Eloisa Natalia Vald\u00e9z Rodr\u00edguez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: (k, l)-n\u00facleos en generalizaciones de torneos"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Armando Varela \u00c1lvarez", "label": "Armando Varela \u00c1lvarez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Formas diferenciales y el teorema de de Rham"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Alejandro V\u00e1zquez L\u00f3pez", "label": "Alejandro V\u00e1zquez L\u00f3pez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Coloraci\u00f3n estelar de gr\u00e1ficas"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jos\u00e9 Roberto de la Vega Mart\u00ednez", "label": "Jos\u00e9 Roberto de la Vega Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Sobre el p-q teorema de Burnside"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ernesto Aurelio Velasco Valadez", "label": "Ernesto Aurelio Velasco Valadez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Compactaciones equivariantes"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bernardo Villarreal Herrera", "label": "Bernardo Villarreal Herrera", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Haces fibrados y espacios de configuraci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Marcelo Alberto Aguilar Gonz\u00e1lez de la Vega", "label": "Marcelo Alberto Aguilar Gonz\u00e1lez de la Vega", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e9sar Zamora Mart\u00ednez", "label": "C\u00e9sar Zamora Mart\u00ednez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: El funtor de Tychonoff"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngel Tamar\u00edz Mascar\u00faa", "label": "\u00c1ngel Tamar\u00edz Mascar\u00faa", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Etsaan Alan Ak\u00e9 M\u00e1rquez", "label": "Etsaan Alan Ak\u00e9 M\u00e1rquez", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Tesis: Una aproximaci\u00f3n a la ense\u00f1anza de c\u00e1lculo diferencial en el CCH-Sur"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "Lu\u00eds Alberto Brise\u00f1o Aguirre", "label": "Lu\u00eds Alberto Brise\u00f1o Aguirre", "shape": "dot", "size": 15, "title": "Director de tesis"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Miguel \u00c1ngel Andrade Vel\u00e1zquez", "to": "Jos\u00e9 David Flores Pe\u00f1aloza"}, {"from": "Jos\u00e9 Alfredo Arce Arce", "to": "Rodrigo Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Lidia Angelica Avila Deciga", "to": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas"}, {"from": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "to": "Miguel Angel Mejia Galindo"}, {"from": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "to": "Oscar Z\u00e1rate Santamar\u00eda"}, {"from": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "to": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez"}, {"from": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "to": "Manuel Iv\u00e1n Neria Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Luis Jes\u00fas Turcio Cuevas", "to": "Rafael Rojas Barbachano"}, {"from": "Gilberto Barranco S\u00e1nchez", "to": "Patricia Pellicer Covarrubias"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Edgar Col\u00edn Cruz"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Andr\u00e9s Valencia Zambrano"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Felipe de Jes\u00fas L\u00f3pez Ortega"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Eduardo Jacobo Villegas"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Luis Antonio Paredes Rivas"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Claudia Solis Said"}, {"from": "Patricia Pellicer Covarrubias", "to": "Vladimir Dominguez de la Rosa"}, {"from": "Marco Antonio Barrera Andrade", "to": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n"}, {"from": "Jes\u00fas \u00c1ngel N\u00fa\u00f1ez Zimbr\u00f3n", "to": "Oscar Alfredo Palmas Velasco"}, {"from": "Nancy Ruth Bautista M\u00e1rquez", "to": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto"}, {"from": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "to": "Ana Karen Ochoa Ch\u00e1vez"}, {"from": "Claudia Orqu\u00eddea L\u00f3pez Soto", "to": "Jorge Alejandro Amador Herrera"}, {"from": "Axel Sael Blanco Olivares", "to": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos"}, {"from": "Juan Carlos Fern\u00e1ndez Morelos", "to": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Alc\u00e1ntara"}, {"from": "Adolfo Tonatihu Camacho Gonz\u00e1lez", "to": "Iv\u00e1n Vladimir Meza Ruiz"}, {"from": "Jes\u00fas Hermilo Candelas Mej\u00eda", "to": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela"}, {"from": "Carlos Erwin Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez-Vela", "to": "Vanessa Itzel Soule Flores"}, {"from": "Marco Alejandro Corrales Avalos", "to": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n"}, {"from": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "to": "Roger L\u00f3pez Tapia"}, {"from": "Gerardo Miguel Tecpa Galv\u00e1n", "to": "Mariana Paola V\u00e1zquez Garc\u00eda"}, {"from": "Pablo De La Fuente Parres Quintero", "to": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez"}, {"from": "Laura Clementina Eslava Fern\u00e1ndez", "to": "Brenda Paola Quintana Silva"}, {"from": "Ana Lissette D\u00edaz Albarr\u00e1n", "to": "Rams\u00e9s H. Mena Ch\u00e1vez"}, {"from": "Jos\u00e9 Ren\u00e9 Echavarr\u00eda Aguilar", "to": "Patricia Cort\u00e9s Flores"}, {"from": "Patricia Cort\u00e9s Flores", "to": "Fernando Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"from": "Zayra Paulina Galvan Ordo\u00f1ez", "to": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "Vicente Jes\u00fas Molina Rodr\u00edguez"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "Gabriela Benigno L\u00f3pez"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "V\u00edctor S\u00e1nchez Flores"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "Mar\u00eda del Pilar Cano Vila"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "Narda Cordero Michel"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "M\u00f3nica Fabiola Gama L\u00f3pez"}, {"from": "Il\u00e1n Abraham Goldfeder Ortiz", "to": "Rosal\u00eda Alejandra Torres Cruz"}, {"from": "Rams\u00e9s Alejandro Garc\u00eda Abascal Ru\u00edz", "to": "Jorge Castillejos L\u00f3pez"}, {"from": "Arturo Sajid Garc\u00eda Velasco", "to": "Emilio Esteban Lluis Puebla"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Alison Barbosa Guzm\u00e1n"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Leonardo Javier Ortega"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Jos\u00e9 Antonio Quiroz Pineda"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Ruby Lizbeth Almaz\u00e1n Calzada"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Ricardo Ram\u00edrez Luna"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Yemile del Socorro Ch\u00e1vez Mart\u00ednez"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Kuauhtemok Gonz\u00e1lez Cort\u00e9s"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Bruno Mart\u00ednez Warnholtz"}, {"from": "Emilio Esteban Lluis Puebla", "to": "Marco Federico Larrea Schiavon"}, {"from": "Edgar Amilkar Gazque Espinosa de los Monteros", "to": "Antonio Capella Kort"}, {"from": "Antonio Capella Kort", "to": "Adri\u00e1n Tovar L\u00f3pez"}, {"from": "Antonio Capella Kort", "to": "H\u00e9ctor Andrade Loarca"}, {"from": "Antonio Capella Kort", "to": "Ana Victoria Ponce Bobadilla"}, {"from": "Antonio Capella Kort", "to": "Angelica Resendiz Mora"}, {"from": "Antonio Capella Kort", "to": "Uriel Emmanuel Pel\u00e1ez Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Aaron Mauricio G\u00f3mez Jim\u00e9nez", "to": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda"}, {"from": "Ruth Selene Fuentes Garc\u00eda", "to": "Ra\u00fal L\u00f3pez Ben\u00edtez"}, {"from": "Adad Israel Gonz\u00e1lez Castro", "to": "Gabriela Campero Arena"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Francisco Santiago Nieto de la Rosa"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "H\u00e9ctor Olvera Vital"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Luis Fernando Pardo Sixtos"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Mario Jard\u00f3n Santos"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Manuel Alejandro Z\u00fa\u00f1iga P\u00e9rez"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Alfonso Gonz\u00e1lez L\u00f3pez"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Erick Garc\u00eda Ram\u00edrez"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Erick Ivan Rodriguez Castro"}, {"from": "Gabriela Campero Arena", "to": "Astrid Jaimen Lamas"}, {"from": "Alejandra Guerrero Arelio", "to": "Jorge Ignacio Gonz\u00e1lez C\u00e1zares"}, {"from": "Abner Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "to": "Laura Ortiz Bobadilla"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "H\u00e9ctor Gonz\u00e1lez Alvarado"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Gibr\u00e1n Rodrigo Espejo Ramos"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Gabriela Jocelyn Guti\u00e9rrez Guill\u00e9n"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Guadalupe Mart\u00ednez Salgado"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Paolo Eugenio Petit Vald\u00e9s Villarreal"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Gilberto Bruno P\u00e9rez"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Luis Felipe L\u00f3pez Reyes"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Cecilia Neve Jim\u00e9nez"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Jes\u00fas Alberto Palma M\u00e1rquez"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Juan Antonio Ram\u00edrez Orta"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Oziel G\u00f3mez Mart\u00ednez"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Miriam Ram\u00edrez Garc\u00eda"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Valente Ram\u00edrez Garc\u00eda Luna"}, {"from": "Laura Ortiz Bobadilla", "to": "Armando Varela \u00c1lvarez"}, {"from": "Jes\u00fas Jara Arellano", "to": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez"}, {"from": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Aar\u00f3n Misael Percastre G\u00f3mez"}, {"from": "Fernando S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona"}, {"from": "Rodrigo Jimenez Ramirez", "to": "Gonzalo P\u00e9rez de la Cruz"}, {"from": "Humberto Lozano Ch\u00e1vez", "to": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Bruno Amezcua Osorio"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Adrica Merino S\u00e1nchez"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Jos\u00e9 Jenaro Fern\u00e1ndez Vel\u00e1zquez"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Clara Valentina Gallardo Guti\u00e9rrez"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Santiago Guzm\u00e1n Pro"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Fernando Esteban Contreras Mendoza"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Alejandra Carolina Barrios Barocio"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Sebastian Gonz\u00e1lez Hermosillo de la Maza"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Manuel Alejandro Juarez Camacho"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Jaime Ledesma Ponce"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Jes\u00fas Alva Samos"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Elizabeth Rodr\u00edguez S\u00e1nchez"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Eloisa Natalia Vald\u00e9z Rodr\u00edguez"}, {"from": "C\u00e9sar Hern\u00e1ndez Cruz", "to": "Alejandro V\u00e1zquez L\u00f3pez"}, {"from": "Alma Debora Maguey Peralta", "to": "Fernando Luque P\u00e9rez"}, {"from": "Ivon Medrano Mendoza", "to": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas"}, {"from": "Fernando Guti\u00e9rrez Rojas", "to": "Sabdi Quintana Reyes"}, {"from": "Natalia Edith Mej\u00eda Bautista", "to": "Ursula X. Iturraran Viveros"}, {"from": "Ricardo Alfonso Mercado Valadez", "to": "Isabel Alicia Hubard Escalera"}, {"from": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "to": "Cuauht\u00e9moc G\u00f3mez Navarro"}, {"from": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "to": "Ian Andrei Gleason Freidberg"}, {"from": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "to": "Sara Jani Murillo Garc\u00eda"}, {"from": "Isabel Alicia Hubard Escalera", "to": "Alfredo Casta\u00f1eda Olvera"}, {"from": "Adriana Montesinos Santos", "to": "Marisa Miranda Tirado"}, {"from": "Christopher Jonay Mu\u00f1oz Flores", "to": "Luis Antonio Cede\u00f1o P\u00e9rez"}, {"from": "Nieves Ibarra Alba Celeste", "to": "Francisco Marmolejo Rivas"}, {"from": "Francisco Marmolejo Rivas", "to": "Andr\u00e9s Alonso Flores Mar\u00edn"}, {"from": "Francisco Marmolejo Rivas", "to": "Juan Andr\u00e9s Orozco Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Francisco Marmolejo Rivas", "to": "Eduardo Sebasti\u00e1n Mart\u00ednez Ruiz"}, {"from": "Francisco Marmolejo Rivas", "to": "Alexander Sevilla Espejel"}, {"from": "Francisco Marmolejo Rivas", "to": "Omar Corona Tejeda"}, {"from": "Francisco Marmolejo Rivas", "to": "Alexander Cruz Cigarroa"}, {"from": "Gustavo Ortega Fern\u00e1ndez", "to": "Omar Antol\u00edn Camarena"}, {"from": "Omar Antol\u00edn Camarena", "to": "Jos\u00e9 Manuel Mendoza Dimas"}, {"from": "Omar Antol\u00edn Camarena", "to": "F\u00e9lix Almendra Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Isidro Felipe Ortiz Caravantes", "to": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n"}, {"from": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n", "to": "Luis Manuel Venegas Grajales"}, {"from": "Enrique Guillermo Baz\u00faa Dur\u00e1n", "to": "Sa\u00fal Arce Rocha"}, {"from": "Jose Perea Ocampo", "to": "Natalia Jonard P\u00e9rez"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Alondra Jazm\u00edn Ram\u00edrez Urquiza"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Isaac S\u00e1nchez Sierra"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Sa\u00fal Pilatowsky Cameo"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Alejandro Mendoza D\u00edaz de Le\u00f3n"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Jorge Antonio Cruz Chapital"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Diego Fajardo Rojas"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Ananda L\u00f3pez Poo Cabrera"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Manuel Mart\u00ednez Lizcano"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Aracely Guadalupe S\u00e1nchez Guzm\u00e1n"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Guillermo Gachuz Atitl\u00e1n"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Ricardo Roca Lance"}, {"from": "Natalia Jonard P\u00e9rez", "to": "Jos\u00e9 Luis Flores Gardu\u00f1o"}, {"from": "Jos\u00e9 Armando P\u00e9rez Loera", "to": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "to": "Alejandro Legaspe Serrano"}, {"from": "Alexandra Guzm\u00e1n Vel\u00e1zquez", "to": "Faustino S\u00e1nchez Gardu\u00f1o"}, {"from": "Aldair Reyes Gonzalez", "to": "Eugenio Garnica Vigil"}, {"from": "Eugenio Garnica Vigil", "to": "Alan Daniel Barr\u00f3n Posadas"}, {"from": "Eugenio Garnica Vigil", "to": "Iv\u00e1n Favela Mendoza"}, {"from": "Diego Ligani Rodriguez Trejo", "to": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval"}, {"from": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "to": "Irving Uriarte Navarrete"}, {"from": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "to": "Rub\u00e9n Alexander Ocampo Arellano"}, {"from": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "to": "Ana Ofelia Negrete Fern\u00e1ndez"}, {"from": "Leonardo Ignacio Mart\u00ednez Sandoval", "to": "Javier Bracho Carpizo"}, {"from": "Juan Pablo Rodr\u00edguez Villagr\u00e1n", "to": "Alma Sara\u00ed Hern\u00e1ndez Torres"}, {"from": "Ariel Dami\u00e1n Rojas Reyes", "to": "Helena M. G\u00f3mez Adorno"}, {"from": "Rubalcava Cort\u00e9s Javier Roberto", "to": "Natalia B\u00e1rbara Mantilla Beniers"}, {"from": "Massiel S\u00e1nchez Cruz", "to": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo"}, {"from": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Andr\u00e9s Casillas Garc\u00eda de Presno"}, {"from": "J. C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Ollin Tonatiuh Cort\u00e9z Gottwald"}, {"from": "Karen S\u00e1nchez Trejo", "to": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Jonatan Blank Hall"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Marco Antonio Maqueda Hinojosa"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Angel Emmanuel Rodr\u00edguez Moreno"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Crist\u00f3bal Bautista Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Lizbeth Naranjo Albarr\u00e1n", "to": "Mart\u00edn Jim\u00e9nez Garc\u00eda"}, {"from": "Diego Mart\u00edn Terrazas Hern\u00e1ndez", "to": "Miguel Arturo Ballesteros Montero"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "Fedro Guill\u00e9n Garza Ramos"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "Juan Pablo Ch\u00e1vez Ochoa"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "Gerardo Mart\u00edn Franco C\u00f3rdova"}, {"from": "Miguel Arturo Ballesteros Montero", "to": "\u00c1ngel Cuauht\u00e9moc Fuerte P\u00e9rez"}, {"from": "Karen Danae Villag\u00f3mez Ortega", "to": "Daniel Alejandro Cervantes Cabrera"}, {"from": "Cecilia Del Carmen Villatoro Ramos", "to": "Diana Avella Alaminos"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Alan Bonilla Nava"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Alberto Ju\u00e1rez \u00c1lvarez"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Mayerling Melissa Cruz Moreno"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Ximena Estrada Zavaleta"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Arturo L\u00f3pez Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Diana Avella Alaminos", "to": "Karina L\u00f3pez Mendoza"}, {"from": "Jesus Tomas Zamora Gonzalez", "to": "Griselda Ramos Ba\u00f1os"}, {"from": "Luis \u00c1ngel Zapata Mart\u00ednez", "to": "X\u00f3chitl Casandra Dur\u00e1n Mart\u00ednez"}, {"from": "Diego Z\u00fa\u00f1iga Islas", "to": "Sandra Palau Calder\u00f3n"}, {"from": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "to": "Iv\u00e1n Irving Rosas Dom\u00ednguez"}, {"from": "Sandra Palau Calder\u00f3n", "to": "Enrique Moctezuma Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Abel Acevedo Mart\u00ednez", "to": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales"}, {"from": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "to": "Mario Andr\u00e9s Tinoco Garza"}, {"from": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "to": "Mauricio Alexis Farrugia Fuentes"}, {"from": "Fernando Javier N\u00fa\u00f1ez Rosales", "to": "David Valencia G\u00f3mez"}, {"from": "Erick Eduardo Aguilar Hern\u00e1ndez", "to": "Susana Barrera Ocampo"}, {"from": "Abraham Eleasib Alonso Ham", "to": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed"}, {"from": "Helena Liz\u00e1rraga Coll\u00ed", "to": "Antonio Lascurain Orive"}, {"from": "H\u00e9ctor Daniel Alonso Orozco", "to": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza"}, {"from": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "to": "Pablo Gonz\u00e1lez Moctezuma"}, {"from": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "to": "Iv\u00e1n Ixcoatl Ju\u00e1rez L\u00f3pez"}, {"from": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "to": "Olivia Isaura L\u00f3pez Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Ricardo G\u00f3mez A\u00edza", "to": "Jorge Ken Mendoza Hashimoto"}, {"from": "Jos\u00e9 Humberto Arcos Velasco", "to": "David Guerrero S\u00e1nchez"}, {"from": "Ollin Tonatihu Arteaga Hern\u00e1ndez,Julia Smaye Rodr\u00edguez Le\u00f3n", "to": "Bibiana Obreg\u00f3n Quintana"}, {"from": "Pedro Astudillo Ram\u00edrez", "to": "Pierre Michel Bayard"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Victor Emmanuel Hern\u00e1ndez L\u00f3pez"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Isvi Ren\u00e9 Aguilar S\u00e1nchez"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Rodrigo Malag\u00f3n Rodr\u00edguez"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Julio C\u00e9sar Pardo Da\u00f1ino"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Ayax Calder\u00f3n Camacho"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Jos\u00e9 Alberto Mel\u00e9ndez Pi\u00f1a"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Alonso Garc\u00eda Gasc\u00f3n"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Rodrigo Hiram Navarro Betancourt"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Leonel P\u00e9rez Ruiz"}, {"from": "Pierre Michel Bayard", "to": "Jazm\u00edn Alicia Basilio Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Juan Carlos Avil\u00e9s Garc\u00eda", "to": "Juli\u00e1n Bravo Castillero"}, {"from": "Pablo Uriel Ben\u00edtez Ram\u00edrez", "to": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Andrea Mora G\u00f3mez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Mitzi Dayana Montiel Gracida"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Montserrat Sancho Certucha"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Jes\u00fas Mart\u00edn Caballero V\u00e1zquez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Lilia Araceli del Carmen Guinea Dom\u00ednguez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Carlos Alfredo Ram\u00edrez Mora"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Mois\u00e9s Olaf Rosas Tavera"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Carlos Alberto Vilchis Alfaro"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Renato Enr\u00edquez Michel"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Paul Rey Velasco Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Mar\u00eda del Pilar Cano Vila"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Narda Cordero Michel"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Carmen Astrid Lara Ortega"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Manuel Alejandro Juarez Camacho"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Micael Alexi Toledo Roy"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Alan Marcelo Arroyo Guevara"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo"}, {"from": "Hortensia Galeana S\u00e1nchez", "to": "Rosal\u00eda Alejandra Torres Cruz"}, {"from": "Sa\u00fal Bernal Gonz\u00e1lez", "to": "Martha Takane Imay"}, {"from": "Martha Takane Imay", "to": "Jes\u00fas Mauro Moreno"}, {"from": "C\u00e9sar Rodrigo Calder\u00f3n Villegas", "to": "Fernando Esteban Contreras Mendoza"}, {"from": "Sabino Isaac Cano Paez", "to": "Alessandro Bravetti"}, {"from": "Alessandro Bravetti", "to": "Carlos Alfredo Norzagaray M\u00e1rquez"}, {"from": "Fernan Ulises Castel\u00e1n Acastenco", "to": "Sergey Antonyan"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Gerardo David L\u00f3pez Jaimes"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Samuel Restoy Berganza"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Marcos Torres Vivanco"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Manuel Eduardo Chac\u00f3n Ochoa"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Manuel Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Claudia L\u00f3pez Zazueta"}, {"from": "Sergey Antonyan", "to": "Ernesto Aurelio Velasco Valadez"}, {"from": "Mart\u00edn C. A. Cigarroa Urrutia", "to": "Pankaj Vishe"}, {"from": "Bryan Gerardo Castro Herrej\u00f3n", "to": "Gerardo Gonz\u00e1lez Robert"}, {"from": "Alonso Alejandro Col\u00edn Cruz", "to": "Fidel Casarrubias Segura"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Juan Carlos Preisser Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Javier Alejandro Puga Ca\u00f1edo"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Andrea Quintanilla Carranza"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Diego David Rafael Rivera Osorio"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "David John Progatsky Sandoval"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "V\u00edctor Donjuan Arroyo"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Jos\u00e9 Mauro Alejandro Gonz\u00e1lez Luna Ortiz"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Alejandro Rom\u00e1n S\u00e1nchez"}, {"from": "Fidel Casarrubias Segura", "to": "Mar\u00eda Teresa Rojas S\u00e1nchez"}, {"from": "Emmanuel Delgadillo Garc\u00eda", "to": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Solis"}, {"from": "Salvador D\u00edaz Serrano", "to": "Zaida Etefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal"}, {"from": "\u00c1ngel Edgardo Enr\u00edquez Hern\u00e1ndez", "to": "Benigna Cuevas Pinz\u00f3n"}, {"from": "Aldo Espinosa Sosa", "to": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Alberto Isaac Estrella Madrigal"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Luis Enrique P\u00e9rez Linares"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Adri\u00e1n Marquina Icabalceta"}, {"from": "Alberto Salda\u00f1a de Fuentes", "to": "Jonathan Naffrichoux"}, {"from": "Ramiro Fernando Gonzalez Moya", "to": "Luz Arely Carrillo Olivera"}, {"from": "Marco Fernando Guerrero Nava", "to": "Fernando Guerrero Poblete"}, {"from": "Fernando Guerrero Poblete", "to": "Rafael Martinez Sanchez"}, {"from": "Norma Raquel Guzm\u00e1n Mendieta", "to": "Marcelo del Castillo Mussot"}, {"from": "Marcelo del Castillo Mussot", "to": "Alejandro Hern\u00e1ndez Fuentes"}, {"from": "Marcelo del Castillo Mussot", "to": "Jorge Alberto Olgu\u00edn Mora"}, {"from": "Luis Gerardo Hern\u00e1ndez Ch\u00e1vez", "to": "V\u00edctor Manuel Lomas Barri\u00e9"}, {"from": "Oscar Alejandro Ilizaliturri Garc\u00eda", "to": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Nicol\u00e1s Benjam\u00edn Salas Hazan"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Adriana Lorena Mendoza Fierro"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Rodrigo Salcedo Arriaga"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Bernardo Fregoso Gardu\u00f1o"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Alberto Rinc\u00f3n Galeana"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Natalia Mart\u00ednez de la Vi\u00f1a"}, {"from": "Loiret Alejandr\u00eda Dosal Trujillo", "to": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez"}, {"from": "Jaime Ulises Jim\u00e9nez Cardoso", "to": "Aril\u00edn Susana Haro Palma"}, {"from": "Jos\u00e9 Carlos Jirash Garc\u00eda", "to": "Jorge M. Mart\u00ednez"}, {"from": "Vivian Daniela de Le\u00f3n Ramos", "to": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a"}, {"from": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "to": "Diana Bel\u00e9n Vizcaino Torres"}, {"from": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "to": "Diego Leipen Lara"}, {"from": "Luis Jorge S\u00e1nchez Salda\u00f1a", "to": "Victor Eduardo San Mart\u00edn Macias"}, {"from": "Francisco Fernando L\u00f3pez Ponce", "to": "Gemma Bel Enguix"}, {"from": "Rodolfo Lorenzo Chico", "to": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez"}, {"from": "Francisco P\u00e1ez P\u00e9rez", "to": "Manuel Guti\u00e9rrez Espinoza"}, {"from": "Edgar Jonathan Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "to": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Carlos Guadalupe Cedillo Ponce"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Brian Correa Land\u00edn"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Pamela P\u00e9rez Aguirre"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez Uriarte"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Eduardo Castro Solorzano"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Emma Laura Guzm\u00e1n Garc\u00eda"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "David Medina Sotelo"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Juan Fernando Pel\u00e1ez Menaldo"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Felipe Hern\u00e1ndez Lorenzana"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Marco Antonio L\u00f3pez Ortiz"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "V\u00edctor Alfonso L\u00f3pez V\u00e1zquez"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Jos\u00e9 Manuel Campero Alonzo"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Itzel Hern\u00e1ndez Nava"}, {"from": "Mar\u00eda del Roc\u00edo S\u00e1nchez L\u00f3pez", "to": "Pablo Alberto Lara Mart\u00ednez"}, {"from": "Miguel \u00c1ngel Medina Dur\u00e1n", "to": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Anabella Pi\u00f1on Arellano"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Carlos Joaqu\u00edn Casta\u00f1eda Castro"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Jenylin Z\u00fa\u00f1iga Apipilhuasco"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Daniel Guti\u00e9rrez Espinoza"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Ariadna Olvera Sampieri"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Daniel Gonz\u00e1lez Casanova Azuela"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Margarita Natahel Mart\u00ednez Alfaro"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Roel Angel Mugica Rodriguez"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Luis Manuel Reyes de la Luz"}, {"from": "Vinicio Antonio G\u00f3mez Guti\u00e9rrez", "to": "Jonathan L\u00f3pez Ruiz"}, {"from": "Azif Medrano Flores", "to": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Jes\u00fas Villag\u00f3mez Ch\u00e1vez"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Perla Cristhel Conde P\u00e9rez"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Jordi Emanuel Hern\u00e1ndez G\u00f3mez"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Angel Israel Toledo Castro"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Adriana Leon Montes"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "C\u00e9sar Alejandro Arellano Ru\u00edz"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Octavio Cruz S\u00e1nchez"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Javier Daniel Miranda Culin"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Ram\u00f3n Abud Alcal\u00e1"}, {"from": "Jos\u00e9 R\u00edos Montes", "to": "Araceli Reyes Morales"}, {"from": "Jes\u00fas Uriel Medrano Mata", "to": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Luis Alfonso Garc\u00eda Araoz"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Edgar Maximiliano Garma Ehu\u00e1n"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "V\u00edctor P\u00e9rez Retana"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Miguel Angel C\u00f3rdoba Ortu\u00f1o"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Luis Fernando Garc\u00eda Mora"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Carlos Guadalupe Cort\u00e9s Huerta"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Erik M\u00e1rquez Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Manuel Antonio Valdespino Borja"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Heber Uzziel Corona P\u00e9rez"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Alberto Alcal\u00e1 Alvarez"}, {"from": "Hugo Alberto Rinc\u00f3n Mej\u00eda", "to": "Mario Moncada Ramos"}, {"from": "Regina Ortiz Zamora", "to": "Diana X\u00f3chitl Canales Licona"}, {"from": "Regina Ortiz Zamora", "to": "Rodrigo Palacios Salda\u00f1a"}, {"from": "Renata Pallares Alan\u00eds", "to": "Judith Campos Cordero"}, {"from": "Judith Campos Cordero", "to": "Emiliano Pe\u00f1a Ayala"}, {"from": "Judith Campos Cordero", "to": "Carlos Sa\u00fal Rivera Landeros"}, {"from": "Felipe de Jes\u00fas Prieto Lara", "to": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n"}, {"from": "Alejandro R\u00edos Herrej\u00f3n", "to": "Roberto Pichardo Mendoza"}, {"from": "Aurelio Reyes S\u00e1nchez", "to": "Leobardo Fern\u00e1ndez Rom\u00e1n"}, {"from": "Carlos Reyes Valdivieso", "to": "Enrique Javier Elizondo Huerta"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Alejandro Mart\u00ednez M\u00e9ndez"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Oscar Antonio R\u00edos Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "\u00c1ngel David R\u00edos Ortiz"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Jacob Israel Orenday Lares"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Lilia Montserrat Vite Escobedo"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Rub\u00e9n Alejandro \u00c1gueda Alt\u00fazar"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Mar\u00eda Anaid Linares Avi\u00f1a"}, {"from": "Enrique Javier Elizondo Huerta", "to": "Elizabeth Ram\u00edrez Ram\u00edrez"}, {"from": "Hugo Guadalupe Reyna Casta\u00f1eda", "to": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero"}, {"from": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "to": "Jessica Rub\u00ed Arias Cruz"}, {"from": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "to": "Amayrani Ram\u00edrez Moreno"}, {"from": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "to": "Inti Cruz D\u00edaz"}, {"from": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romero", "to": "Jorge Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Alonso Rizo Gonz\u00e1lez", "to": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera"}, {"from": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "to": "Kevin Alonso Ram\u00edrez Franco"}, {"from": "Ra\u00fal Rodr\u00edguez Barrera", "to": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo"}, {"from": "Mario Alberto Rodr\u00edguez Cede\u00f1o", "to": "Valente Santiago Vargas"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "V\u00edctor Jes\u00fas Segundo Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Isabel V\u00e1squez Ortiz"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Miguel Ignacio Romero Cort\u00e9s"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Fernando Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Edgar Omar Velasco P\u00e1ez"}, {"from": "Valente Santiago Vargas", "to": "Sergio Nieves D\u00edaz"}, {"from": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rodr\u00edguez Mancilla", "to": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes"}, {"from": "Mar\u00eda del Pilar Alonso Reyes", "to": "Luis Donaldo Romero Tapia"}, {"from": "Lola Serrano Carrasco", "to": "Fernando Baltazar Larios"}, {"from": "Fernando Baltazar Larios", "to": "Bor Gerardo Reynoso Mancera"}, {"from": "Fernando Baltazar Larios", "to": "C\u00e9sar Augusto P\u00e9rez Rosas"}, {"from": "Fernando Baltazar Larios", "to": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Guardiola Espinosa"}, {"from": "Fernando Baltazar Larios", "to": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas"}, {"from": "Carlos Adri\u00e1n Soberano Cer\u00f3n", "to": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre"}, {"from": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre", "to": "Alejandro Rodr\u00edguez Almaz\u00e1n"}, {"from": "Mucuy-Kak del Carmen Guevara Aguirre", "to": "Francisco Javier P\u00e9rez Tiscare\u00f1o"}, {"from": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "to": "Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco"}, {"from": "Vicente Heriberto Toribio Elguera", "to": "Marco Antonio Aquino L\u00f3pez"}, {"from": "Lizbeth Pe\u00f1aloza Velasco", "to": "Bernardo Vargas C\u00e1rdenas"}, {"from": "Muan Torres Ram\u00edrez", "to": "Mar\u00eda del Pilar Alonso"}, {"from": "Oscar Nahum Tovar Ram\u00edrez", "to": "Rita Jim\u00e9nez Rolland"}, {"from": "Rita Jim\u00e9nez Rolland", "to": "V\u00edctor Hugo Almendra Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Emiliano Vald\u00e9s Guerrero", "to": "Otto Hahan Herrera"}, {"from": "Almendra Mar\u00eda Valdez Astudillo", "to": "Jorge Alonso Santos Mellado"}, {"from": "Jorge Alonso Santos Mellado", "to": "Zayra Eugenia Cruz Col\u00edn"}, {"from": "Jorge Alonso Santos Mellado", "to": "Diana Yareth Santoya Ugalde"}, {"from": "Jorge Alonso Santos Mellado", "to": "Nestor Pedraza Ch\u00e1vez"}, {"from": "Eduardo Alexis Valencia Dorantes", "to": "Edgardo Gal\u00e1n V\u00e1squez"}, {"from": "Jorge V\u00e1squez Arriaga", "to": "Luis Antonio Rinc\u00f3n S\u00f3lis"}, {"from": "Jose Maria Villag\u00f3mez Quintos", "to": "Ver\u00f3nica Martinez de la Vega Y Mansilla"}, {"from": "C\u00e9sar Villegas Barr\u00f3n", "to": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9"}, {"from": "Caleb Antonio Rasc\u00f3n Esteban\u00e9", "to": "Juan Pablo Mart\u00ednez Fichtl"}, {"from": "Brenda Karime Alvarez Ortiz", "to": "Alberto Salda\u00f1a De Fuentes"}, {"from": "Anthony Brandon Arenas Mart\u00ednez", "to": "Salvador Curiel Ram\u00edrez"}, {"from": "Isaac Barr\u00f3n Jim\u00e9nez", "to": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Elizabeth Chalnique R\u00edos Alvarado"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Carolina Stephanie Orea Romero"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Karen Berenice Santos Contreras"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Carlos P\u00e9rez G\u00f3mez"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Andres Barei Bueno"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Emilio Garc\u00eda Cortes"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Jos\u00e9 Juan L\u00f3pez Alvarado"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Tekpani Koamitzin P\u00e9rez Alvarado"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Jorge Enrique Vega Acevedo"}, {"from": "Edith Corina S\u00e1enz Valadez", "to": "Mindy Yaneli Huerta P\u00e9rez"}, {"from": "Ricardo Roberto Bustos Ortiz", "to": "Ana Meda Guardiola"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Edna Marisol Arreola Silva"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Rodrigo I\u00f1igo Vargas"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Ezequiel Severiano Guadalupe"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Rodrigo Quij\u00f3n Hip\u00f3lito"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "David Rivera Berm\u00fadez"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "C\u00e9sar Ram\u00edrez Iba\u00f1ez"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas"}, {"from": "Ana Meda Guardiola", "to": "Mariana Gleason Freidberg"}, {"from": "Gerardo Camargo Guti\u00e9rrez", "to": "Narda Cordero Michel"}, {"from": "Luis \u00c1ngel Castillo L\u00f3pez", "to": "Oscar Alfredo Palmas Velasco"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Kia Romero Hojjati"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Alberto Lazcano Garc\u00eda"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Jos\u00e9 Stefano S\u00e1nchez S\u00e1nchez"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Tonatiuh Vel\u00e1zquez Ceciliano"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Xiaoping Ma"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Carlos Abraham Calder\u00f3n Esp\u00edritu"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Santiago Mart\u00ednez Balvanera"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Jaime Santos Rodr\u00edguez"}, {"from": "Oscar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Ana Karla Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"from": "\u00c1ngel David Ch\u00e1vez Santill\u00e1n", "to": "Antonio Lascurain Orive"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Roberto Manr\u00edquez Castillo"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "\u00c1ngel Andrew Ort\u00edz Guerrero"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Daniel Alejandro Palomino Pichardo"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Diego Francisco P\u00e9rez S\u00e1nchez"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Ariel Medina \u00c1ngel"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Carlos Eduardo Mart\u00ednez Aguilar"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Francisco Manuel Nicol\u00e1s Cardona"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "H\u00e9ctor Axel Saavedra Luis"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Andres Villase\u00f1or Lechuga"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Daniel Eduardo Allard Oropeza"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Ricardo Mansilla Sanchez"}, {"from": "Antonio Lascurain Orive", "to": "Israel Zamorano Romero"}, {"from": "Andr\u00e9s Emmanuel Aim Cruz Tello", "to": "David Meza Alc\u00e1ntara"}, {"from": "David Meza Alc\u00e1ntara", "to": "H\u00e9ctor Rodrigo Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez"}, {"from": "David Meza Alc\u00e1ntara", "to": "Luis Felipe Ben\u00edtez Lluis"}, {"from": "David Meza Alc\u00e1ntara", "to": "Gabriel Cachoa Ocampo"}, {"from": "C\u00e9sar de Jes\u00fas Escobedo S\u00e1nchez", "to": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "In\u00e9s L\u00f3pez Paleta"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "Irvin Arellano Rosas"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "C\u00e9sar Bardomiano Mart\u00ednez"}, {"from": "Alejandro Alvarado Garc\u00eda", "to": "Rodrigo Dom\u00ednguez L\u00f3pez"}, {"from": "Eduardo Flores Mart\u00ednez", "to": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco"}, {"from": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Yanh Vissuet Oliver"}, {"from": "\u00d3scar Alfredo Palmas Velasco", "to": "Patricia Tanessi Quintanar Cort\u00e9s"}, {"from": "Luis Fernando Flores Tiburcio", "to": "Julio Ces\u00e1r Galindo L\u00f3pez"}, {"from": "Carlos Eduardo Garc\u00eda Reyes", "to": "Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Larra\u00f1aga"}, {"from": "Alex Eduardo Garc\u00eda Rivera", "to": "Gerardo Gonzalez Robert"}, {"from": "Juan Garc\u00eda V\u00e1zquez", "to": "Augusto Cabrera Becerril"}, {"from": "Augusto Cabrera Becerril", "to": "Octavio Rodr\u00edguez Vega"}, {"from": "Augusto Cabrera Becerril", "to": "Diana Balmaseda Villarreal"}, {"from": "Augusto Cabrera Becerril", "to": "Guillermo G\u00f3mez Alcar\u00e1z"}, {"from": "Mariana Gardu\u00f1o Reyes", "to": "Adolfo Guillot Santiago"}, {"from": "Adolfo Guillot Santiago", "to": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos"}, {"from": "Adolfo Guillot Santiago", "to": "Juan Carlos Mendoza Herrera"}, {"from": "Adolfo Guillot Santiago", "to": "Julio Arnoldo Prado Saavedra"}, {"from": "Diego Hern\u00e1ndez Kent", "to": "Claudio Meneses Torres"}, {"from": "Said Hern\u00e1ndez Villegas", "to": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla"}, {"from": "Germ\u00e1n Ben\u00edtez Bobadilla", "to": "Laura Pastrana Ram\u00edrez"}, {"from": "Axel Francisco Le\u00f3n Paloma", "to": "Iv\u00e1n Pavlovich Naumkin Kaikin"}, {"from": "Gessuri Maldonado Roa", "to": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur"}, {"from": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "to": "Adri\u00e1n Alberto De Flon Gasca"}, {"from": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "to": "Lorenzo Gustavo Reyes N\u00fa\u00f1ez"}, {"from": "Alberto Le\u00f3n Kushner Schnur", "to": "Carlos Enrique Amendola Ceron"}, {"from": "Hugo Mart\u00ednez Ibarra", "to": "Luis Fernando L\u00f3pez R\u00edos"}, {"from": "Abraham Mart\u00ednez L\u00f3pez", "to": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o"}, {"from": "Josu\u00e9 Manik Nava Sede\u00f1o", "to": "Alam Ponce Qui\u00f1ones"}, {"from": "Gerardo Mart\u00ednez Mej\u00eda", "to": "Guillermina Eslava G\u00f3mez"}, {"from": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "to": "Luis Alberto Saucedo Mendieta"}, {"from": "Guillermina Eslava G\u00f3mez", "to": "Francisco Reyes S\u00e1nchez"}, {"from": "Jimena Mej\u00eda L\u00f3pez", "to": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera"}, {"from": "Cecilia Ch\u00e1vez Aguilera", "to": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto"}, {"from": "Tabar\u00e9 Merino S\u00e1nchez", "to": "Miguel Alcubierre Moya"}, {"from": "Miguel Alcubierre Moya", "to": "Daniel Sheinbaum Frank"}, {"from": "Nayeli Monserrat Montes Ugalde", "to": "Ricardo Eugenio Arredondo Ortiz"}, {"from": "Luis Adri\u00e1n Nava Rosas", "to": "Jos\u00e9 Eduardo Simental Rodr\u00edguez"}, {"from": "Alejandro de Jes\u00fas Negrete Rosas", "to": "Ulises Morales Fuentes"}, {"from": "Alma Rosa Ortega Gil", "to": "Mar\u00eda de la Paz \u00c1lvarez Scherer"}, {"from": "Luis Adri\u00e1n Pedroza Rojas", "to": "Roc\u00edo Leonel G\u00f3mez"}, {"from": "Diego Pe\u00f1a \u00c1ngeles", "to": "J. Guadalupe P\u00e9rez Ram\u00edrez"}, {"from": "Julio Ignacio Quijas Aceves", "to": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez"}, {"from": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "to": "Andrew Shaw Legarreta"}, {"from": "Sergio Iker Mart\u00ednez Ju\u00e1rez", "to": "Xavier G\u00f3mez Mont \u00c1valos"}, {"from": "Jorge Arturo Quiroz Cabrera", "to": "Elsa Puente V\u00e1zquez"}, {"from": "Javier Rend\u00f3n Romero", "to": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Cristina Ang\u00e9lica N\u00fa\u00f1ez Rodr\u00edguez"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Paola Sofia Serrano Bravo"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Ernesto Cruz Guerrero"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Luz Olivia Castillo Pioquinto"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Daniela Fern\u00e1ndez Mart\u00ednez"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Jorge Ren\u00e9 Ledesma Granados"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Alejandro de las Pe\u00f1as Casta\u00f1o"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Gabriela Cervantes Piza"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Mauricio Enrique Elizalde Mej\u00eda"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Jos\u00e9 Luis Ram\u00edrez Alatriste"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Jorge Alberto Jarqu\u00edn Jacobo"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Perla Araceli Maldonado Cortez"}, {"from": "Julio C\u00e9sar Guevara Bravo", "to": "Pedro Jose Sobrevilla Moreno"}, {"from": "Juan Ram\u00f3n Rodr\u00edguez C\u00f3rdova", "to": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Carlos Daniel Vel\u00e1zquez Mendoza"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Diego Eduardo Aldana Cece\u00f1a"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Gabriela Abreu Olvera"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Alejandro Le\u00f3n Mercado"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Diego L\u00f3pez Zanella"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Gustavo Chinney Herrera"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Carlos David Jim\u00e9nez Flores"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Elmer Enrique Tovar Acosta"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "Mar\u00eda Fernanda Villase\u00f1or Espinosa"}, {"from": "Alejandro Dar\u00edo Rojas S\u00e1nchez", "to": "V\u00edctor Hugo Ya\u00f1ez Salazar"}, {"from": "Juan Ricardo Rosas Mendoza", "to": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Eduardo Le\u00f3n Rodr\u00edguez"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Juan Guillermo S\u00e1nchez Luna"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Luis Daniel Ramos Trejo"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Luis Alberto Mac\u00edas Barrales"}, {"from": "Frank Patrick Murphy Hern\u00e1ndez", "to": "Jaime Alejandro Garc\u00eda Villeda"}, {"from": "Edgar S\u00e1nchez Santos", "to": "Sa\u00fal Arce Rocha"}, {"from": "Sa\u00fal Arce Rocha", "to": "Luis Manuel Venegas Grajales"}, {"from": "Nah\u00fam Efr\u00e9n V\u00e1zquez Espinosa", "to": "Jos\u00e9 Julio Emilio Herrera Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Jos\u00e9 Daniel Aguilera Mej\u00eda", "to": "Reyna Elizabeth Caballero Cruz"}, {"from": "Ayrton Pablo Almada Jim\u00e9nez", "to": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Roxana Canal Valdivieso"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Nestor Alexis Pe\u00f1a Montes"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Ram\u00f3n Poo Ramos"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Tuir\u00e1n Rangel"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Jos\u00e9 Francisco Fern\u00e1ndez Arcos"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Andrea Monserrat Ruiz G\u00f3mez"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Luis Javier Vel\u00e1zquez Cerda"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Jos\u00e9 Luis Armenta Trejo"}, {"from": "Manuel Dom\u00ednguez de la Iglesia", "to": "Alfredo Valverde de Loyola"}, {"from": "Ariadna Arizaga Gonz\u00e1lez", "to": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano"}, {"from": "Margarita Elvira Ch\u00e1vez Cano", "to": "Ricardo Samaniego de la Fuente"}, {"from": "Diego Adri\u00e1n Barrera Hern\u00e1ndez", "to": "Mario Alberto D\u00edaz Torres"}, {"from": "Ian Xul Belaustegui", "to": "Alessio Franci"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Pamela Ang\u00e9lica Puigvert Angulo"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Andr\u00e9s Mej\u00eda Zacar\u00edas"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Benjam\u00edn P\u00e9rez Ru\u00edz"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Andrea Isabel Ram\u00edrez Hincapie"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Victor Hugo Hern\u00e1ndez Castillo"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Omar Patricio Ju\u00e1rez \u00c1lvarez"}, {"from": "Alessio Franci", "to": "Sara Rut Castiblanco Mongui"}, {"from": "Jos\u00e9 Luis Botello Ram\u00edrez", "to": "Raybel Andr\u00e9s Garc\u00eda Ancona"}, {"from": "Jos\u00e9 Alberto Chac\u00f3n Mart\u00ednez", "to": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n"}, {"from": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n", "to": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio"}, {"from": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Casanova Sober\u00f3n", "to": "Fernanda L\u00f3pez Eslava"}, {"from": "Amilcar Jos\u00e9 Escobedo Ppeez", "to": "Alejandro P\u00e9rez Riascos"}, {"from": "Daniela Esparza Baca", "to": "Carlos Alejandro Hern\u00e1ndez G\u00f3mez"}, {"from": "Luis Atzin Franco Reyna", "to": "Fernando Galaz Garc\u00eda"}, {"from": "Jes\u00fas Emmanuel Gante Escudero", "to": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez"}, {"from": "Sa\u00fal No\u00e9 Ramos S\u00e1nchez", "to": "Francisco Isaac Sarabia Ruiz"}, {"from": "Emil Estuardo Garc\u00eda Bustamante", "to": "Jos\u00e9 Mat\u00edas Alvarado Mentado"}, {"from": "Esmeralda Yazm\u00edn Garc\u00eda Morales", "to": "Roberto Pichardo Mendoza"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Jes\u00fas Miguel Mart\u00ednez Camarena"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Tonatiuh Matos Wiederhold"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Estefania del Carmen Riviello Rodr\u00edguez"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Dania Hern\u00e1ndez Falc\u00f3n Flores"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Mar\u00eda Fernanda M\u00e9ndez Lemus"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Jos\u00e9 Adri\u00e1n Gallardo Quiroz"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Mario Alejandro L\u00f3pez P\u00e9rez"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Alberto Santana Cruz"}, {"from": "Roberto Pichardo Mendoza", "to": "Alonso Lenin Celis Mart\u00ednez"}, {"from": "Efra\u00edn Gaucin Arellano", "to": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega"}, {"from": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "to": "Ana Alicia Santos Su\u00e1rez"}, {"from": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "to": "Francisco Mart\u00ednez Garc\u00eda"}, {"from": "Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Ortega", "to": "Francisco D\u00edaz Cer\u00f3n"}, {"from": "Jos\u00e9 Giral Barajas", "to": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega"}, {"from": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "to": "Zyanya Irais Mart\u00ednez Tanahara"}, {"from": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "to": "Jos\u00e9 Emiliano Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz"}, {"from": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "to": "Diego Ram\u00edrez Araque"}, {"from": "Sergio Iv\u00e1n L\u00f3pez Ortega", "to": "Gabriel B\u00e1ez Sanagust\u00edn"}, {"from": "Sinuhe Neftal\u00ed Hinojosa Palomino", "to": "Alan Riva Palacio Cohen"}, {"from": "Alan Riva Palacio Cohen", "to": "Jes\u00fas Manuel Falconi Maga\u00f1a"}, {"from": "Luis Eduardo Iba\u00f1ez P\u00e9rez", "to": "Felipe Angeles Garc\u00eda"}, {"from": "Iv\u00e1n Daniel Iya\u00f1ez Reyes", "to": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Daniel Ornelas Dur\u00e1n"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "F\u00e9lix Yael L\u00f3pez Cayetano"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Jorge Luis Santos Silva"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Pablo V\u00e1zquez C\u00e1rdenas"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Rub\u00e9n Jim\u00e9nez Bola\u00f1os"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Leonel Rito Rodr\u00edguez"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Irene Rosas Nu\u00f1ez"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Rigel Apolonio Ju\u00e1rez Ojeda"}, {"from": "Jorge Marcos Mart\u00ednez Montejano", "to": "Aldo Ivan Ramirez Abarca"}, {"from": "Fernando Izquierdo Mart\u00ednez", "to": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa"}, {"from": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "to": "Alejandra Hern\u00e1ndez Olivares"}, {"from": "Mar\u00eda Isabel Puga Espinosa", "to": "Juan Carlos Quintanar Cort\u00e9s"}, {"from": "Gabriel Lecuona Cort\u00e9s", "to": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Jos\u00e9 Francisco Mu\u00f1oz P\u00e9rez"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Yesenia Gonz\u00e1lez Cruz"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Virgilio Ricardo L\u00e1zaro Zerme\u00f1o"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "M\u00f3nica Citlalli Pereyra Zamudio"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Itzala Rosa Mendoza Guevara"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Ruben Elizondo Ramirez"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Mar\u00eda del Pilar Pi\u00f1ones Contreras"}, {"from": "Jos\u00e9 Rafael Mart\u00ednez Enr\u00edquez", "to": "Andrea Molina Ram\u00edrez"}, {"from": "Javier Alejandro de Loera Ch\u00e1vez", "to": "Daniel Labardini Fragoso"}, {"from": "Daniel Labardini Fragoso", "to": "Jos\u00e9 Luis Miranda Olvera"}, {"from": "Daniel Labardini Fragoso", "to": "Luis Alberto G\u00f3mez Tel\u00e9sforo"}, {"from": "Jos\u00e9 Fernando M\u00e9ndez Torres", "to": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso"}, {"from": "Mar\u00eda del Carmen Hern\u00e1ndez Ayuso", "to": "Ana Lilia Anaya Mu\u00f1oz"}, {"from": "Cristian Edimar Morales Encinos", "to": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Luis Edwin Aguilar Anzures"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Luis Carlos Ch\u00e1nez Villagr\u00e1n"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Carlos Alberto Ochoa Flores"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Abraham Quiles S\u00e1nchez"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Andr\u00e9s Ahumada G\u00f3mez"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Cintia Pacchiano Camacho"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Juan Manuel de la Huerta Jim\u00e9nez"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Carlos Eduardo Rubio Becerra"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Andr\u00e9s Astorga Espriella"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Francisco Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez de Cossio Echeverr\u00eda"}, {"from": "M\u00f3nica Alicia Clapp Jim\u00e9nez Labora", "to": "Alejandro Betancourt de la Parra"}, {"from": "Jes\u00fas Altzil Murillo Garc\u00eda", "to": "Ricardo Strausz Santiago"}, {"from": "Ricardo Strausz Santiago", "to": "Hugo Rinc\u00f3n Galeana"}, {"from": "Ricardo Strausz Santiago", "to": "Yazmin Pineda Amador"}, {"from": "Ana Elizabeth P\u00e9rez Cerecedo", "to": "Mar\u00eda Araceli Bernab\u00e9 Rocha"}, {"from": "Uriel Perez Rivera", "to": "Noel Jaramillo Arce"}, {"from": "Sebasti\u00e1n Pujalte Ojeda", "to": "Rom\u00e1n Rossi Pool"}, {"from": "Carlos Efra\u00edn Quintero Narvaez", "to": "Dalia Berenice Cervantes Cabrera"}, {"from": "Juan Andr\u00e9s Ram\u00edrez Segundo", "to": "C\u00e9sar Carre\u00f3n Ota\u00f1ez"}, {"from": "Carlos Emiliano Sandoval Amador", "to": "Ricardo Alberto Weder Zaninovich"}, {"from": "Fernando Santana Plascencia", "to": "Jefferson Edwin King D\u00e1valos"}, {"from": "Arelis Serrato Mart\u00ednez", "to": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas"}, {"from": "Juan Manuel Garc\u00eda Islas", "to": "Ingrid Amaranta Membrillo Solis"}, {"from": "Oriol Andreu Sol\u00e9 Pi", "to": "Jorge Urrutia Galicia"}, {"from": "Edgar Omar Vel\u00e1squez Escamilla", "to": "Hernando Quevedo Cubillos"}, {"from": "Ang\u00e9lica Verenice Villavicencio Soriano", "to": "V\u00edctor Francisco Bre\u00f1a Medina"}, {"from": "Yuguo Xie", "to": "Armando Casta\u00f1eda Rojano"}, {"from": "Armando Casta\u00f1eda Rojano", "to": "Rolando Corona Jim\u00e9nez"}, {"from": "Zuriel Yahir Yescas Ramos", "to": "Fernando Javier Nu\u00f1ez Rosales"}, {"from": "Caleb Aguilar Camargo", "to": "D\u00e9borah Oliveros Braniff"}, {"from": "D\u00e9borah Oliveros Braniff", "to": "Luis V\u00e1zquez Rodr\u00edguez"}, {"from": "Samuel Aguilar Ram\u00edrez", "to": "Mario Eudave Mu\u00f1oz"}, {"from": "Mario Eudave Mu\u00f1oz", "to": "Alfredo Eduardo Flores Serrano"}, {"from": "Gibran Aguilar Z\u00fa\u00f1iga", "to": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto"}, {"from": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "to": "Erika Lizbeth Hern\u00e1ndez Morales"}, {"from": "Mar\u00eda de Luz Gasca Soto", "to": "Esther Anah\u00ed Dom\u00ednguez Jim\u00e9nez"}, {"from": "Itzel Xahil del \u00c1ngel Vela", "to": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "to": "Roberto Santiago Chan Valdes"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "to": "Mar\u00eda Fernanda Rivera Oma\u00f1a"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "to": "Efr\u00e9n Octavio Monroy Lara"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Montellano Ballesteros", "to": "Roberto M\u00e9ndez Rosas"}, {"from": "Max Benjam\u00edn Austria Salazar", "to": "Antonio Soriano Flores"}, {"from": "Fabi\u00e1n Azuara Romero", "to": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as"}, {"from": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "to": "Erick Daniel Gordillo Herrerias"}, {"from": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "to": "Ricardo Yadel Murillo P\u00e9rez"}, {"from": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "to": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos"}, {"from": "Carlos Alfonso Cabrera Oca\u00f1as", "to": "Karla Fara P\u00e9rez V\u00e1zquez"}, {"from": "Nayeli Camacho Olvera", "to": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez"}, {"from": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "to": "Ollintzin Queiros Romero"}, {"from": "Francisco de Jes\u00fas Struck Ch\u00e1vez", "to": "Teresa Francisca de la Parra R\u00edos"}, {"from": "Carlos Carrillo Torres", "to": "Humberto Andr\u00e9s Carrillo Calvet"}, {"from": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "to": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez"}, {"from": "Sebasti\u00e1n Corzo S\u00e1nchez", "to": "Israel Ramos Garc\u00eda"}, {"from": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez", "to": "Anatolio Hern\u00e1ndez Quintero"}, {"from": "Carlos \u00c1lvarez Jim\u00e9nez", "to": "Marinie Ruiz Caba\u00f1as Ahedo"}, {"from": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "to": "Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger"}, {"from": "Ad\u00e1n Israel Espinosa de la Cruz", "to": "Magdalena Guerra Crespo"}, {"from": "Elisa Dom\u00ednguez H\u00fcttinger", "to": "Dalia Ortiz Pablo"}, {"from": "Jennifer Lilith Espinosa Hern\u00e1ndez", "to": "Adriana Hansberg Pastor"}, {"from": "Adriana Hansberg Pastor", "to": "Ileana Areli Gonz\u00e1lez Escalante"}, {"from": "Adriana Hansberg Pastor", "to": "Andr\u00e9s Carnero Bravo"}, {"from": "Jorge Fern\u00e1ndez Hidalgo", "to": "Octavio Arizmendi Echegaray"}, {"from": "Octavio Arizmendi Echegaray", "to": "Jorge Garza Vargas"}, {"from": "Octavio Arizmendi Echegaray", "to": "Daniel Perales Anaya"}, {"from": "Marco Antonio Gallegos Herrada", "to": "Eliane Regina Rodrigues"}, {"from": "Eliane Regina Rodrigues", "to": "Miguel \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Trejo"}, {"from": "Aurelio Bol\u00edvar Galv\u00e1n Yttesen", "to": "Arnaud Charles Leo Jegousse"}, {"from": "Ricardo Garc\u00eda Mart\u00ednez", "to": "Alejandro Illanes Mej\u00eda"}, {"from": "Alejandro Illanes Mej\u00eda", "to": "Marcela Ordorica Arango"}, {"from": "Alejandro Illanes Mej\u00eda", "to": "Carlos Oldair Renter\u00eda Garc\u00eda"}, {"from": "Daniela Hern\u00e1ndez Alc\u00e1ntar", "to": "Jessie Diana Pontigo Herrera"}, {"from": "Jessie Diana Pontigo Herrera", "to": "Iv\u00e1n David Miranda Guzm\u00e1n"}, {"from": "Argelia Ximena Hern\u00e1ndez Recio", "to": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi"}, {"from": "Mar\u00eda Clara Fittipaldi", "to": "Julio Ernesto Nava Trejo"}, {"from": "Carlos Geovanni Ibarra Galeazzi", "to": "Leticia Aguilar Pascual"}, {"from": "Leticia Aguilar Pascual", "to": "Miguel Lara Aparicio"}, {"from": "Luc\u00eda Irene Espitia", "to": "Micho Durdevich"}, {"from": "Ricardo Jaimes Urb\u00e1n", "to": "Carlos Torres Alcaraz"}, {"from": "Carlos Torres Alcaraz", "to": "Antonio Nakid Cordero"}, {"from": "Carlos Torres Alcaraz", "to": "Ana Karen Flores Garc\u00eda"}, {"from": "Carlos Torres Alcaraz", "to": "Jos\u00e9 Germ\u00e1n \u00c1vila Vicente\u00f1o"}, {"from": "Felipe de Jes\u00fas Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez", "to": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan"}, {"from": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "to": "Paola Sofia Serrano Bravo"}, {"from": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "to": "Adri\u00e1n Emilio Flores Gallardo"}, {"from": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "to": "Erick Javier Argote Dsantiago"}, {"from": "Alejandro Ricardo Garciadiego Dantan", "to": "Andrea Arredondo de la Torre"}, {"from": "Ernesto L\u00f3pez Cacho", "to": "Ivan Vladimir Meza Ruiz"}, {"from": "Fernanda L\u00f3pez Eslava", "to": "Ver\u00f3nica Mir\u00f3 Pina"}, {"from": "Luis Ricardo L\u00f3pez Villaf\u00e1n", "to": "Salvador Garc\u00eda Ferreira"}, {"from": "Jes\u00fas Antonio Joel Mart\u00ednez Cuatlayol", "to": "Eliane Regina Rodr\u00edgues"}, {"from": "Eliane Regina Rodr\u00edgues", "to": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas"}, {"from": "Bol\u00edvar Galileo Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "to": "Jorge Hermosillo Valadez"}, {"from": "Edgar Mendoza Le\u00f3n", "to": "Carlos Miguel Hidalgo Toscano"}, {"from": "Andr\u00e9s Molina Torres Arpi", "to": "Limei Zhang Ji"}, {"from": "Humberto Morales Cort\u00e9s", "to": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Garc\u00eda"}, {"from": "Julio Ernesto Nava Trejo", "to": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez Cassanova Sober\u00f3n"}, {"from": "Sarahi Ramos Mart\u00ednez", "to": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Luis David Reyes S\u00e1enz"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Jonathan Giovanni Gil Ju\u00e1rez"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Evelyn Yoczira Lira Torres"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Jos\u00e9 Juli\u00e1n Pav\u00f3n Espa\u00f1ol"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Juan Carlos Capultitla Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Paul Garc\u00eda Hurtado"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Jorge Moreno Montes"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "David Cuevas Estrada"}, {"from": "Carmen Mart\u00ednez Adame Isais", "to": "Viridiana P\u00e9rez M\u00e1rquez"}, {"from": "Abigail Rivera Esquivel", "to": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez"}, {"from": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez", "to": "Jos\u00e9 David V\u00e1zquez Cuevas"}, {"from": "Arturo Olvera Ch\u00e1vez", "to": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos"}, {"from": "Leandro Marthelly Rivera P\u00e9rez", "to": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera"}, {"from": "Guillermo Javier Francisco Sienra Loera", "to": "Carlos Humberto Bojorges S\u00e1nchez"}, {"from": "Julio Sampietro Christ", "to": "Ernesto Rosales Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Paola Sofia Serrano Bravo", "to": "Galo David Ruiz Soto"}, {"from": "Galo David Ruiz Soto", "to": "Salvador Daniel Hern\u00e1ndez Flores"}, {"from": "Humberto Alonso Torres Hern\u00e1ndez", "to": "Carlos Alberto Vel\u00e1zquez L\u00f3pez"}, {"from": "Joel Valdivia Ortega", "to": "Francisco Javier Sevilla P\u00e9rez"}, {"from": "C\u00e9sar Zarco Romero", "to": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo"}, {"from": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo", "to": "Ricardo Edmundo G\u00f3mez Uribe"}, {"from": "Ger\u00f3nimo Uribe Bravo", "to": "Elena Paniagua \u00c1vila"}, {"from": "Ren\u00e9 Leonardo Ahumada Lemus", "to": "Rodrigo J\u00e9sus Hern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Osvaldo Aparicio Hern\u00e1ndez", "to": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa"}, {"from": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "to": "Luis Joel Espinosa Gonz\u00e1lez"}, {"from": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "to": "Luis Manuel Venegas Grajales"}, {"from": "\u00c1ngel Tamariz Mascar\u00faa", "to": "Jos\u00e9 Alberto Mart\u00ednez Morales"}, {"from": "Jes\u00fas Jorge Armenta Segura", "to": "Sergio Rajsbaum Gorodezky"}, {"from": "Jorge Eduardo Gaspar Lara", "to": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cantarero L\u00f3pez"}, {"from": "Mario Guadiana Mart\u00ednez", "to": "Amanda Montejano Cantoral"}, {"from": "Amanda Montejano Cantoral", "to": "Alma Rosario Ar\u00e9valo Loyola"}, {"from": "Mario Alberto Hern\u00e1ndez Serrano", "to": "Jaime Castro P\u00e9rez"}, {"from": "Carlos Ignacio Herrera Nolasco", "to": "Marco Arieli Herrera Valdez"}, {"from": "Jorge Fernando Ibarra Corona", "to": "Laura Pastrana Ram\u00edrez"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Gabriela Estephany Avila Reyes"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Daniel Scognamiglio Moreno"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Ofelia Cepeda Camargo"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Daniel Gregorio Longino"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Isaac Vergara Salgado"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Miguel Eduardo Licona Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Javier Eduardo Pereyra Zamudio"}, {"from": "Laura Pastrana Ram\u00edrez", "to": "Jesus Emanuel Moo Vergara"}, {"from": "Marisol Marlene Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "to": "Mucuy-kak del Carmen Guevara Aguirre"}, {"from": "Jaime Arturo Licea Pinz\u00f3n", "to": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez"}, {"from": "Katya Rodr\u00edguez V\u00e1zquez", "to": "Javier Eduardo Fern\u00e1ndez Rend\u00f3n"}, {"from": "Danilo M\u00e9ndez Rubio", "to": "Sof\u00eda Villers G\u00f3mez"}, {"from": "Miguel Angel Monroy Cruz", "to": "Vicente Antonio Garc\u00eda Moreno"}, {"from": "Renata Monsivais Salas", "to": "Felipe Garc\u00eda Ramos Aguilar"}, {"from": "Edmundo Pacheco Blas", "to": "Roberto Velasco Segura"}, {"from": "Osvaldo Emmanuel Palma Cabrera", "to": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal"}, {"from": "Zaida Estefan\u00eda Alarc\u00f3n Bernal", "to": "Ricardo Rafael \u00c1vila G\u00f3mez"}, {"from": "Pablo C\u00e9sar Palomino Mart\u00ednez", "to": "Gilberto Calvillo Vives"}, {"from": "Rodrigo Perusquia Cort\u00e9s", "to": "Ivan Naumkin"}, {"from": "Sandra Lisett Rodr\u00edguez Villalobos", "to": "Luis Crist\u00f3bal N\u00fa\u00f1ez Betancourt"}, {"from": "Sergio Rosado Z\u00fa\u00f1iga", "to": "Magali Louise Marie Folch Gabayet"}, {"from": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "to": "Laura Rosales Ortiz"}, {"from": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "to": "Juan Pablo Hern\u00e1ndez Preciado"}, {"from": "Magali Louise Marie Folch Gabayet", "to": "Ivan Ongay Valverde"}, {"from": "Alejandro Salcido Parada", "to": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez Andrade"}, {"from": "Claudia Silva Ruiz", "to": "Christian Rubio Montiel"}, {"from": "Marydol Soto Santarriaga", "to": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola"}, {"from": "Bertha Mar\u00eda Tom\u00e9 Arreola", "to": "Jes\u00fas Adri\u00e1n Celis Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Rossana Torres \u00c1lvarez", "to": "Clara Eugenia Garza Hume"}, {"from": "Clara Eugenia Garza Hume", "to": "Bernardo Mariano \u00c1lvarez del Castillo S\u00e1nchez"}, {"from": "Clara Eugenia Garza Hume", "to": "Rodrigo Barr\u00e1n Zubaran"}, {"from": "Clara Eugenia Garza Hume", "to": "Lizbeth Castillo Horta"}, {"from": "Niels Hansen Wacher Casas", "to": "Francisco Javier Torres Ayala"}, {"from": "Francisco Javier Torres Ayala", "to": "Sheila Keren Palacios Alvarado"}, {"from": "Francisco Javier Torres Ayala", "to": "Jos\u00e9 Arnulfo Quintero Campas"}, {"from": "Jean Maurice Abdel Massih Cruz", "to": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza"}, {"from": "Mar\u00eda de la Luz Jimena de Teresa de Oteyza", "to": "Iv\u00e1n Antonio Hern\u00e1ndez Lizarraga"}, {"from": "Manuel Antonio Aguilar Rivera", "to": "Luis Octavio Silva Pereyra"}, {"from": "Luis Octavio Silva Pereyra", "to": "Iv\u00e1n Alcal\u00e1 Paz"}, {"from": "Miguel Alcubierre M\u00e9ndez", "to": "Carlos Garc\u00eda Azepeitia"}, {"from": "Alfredo Bante Olvera", "to": "Mico Djurdjevic Lucic"}, {"from": "Octavio Ch\u00e1vez Zamorate", "to": "Pablo Padilla Longoria"}, {"from": "Pablo Padilla Longoria", "to": "Le\u00f3n Felipe G\u00f3mez Zarza"}, {"from": "Pablo Padilla Longoria", "to": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez Lomel\u00ed"}, {"from": "Pablo Padilla Longoria", "to": "Marco Antonio \u00c1vila Ponce de Le\u00f3n"}, {"from": "Pablo Padilla Longoria", "to": "Luis de Jes\u00fas Mart\u00ednez Lomeli"}, {"from": "Pablo Padilla Longoria", "to": "Andr\u00e9s Alux Medina Albores"}, {"from": "Carlos Brandon Cort\u00e9s Cortina", "to": "Antonio Luis Bais\u00f3n Olmo"}, {"from": "Mariana Costa Villegas", "to": "Federico S\u00e1nchez Bringas"}, {"from": "Federico S\u00e1nchez Bringas", "to": "Socrates An\u00edbal Rivera Cerecero"}, {"from": "Federico S\u00e1nchez Bringas", "to": "Juan Salvador Ojeda Santana"}, {"from": "Daniel Embarcadero Ruiz", "to": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez de la Vega y Mansilla"}, {"from": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez de la Vega y Mansilla", "to": "Luis Alejandro Rosas Mart\u00ednez"}, {"from": "Ver\u00f3nica Mart\u00ednez de la Vega y Mansilla", "to": "Edder Yair Valeriano Reyes"}, {"from": "Laura Figueroa Resa", "to": "Rita Esther Zuazua Vega"}, {"from": "Rita Esther Zuazua Vega", "to": "Mar\u00eda Teresa Idskjen Hoekstra Mendoza"}, {"from": "Rita Esther Zuazua Vega", "to": "Karina Garc\u00eda Buendia"}, {"from": "Rita Esther Zuazua Vega", "to": "Guisselle Sagrario Mendoza Trejo"}, {"from": "Rita Esther Zuazua Vega", "to": "Yadira Guzm\u00e1n Monroy"}, {"from": "Esteban Alonso Franco Fuentes", "to": "Gustavo Cruz Pacheco"}, {"from": "Carlos Enrique G\u00f3mez Vilchis", "to": "No\u00e9 B\u00e1rcenas Torres"}, {"from": "Daniel Green Tripp", "to": "Andr\u00e9s Daniel Duarte"}, {"from": "David Ernan Huerta Guerrero", "to": "Juan Jos\u00e9 Alba Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Juan Jos\u00e9 Alba Gonz\u00e1lez", "to": "Pablo Juli\u00e1n Reyes Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Guadalupe Jim\u00e9nez Villanueva", "to": "Ricardo Ram\u00edrez Aldana"}, {"from": "Daniela Loustalot Knapp", "to": "Rafael Rojas Barbachano"}, {"from": "Daniela Loustalot Knapp", "to": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez Ruiz"}, {"from": "Rafael Rojas Barbachano", "to": "Benito Alberto Celorio Galan"}, {"from": "Rafael Rojas Barbachano", "to": "Alejandra Osiris Romero Ju\u00e1rez"}, {"from": "Rafael Rojas Barbachano", "to": "Ivan Ongay Valverde"}, {"from": "Rafael Rojas Barbachano", "to": "Osvaldo Guzm\u00e1n Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Rafael Rojas Barbachano", "to": "Berenice Mart\u00ednez Barona"}, {"from": "Oscar Aristidez Mart\u00ednez Salas", "to": "Alejandro Betancourt de la Parra"}, {"from": "Nananci Estela Mart\u00ednez Zald\u00edvar", "to": "Arturo Avenda\u00f1o Estrada"}, {"from": "Venus Emperatriz M\u00e9ndez Salazar", "to": "H\u00e9rica S\u00e1nchez Larios"}, {"from": "Juan Carlos Montero Garc\u00eda", "to": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto"}, {"from": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto", "to": "Francisco Salvador Maradiaga D\u00edaz"}, {"from": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto", "to": "C\u00e9sar Alejandro S\u00e1nchez Ar\u00e9valo"}, {"from": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto", "to": "Jareth Zuleyca Torres Reyes"}, {"from": "Osvaldo Alfonso T\u00e9llez Nieto", "to": "Cepeda Morales Rodrigo Edmundo"}, {"from": "Iv\u00e1n Rafael Padilla Mart\u00ednez", "to": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Galaviz Casas"}, {"from": "Adri\u00e1n Antonio Rodr\u00edguez Pie", "to": "Marcelino Arciniega Castro"}, {"from": "Rolando Romeo Rubio Cort\u00e9s", "to": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Sandoval Romeo"}, {"from": "Armando Salas Iparrazar", "to": "Fernando Brambila Paz"}, {"from": "Omar Torres Garc\u00eda", "to": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi"}, {"from": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "to": "Jorge Rub\u00e9n Ruvalcaba \u00c1lvarez"}, {"from": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "to": "Mar\u00eda Fernanda S\u00e1nchez Pe\u00f1a"}, {"from": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "to": "Enrique Torres Miguel"}, {"from": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "to": "Rafael L\u00f3pez Bautista"}, {"from": "Rodolfo San Agust\u00edn Chi", "to": "Erik Mart\u00edn Hess Frieling"}, {"from": "Guillermo Ram\u00f3n Torres Olin", "to": "Bel\u00e9n Espinosa Lucio"}, {"from": "\u00c1ngel Geovanni \u00c1lvarez D\u00edaz", "to": "Jos\u00e9 Salvador Zamora Mu\u00f1oz"}, {"from": "Fernando Josafath A\u00f1orve L\u00f3pez", "to": "Jonathan Montalvo Urquizo"}, {"from": "Ana Bel\u00e9n Avilez Garc\u00eda", "to": "Luis \u00c1ngel Zald\u00edvar Corichi"}, {"from": "Luis \u00c1ngel Zald\u00edvar Corichi", "to": "Luis Eduardo Garc\u00eda Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Griselda Baron Mart\u00ednez", "to": "Luis Xavier Gonz\u00e1lez M\u00e9ndez"}, {"from": "Orlando Alan Betancourt Ram\u00edrez", "to": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Sol\u00eds"}, {"from": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Sol\u00eds", "to": "Esteban S\u00e1nchez Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Sol\u00eds", "to": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas"}, {"from": "Luis Antonio Rinc\u00f3n Sol\u00eds", "to": "Rafael Martinez Sanchez"}, {"from": "Enrique Boj\u00f3rquez Gallardo", "to": "Mico Djurdjevic"}, {"from": "Mico Djurdjevic", "to": "Gustavo Amilcar Salda\u00f1a Moncada"}, {"from": "Israel Colchado Flores", "to": "Mar\u00eda del Carmen Jorge y Jorge"}, {"from": "Imre Alberto Delgado Villanueva", "to": "Ismael Herrera Revilla"}, {"from": "Omar Francisco D\u00edaz Antunez", "to": "Fernando Garc\u00eda Ruiz"}, {"from": "Julio Francisco D\u00edaz V\u00e1zquez", "to": "Renato Gabriel Iturriaga Acevedo"}, {"from": "Emmanuel Farrera Morales", "to": "Jorge Ch\u00e1vez Carlos"}, {"from": "Miguel \u00c1ngel G\u00e1lvez Castillo", "to": "Jos\u00e9 Juan Ley Mandujano"}, {"from": "Aline Gamboa Hern\u00e1ndez", "to": "Claudia O. L\u00f3pez Soto"}, {"from": "Manuel Alejandro Garc\u00eda Acosta", "to": "Jos\u00e9 Alfredo L\u00f3pez Mimbela"}, {"from": "Fernando Garc\u00eda Cort\u00e9s", "to": "Sergio Mac\u00edas \u00c1lvarez"}, {"from": "Sergio Mac\u00edas \u00c1lvarez", "to": "H\u00e9ctor Homero Canales Far\u00edas"}, {"from": "Jer\u00f3nimo Garc\u00eda Mej\u00eda", "to": "Carlos Prieto de Castro"}, {"from": "Carlos Prieto de Castro", "to": "Gonzalo Emiliano Ruiz Stolowicz"}, {"from": "Carlos Prieto de Castro", "to": "Jaime Guti\u00e9rrez Sosa"}, {"from": "Carlos Prieto de Castro", "to": "Juan Pablo Flores Mendoza"}, {"from": "Carlos Prieto de Castro", "to": "Erwing Omar Flores Jaimes"}, {"from": "Carlos Prieto de Castro", "to": "Victor Augusto Samayoa Donado"}, {"from": "Carlos Prieto de Castro", "to": "Ricardo Mansilla Sanchez"}, {"from": "Francisco Gonz\u00e1lez Bayona", "to": "Juan Morales Rodr\u00edguez"}, {"from": "Juan Morales Rodr\u00edguez", "to": "Gerardo Rub\u00e9n L\u00f3pez Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Juan Morales Rodr\u00edguez", "to": "Jos\u00e9 Collins Castro"}, {"from": "Juan Morales Rodr\u00edguez", "to": "Alberto Israel Incl\u00e1n Mel\u00e9ndez"}, {"from": "Juan Morales Rodr\u00edguez", "to": "Jos\u00e9 Roberto de la Vega Mart\u00ednez"}, {"from": "Alfie Sergio Gonz\u00e1lez Salcedo", "to": "Alberto Contreras Crist\u00e1n"}, {"from": "Araceli Le\u00f3n Estrada", "to": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal"}, {"from": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "to": "Alejandro Javier Alarc\u00f3n Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "to": "Carlos Alberto Monsalvo Ortiz"}, {"from": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "to": "Luisa M\u00e1rquez Renteria"}, {"from": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "to": "Jos\u00e9 Adrian Ordo\u00f1ez G\u00f3mez"}, {"from": "Pedro Eduardo Miramontes Vidal", "to": "Anahy Santiago Arguello"}, {"from": "Yenifef Dianaild L\u00f3pez Jaramillo", "to": "Gustavo Magallanes Guij\u00f3n"}, {"from": "C\u00e9sar Jullien L\u00f3pez Ventura", "to": "Mar\u00eda del Carmen Her\u00e9ndira G\u00f3mez Laveaga"}, {"from": "Mar\u00eda del Carmen Her\u00e9ndira G\u00f3mez Laveaga", "to": "Fernando Ricardo Rodr\u00edguez Cruz"}, {"from": "Mar\u00eda del Carmen Her\u00e9ndira G\u00f3mez Laveaga", "to": "Jos\u00e9 Eduardo Rodr\u00edguez Barrios"}, {"from": "Ricardo Iv\u00e1n Mart\u00ednez G\u00f3mez", "to": "Javier David \u00c1vila Mart\u00ednez"}, {"from": "Juan Carlos Mart\u00ednez V\u00e1zquez", "to": "Manuel Alejandro Lara Mary"}, {"from": "Manuel Alejandro Lara Mary", "to": "Jonas Raffael Mart\u00ednez S\u00e1nchez"}, {"from": "Porfirio Mayo Mayo", "to": "Fernando Cornejo Monta\u00f1o"}, {"from": "Porfirio Mayo Mayo", "to": "Mar\u00eda de Lourdes Guerrero Zarco"}, {"from": "Esteban Navarro Garaiz", "to": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez"}, {"from": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez", "to": "Carlos Emilio Olmos Romero"}, {"from": "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Bego\u00f1a Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez", "to": "Alejandro Gonz\u00e1lez Cuevas"}, {"from": "Liubove Orlov Savko", "to": "Marco Tulio Angulo Ballesteros"}, {"from": "Eduardo Parra Garc\u00eda", "to": "Ram\u00f3n Gabriel Plaza Villegas"}, {"from": "Ram\u00f3n Gabriel Plaza Villegas", "to": "Edgar Itamar \u00c1valos Almanza"}, {"from": "Ram\u00f3n Gabriel Plaza Villegas", "to": "Karina Islas R\u00edos"}, {"from": "Tania Gabriela P\u00e9rez Quijano", "to": "Iv\u00e1n Fernando Vilchis Montalvo"}, {"from": "Iv\u00e1n Fernando Vilchis Montalvo", "to": "Alan Mauricio Pasos Trejo"}, {"from": "Iv\u00e1n Fernando Vilchis Montalvo", "to": "Luis Manuel Venegas Grajales"}, {"from": "Macarena Covadonga Robles Arenas", "to": "Max Neumann Coto"}, {"from": "Max Neumann Coto", "to": "Ernesto Alejandro V\u00e1zquez Navarro"}, {"from": "C\u00e9sar Ernesto Rodr\u00edguez Ang\u00f3n", "to": "V\u00edctor Cuauht\u00e9moc Garc\u00eda Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Jos\u00e9 Rodrigo Rojo Garc\u00eda", "to": "Pedro Gonz\u00e1lez Casanova Henr\u00edquez"}, {"from": "Alejandro Rosales Ortiz", "to": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta"}, {"from": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta", "to": "Emmanuel Reyes Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta", "to": "Bruno Rodrigo Guti\u00e9rrez de la Paz"}, {"from": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta", "to": "Adri\u00e1n Hinojosa Calleja"}, {"from": "Mar\u00eda Emilia Caballero Acosta", "to": "Mayra Daniela Berm\u00fadez Contreras"}, {"from": "Joseph Christian Sierra Guti\u00e9rrez", "to": "Zald\u00edvar Corichi Luis \u00c1ngel"}, {"from": "Gerardo Zago Y\u00e1\u00f1ez", "to": "\u00c1ngel Manuel Carrillo Hoyo"}, {"from": "\u00c1ngel Manuel Carrillo Hoyo", "to": "Fernando Garc\u00eda Ru\u00edz"}, {"from": "\u00c1ngel Manuel Carrillo Hoyo", "to": "Pablo Manuel Tejada Bassols"}, {"from": "Omar Cabrera Ch\u00e1vez", "to": "M\u00f3nica Clapp Jim\u00e9nez Labora"}, {"from": "Ricardo Candas Vega", "to": "Javier Bracho Carpizo"}, {"from": "Javier Bracho Carpizo", "to": "Jorge Avella Mart\u00ednez"}, {"from": "V\u00edctor Daniel Garc\u00eda Galicia", "to": "Octavio Mendoza Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Octavio Mendoza Hern\u00e1ndez", "to": "Luis Armando Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Rangel Hern\u00e1ndez Ortiz", "to": "Diego Antonio Gonz\u00e1lez Moreno"}, {"from": "Thord Henrik Fabi\u00e1n Jendle J\u00e1uregui", "to": "Eduardo Nahmad Achar"}, {"from": "Andr\u00e9s Lozano Contreras", "to": "Agust\u00edn Alberto Rosas Medina"}, {"from": "Carmen Deni Mart\u00ednez G\u00f3mez", "to": "Pavel Ramos Mart\u00ednez"}, {"from": "Eduardo Selim Mart\u00ednez Mayorga", "to": "Rams\u00e9s Humberto Mena Ch\u00e1vez"}, {"from": "Rodrigo Ignacio P\u00e9rez Victoria", "to": "Mar\u00eda Teresa Vel\u00e1zquez Uribe"}, {"from": "Dalid Rito Rodr\u00edguez", "to": "Jos\u00e9 Juan Zacar\u00edas"}, {"from": "Alejandra Silva Ram\u00edrez", "to": "Mucuy Kak del Carmen Guevara Aguirre"}, {"from": "Mucuy Kak del Carmen Guevara Aguirre", "to": "Mario Aurelio Y\u00e1\u00f1ez Molina"}, {"from": "Mucuy Kak del Carmen Guevara Aguirre", "to": "Christian Iv\u00e1n S\u00e1nchez Guzm\u00e1n"}, {"from": "Lorena Yunes Arriaga", "to": "C\u00e9sar Sim\u00f3n L\u00f3pez Monsalvo"}, {"from": "Leonardo Ailines Genis", "to": "Alejandro Mina Vald\u00e9s"}, {"from": "Ra\u00fal Bartolo Mart\u00ednez", "to": "Jos\u00e9 Lino Samaniego Mendoza"}, {"from": "Manuel Esteban Enriquez Villeda", "to": "Mauricio Gabriel Medina B\u00e1rcenas"}, {"from": "Salvador C\u00e9sar Esquivel Calzada", "to": "Guillermo Grabinsky Steide"}, {"from": "Brandon Israel Garc\u00eda Flores", "to": "Ger\u00f3nimo Francisco Uribe Bravo"}, {"from": "Miguel \u00c1ngel Guadarrama Ayala", "to": "Juan Carlos L\u00f3pez Vieyra"}, {"from": "Mart\u00edn Guarneros Mart\u00ednez", "to": "Adri\u00e1n Zenteno Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Rosa Mar\u00eda Linares Rojo", "to": "Fernando Garc\u00eda Ru\u00edz"}, {"from": "Rosa Mar\u00eda Linares Rojo", "to": "Jos\u00e9 Alfredo Cob\u00edan Campos"}, {"from": "Elizabeth Alma Mancera Galv\u00e1n", "to": "Beatriz Aurora Garro Lic\u00f3n"}, {"from": "Omar Jonathan Mendoza Bernal", "to": "Antonio Carrillo Ledesma"}, {"from": "M\u00f3nica Chantall Minjares Gonz\u00e1lez", "to": "David Alberto Salas de Le\u00f3n"}, {"from": "Edgar Morales \u00c1valos", "to": "Natalia Garc\u00eda Col\u00edn"}, {"from": "Norberto Jos\u00e9 Ochoa Blancas", "to": "Ricardo M\u00e9ndez Fragoso"}, {"from": "Mario Alberto Rivera Morales", "to": "Otto Hahn Herrera"}, {"from": "Norma Yanet S\u00e1nchez Torres", "to": "Erick Javier L\u00f3pez S\u00e1nchez"}, {"from": "Gustavo Santa Rosa Garc\u00eda", "to": "Carlos Vladimir Rodr\u00edguez Caballero"}, {"from": "Anayeli Tom\u00e1s \u00c1lvarez", "to": "Santiago Alberto Verjovsky Sol\u00e1"}, {"from": "Santiago Alberto Verjovsky Sol\u00e1", "to": "Jos\u00e9 Juan Zacarias"}, {"from": "Adri\u00e1n Tovar L\u00f3pez", "to": "Marco Herrera Valdez"}, {"from": "Luis Manuel Venegas Grajales", "to": "Javier P\u00e1ez C\u00e1rdenas"}, {"from": "Javier P\u00e1ez C\u00e1rdenas", "to": "Patricia Araceli V\u00e9lez Mellado"}, {"from": "Francisco Javier Z\u00fa\u00f1iga G\u00f3ngora", "to": "Micho Durdevich Lucich"}, {"from": "Lourdes Berenice Aispuro Zu\u00f1iga", "to": "Fabiola Manjarrez Guti\u00e9rrez"}, {"from": "Catalina Apolinar Garc\u00eda", "to": "Mar\u00eda del Carmen Herendira G\u00f3mez Laveaga"}, {"from": "Mart\u00edn Bladt Eslava", "to": "Jos\u00e9 Luis \u00c1ngel P\u00e9rez Garmendia"}, {"from": "Irving Daniel Calder\u00f3n Camacho", "to": "Pablo Su\u00e1rez Serrato"}, {"from": "Carlos Edgardo Calvo Hern\u00e1ndez", "to": "Salvador Ferrer Ram\u00edrez"}, {"from": "Salvador Ferrer Ram\u00edrez", "to": "David V\u00e1squez Herrera"}, {"from": "Jos\u00e9 Rodrigo Iniesta Miranda", "to": "Mogens Bladt Petersen"}, {"from": "Mogens Bladt Petersen", "to": "Gustavo Eduardo Pescador Jim\u00e9nez"}, {"from": "Benjam\u00edn Iv\u00e1n Ju\u00e1rez Santos", "to": "Eugenia O\u00b4Reilly Regueiro"}, {"from": "Eugenia O\u00b4Reilly Regueiro", "to": "Santiago Hern\u00e1ndez Orozco"}, {"from": "David Landa Marban", "to": "Jorge Fujioka Rojas"}, {"from": "Marcos Mazari Armida", "to": "Timothy Mooney Gendron Thornton"}, {"from": "Rafael Miranda Cordero", "to": "Yuri Nikolaevich Skiba"}, {"from": "Jos\u00e9 Eduardo N\u00fa\u00f1ez Ortiz", "to": "Gabriel Ruiz Hern\u00e1ndez"}, {"from": "David Padilla Garza", "to": "Luis Constantino Garc\u00eda Naranjo Ortiz de la Huerta"}, {"from": "Francisco de Jes\u00fas Rivera Torres", "to": "Lorena Armas Sanabria"}, {"from": "Flor Alejandra Romero Montiel", "to": "Sergio Ivvan Valdez Pe\u00f1a"}, {"from": "Flor Alejandra Romero Montiel", "to": "Ursula Xiomara Iturrar\u00e1n Viveros"}, {"from": "Ursula Xiomara Iturrar\u00e1n Viveros", "to": "Nancy Reyna Aguilar"}, {"from": "Ursula Xiomara Iturrar\u00e1n Viveros", "to": "Andrei Enrique Rodr\u00edguez Paredes"}, {"from": "Alejandro Octavio S\u00e1nchez Nieto", "to": "Eugenia O Reilly Regueiro"}, {"from": "Sergio Zamora Barrera", "to": "Adriana Ortiz Rodr\u00edguez"}, {"from": "Adriana Ortiz Rodr\u00edguez", "to": "Jorge Antonio Espinosa Liahut"}, {"from": "Gabriel Zamudio Sol\u00f3rzano", "to": "Marco Antonio Jos\u00e9 Valenzuela"}, {"from": "Marco Iv\u00e1n Zepeda D\u00e1valos", "to": "Germ\u00e1n Aubin Arroyo Camacho"}, {"from": "Ra\u00fal Alvarez Pati\u00f1o", "to": "Pablo Su\u00e1rez"}, {"from": "Alejandro Argudin Monroy", "to": "Clotilde Garc\u00eda Villa"}, {"from": "Carla Daniella Ayala Garc\u00eda", "to": "Mart\u00edn Alberto D\u00edaz Viera"}, {"from": "Mart\u00edn Alberto D\u00edaz Viera", "to": "Juan Eduardo Linares P\u00e9rez"}, {"from": "Alejandro Bravo Doddoli", "to": "Oscar Alfredo Palmas Vel\u00e1zquez"}, {"from": "Louis David Breton Tenorio", "to": "Jes\u00fas L\u00f3pez Estrada"}, {"from": "Rom\u00e1n Ismael Contreras Morales", "to": "Christof Geiss Hahn"}, {"from": "Manuel D\u00edaz D\u00edaz", "to": "Anayanzi Delia Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez"}, {"from": "Ivan Axell Gomez Ramos", "to": "Gerardo Acosta Garc\u00eda"}, {"from": "Gerardo Acosta Garc\u00eda", "to": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Migueles"}, {"from": "Jos\u00e9 Gerardo L\u00f3pez Bonifacio", "to": "Bernardo Vargas C\u00e1rdenas"}, {"from": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez Lomel\u00ed", "to": "Erika Elizabeth Rodr\u00edguez Torres"}, {"from": "Lorena Morales Callejas", "to": "Angel Manuel Carrillo Hoyo"}, {"from": "Angel Manuel Carrillo Hoyo", "to": "Omar Recillas Ayala"}, {"from": "Max Roberto Ortega del Vecchyo", "to": "Rafael Ren\u00e9 del R\u00edo Castillo"}, {"from": "Rafael Ren\u00e9 del R\u00edo Castillo", "to": "Irbing Jon\u00e1s Arista Carrera"}, {"from": "Adri\u00e1n P\u00e9rez Bustamante", "to": "Jorge Gilberto Flores Gallegos"}, {"from": "Benjam\u00edn Res\u00e9ndiz Castillo", "to": "H\u00e9ctor Javier Durand Manterola"}, {"from": "Herica S\u00e1nchez Larios", "to": "Servio Tulio Guill\u00e9n Burguete"}, {"from": "Eric Alberto Santiago Mart\u00ednez", "to": "Rosa Mar\u00eda Quispe Siccha"}, {"from": "Rogelio Alberto Serrano Ramos", "to": "Eugenia O\u2019Reilly Regueiro"}, {"from": "Jos\u00e9 Roberto Torres Bello", "to": "Carlos Arturo Vargas Guadarrama"}, {"from": "X\u00f3chitl Judith V\u00e1zquez Estrada", "to": "Daniela Mariyet Ter\u00e1n Guerrero"}, {"from": "Daniela Mariyet Ter\u00e1n Guerrero", "to": "Jos\u00e9 Mart\u00edn Castrezana L\u00f3pez"}, {"from": "Daniela Mariyet Ter\u00e1n Guerrero", "to": "Patricio Ricardo Garc\u00eda V\u00e1zquez"}, {"from": "Octavio Baltasar Zapata Fonseca", "to": "Carlos Gershenson Garc\u00eda"}, {"from": "Enrique \u00c1lvarez del Castillo de Pina", "to": "Juan Manuel Esp\u00edndola Castro"}, {"from": "Juan Manuel Esp\u00edndola Castro", "to": "Ang\u00e9lica Francisco Garc\u00eda"}, {"from": "Omar Daniel \u00c1lvarez S\u00e1nchez", "to": "Carlos Prieto De Castro"}, {"from": "Eva del \u00c1ngel Trejo", "to": "Berta Zavala Santana"}, {"from": "Gonzalo Barranco Mendoza", "to": "Francisco Manuel Barrios Paniagua"}, {"from": "Francisco Manuel Barrios Paniagua", "to": "Diego Marie Phillippe Chatellier Lorentzen"}, {"from": "Francisco Manuel Barrios Paniagua", "to": "Diego Corro Tapia"}, {"from": "Francisco Manuel Barrios Paniagua", "to": "Juan Salvador Ojeda Santana"}, {"from": "Edgar Arturo Campos Carbajal", "to": "Faustino S\u00e1nchez Gardu\u00f1o"}, {"from": "Faustino S\u00e1nchez Gardu\u00f1o", "to": "Guillermo Olic\u00f3n M\u00e9ndez"}, {"from": "Faustino S\u00e1nchez Gardu\u00f1o", "to": "Juan Carlos Mendoza Herrera"}, {"from": "Esmirna de la Cruz Guti\u00e9rrez", "to": "Alejandro Bravo Mojica"}, {"from": "Jos\u00e9 Pablo del Cueto Navarro", "to": "Ricardo G\u00f3mez Aiza"}, {"from": "C\u00e9sar Dom\u00ednguez Bautista", "to": "Federico Lasa Gonsebatt"}, {"from": "Fidencio Galicia Rodr\u00edguez", "to": "Montserrat Garc\u00eda Campos"}, {"from": "Juan Carlos Garc\u00eda Altamirano", "to": "Octavio P\u00e1ez Osuna"}, {"from": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "to": "Leopoldo Garc\u00eda Vargas"}, {"from": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "to": "Edmundo Avenda\u00f1o Mej\u00eda"}, {"from": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "to": "presenta Diego Domenzain Gonz\u00e1lez"}, {"from": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "to": "Emiliano Geneyro Squarzon"}, {"from": "Octavio P\u00e1ez Osuna", "to": "Eduardo Ruiz Duarte"}, {"from": "Tatiana Carolina Gonzalez Grandon", "to": "Uribe Bravo Ger\u00f3nimo"}, {"from": "Jos\u00e9 Luis Luna Garc\u00eda", "to": "Salvador P\u00e9rez-Esteva"}, {"from": "Daniel Antonio M\u00e1rquez V\u00e1zquez", "to": "Juan Carlos Pardo Mill\u00e1n"}, {"from": "Mario Alejandro Mercado Mendoza", "to": "Michael Rojas Romero"}, {"from": "Viridiana P\u00e9rez M\u00e1rquez", "to": "Ulises Ariet Ramos Garc\u00eda"}, {"from": "Noe Francisco Verde Martinez", "to": "Ricardo Berlanga Zubiaga"}, {"from": "Alonso Baranda Lozada", "to": "Eliane Regina Rodr\u00edguez"}, {"from": "Damaso Ricardo Berriozabal Montiel", "to": "Nieves Mart\u00ednez de la Escalera Castells"}, {"from": "Antonio de Jesus Campos Rodriguez", "to": "Israel Moreno Mej\u00eda"}, {"from": "Julia Carrillo Martinez de la Escalera", "to": "Mar\u00eda Guadalupe Lucio G\u00f3mez Maqueo"}, {"from": "Beatriz Dominguez Duran", "to": "Francisco Marcos L\u00f3pez Garc\u00eda"}, {"from": "Francisco Marcos L\u00f3pez Garc\u00eda", "to": "Francisco Javier Rivera Ram\u00edrez"}, {"from": "Francisco Marcos L\u00f3pez Garc\u00eda", "to": "\u00c1lvaro Reyes Garc\u00eda"}, {"from": "Diego Fern\u00e1ndez Sumano", "to": "Miranda Perea Favio Ezequiel"}, {"from": "Ana Gabriela Galvan Garcia", "to": "Elena de Oteyza de Oteyza"}, {"from": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "to": "Sergio Ju\u00e1rez Cerrillo"}, {"from": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "to": "Eduardo Guti\u00e9rrez Pe\u00f1a"}, {"from": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "to": "Margarita Ch\u00e1vez Cano"}, {"from": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "to": "Rams\u00e9s Mena Ch\u00e1vez"}, {"from": "Uziel Jos\u00e9 Gonzalez Gonzalez", "to": "Alberto Contreras Cristan"}, {"from": "Abraham Guti\u00e9rrez S\u00e1nchez", "to": "Mar\u00eda del Roc\u00edo Rojas Monroy"}, {"from": "Agustin Hern\u00e1ndez Carapia", "to": "Guillermo Zambrana Casta\u00f1eda"}, {"from": "Daniel Hernandez Reyes", "to": "Adri\u00e1n Girard Islas"}, {"from": "Nelly Sharon Kichik Rodriguez", "to": "Christian Gabriel Miranda Ruiz"}, {"from": "Sergio Lugo Guti\u00e9rrez", "to": "Luc\u00eda L\u00f3pez de Medrano \u00c1lvarez"}, {"from": "Ricardo Mansilla Sanchez", "to": "Guillermo Sienra Loera"}, {"from": "Ricardo Mansilla Sanchez", "to": "Raul Am\u00e9rico P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"from": "Ricardo Mansilla Sanchez", "to": "Ana Irene del Refugio Ram\u00edrez Galarza"}, {"from": "Carla Marquez Luna", "to": "Sandra Romero Hidalgo"}, {"from": "Rafael Martinez Sanchez", "to": "David Josafat Santana Cobian"}, {"from": "Rafael Martinez Sanchez", "to": "Pedro Reyes P\u00e9rez"}, {"from": "Rafael Martinez Sanchez", "to": "Brenda Zavala L\u00f3pez"}, {"from": "Juan Carlos Mendoza Herrera", "to": "Ana Margarita Guzm\u00e1n G\u00f3mez"}, {"from": "Juan Carlos Mendoza Herrera", "to": "Santiago L\u00f3pez De Medrana"}, {"from": "Juan Carlos Mendoza Herrera", "to": "Genaro De La Vega Rivera"}, {"from": "Leticia Ang\u00e9lica Ram\u00edrez Galicia", "to": "Barrera S\u00e1nchez Pablo"}, {"from": "Erick Ivan Rodriguez Castro", "to": "Miguel \u00c1ngel Mota Gaytan"}, {"from": "Carlos Alfonso Ruiz Guido", "to": "Timothy Gendron Thornton"}, {"from": "Zazil Santizo Huerta", "to": "Javier Fernando Rosenblueth Laguette"}, {"from": "Gilberto Santos Hern\u00e1ndez", "to": "Emma Lam Osnaya"}, {"from": "Eleazar T\u00e9llez Rojas", "to": "Otto H\u00e9ctor Romero Germ\u00e1n"}, {"from": "Juan Antonio Yoshino Jimenez", "to": "Aubin Arroyo Camacho"}, {"from": "Kevin Gabriel Altamirano Zubir\u00eda", "to": "Felipe Ordu\u00f1a Bustamante"}, {"from": "Carlos B\u00e1rcenas Navarrete", "to": "Mar\u00eda de la Paloma Carmen Zapata Lillo"}, {"from": "Jes\u00fas Caballero Medrano", "to": "Carmen Mart\u00ednez-Adame Isa\u00eds"}, {"from": "Ricardo Casta\u00f1eda Hern\u00e1ndez", "to": "Guillermo G\u00f3mez Alcaraz"}, {"from": "Daniel Balam Cruz Huitr\u00f3n", "to": "Mika Olsen"}, {"from": "Gustavo Adolfo Garc\u00eda Cano", "to": "Pablo Barrera S\u00e1nchez"}, {"from": "Pablo Barrera S\u00e1nchez", "to": "Juan Salvador Garza Ledesma"}, {"from": "Manrique Garc\u00eda Flores", "to": "Juan Adri\u00e1n Reyes Cervantes"}, {"from": "Mariana Garc\u00eda Guti\u00e9rrez", "to": "Mar\u00eda de la Paloma Zapata Lillo"}, {"from": "Mar\u00eda Jocelyn Lizzett Hern\u00e1ndez Romero", "to": "Mar\u00eda de Lourdes Esteva Peralta"}, {"from": "Velvet Malvaez Orozco", "to": "Carlos D\u00edaz \u00c1valos"}, {"from": "Jes\u00fas Ortiz Coronado", "to": "Luis Alberto Brise\u00f1o Aguirre"}, {"from": "Benjam\u00edn Torrico Mart\u00ednez", "to": "Jos\u00e9 Luis Navarro Urrutia"}, {"from": "Bernardo Villarreal Herrera", "to": "Marcelo Alberto Aguilar Gonz\u00e1lez de la Vega"}, {"from": "C\u00e9sar Zamora Mart\u00ednez", "to": "\u00c1ngel Tamar\u00edz Mascar\u00faa"}, {"from": "Etsaan Alan Ak\u00e9 M\u00e1rquez", "to": "Lu\u00eds Alberto Brise\u00f1o Aguirre"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    
<div style="position: fixed; top: 10px; left: 10px; background: white; padding: 10px;
border-radius: 8px; box-shadow: 0 2px 6px rgba(0,0,0,0.25); z-index: 999;">
  <input type="text" id="buscarNodo" placeholder="Buscar nodo..." 
         style="width: 220px; padding: 6px; border-radius: 4px; border: 1px solid #ccc;">
  <button onclick="buscarNodo()" 
          style="padding: 6px 10px; border-radius: 4px; border: none; background: #007bff; color: white;">
    Buscar
  </button>
</div>

<script>
function buscarNodo() {
  var valor = document.getElementById('buscarNodo').value.trim().toLowerCase();
  if (!valor) return;

  var todos = network.body.data.nodes.get();
  var coincidencias = todos.filter(n => n.label && n.label.toLowerCase().includes(valor));

  if (coincidencias.length === 0) {
    alert('No se encontró ningún nodo que coincida con: ' + valor );
    return;
  }

  if (coincidencias.length > 1) {
    var nombres = coincidencias.map(n => n.label).join('\n');
    alert('Se encontraron varias coincidencias:\n' + nombres + '\nSe seleccionará la primera.');
  }

  var nodo = coincidencias[0];
  network.selectNodes([nodo.id]);
  network.focus(nodo.id, {scale: 1.8, animation: {duration: 800, easingFunction: 'easeInOutQuad'}});

  // --- Resaltar temporalmente el nodo encontrado ---
  var originalColor = nodo.color || 'lightgray';
  network.body.data.nodes.update({id: nodo.id, color: {background: 'green'}});
  setTimeout(() => {
    network.body.data.nodes.update({id: nodo.id, color: {background: originalColor}});
  }, 10000);  // vuelve al color original tras 2 segundos
}
</script>

</body>
</html>